<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Разреши известия за телефонни обаждания</string>
    <string name="allow_sms_tip">Разреши SMS известия</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">По време на процеса на архивиране, моля, дръжте устройството нормално свързано, не използвайте личен хотспот и поддържайте Wi-Fi включен. Проверете състоянието на устройството и опитайте отново.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">Архивирането на AI галерия на устройството „%1$s“ не е завършено. Изключване на устройството?</string>
    <string name="bkp_backuping">Архивиране в ход… (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Отказ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Архивиране на AI галерия</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">Архивирането на AI галерия е отменено</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">Архивирането на AI галерия беше неуспешно</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">Архивирането на AI галерия приключи</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">Архивирането на AI галерия е прекъснато</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Архивирането на AI галерия беше успешно</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Прекъсване на връзката</string>
    <string name="bkp_sure">OK</string>
    <string name="bkp_tip">Бележка</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Отказ</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">Функцията %2$s не може да се използва правилно. Моля, посетете %3$s (копирайте и поставете) на вашия PC, за да изтеглите най-новата версия на клиента %1$s.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Копиране на връзката</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">%1$s версия е остаряла</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Каствайте мобилни видеоклипове на компютъра си и не пропускайте нито един детайл.</string>
    <string name="connect_fail_desc">Изберете %1$s на компютъра си, за да се появи QR кодът.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">Сканиране на QR код</string>
    <string name="connect_tip">Уведомявай при свързване</string>
    <string name="connect_tips">Моля, включете Wi-Fi и Bluetooth на компютъра, към който искате да се свържете, и отворете клиента за компютър. Можете да посетите %1$s, за да изтеглите клиента.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Включете Wi-Fi и Bluetooth на компютъра. След свързване можете лесно да каствате екрана на телефона си или да прехвърляте файлове. За компютрите Infinix програмата Infinix PC връзка е предварително инсталирана с пряк път на работния плот. За други марки компютри посетете %1$s за лесно изтегляне на клиента за компютър.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Включете Wi-Fi и Bluetooth на компютъра. След свързване можете лесно да каствате екрана на телефона си или да прехвърляте файлове. За компютрите TECNO PC Manager или OneLeap са предварително инсталирани с пряк път на работния плот. За други марки компютри посетете %1$s за лесно изтегляне на клиента за компютър.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Връзката е неуспешна. Моля, направете повторен опит с USB кабел.</string>
    <string name="connection_preparation">Подготовка преди свързване</string>
    <string name="data_cable_connection">Свързване с кабел за данни</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Използвайте стандартен кабел за данни, за да свържете мобилното устройство и компютъра.\n2. Изберете %1$s в изскачащия прозорец.</string>
    <string name="dec">Дек</string>
    <string name="device_connect">Връзка с устройство</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Кастване и прехвърляне</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">Разбрах</string>
    <string name="download_latest_client">За да получите най-новия клиент, можете да посетите %2$s на компютъра си.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Безпроблемно управление на няколко прозореца, без да е необходимо да вдигате телефона</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Безпроблемно управление на няколко прозореца, без да е необходимо да вдигате телефона</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">Активирайте Wi-Fi и Bluetooth на компютъра и стартирайте PC Manager или One Leap на компютрите TECNO. За компютри на трети страни можете бързо да изтеглите клиента на адрес www.pcconnection.online.</string>
    <string name="expand_screen">PC поддисплей</string>
    <string name="feb">Фев</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Споделянето на файлове чрез плъзгане и пускане е придружено от синхронизиране на клипборда между устройствата.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Бързо прехвърляне на файлове</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Задръжте и плъзнете файл, за да го прехвърлите между телефона и компютъра.\n* На телефоните тази функция се поддържа за „AI галерия“ и „Мениджър на файлове“.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Плъзнете за прехвърляне</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Каствайте няколко приложения едновременно, за да можете например да разговаряте в чата, докато гледате видео.\n* Поддържа се само на някои компютри.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Прозорци на няколко приложения</string>
    <string name="function_guide_next">Напред</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Екранните снимки или снимките, които правите с телефона си, ще бъдат синхронизирани с компютъра ви.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Действията на телефона се синхронизират с компютъра, като се избягват повтарящи се стъпки.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Бързо синхронизиране</string>
    <string name="function_guide_start">Започнете да използвате</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Изберете файл и плъзнете надясно с 3 пръста, за да го прехвърлите лесно и бързо в компютъра си.\n* На телефоните тази функция се поддържа за „AI галерия“ и „Мениджър на файлове“.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">PC Бързо прехвърляне</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Текстът, който копирате в телефона си, може да бъде поставян директно в компютъра ви.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Копиране и поставяне между устройствата</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Прехвърлете телефона си към компютър или таблет и се насладете на безпроблемно копиране и поставяне, прехвърляне на файлове и архивиране между устройства за по-интелигентна работа и забавление.</string>
    <string name="jan">Яну</string>
    <string name="large_screen_viewing">Наслаждавайте се на мобилни видеоклипове на по-голям екран</string>
    <string name="md_all_device">Всички устройства</string>
    <string name="md_allow_find">Достъпни устройства</string>
    <string name="md_allow_find2">Изберете устройствата, които могат да намерят това устройство.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Свързване към устройства</string>
    <string name="md_connect_tip3">Свързването с няколко екрана е активно с %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s свързано</string>
    <string name="md_connected2">Свързано</string>
    <string name="md_connected_deivice">Свързани устройства</string>
    <string name="md_copy">Копирано</string>
    <string name="md_copy_fail">Неуспешно копиране</string>
    <string name="md_copy_success">Успешно копирано</string>
    <string name="md_copying">Копиране… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Копиране с три пръста</string>
    <string name="md_func_tip10">Предайте телефона си към таблет за широкоекранен изглед. Можете да продължите да използвате телефона си, без да прекъсвате предаването.</string>
    <string name="md_func_tip14">Прехвърлете телефона си към компютър или таблет и се насладете на безпроблемно копиране и поставяне, прехвърляне на файлове и архивиране между устройства за по-интелигентна работа и забавление. За повече подробности, вижте %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">Каствайте мобилни видеоклипове на компютъра си и не пропускайте нито една подробност.</string>
    <string name="md_func_tip5">Използвайте функцията за множество прозорци, за да чатите в WhatsApp по време на игра.</string>
    <string name="md_func_tip7">Лесно премествайте файлове чрез плъзгане и пускане за прехвърляне. Копирайте съдържание на едно устройство и го поставете на друго.</string>
    <string name="md_func_tip8">Преглеждайте съдържанието на телефона на по-голям екран и управлявайте телефона си директно от таблета.</string>
    <string name="md_func_tip9">След като свържете телефона и таблета си, можете да копирате и поставяте текст между тях. \nКопирайте съдържание на едно устройство и го поставете мигновено на другото.</string>
    <string name="md_function">Характеристики на взаимосвързването</string>
    <string name="md_know">Разбрах</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Огледално отразяване и жестове за трансфер</string>
    <string name="md_multi_connect">Свързване с няколко екрана</string>
    <string name="md_multi_phone">Свързаност с няколко екрана</string>
    <string name="md_not_trust_device">Все още няма добавени доверени устройства</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Копиране и поставяне между устройства</string>
    <string name="md_phone_extend">Разширение на екрана на телефона</string>
    <string name="md_screen_extend">Разширение на екрана</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Активирайте Разширение на екрана на телефона за потапящо гледане на голям екран. Извършването на други задачи на телефона няма да прекъсне разширения дисплей.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Свързване с няколко устройства &gt; Свързване с няколко екрана</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Предаване и разширяване на екрана, споделяне на данни и др. между телефона, таблета или компютъра ви.</string>
    <string name="md_share_call">Споделяне на входящи обаждания</string>
    <string name="md_share_call_tip">Можете да отговаряте и извършвате обаждания на вашия компютър или таблет, когато телефонът ви получи обаждане.</string>
    <string name="md_share_network">Споделяне на мрежата</string>
    <string name="md_share_noti">Споделяне на известия</string>
    <string name="md_share_sms">Сподели SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Можете да преглеждате и отговаряте на съобщения от телефона си на компютъра или таблета си.</string>
    <string name="md_share_to_device">Споделяне с %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Опитайте сега</string>
    <string name="md_transfer_fail">Неуспешно изпращане</string>
    <string name="md_transfer_success">Изпратено успешно</string>
    <string name="md_transfer_tip">Копиране и поставяне на текст, изображения и други между устройства.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Плъзнете надясно с 3 пръста, за да изпратите избраните файлове</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Прехвърляйте изображения, видеа, файлове и други към вашия компютър. Прехвърляйте големи файлове бързо, без да използвате мобилни данни.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Докоснете два пъти с 3 пръста, за да копирате в клипборда на компютъра</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Копирайте изображения, видеоклипове, файлове и други в клипборда на компютъра, за да ги поставяте безпроблемно на свързани компютри.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Получавайте, преглеждайте и управлявайте известия от телефона директно на вашия компютър или таблет за безпроблемни уведомления между устройства.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Разрешаване на свързаните устройства да използват мобилната мрежа за данни на това устройство.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Бързо активиране на дублиране на екрана, копиране между устройства, прехвърляне на файлове и други чрез контроли с жестове.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Свийте и плъзнете с три пръста, за да стартирате бързо дублиране</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Бързо дублирайте екрана на телефона си на компютъра чрез контроли с жестове.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">Изпращане до %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Изпращане… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Само доверени устройства</string>
    <string name="md_trust_device2">Доверени устройства</string>
    <string name="md_trust_device3">Доверени устройства и устройства, влезли в един и същ акаунт</string>
    <string name="md_trust_device6">Премахване на %1$s от доверените устройства?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Не питай отново при свързване на това устройство.</string>
    <string name="md_use_show">Потребителско ръководство</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Дублирайте телефона на компютър за гледане на по-голям екран и бързо прехвърляне на файлове, без да се използват данни. Изисква се съгласие за следните разрешения, които са единствено за необходимата функционалност.</string>
    <string name="module_pc_accept">Приемане</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Достъп до известия</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Използва се само за синхронизиране на известия от телефона с компютъра, но не и за качването им на сървъра.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Можете да копирате изображения, видеоклипове, текст и други в клипборда на компютъра си и да ги поставяте директно от там.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Можете да копирате изображения, видеоклипове и други файлове в клипборда на компютъра си и да ги поставяте директно от там.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Докоснете двукратно с 3 пръста за копиране в клипборда на компютъра</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">PC Бързо прехвърляне</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Можете да прехвърляте изображения, видеоклипове, файлове и др. от телефона на компютъра.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Можете да прехвърляте изображения, видеоклипове, файлове и т.н. на компютъра си. Поддържа се и бърз трансфер на големи файлове без потребление на данни.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Плъзнете надясно с 3 пръста, за прехвърляне на избраните файлове</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Можете да прехвърляте изображения, видеоклипове и т.н. от телефона на компютъра с жестове. Поддържа се и бърз трансфер на големи файлове без потребление на данни.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Стартиране на дублиране...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Моля, проверете състоянието на връзката на компютъра ви</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Моля, изключете хотспота и свържете</string>
    <string name="module_pc_connect">PC връзка</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Неуспешно свързване към устройството</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Моля, отворете страницата с QR код на компютъра.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Сканирайте QR кода, за да се свържете.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Неуспешна връзка</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Времето за свързване изтече. Моля, уверете се, че %1$s е инсталирано на компютъра ви</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Дръжте телефона си &lt;b&gt;близо до компютъра&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Уверете се, че &lt;b&gt;Bluetooth и Wi-Fi&lt;/b&gt; са активирани на компютъра.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Уверете се, че &lt;b&gt;Bluetooth и Wi-Fi&lt;/b&gt; са активирани на телефона.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Изчакване</string>
    <string name="module_pc_connected">Свързано към компютъра</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Изтекло време за свързване</string>
    <string name="module_pc_connecting">Свързване...</string>
    <string name="module_pc_decline">Отхвърляне</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">„%1$s“ отхвърли връзката с телефона. Моля, свържете се отново.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Прекъсване на връзката...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">PC поддисплей</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Свързано</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Споделената връзка е копирана в клипборда.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">„%1$s“ отхвърли използването на %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Функция за разширяване на екрана на компютъра</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Можете да използвате телефона си като разширен екран за компютъра, за да работите ефективно на повече от един екран.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Използвайте телефона си като разширен екран за компютъра, за да работите ефективно на повече от един екран. Уверете се, че Bluetooth и Wi-Fi са активирани на телефона и на компютъра. Тази функция не консумира никакви данни.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Прехвърлянето на файлове е неуспешно</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">На опашка, предстои прехвърляне...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Без данни</string>
    <string name="module_pc_function_description">След свързване можете да използвате функции за сътрудничество на няколко устройства като „Дублиране на екрана“ и „Прехвърляне на файлове“.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Излезте от %1$s и опитайте отново.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Дублиране...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Излезте от %1$s и опитайте отново.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Използвайте жестове, за да позволите бързо дублиране на екрана на компютъра.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Притиснете и плъзнете надясно с три пръста, за да активирате бързо дублирането</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Щипнете и плъзнете с 3 пръста, за да дублирате екрана на телефона в компютъра.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Жест за дублиране на компютър</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Можете да посетите %1$s от компютъра си, за да изтеглите най-новия клиент</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Връзката е копирана в клипборда</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Предоставяне на всички разрешения</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">NFC връзка</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Поставете телефона върху NFC чипа на компютър, който поддържа тази функция, за да се свържете.\nПърво проверете дали телефонът поддържа NFC.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Подготовка преди свързване</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">За да свържете устройство с помощта на %1$s, трябва да отворите клиента за компютър, да се уверите, че Wi-Fi и Bluetooth са активирани на телефона и компютъра, и да държите екрана включен и отключен.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">За да се сдобиете с най-новия клиенти, можете да посетите %1$s на компютъра си.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Свързване чрез QR код</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Докоснете „Сканиране за свързване“ на клиента на компютъра, за да изведете QR кода.\n2. Плъзнете надолу от горната дясна страна на екрана на телефона за достъп до „Контролен център“, натиснете продължително „PC връзка“ за преминаване към страницата „PC връзка“ и докоснете бутона „Сканиране“ в горния десен ъгъл за сканиране на QR кода за осъществяване на връзка.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Безжична връзка</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Плъзнете пръст надолу от горния десен ъгъл на телефона, за да получите достъп до Центъра за управление и изберете „PC връзка“.\n2. Изберете устройството, към което искате да се свържете, в изскачащия прозорец.\n3. Изберете „Разрешаване на връзка“ на компютъра.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Начини за свързване</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Кабелна връзка</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Използвайте стандартен кабел за данни, за да свържете телефона и компютъра.\n2. Изберете „PC връзка“ в изскачащия прозорец.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Недостатъчна памет</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">Приемане на заявката за сдвояване от „%1$s“?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">За да използвате тази функция, уверете се, че Wi-Fi и Bluetooth на компютъра са включени.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">NFC връзка</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Моля, отворете телефона, за да го използвате %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s отменено</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s Заявка за сдвояване</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Дублиране на екрана на телефона</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Отворете %1$s страница на компютърния клиент и сканирайте QR кода, за да се свържете.</string>
    <string name="module_pc_recent">Наскоро свързано</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Запомняне на този компютър</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Сканиране за свързване</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Не виждате устройството, което искате да свържете?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Моля, опитайте: %1$s</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">След свързване можете да използвате функции като „Дублиране на екрана“ и „Прехвърляне на файлове“ без потребление на данни.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Моля, включете Wi-Fi и Bluetooth на компютъра, към който искате да се свържете, и отворете клиента за компютър.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Можете да отидете на %1$s, за да изтеглите клиента.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">След свързване можете да използвате функции за сътрудничество на няколко устройства като „Дублиране на екрана“ и „Прехвърляне на файлове“.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Отхвърляне</string>
    <string name="module_pc_state_off">Изкл.</string>
    <string name="module_pc_state_on">Вкл</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">Бързо копиране</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">Копирано в клипборда на компютъра</string>
    <string name="module_pc_swift_send">Бързо изпращане</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Успешно изпратено</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Изпращане на %1$d файла до „%2$s“</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Изпращане на 1 файл до „%1$s“</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Свързаното понастоящем устройство не поддържа тази функция</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Времето за свързване изтече: Моля, уверете се, че PC клиентът е инсталиран</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Можете да отидете на www.pcconnection.online, за да изтеглите и инсталирате</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Времето за свързване изтече. Моля, свържете се отново с устройството, както бъде поискано.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Времето за свързване изтече. Моля, първо инсталирайте PC клиента</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">„%1$s“ е свързано успешно</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Подготвяне...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Свързано</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">Разрешаване на „%1$s“ да се свърже с този телефон? Докоснете „Разрешаване“, за да работите с мобилния си телефон от компютъра и да прехвърляте файлове.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Отхвърляне</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">Изчакване…</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Моля, поддържайте Bluetooth и Wi-Fi включени за нормалното функциониране на %1$s</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s ще се деактивира автоматично след %2$s минута(и)</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">За да използвате %1$s или %2$s, моля, уверете се, че съответният клиент за компютър е бил изтеглен от %3$s и инсталиран.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">За да използвате %1$s, моля, уверете се, че клиентът за компютър е бил изтеглен от %2$s и инсталиран.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">Установена е връзка.Можете да използвате функцията „Огледален екран“.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Можете да прехвърляте файлове между компютъра и телефона си, без да използвате мобилни данни.</string>
    <string name="module_this_pc_using">Използва се в момента</string>
    <string name="nfc_connection">NFC връзка</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Моля, първо проверете дали мобилното ви устройство поддържа NFC.\nПоставете мобилното устройство върху NFC чипа на компютъра, който поддържа тази функция, за да се свържете.</string>
    <string name="no_tip">Не известявай</string>
    <string name="nov">Ное</string>
    <string name="oct">Окт</string>
    <string name="only_cast_tip">Известявай само при кастване</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Моля, отворете страницата „Сканиране за свързване“ в PC клиента.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Дръпнете надолу, за да опресните</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Опресняването е извършено</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Обновяване</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Освободете, за да опресните</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Изберете бъдещо време</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Невалидна стойност</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Изберете минало време</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Изберете валидно време</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Достигнат е лимитът за знаци</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Още</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">Отказ</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">OK</string>
    <string name="pad_cancel">Отказ</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Текуща свързаност с друго устройство. Ако продължите да активирате функцията „Сътрудничество с телефон“, връзката с това устройство ще бъде прекъсната.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s свързано</string>
    <string name="pad_connect_fail">Неуспешно свързване</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Неуспешно свързване. Моля, опитайте отново.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Свързване с телефон</string>
    <string name="pad_connect_tip">Споделяне на екрана с %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Докоснете „Скенер“ в Контролния център на телефона и сканирайте QR кода по-горе, за да се свържете с таблета.</string>
    <string name="pad_connected">Свързано</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Огледално отразяване</string>
    <string name="pad_continue">Продължаване</string>
    <string name="pad_disconnect">Прекъсване на връзката</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Използва се само за свързване към таблети или персонални компютри.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Камера</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Използва се само за свързване с устройства чрез сканиране на QR код.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Отказ</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">Добре дошли в %1$s! След като се свърже, таблетът ви може да служи като разширен екран на компютъра, което позволява ефективна работа на два екрана и функционалност за копиране и поставяне между различни устройства - всичко това без използване на мобилни данни. Ще поискаме следните разрешения:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Устройства наблизо</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Използва се само за търсене на близки компютри, достъпни за свързване.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Известия</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Използва се само за показване на състоянието на връзката.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">Разрешаване</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Забележка за потребителя</string>
    <string name="pad_func_tip">Споделете екрана на телефона с таблета и отворете прозореца за дублиране на екрана в таблета.</string>
    <string name="pad_next">Напред</string>
    <string name="pad_not_connect">Не е свързано</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Моля, свържете телефона си и %1$s към същата мрежа, след това го включете отново.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Не е свързано със същата мрежа</string>
    <string name="pad_pad_connect">Връзка с таблет</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Сътрудничество с телефон</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Дублиране на екрана на телефона</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Телефонно кастване</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Кастнете екрана на телефона си на таблет за гледане на голям екран. Работете с телефона си директно от таблета, без да използвате мобилни данни. Изискват се следните разрешения, които ще се използват само за активиране на функцията.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Разрешете на приложението да използва следните разрешения единствено за откриване и свързване с таблети и за показване на състоянието на връзката.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Връзка с устройство и Кастване на телефон</string>
    <string name="pad_reset">Повторен опит</string>
    <string name="pad_setting_desc">След свързване е наличен PC поддисплей и можете да използвате таблета си като разширен екран за компютъра.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Функцията за разрешаване на споделяне на обаждания е изключена на телефона ви. Моля, отидете на Настройки &gt; Свързване с няколко устройства &gt; Свързване с няколко екрана, за да я включите, за да получавате известия за обаждания.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Споделен клипборд</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Когато телефонът и таблетът са свързани, можете да копирате и поставяте текст между устройствата. Копирайте съдържание на едното устройство и директно го поставяйте на другото.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Поддържани устройства</string>
    <string name="pad_tip">Бележка</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">PC връзка (дублиране на екран и прехвърляне на файлове)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Преди да използвате %1$s за разширяване на екрана, моля, уверете се, че клиентът %2$s е инсталиран на компютъра. За да изтеглите клиента, посетете %3$s.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Когато е активиран, мобилните устройства могат да бъдат открити и свързани от компютъра.</string>
    <string name="pc_connection_function">След свързване %1$s е наличен и можете да използвате таблета си като разширен екран за компютъра и да правите повече.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">За да използвате %3$s за свързване на устройства, трябва да активирате Wi-Fi и Bluetooth и да отворите клиента %1$s на компютъра, да разрешите %2$s на мобилното устройство и да държите екрана на мобилното устройство отключен и включен.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">За да използвате следните функции, трябва да активирате Wi-Fi и Bluetooth на компютъра и да отворите клиента %1$s. Ако този клиент не е инсталиран на компютъра, посетете %2$s, за да го изтеглите и инсталирате.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Заявката е отхвърлена</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Отказ</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Повторен опит</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">Свързване, моля, изчакайте...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">Времето за изчакване е по-дълго от очакваното. Можете да продължите да чакате или да опитате друг начин за свързване.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Моля, разрешете продължаването на връзката на компютъра.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Сканиране за свързване</string>
    <string name="pc_module_research">Търсене отново</string>
    <string name="pc_screen_mode">Използвайте таблета си като разширен екран за компютъра си. Работете на два екрана по всяко време и навсякъде, като подобрявате ефективността си. Таблетът и компютърът споделят клипборда, като можете да копирате от единия и да поставяте от другия.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Използвайте таблета си като разширен екран за компютъра си. Работете на два екрана по всяко време и навсякъде, като подобрявате ефективността си. Таблетът и компютърът споделят клипборда, като можете да копирате от единия и да поставяте от другия.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Използва се само за намиране и свързване с устройства наблизо.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Дайте всички разрешения за използване на „PC връзка“.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Даване на всички разрешения за използване на „PC връзка“.</string>
    <string name="permission_camera">Камера</string>
    <string name="permission_cancel">Отказ</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Настройки</string>
    <string name="permission_guide_desc">Разрешете на това приложение да използва следните разрешения (само за PC връзка, прехвърляне на файлове и показване на напредъка на прехвърлянето).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Включени разрешения:</string>
    <string name="permission_guide_title">Свързване на устройства и прехвърляне на файлове</string>
    <string name="permission_microphone">Микрофон</string>
    <string name="permission_nearby">Устройства наблизо</string>
    <string name="permission_notifications">Известия</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Снимки и видеоклипове</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Използва се само за показване на напредъка на прехвърлянето на файлове.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Четене от външна памет</string>
    <string name="permission_storage">Достъп до всички файлове</string>
    <string name="phone_func_tip">Действията на телефона няма да прекъсват кастването на екрана.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Активиране на %1$s за поглъщащо изживяване на голям екран. Други задачи в телефона няма да прекъсват кастването.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Разширение за широк екран</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Дублиране на екрана на телефона</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Отваряне на прозореца за дублиране на екрана на таблета.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">За да сдвоите устройството Matter, първо сканирайте, за да получите кода за сдвояване.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Към момента това устройство не се поддържа</string>
    <string name="scan_connection">Сканиране на QR код</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Докоснете Сканиране за свързване в клиента на компютъра, за да се покаже QR кодът.\n2. Плъзнете пръст надолу от горния десен ъгъл на мобилното устройство, за да отворите Контролен център, натиснете продължително %1$s (%2$s за таблети), за да отидете на страницата %1$s, докоснете бутона Сканиране в горния десен ъгъл и сканирайте QR кода, за да се свържете.</string>
    <string name="scan_instruction">Изберете %2$s &gt; Сканиране за свързване в %1$s и поставете QR кода в рамката за сканиране.</string>
    <string name="sep">Сеп</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Разговаряйте в чата и гледайте видеоклипове едновременно с функцията за разделен екран.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Отказ</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Жестът Бързо копиране е задействан. Отидете на %1$s, за да се свържете с компютъра си, и можете да поставите директно на компютъра си.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Жестът за огледално отразяване е задействан. Отидете на %1$s, за да се свържете с вашия компютър, и екранът на телефона ви ще бъде огледално отразен на компютъра, позволявайки споделяне на данни между устройствата.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Жестът Бързо изпращане е задействан. Отидете на %1$s, за да се свържете с компютъра си и започнете да прехвърляте избраните файлове.</string>
    <string name="tcircle_connect">Отиди</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Няма свързано устройство</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Бързо копирайте и поставяйте в компютър с двойно докосване с три пръста.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Бързо споделяне с три пръста</string>
    <string name="three_finger_paste">Поставяне с три пръста</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Плъзнете настрани с три пръста, за да изпратите бързо избрани файлове към свързан компютър.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Моля, първо инсталирайте PC клиента</string>
    <string name="url_copied">Копиран URL адрес.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Моля, уверете се, че PC клиентът е инсталиран на компютъра, след това свържете отново кабела. Връзка за изтегляне: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">При свързване към мрежа на 2.4 GHz Wi-Fi, използването на %1$s може да причини забавяне. Препоръчва се да превключите Wi-Fi към 5 GHz диапазона или да се откачите от Wi-Fi (като оставите превключвателя на Wi-Fi включен), за да подобрите производителността.</string>
    <string name="wifi_tip">Работи, когато е свързано към същата Wi-Fi мрежа</string>
</resources>
