<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">ફોન કૉલ સૂચનાઓની મંજૂરી આપો</string>
    <string name="allow_sms_tip">SMS સૂચનાઓની મંજૂરી આપો</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">બૅકઅપ પ્રક્રિયા દરમિયાન, કૃપા કરીને ઉપકરણને સામાન્ય રીતે કનેક્ટ થયેલ રાખો, હોટસ્પોટનો ઉપયોગ કરશો અને Wi-Fi ચાલુ રાખો. ઉપકરણની સ્થિતિ તપાસો અને ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">\"%1$s\" ઉપકરણનું AI ગેલેરી બૅકઅપ પૂરું થયું નથી. ઉપકરણ ડિસકનેક્ટ કરવું છે?</string>
    <string name="bkp_backuping">બૅકઅપ પ્રગતિ હેઠળ છે… (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">રદ કરો</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">AI ગેલેરી બૅકઅપ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">AI ગેલેરીનું બૅકઅપ રદ કરવામાં આવ્યું</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">AI ગેલેરીનું બૅકઅપ નિષ્ફળ રહ્યું</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">AI ગેલેરીનું બૅકઅપ પૂરું થયું</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">AI ગેલેરીનું બૅકઅપ અવરોધવામાં આવ્યું</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">AI ગેલેરીનું બૅકઅપ સફળ રહ્યું</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">ડિસકનેક્ટ કરો</string>
    <string name="bkp_sure">ઓકે</string>
    <string name="bkp_tip">નોંધ</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">રદ કરો</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">%2$s સુવિધાનો યોગ્ય રીતે ઉપયોગ કરી શકાય નહીં. કૃપા કરીને તમારા PC પર %3$sની (કૉપિ અને પેસ્ટ કરો) મુલાકાત લઈને %1$s ક્લાયન્ટનું નવીનતમ સંસ્કરણ ડાઉનલોડ કરો.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">લિંક કૉપિ કરો</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">%1$s સંસ્કરણ જૂનું છે</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">મોબાઇલ વિડિયોને તમારા કમ્પ્યુટર પર કાસ્ટ કરો અને દરેક વિગત જુઓ.</string>
    <string name="connect_fail_desc">QR કોડ ઉપર લાવવા માટે તમારા પીસી પર %1$s પસંદ કરો.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">QR કોડ સ્કેન કરો</string>
    <string name="connect_tip">કનેક્ટ થયા પછી સૂચિત કરો</string>
    <string name="connect_tips">કૃપા કરીને તમે કનેક્ટ કરવા માગતા હો તે પીસીના Wi-Fi અને બ્લુટૂથને ચાલુ કરો અને પીસી ક્લાઇન્ટ ખોલો. ક્લાઇન્ટ ડાઉનલોડ કરવા માટે તમે %1$sની મુલાકાત લઇ શકો છો.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">પીસી પર Wi-Fi અને બ્લુટૂથ ચાલુ કરો. કનેક્ટ થઇ ગયા પછી, તમે સરળતાપૂર્વક તમારા ફોનની સ્ક્રીન કાસ્ટ કરી શકો છો અથવા ફાઈલો ટ્રાન્સફર કરી શકો છો. infinix પીસી માટે, ડેસ્કટોપ પર શોર્ટકટ આપવા સાથે Infinix પીસી કનેક્શન અગાઉથી ઇન્સ્ટોલ કરેલ છે. અન્ય બ્રાન્ડના પીસી માટે, સરળતાપૂર્વક પીસી ક્લાયન્ટ ડાઉનલોડ કરવા માટે %1$sની મુલાકાત લો.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">પીસી પર Wi-Fi અને બ્લુટૂથ ચાલુ કરો. કનેક્ટ થઇ ગયા પછી, તમે સરળતાપૂર્વક તમારા ફોનની સ્ક્રીન કાસ્ટ કરી શકો છો અથવા ફાઈલો ટ્રાન્સફર કરી શકો છો. TECNO પીસી માટે, ડેસ્કટોપ પર શોર્ટકટ આપવા સાથે પીસી મેનેજર અથવા OneLeap અગાઉથી ઇન્સ્ટોલ કરેલ છે. અન્ય બ્રાન્ડના પીસી માટે, સરળતાપૂર્વક પીસી ક્લાયન્ટ ડાઉનલોડ કરવા માટે %1$sની મુલાકાત લો.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">કનેક્શન નિષ્ફળ રહ્યું. કૃપા કરીને USB કેબલ વડે પુન:પ્રયત્ન કરો.</string>
    <string name="connection_preparation">કનેક્શન પહેલાની તૈયારી</string>
    <string name="data_cable_connection">ડેટા કેબલ વડે કનેક્ટ કરો</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. મોબાઇલ ઉપકરણ અને પીસીને કનેક્ટ કરવા માટે એક સ્ટાન્ડર્ડ ડેટા કેબલનો ઉપયોગ કરો.\n2. પોપ-અપ વિંડોમાં %1$s પસંદ કરો.</string>
    <string name="dec">ડીસેંબર</string>
    <string name="device_connect">ઉપકરણ કનેક્શન</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">કાસ્ટ અને ટ્રાન્સફર કરો</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">જાણ્યું</string>
    <string name="download_latest_client">નવીનતમ ક્લાઇન્ટ મેળવવા માટે, તમે તમારા પીસી પર %2$sની મુલાકાત લઇ શકો છો.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">સરળ મલ્ટિ-વિંડો નિયંત્રણ, ફોન ઉપાડવાની જરૂર નથી</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">સરળ મલ્ટિ-વિંડો નિયંત્રણ, ફોન ઉપાડવાની જરૂર નથી</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">પીસી પર Wi-Fi અને બ્લુટૂથ સક્ષમ કરો અને TECNO કમ્પ્યુટર પર પીસી મેનેજર અથવા One Leap લૉન્ચ કરો. તૃતીય-પક્ષના કમ્પ્યુટર માટે, તમે www.pcconnection.online પરથી ઝડપથી ક્લાઇન્ટ ડાઉનલોડ કરી શકો છો.</string>
    <string name="expand_screen">પીસીનું ગૌણપ્રદશન</string>
    <string name="feb">ફેબ્રુઆરી</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">ક્રોસ-ડિવાઇસ ઉપકરણ ક્લિપબોર્ડ સિંક સાથે-સાથે ડ્રેગ અને ડ્રેોપ ફાઈલ શેરિંગ આવે છે.</string>
    <string name="file_fast_transfer">ઝડપી ફાઇલ સ્થાનાંતર</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">તમારા ફોન અને તમારા પીસી વચ્ચે તેને ટ્રાન્સફર કરવા માટે ફાઈલને પકડો અને ડ્રેગ કરો.\n*ફોન પર, આ સુવિધા AI ગેલેરી અને ફાઇલ મેનેજર માટે સપૉર્ટ કરે છે.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">ટ્રાન્સફર કરવા ડ્રેગ કરો</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">એક સમયે અનેક એપ્લિકેશન્સ કાસ્ટ કરો, જેથી તમે ઉદાહરણ તરીકે વિડિયો જોતી વખતે ચેટ કરી શકો.\n*ફ્કત અનુક પીસી પર જ સપૉર્ટ કરે છે.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">અનેક ઍપ્લિકેશનવાળી વિંડો</string>
    <string name="function_guide_next">આગલું</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">તમારા દ્વારા તમારા ફોન પર લેવામાં આવતા સ્ક્રીનશોટ અથવા ફોટાને તમારા પીસી પર સિંક કરવામાં આવશે.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">પુનરાવર્તિત તબક્કાઓ ટાળવા માટે, તમારા ફોન પરના સંચાલનને તમારા પીસી પર સિંક કરવામાં આવશે.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">સ્નેપ સિંક</string>
    <string name="function_guide_start">વાપરવા માટે શરૂ કરો</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">એક ફાઈલ પસંદ કરો અને તેને સરળતાપૂર્વક તેમજ ઝડપથી તમારા પીસી પર ટ્રાન્સફર કરવા માટે તેને 3 આંગળીઓ વડે જમણી તરફ સ્વાઇપ કરો.\n*ફોન પર, આ સુવિધા AI ગેલેરી અને ફાઇલ મેનેજર માટે સપૉર્ટ કરે છે.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">પીસી સ્વિફ્ટટ્રાન્સફર</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">તમારા દ્વારા તમારા ફોન પર કૉપિ કરવામાં આવતા ટેક્સ્ટને સીધા તમારા પીસી પર પેસ્ટ કરી શકાય છે.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">એકબીજા ઉપકરણ પર કૉપિ અને પેસ્ટ કરવું</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">તમારા ફોનને PC અથવા ટેબ્લેટ પર મિરર કરો અને એક વધુ સ્માર્ટ કાર્ય અને મનોરંજનના અનુભવ માટે સુમેળપૂર્વક ઉપકરણ વચ્ચે કૉપિ-પેસ્ટ, ફાઇલ સ્થાનાંતર અને બૅકઅપ લેવાનો આનંદ મેળવો.</string>
    <string name="jan">જાન્યુઆરી</string>
    <string name="large_screen_viewing">મોબાઇલ વિડિયોનો મોટી સ્ક્રીન પર આનંદ માણો</string>
    <string name="md_all_device">બધા ઉપકરણો</string>
    <string name="md_allow_find">પહોંચી શકાય તેવા ઉપકરણો</string>
    <string name="md_allow_find2">આ ઉપકરણને શોધી શકે તેવા ઉપકરણો પસંદ કરો.</string>
    <string name="md_connect_device_title">ઉપકરણો સાથે કનેક્ટ કરો</string>
    <string name="md_connect_tip3">%1$s સાથે મલ્ટી-સ્ક્રીન કનેક્શન સક્રિય છે.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s કનેક્ટ થયેલ છે</string>
    <string name="md_connected2">કનેક્ટ થયેલ છે</string>
    <string name="md_connected_deivice">કનેક્ટ થયેલ ઉપકરણો</string>
    <string name="md_copy">કૉપિ કર્યું</string>
    <string name="md_copy_fail">કૉપિ કરવામાં નિષ્ફળ રહ્યું</string>
    <string name="md_copy_success">સફળતાપૂર્વક કૉપિ કર્યું</string>
    <string name="md_copying">કૉપિ કરી રહ્યું છે… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">ત્રણ-આંગળી વડે કૉપિ કરો</string>
    <string name="md_func_tip10">વાઇડસ્ક્રીન દેખાવ માટે તમારા ફોનને ટેબ્લેટ પર કાસ્ટ કરો. કાસ્ટિંગમાં અવરોધ પેદા કર્યા વિના તમે તમારા ફોનનો ઉપયોગ કરવાનું ચાલુ રાખી શકો છો.</string>
    <string name="md_func_tip14">તમારા ફોનને PC અથવા ટેબ્લેટ પર મિરર કરો અને એક વધુ સ્માર્ટ કાર્ય અને મનોરંજનના અનુભવ માટે સુમેળપૂર્વક ઉપકરણ વચ્ચે કૉપિ-પેસ્ટ, ફાઇલ સ્થાનાંતર અને બૅકઅપ લેવાનો આનંદ મેળવો. વિગતો માટે, %1$sનો સંદર્ભ લો.</string>
    <string name="md_func_tip3">મોબાઇલ વિડિયોને તમારા કમ્પ્યુટર પર કાસ્ટ કરો અને દરેક વિગત જુઓ.</string>
    <string name="md_func_tip5">ગેમપ્લે દરમિયાન WhatsApp પર ચેટ કરવા માટે મલ્ટિપલ ઍપ્લિકેશન વિંડોઝનો ઉપયોગ કરો.</string>
    <string name="md_func_tip7">ટ્રાન્સફર કરવા માટે ફાઈલોને ડ્રેગ અને ડ્રોપ કરો. એક ઉપકરણ પર માહિતી કૉપિ કરો અને તેને બીજા ઉપકરણ પર પેસ્ટ કરો.</string>
    <string name="md_func_tip8">મોટી સ્ક્રીન પર ફોનની સામગ્રી જુઓ અને તમારા ફોનને સીધો ટેબ્લેટ પરથી નિયંત્રિત કરો.</string>
    <string name="md_func_tip9">તમારો ફોન અને ટેબ્લેટ કનેક્ટ થયા પછી, તમે તેમની વચ્ચે ટેક્સ્ટ કૉપિ અને પેસ્ટ કરી શકો છો. \nએક ઉપકરણ પર માહિતી કૉપિ કરો અને તેને તુરત જ બીજા ઉપકરણ પર પેસ્ટ કરો.</string>
    <string name="md_function">ઈન્ટરકનેક્શન સુવિધાઓ</string>
    <string name="md_know">સમજાઈ ગયું</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">મિરરિંગ અને ટ્રાન્સફર જેસ્ચર્સ</string>
    <string name="md_multi_connect">મલ્ટી-સ્ક્રીન કનેક્શન</string>
    <string name="md_multi_phone">મલ્ટી-સ્ક્રીન કનેક્ટિવિટી</string>
    <string name="md_not_trust_device">હજી કોઈ વિશ્વાસપાત્ર ઉપકરણો ઉમેર્યા નથી</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">ક્રૉસ-ડિવાઇસ કૉપિ અને પેસ્ટ</string>
    <string name="md_phone_extend">ફોન સ્ક્રીન એક્સ્ટેન્શન</string>
    <string name="md_screen_extend">સ્ક્રીન એક્સ્ટેન્શન</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">તલ્લીનતાપૂર્વક, મોટી-સ્ક્રીન પર જોવા માટે ફોન સ્ક્રીન એક્સ્ટેન્શન સક્ષમ કરો. ફોન પર અન્ય કાર્યો સંભાળવાથી વિસ્તૃત કરેલા ડિસ્પ્લેમાં ખલેલ પડશે નહીં.</string>
    <string name="md_search_subtitle">અનેક ઉપકરણનું કનેક્શન &gt; મલ્ટી-સ્ક્રીન કનેક્શન</string>
    <string name="md_settings_subtitle">તમારા ફોન અને ટેબ્લેટ અથવા પીસી વચ્ચે સ્ક્રીન કાસ્ટિંગ અને એક્સટેન્શન, ડેટા શેરિંગ, વિગેરે.</string>
    <string name="md_share_call">ઇનકમિંગ કૉલ શેર કરો</string>
    <string name="md_share_call_tip">તમારા ફોન પર કૉલ આવે ત્યારે તમે તમારા પીસી અથવા ટેબ્લેટ પરથી જવાબ આપી શકો છો અને કૉલ કરી શકો છો.</string>
    <string name="md_share_network">નેટવર્ક શેરિંગ</string>
    <string name="md_share_noti">સૂચના શેર કરવી</string>
    <string name="md_share_sms">SMS શેર કરો</string>
    <string name="md_share_sms_tip">તમે તમારા પીસી અથવા ટેબ્લેટ પરથી તમારા ફોન પરના સંદેશાઓ જોઈ શકો છો અને જવાબ આપી શકો છો.</string>
    <string name="md_share_to_device">%1$s પર શેર કરો</string>
    <string name="md_taste_now">હમણાં જ અજમાવો</string>
    <string name="md_transfer_fail">મોકલવામાં નિષ્ફળ રહ્યું</string>
    <string name="md_transfer_success">સફળતાપૂર્વક મોકલ્યું</string>
    <string name="md_transfer_tip">ઉપકરણો વચ્ચે ટેક્સ્ટ, છબીઓ અને વધુ કૉપિ અને પેસ્ટ કરો.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">પસંદ કરેલી ફાઈલો મોકલવા માટે 3 આંગળીઓ વડે જમણી બાજુ સ્વાઇપ કરો</string>
    <string name="md_transfer_tip11">તમારા PC પર છબીઓ, વિડિયો, ફાઈલો અને વધુ ટ્રાન્સફર કરો. ડેટા વપરાશ કર્યા વિના ઝડપથી મોટી ફાઈલો ટ્રાન્સફર કરો.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">PC ક્લિપબોર્ડ પર કૉપિ કરવા માટે 3 આંગળી વડે બે વાર ટૅપ કરો</string>
    <string name="md_transfer_tip4">કનેક્ટ કરેલા PCમાં ઉપકરણ વચ્ચે સરળતાપૂર્વક પેસ્ટ કરવા માટે છબીઓ, વિડિયો, ફાઈલો અને વધુ ને PC ક્લિપબોર્ડ પર કૉપિ કરો.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">ઉપકરણ વચ્ચે સુમેળપૂર્વક ચેતવણીઓ મેળવવા માટે ફોન સૂચનાઓ સીધી તમારા PC અથવા ટેબ્લેટ પર પ્રાપ્ત કરો, જુઓ અને વ્યવસ્થાપન કરો.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">કનેક્ટ કરેલા ઉપકરણોને આ ઉપકરણનું મોબાઇલ ડેટા નેટવર્ક ઉપયોગ કરવાની મંજૂરી આપો.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">હાવભાવ નિયંત્રણોના ઉપયોગથી સ્ક્રિન મિરરિંગ, ઉપકરણ વચ્ચે કૉપિ કરવું, ફાઇલ સ્થાનાંતર અને વધુ કાર્યો ઝડપથી શરૂ કરો.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">મિરરિંગની ઝડપી શરૂઆત કરવા માટે અંદરની તરફ પિન્ચ કરો અને 3 આંગળીઓ વડે સ્વાઇપ કરો</string>
    <string name="md_transfer_tip9">હાવભાવ નિયંત્રણોના ઉપયોગથી તમારી ફોન સ્ક્રીનને ઝડપથી PC પર મિરર કરો.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">%1$s પર મોકલો</string>
    <string name="md_transfering">મોકલી રહ્યું છે… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">ફક્ત વિશ્વસનીય ઉપકરણો જ</string>
    <string name="md_trust_device2">ભરોસાપાત્ર ઉપકરણો</string>
    <string name="md_trust_device3">વિશ્વાસપાત્ર ઉપકરણો અને સમાન એકાઉન્ટમાં સાઇન ઇન કરેલા ઉપકરણો</string>
    <string name="md_trust_device6">વિશ્વાસપાત્ર ઉપકરણોમાંથી %1$s હટાવવું છે?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">આ ઉપકરણ સાથે કનેક્ટ કરતી વખતે ફરી પૂછવાની જરૂર નથી.</string>
    <string name="md_use_show">વપરાશકર્તા માર્ગદર્શિકા</string>
    <string name="mirror_screen_permission">મોટા સ્ક્રીન પર જોવા અને ડેટા વપરાશ વિના ઝડપથી ફાઇલ સ્થાનાંતર માટે ફોનને પીસી પર મિરર કરો. નીચેની પરવાનગીઓ માટે સંમતિ જરૂરી છે, જે ફક્ત જરૂરી ફંક્શનાલિટી માટે જ છે.</string>
    <string name="module_pc_accept">સ્વીકારો</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">સૂચનાઓ ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">તમારા ફોનમાંથી તમારા પીસીમાં સૂચનાઓ સિંક કરવા માટે જ ઉપયોગ કરવામાં આવે છે, તેને સર્વર પર અપલોડ કરવા માટે નહીં.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">તમે તમારા પીસી ના ક્લિપબોર્ડ પર ઇમેજ વિડિઓઝ, ટેક્સ્ટ વગેરેની નકલ કરી શકો છો અને તેમને સીધા તમારા પીસી પરથી પેસ્ટ કરી શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">તમે તમારા પીસી ના ક્લિપબોર્ડ પર છબીઓ, વિડિઓઝ અને અન્ય ફાઇલોની નકલ કરી શકો છો અને તેમને તમારા પીસી પરથી સીધા જ તેમને પેસ્ટ કરી શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">PCના ક્લિપબોર્ડ પર કૉપિ કરવા માટે 3 આંગળીઓ વડે બે વાર ટેપ કરો</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">પીસી સ્વિફ્ટટ્રાન્સફર</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">તમે તમારા ફોનમાંથી તમારા પીસી પર ઈમેજ, વિડિઓઝ, ફાઈલ વગેરે ટ્રાન્સફર કરી શકો છો. ઉપરાંત, તમે તમારા પીસી પર ફોન મિરરિંગ વિન્ડો ખોલી શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">તમે તમારા પીસી પર ઈમેજો, વિડિઓઝ, ફાઈલો વગેરે ટ્રાન્સફર કરી શકો છો. મોટી ફાઇલોનું ઝડપી અને ડેટા-મુક્ત ટ્રાન્સફર પણ સપોર્ટેડ છે.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">પસંદ કરેલી ફાઇલોને સ્થાનાંતરિત કરવા માટે 3 આંગળીઓથી જમણી બાજુ સ્વાઇપ કરો</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">તમે ઈમેજ, વિડિઓઝ વગેરેને તમારા ફોનમાંથી તમારા પીસી પર ગેસચર વડે ટ્રાન્સફર કરી શકો છો. મોટી ફાઇલોનું ઝડપી અને ડેટા-મુક્ત ટ્રાન્સફર પણ સપોર્ટેડ છે.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">મિરરિંગ શરૂ કરી રહ્યાં છીએ...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">કૃપા કરીને તમારા પીસી પર કનેક્શનની સ્થિતિ તપાસો</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">કૃપા કરીને હોટસ્પોટ બંધ કરો અને કનેક્ટ કરો</string>
    <string name="module_pc_connect">પીસી કનેક્શન</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">ઉપકરણ સાથે કનેક્ટ થવામાં અસમર્થ</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">કૃપા કરીને પીસી પર QR કોડ પેજ ખોલો.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">કનેક્ટ કરવા માટે QR કોડ સ્કેન કરો.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">કનેક્શન નિષ્ફળ</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">જોડાણ સમયસમાપ્તિ. કૃપા કરીને ખાતરી કરો કે %1$s તમારા પીસી પર ઇન્સ્ટોલ કરવામાં આવ્યું છે</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">તમારો ફોન રાખો &lt;b&gt;તમારા પીસીની નજીક&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">ખાતરી કરો &lt;b&gt;બ્લૂટૂથ અને Wi-Fi&lt;/b&gt; તમારા પીસી પર સક્ષમ છે.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">ખાતરી કરો &lt;b&gt;બ્લૂટૂથ અને Wi-Fi&lt;/b&gt; તમારા ફોન પર સક્ષમ છે.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">રાહ જુએ છે</string>
    <string name="module_pc_connected">પીસી સાથે જોડાયેલ છે</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">કનેક્શનનો સમય સમાપ્ત થયો</string>
    <string name="module_pc_connecting">કનેક્ટ કરી રહ્યું છે...</string>
    <string name="module_pc_decline">નકારો</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" એ ફોનનું કનેક્શન નકાર્યું છે. કૃપા કરીને ફરીથી કનેક્ટ કરો.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">ડિસ્કનેક્ટ ...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">પીસીનું ગૌણપ્રદશન</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">કનેક્ટ થયેલ</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">શેર કરેલી લિંક ક્લિપબોર્ડ પર કોપી કરવામાં આવી છે.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" એ %2$s વાપરવા માટે અસ્વીકાર કર્યો છે</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">પીસી સ્ક્રીન એક્સટેન્સન ફંકશન</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">તમે તમારા પીસી માટે બહુવિધ સ્ક્રીનો પર કાર્યક્ષમ કાર્ય અનુભવ મેળવવા માટે વિસ્તૃત સ્ક્રીન તરીકે તમારા ફોનનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">બહુવિધ સ્ક્રીન પર કાર્યનો કાર્યક્ષમ અનુભવ મેળવવા માટે તમારા પીસી માટે વિસ્તૃત સ્ક્રીન તરીકે તમારા ફોનનો ઉપયોગ કરો. કૃપા કરીને ખાતરી કરો કે તમારા ફોન અને પીસી બંને પર બ્લુટૂથ અને Wi-Fi સક્ષમ છે. આ ફંક્શન કોઈ ડેટાનો વપરાશ કરતું નથી.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">ફાઇલ સ્થાનાંતરણ નિષ્ફળ થયું</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">કતારબદ્ધ, ટ્રાન્સફર થવાની તૈયારીમાં છે…</string>
    <string name="module_pc_free_stream">ડેટા-ફ્રી</string>
    <string name="module_pc_function_description">કનેક્શન પછી, તમે સ્ક્રીન મિરરિંગ અને ફાઇલ ટ્રાન્સફર જેવી મલ્ટિ-ડિવાઈસ સહયોગ સુવિધાનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">%1$s બહાર નીકળો અને ફરીથી પ્રયત્ન કરો</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">મિરરીંગ...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">બહાર નીકળો %1$s અને ફરીથી પ્રયત્ન કરો</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">કમ્પ્યુટર પર ઝડપી સ્ક્રીન મિરરિંગને મંજૂરી આપવા માટે હાવભાવનો ઉપયોગ કરો.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">મિરરિંગને ઝડપથી સક્ષમ કરવા માટે 3 આંગળીઓ વડે પિંચ કરો અને જમણી બાજુ સ્વાઇપ કરો</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">ફોનની સ્ક્રીનને તમારા પીસી પર મિરર કરવા માટે 3 આંગળીઓ વડે પિંચ કરો અને સ્વાઇપ કરો.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">પીસી મિરરિંગ હાવભાવ</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">તમે નવીનતમ ક્લાયંટ મેળવવા માટે તમારા પીસી પર %1$s ની મુલાકાત લઈ શકો છો</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">લિંક ક્લિપબોર્ડ પર કૉપિ કરવામાં આવી છે</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">બધી પરવાનગીઓ આપો</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">NFC જોડાણ</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">કનેક્ટ કરવા માટે આ સુવિધાને સપૉર્ટ કરતી હોય તેવી પીસી NFC ચિપ પર ફોન મૂકો.\nકૃપા કરીને પહેલા તપાસો કે ફોન NFCને સપૉર્ટ કરે છે કે કેમ.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">કનેક્શન પહેલાની તૈયારી</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">%1$sનો ઉપયોગ કરીને ઉપકરણ કનેક્ટ કરવા માટે, તમારે પીસી ક્લાઇન્ટ ખોલવું, ફોન અને પીસી પર Wi-Fi અને બ્લુટૂથ સક્ષમ હોવાનું સુનિશ્ચિત કરવું અને સ્ક્રીન ચાલુ અને અનલૉક કરેલી રાખવી જરૂરી છે.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">નવીનતમ ક્લાઇન્ટ મેળવવા માટે, તમે તમારા પીસી પર %1$sની મુલાકાત લઇ શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">QR કોડ દ્વારા કનેક્શન</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. QR કોડ ઉપર લાવવા માટે પીસી ક્લાઇન્ટ પર કનેક્ટ કરવા માટે સ્કેન કરો પર ટૅપ કરો.\n2. નિયંત્રણ કેન્દ્ર ઍક્સેસ કરવા માટે ફોનના સ્ક્રીનની જમણી બાજુ ઉપરથી નીચેની તરફ સ્વાઇપ કરો, પીસી કનેક્શન પેજ પર જવા માટે પીસી કનેક્શનને લાંબો સમય દબાવો અને કનેક્ટ કરવા માટે QR કોડને સ્કેન કરવા ઉપરના જમણા ખૂણામાં સ્કેન કરો બટનને ટૅપ કરો.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">વાયરલેસ કનેક્શન</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. નિયંત્રણ કેન્દ્રને ઍક્સેસ કરવા અને પીસી કનેક્શન પસંદ કરવા માટે ફોનની ઉપરની જમણી બાજુથી નીચેની તરફ સ્વાઇપ કરો.\n2. તમે કનેક્ટ કરવા માગતા હો તે ઉપકરણને પોપ-અપ વિંડોમાં પસંદ કરો.\n3. પીસી પર કનેક્શનની મંજૂરી આપો પસંદ કરો.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">કનેક્શન પદ્ધતિઓ</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">વાયરવાળુ કનેક્શન</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. ફોન અને પીસીને કનેક્ટ કરવા માટે સ્ટાન્ડર્ડ ડેટા કેબલનો ઉપયોગ કરો.\n2. પોપ-અપ વિંડોમાં, પીસી કનેક્શન પસંદ કરો.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">અપૂરતી મેમરી</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">તરફથી જોડી બનાવવાની વિનંતી સ્વીકારો\"%1$s\"?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">કૃપા કરીને ખાતરી કરો કે આ સુવિધાનો ઉપયોગ કરવા માટે પીસી ના Wi-Fi અને બ્લુટૂથ ચાલુ છે.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">NFC જોડાણ</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">કૃપા કરીને ઉપયોગ કરવા માટે ફોન ખોલો %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s રદ કરેલ</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s જોડી બનાવવાની વિનંતી</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">ફોન સ્ક્રીન મિરરિંગ</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">પીસી ક્લાઇન્ટનું %1$s પેજ ખોલો અને કનેક્ટ કરવા માટે QR કોડ સ્કેન કરો.</string>
    <string name="module_pc_recent">તાજેતરમાં જોડાયેલ</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">આ પીસી યાદ રાખો</string>
    <string name="module_pc_scan_title">કનેક્ટ કરવા માટે સ્કેન કરો</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">તમે જે ઉપકરણ સાથે કનેક્ટ થવા માગો છો તે અહીં દેખાતું નથી?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">કૃપા કરીને પ્રયાસ કરો: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">કનેક્શન પછી, તમે ડેટા વપરાશ વિના સ્ક્રિન મિરરિંગ અને ફાઇલ સ્થાનાંતર જેવી સુવિધાઓનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">કૃપા કરીને તમે કનેક્ટ કરવા માગતા હો તે પીસીના Wi-Fi અને બ્લુટૂથને ચાલુ કરો અને પીસી ક્લાઇન્ટ ખોલો.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">ક્લાઇન્ટ ડાઉનલોડ કરવા માટે તમે %1$s પર જઇ શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">કનેક્શન પછી, તમે સ્ક્રીન મિરરિંગ અને ફાઇલ ટ્રાન્સફર જેવી મલ્ટિ-ડિવાઈસ સહયોગ સુવિધાનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">નકારો</string>
    <string name="module_pc_state_off">બંધ</string>
    <string name="module_pc_state_on">ચાલુ કરો</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">સ્વિફ્ટકોપી</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">પીસી ના ક્લિપબોર્ડ પર કોપી કર્યું</string>
    <string name="module_pc_swift_send">સ્વિફ્ટસેન્ડ</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">સફળતાપૂર્વક મોક્લાયું</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">%1$d ફાઇલો \"%2$s\" માં મોકલી રહ્યા છે</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">\"%1$s\" પર 1 ફાઇલ મોકલી રહ્યાં છીએ</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">હાલમાં કનેક્ટેડ ડિવાઇસ આ સુવિધાને સપોર્ટ કરતું નથી</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">જોડાણ સમયસમાપ્તિ: કૃપા કરીને ખાતરી કરો કે પીસી ક્લાયન્ટ ઇન્સ્ટોલ કરેલું છે</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">ડાઉનલોડ અને સ્થાપિત કરવા માટે તમે www.pcconnection.online પર જઈ શકો છો</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">જોડાણ સમયસમાપ્તિ. કૃપા કરીને પૂછ્યા પ્રમાણે ફરીથી ઉપકરણ સાથે જોડાઓ.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">જોડાણ સમયસમાપ્તિ. કૃપા કરીને પહેલા પીસી ક્લાયંટ સ્થાપિત કરો</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" સફળતાપૂર્વક જોડાયેલ</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">તૈયારી કરી રહ્યું છે...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">કનેક્ટ થયેલ</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">મંજૂરી આપો\"%1$s\" આ ફોન જોડવા માટે? તમારા PC માંથી તમારા મોબાઇલ ફોનને ઓપરેટ કરવા અને ફાઇલ્સ ટ્રાન્સફર કરવા માટે \"મંજૂરી આપો\" પર ટેપ કરો.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">નકારો</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">રાહ જુએ છે...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">ની સામાન્ય કામગીરી માટે કૃપા કરીને બ્લુટૂથ અને Wi-Fi ચાલુ રાખો%1$s</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s %2$s મિનિટ માં સ્વયં નિષ્ક્રિય થઈ જશે</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">%1$s અથવા %2$s, વાપરવા માટે, મહેરબાની કરીને ખાતરી કરો કે સંબંધિત પીસી ક્લાઇન્ટને %3$s માંથી ડાઉનલોડ કરી દેવામાં આવ્યુ છે અને.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">%1$s વાપરવા માટે, મહેરબાની કરીને ખાતરી કરો કે પીસી ક્લાઇન્ટ %2$s માંથી ડાઉનલોડ કરી દેવામાં આવ્યુ છે અને સ્થાપિત થયેલ છે.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">એકવાર કનેક્ટ થઈ જાય.તમે સ્ક્રીન મિરરિંગનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">તમે મોબાઇલ ડેટાનો ઉપયોગ કર્યા વિના તમારા PC અને તમારા ફોન વચ્ચે ફાઇલો ટ્રાન્સફર કરી શકો છો.</string>
    <string name="module_this_pc_using">ઉપયોગમાં છે</string>
    <string name="nfc_connection">NFC જોડાણ</string>
    <string name="nfc_connection_steps">કૃપા કરીને પહેલા તપાસો કે તમારૂં મોબાઇલ ઉપકરણ NFCને સપૉર્ટ કરે છે કે કેમ.\nકનેક્ટ કરવા માટે આ સુવિધાને સપૉર્ટ કરતા પીસીની NFC ચિપ પર મોબાઇલ ઉપકરણ મૂકો.</string>
    <string name="no_tip">સૂચિત કરશો નહીં</string>
    <string name="nov">નવેંબર</string>
    <string name="oct">ઑક્ટોંબર</string>
    <string name="only_cast_tip">ફક્ત કાસ્ટ કરતી વખતે જ સૂચિત કરો</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">કૃપા કરીને પીસી ક્લાઇન્ટ પર \"કનેક્ટ કરવા માટે સ્કેન કરો\" ખોલો.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">રીફ્રેશ કરવા માટે નીચે ખેંચો</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">રીફ્રેશ પૂર્ણ થયું</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">ફરી તાજુ થઇ રહ્યું છે</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">તાજું કરવા માટે છોડો</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">કૃપા કરીને ભાવિ સમય પસંદ કરો</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">અમાન્ય મૂલ્ય</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">કૃપા કરીને ભૂતકાળનો સમય પસંદ કરો</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">કૃપા કરીને માન્ય સમય પસંદ કરો</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">અક્ષર મર્યાદા સુધી પહોંચી ગયો</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">વધુ</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">રદ કરો</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">ઓકે</string>
    <string name="pad_cancel">રદ કરો</string>
    <string name="pad_conflict_tip">અત્યારે અન્ય ઉપકરણ સાથે કનેક્ટ થયેલ છે. જો તમે ફોન કોલબરેશનને સક્ષમ કરવાનું ચાલુ રાખો તો, તે ઉપકરણ સાથેનું કનેક્શન ડિસકનેક્ટ થઇ જશે.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s કનેક્ટ થયેલ છે</string>
    <string name="pad_connect_fail">કનેક્ટ કરવામાં નિષ્ફળ રહ્યું</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">કનેક્ટ કરવામાં નિષ્ફળ રહ્યું. કૃપા કરીને ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="pad_connect_phone">ફોન સાથે કનેક્ટ કરો</string>
    <string name="pad_connect_tip">%1$s સાથે સ્ક્રીન શેર કરી રહ્યું છે</string>
    <string name="pad_connect_tip2">તમારા ફોનના નિયંત્રણ કેન્દ્રમાં સ્કેનર પર ટૅપ કરો અને ટૅબ્લેટ સાથે કનેક્ટ કરવા માટે ઉપરના QR કોડને સ્કેન કરો.</string>
    <string name="pad_connected">કનેક્ટ થયેલ છે</string>
    <string name="pad_connected_mirror">મિરરિંગ</string>
    <string name="pad_continue">ચાલુ રાખો</string>
    <string name="pad_disconnect">ડિસ્કનેક્ટ કરો</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">બ્લુટૂથ</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">ફક્ત ટૅબ્લેટ અથવા PC સાથે કનેક્ટ કરવા માટે જ વપરાય છે.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">કેમેરા</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">ફક્ત QR કોડ સ્કેનિંગ દ્વારા ઉપકરણો સાથે કનેક્ટ કરવા માટે વપરાય છે.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">રદ કરો</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">%1$sમા સ્વાગત છે! કનેક્ટ થઈ ગયા પછી, તમારું ટૅબ્લેટ તમારા PC માટે એક વિસ્તરિત સ્ક્રીન તરીકે કાર્ય કરી શકે છે, જે અસરકારક ડ્યુઅલ-સ્ક્રીન કાર્ય અને ઉપકરણો વચ્ચે કૉપી-પેસ્ટની કાર્યક્ષમતા સક્ષમ કરે છે, આ બધું મોબાઇલ ડેટાના વપરાશ વિના થાય છે. અમે નીચેની પરવાનગીઓની વિનંતી કરીશું:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">નજીકનાં ઉપકરણો</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">ફક્ત કનેક્શન માટે ઉપલબ્ધ નજીકનાં PC શોધવા માટે વપરાય છે.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">સૂચનાઓ</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">ફક્ત કનેક્શનની સ્થિતિ બતાવવા માટે જ વપરાય છે.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">મંજૂરી આપો</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">વપરાશકર્તા સૂચના</string>
    <string name="pad_func_tip">તમારી ફોન સ્ક્રીનને ટૅબ્લેટ સાથે શેર કરો અને ટૅબ્લેટ પર સ્ક્રિન મિરરિંગ વિંડો ખોલો.</string>
    <string name="pad_next">આગલું</string>
    <string name="pad_not_connect">કનેક્ટ થયેલ નથી</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">કૃપા કરીને તમારા ફોન અને %1$sને સમાાન નેટવર્ક સાથે કનેક્ટ કરો, ત્યારબાદ ફરી ચાલુ કરો.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">સમાન નેટવર્ક સાથે કનેક્ટ કરેલ નથી</string>
    <string name="pad_pad_connect">ટૅબ્લેટ કનેક્શન</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">ફોન કોલબરેશન</string>
    <string name="pad_phone_mirror">ફોન સ્ક્રીન મિરરિંગ</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">ફોન કાસ્ટ</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">મોટી સ્ક્રીનમાં જોવાનો અનુભવ મેળવવા માટે તમારા ફોનની સ્ક્રીનને ટૅબ્લેટ પર કાસ્ટ કરો. તમારા ફોનનું સીધું ટૅબ્લેટમાંથી સંચાલન કરો, આ બધું મોબાઇલ ડેટાનો ઉપયોગ કર્યા વિના. નીચેની પરવાનગીઓ જરૂરી છે અને તેનો ઉપયોગ ફક્ત આ સુવિધાને સક્ષમ કરવા માટે જ કરવામાં આવશે.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">ઍપ્લિકેશનને ફક્ત ટૅબ્લેટ શોધવા અને કનેક્ટ કરવા અને કનેક્શનની સ્થિતિ બતાવવા માટે નીચેની પરવાનગીઓનો ઉપયોગ કરવાની મંજૂરી આપો.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">ઉપકરણ કનેક્શન અને ફોન કાસ્ટિંગ</string>
    <string name="pad_reset">પુનઃપ્રયત્ન કરો</string>
    <string name="pad_setting_desc">કનેક્ટ થઇ ગયા પછી, પીસીનું ગૌણપ્રદશન ઉપલબ્ધ હોય છે અને તમે તમારા ટૅબ્લેટનો ઉપયોગ તમારા પીસી માટે વધારાની સ્ક્રીન રૂપે કરી શકો છો.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">તમારા ફોન પર કૉલ શેરિંગ સુવિધાની મંજૂરી આપો બંધ કરવામાં આવ્યું છે. કૉલ સૂચનાઓ પ્રાપ્ત કરવા માટે કૃપા કરીને તેને સેટિંગ &gt; અનેક ઉપકરણનું કનેક્શન &gt; મલ્ટી-સ્ક્રીન કનેક્શન પર જઇને ચાલુ કરો.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">શેર કરેલ ક્લિપબોર્ડ</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">જ્યારે તમારો ફોન અને ટૅબ્લેટ કનેક્ટ થયેલ હોય ત્યારે, તમે એકબીજા ઉપકરણો પર ટેક્સ્ટ કૉપિ અને પેસ્ટ કરી શકો છો. એક ઉપકરણ પરથી માહિતી કૉપિ કરો અને તેને સીધી બીજા ઉપકરણ પર પેસ્ટ કરો.</string>
    <string name="pad_supprot_device">સપૉર્ટ કરતા ઉપકરણો</string>
    <string name="pad_tip">નોંધ</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">પીસી કનેક્શન (સ્ક્રિન મિરરિંગ અને ફાઇલ સ્થાનાંતર)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">સ્ક્રીન વધારવા માટે %1$sનો ઉપયોગ કરતા પહેલા, કૃપા કરીને સુનિશ્ચિત કરો કે પીસી પર %2$s ક્લાઇન્ટ ઇન્સ્ટોલ કરવામાં આવ્યું હોય. ક્લાઇન્ટ ડાઉનલોડ કરવા માટે, %3$sની મુલાકાત લો.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">જ્યારે તે સક્ષમ કરેલ હોય ત્યારે, પીસી મોબાઇલ ઉપકરણો શોધી અને કનેક્ટ કરી શકે છે.</string>
    <string name="pc_connection_function">કનેક્ટ થઇ ગયા પછી, %1$s ઉપલબ્ધ હોય છે અને તમે તમારા ટૅબ્લેટનો ઉપયોગ તમારા પીસી માટે વધારાની સ્ક્રીન રૂપે કરી શકો છો અને વધુ કરી શકો છો.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">ઉપકરણો કનેક્ટ કરવા માટે %3$sનો ઉપયોગ કરવા, તમારે પીસી પર Wi-Fi અને બ્લુટૂથ સક્ષમ કરવું અને %1$s ક્લાઇન્ટ ખોલવું જરૂરી છે, મોબાઇલ ઉપકરણ પર %2$s સક્ષમ કરો અને મોબાઇલ ઉપકરણની સ્ક્રીનને અનલૉક કરેલી અને ચાલુ રાખો.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">નીચેની સુવિધાઓનો ઉપયોગ કરવા માટે, તમારે પીસી પર Wi-Fi અને બ્લુટૂથ સક્ષમ કરવું અને %1$s ક્લાઇન્ટ ખોલવું જરૂરી છે. જો આ ક્લાઇન્ટ પીસી પર ઇન્સ્ટોલ કરેલ ન હોય તો, તેને ડાઉનલોડ અને ઇન્સ્ટોલ કરવા માટે %2$sની.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">વિનંતી નકારવામાં આવી</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">રદ કરો</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">પુન:પ્રયત્ન કરો</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">જોડાણ થઇ રહ્યું છે, કૃપા કરીને રાહ જૂઓ....</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">રાહ જોવાનો સમય ધારણા કરતા લાંબો છે. તમે રાહ જોઈ શકો છો અથવા કનેક્ટ કરવાની બીજી રીત અજમાવી શકો છો.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">કૃપા કરીને પીસી ક્લાયંટ પરના કનેક્શનને ચાલુ રાખવાની મંજૂરી આપો.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">કનેક્ટ કરવા માટે સ્કેન કરો</string>
    <string name="pc_module_research">ફરી શોધો</string>
    <string name="pc_screen_mode">તમારા ટૅબ્લેટનો ઉપયોગ તમારા પીસી માટે વધારાની સ્ક્રીન તરીકે કરો. કોઇપણ સમયે, કોઇપણ જગ્યાએ બે સ્ક્રીન પર કામ કરો, જે તમારી ક્ષમતામાં વધારો કરે છે. ટૅબ્લેટ અને પીસી ક્લિપબોર્ડ શેર કરે છે, એક પર કૉપિ કરો અને બીજા પર પેસ્ટ કરો.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">તમારા ટૅબ્લેટનો ઉપયોગ તમારા પીસી માટે વધારાની સ્ક્રીન તરીકે કરો. કોઇપણ સમયે, કોઇપણ જગ્યાએ બે સ્ક્રીન પર કામ કરો, જે તમારી ક્ષમતામાં વધારો કરે છે. ટૅબ્લેટ અને પીસી ક્લિપબોર્ડ શેર કરે છે, એક પર કૉપિ કરો અને બીજા પર પેસ્ટ કરો.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">નજીકનાં ઉપકરણો શોધવા અને તેની સાથે કનેક્ટ કરવા માટે જ ઉપયોગ કરવામાં આવે છે.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">પીસી કનેક્શનનો ઉપયોગ કરવા માટે કૃપા કરીને બધી પરવાનગીઓ આપો.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">પીસી કનેક્શનનો ઉપયોગ કરવા માટે કૃપા કરીને બધી પરવાનગીઓ આપો.</string>
    <string name="permission_camera">કેમેરા</string>
    <string name="permission_cancel">રદ્દ કરો</string>
    <string name="permission_go_to_setting">સેટિંગ</string>
    <string name="permission_guide_desc">આ ઍપ્લિકેશનને નીચેની પરવાનગીઓની મંજૂરી આપો (ફક્ત પીસી કનેક્શન, ફાઇલ સ્થાનાંતર અને ટ્રાન્સફરની પ્રગતિ બતાવવા માટે).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">આ પરવાનગીઓ સમાવિષ્ટ છે:</string>
    <string name="permission_guide_title">ઉપકરણો કનેક્ટ કરો અને ફાઈલો ટ્રાન્સફર કરો</string>
    <string name="permission_microphone">માઇક્રોફોન</string>
    <string name="permission_nearby">નજીકનાં ઉપકરણો</string>
    <string name="permission_notifications">સૂચનાઓ</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">ફોટા અને વિડીયોઝ</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">ફાઇલ સ્થાનાંતરની પ્રગતિ બતાવવા માટે જ ઉપયોગ કરવામાં આવે છે.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">બાહ્ય સંગ્રહમાંથી વાંચો</string>
    <string name="permission_storage">તમામ ફાઇલો ઍક્સેસ</string>
    <string name="phone_func_tip">ફોન પરના કાર્યો સ્ક્રીન કાસ્ટિંગને અવરોધશે નહીં.</string>
    <string name="phone_func_tip2">મોટી સ્ક્રીનના તલ્લીનતાપૂર્વકના અનુભવ માટે %1$s સક્ષમ કરો. ફોન પરના અન્ય કાર્યો સ્ક્રીન કાસ્ટિંગને અવરોધશે નહીં.</string>
    <string name="phone_phone_extend">વાઇડસ્ક્રીન એક્સ્ટેન્શન</string>
    <string name="phone_phone_mirror">ફોન સ્ક્રીન મિરરિંગ</string>
    <string name="phone_statrt_tip">ટૅબ્લેટ પર સ્ક્રિન મિરરિંગ વિંડો ખોલો.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Matter ઉપકરણ પેઅર કરવા, પહેલા પેઅરિંગ કોડ મેળવવા માટે કૃપા કરીને સ્કૅન કરો.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">આ ઉપકરણને અત્યારે સપૉર્ટ કરતું નથી</string>
    <string name="scan_connection">QR કોડ સ્કેન કરો</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. QR કોડ ઉપર લાવવા માટે પીસીમાં કનેક્ટ કરવા માટે સ્કેન કરો પર ટૅપ કરો.\n2. નિયંત્રણ કેન્દ્ર ઉપર લાવવા માટે મોબાઇલ ઉપકરણ પર જમણી બાજુ ઉપરથી નીચેની તરફ સ્વાઇપ કરો, %1$s પેજ પર જવા માટે %1$s (ટૅબ્લેટ માટે %2$s)ને લાંબો સમય સુધી દબાવો, ઉપરના જમણાં ખૂણા પર સ્કેન કરો બટન પર ટૅપ કરો અને કનેક્ટ કરવા માટે QR કોડ સ્કેન કરો.</string>
    <string name="scan_instruction">%1$sમાં %2$s &gt; કનેક્ટ કરવા માટે સ્કેન કરો પસંદ કરો અને સ્કેન કરવા માટે QR કોડને ફ્રેમની અંદર મૂકો.</string>
    <string name="sep">સેપ</string>
    <string name="split_screen_chat_video">સ્પ્લિટ-સ્ક્રીન ફંક્શનાલિટી વડે ચેટ કરવાનું અને વિડિયો જોવાનું કાર્ય એકીસાથે કરો.</string>
    <string name="tcircle_cancel">રદ કરો</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">સ્વિફ્ટકોપી જેસ્ચર ટ્રિગર કરવામાં આવ્યું છે. તમારા પીસી સાથે કનેક્ટ કરવા માટે %1$s પર જાઓ અને તમે સીધું તમારા પીસી પર પેસ્ટ કરી શકો છો.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">મિરરિંગ જેસ્ચર ટ્રિગર કરવામાં આવ્યું છે. તમારા પીસી સાથે કનેક્ટ કરવા માટે %1$s પર જાઓ અને તમારા ફોનની સ્ક્રીન પીસી પર મિરર થશે, જે ઉપકરણો વચ્ચે ડેટા શેરિંગ સક્ષમ કરશે.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">સ્વિફ્ટસેન્ડ જેસ્ચર ટ્રિગર કરવામાં આવ્યું છે. તમારા પીસી સાથે કનેક્ટ કરવા અને પસંદ કરેલ ફાઇલોનું ટ્રાન્સફર શરૂ કરવા માટે %1$s પર જાઓ.</string>
    <string name="tcircle_connect">જાઓ</string>
    <string name="tcircle_connect_title">કોઈ ઉપકરણ કનેક્ટ થયેલ નથી</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">ઝડપથી કૉપિ કરો અને ત્રણ આંગળીના બે ટૅપ વડે કમ્પ્યુટર પર પેસ્ટ કરો.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">ત્રણ આંગળી વડે ઝડપથી શેર કરો</string>
    <string name="three_finger_paste">ત્રણ આંગળી વડે પેસ્ટ કરો</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">પસંદ કરેલી ફાઈલોને સરળતાપૂર્વક કનેક્ટ થયેલ કમ્પ્યુટર પર મોકલવા માટે ત્રણ આંગળી વડે બાજુઓ પર સ્વાઇપ કરો.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">કૃપા કરીને સૌ પ્રથમ પીસી ક્લાયન્ટ ઇન્સ્ટોલ કરો</string>
    <string name="url_copied">URL કૉપિ થઇ ગયું.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">કૃપા કરીને ખાતરી કરો કે પીસી પર પીસી ક્લાયન્ટ ઇન્સ્ટોલ કરવામાં આવ્યું હોય, ત્યારબાદ ફરી કેબલ કનેક્ટ કરો. ડાઉનલોડ લિંક: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">2.4GHz Wi-Fi નેટવર્ક સાથે કનેક્ટ કરેલ હોય ત્યારે, %1$sના વપરાશમાં વિલંબ ઉદ્ભવી શકે છે. પ્રદર્શનમાં સુધારો કરવા માટે Wi-Fiને 5GHz બેન્ડ પર સ્વિચ કરવાની અથવા Wi-Fi (Wi-Fi ટોગલ ચાલુ રાખીને) ડિસકનેક્ટ કરવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.</string>
    <string name="wifi_tip">સમાન Wi-Fi નેટવર્ક સાથે કનેક્ટ કરેલ હોય ત્યારે અસરકારક</string>
</resources>
