<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">မိုဘိုင္းလ္ဗီဒီယိုမ်ားကို သင့္ကြန္ပ်ဴတာသို႔ ကာစ္တ္လုပ္ၿပီး အေသးစိတ္တိုင္းကို လက္မလြတ္ပါႏွင့္။</string>
    <string name="connect_fail_desc">QR ကုဒ္ကိုရယူရန္ သင့္ PC တြင္ %1$s ကို ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">QR ကုဒ္စကင္</string>
    <string name="connect_tips_infinix">PC ေပၚတြင္ Wi-Fi ႏွင့္ ဘလူးတုသ္ကို ဖြင့္ပါ။ ပထမဆုံးအသုံးျပဳျခင္းအတြက္ Infinix PC မ်ား၏ ဒက္စေတာ့ပ္မွ Infinix PC Connection ကို ဖြင့္ပါ။ အျခားေသာ PC အမွတ္တံဆိပ္မ်ားအတြက္ PC ကလိုင္းယင့္ကို အလြယ္တကူေဒါင္းလုဒ္လုပ္ရန္ %1$s ကို ဝင္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="connect_tips_tecno">PC ေပၚတြင္ Wi-Fi ႏွင့္ ဘလူးတုသ္ကို ဖြင့္ပါ။ ပထမဆုံးအသုံးျပဳျခင္းအတြက္ PC Manager ကို ဖြင့္ပါ သို႔မဟုတ္ TECNO PC မ်ား၏ ဒက္စေတာ့ပ္မွ OneLeap ကို ဖြင့္ေပးပါ။ အျခားေသာ PC အမွတ္တံဆိပ္မ်ားအတြက္ PC ကလိုင္းယင့္ကို အလြယ္တကူေဒါင္းလုဒ္လုပ္ရန္ %1$s ကို ဝင္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">ခ်ိတ္ဆက္မႈ မေအာင္ျမင္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ USB ႀကိဳးျဖင့္ျပန္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="dec">ဒီဇင္ဘာ</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">ထုတ္လႊင့္ ခ်ိတ္ဆက္ ႏွင့္ လႊဲေျပာင္းပါ</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">သိၿပီ</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">လြယ္ကူေသာ ဝင္းဒိုးအမ်ား ထိန္းခ်ဳပ္မႈ၊ ဖုန္းကိုယူရန္မလိုအပ္ပါ</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">PC တြင္ Wi-Fi ႏွင့္ ဘလူးတုသ္ ကိုဖြင့္ၿပီး PC မန္ေနဂ်ာ သို႔မဟုတ္ One Leap ကို TECNO ကြန္ျပဴတာမ်ားတြင္ဖြင့္ပါ။ ပြင်ပကုမ္ပဏီကွန်ပျူတာများအတွက်၊ သင်သည် www.pcconnection.online တွင် ေဖာက္သည္ကို အမြန်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="feb">ေဖေဖာ္၀ါရီ</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">ဖိုင္မွ်ေဝျခင္းကို ဆြဲယူ၍ လြတ္ေပးျခင္းျဖင့္ စက္ပစၥည္း ကလစ္ဘုတ္စင့္ခ္လုပ္ျခင္းႏွင့္အတူ ပါရွိသည္။</string>
    <string name="file_fast_transfer">လ်င္ျမန္ေသာ ဖိုင္လႊဲေျပာင္းမႈ</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">သင့္ဖုန္းႏွင့္ သင့္ PC အၾကား ဖိုင္တစ္ခုကိုလႊဲေျပာင္းရန္ ဖိထားၿပီး ဆြဲဆြဲပါ။\n*ဖုန္းမ်ားတြင္၊ ဤအဂၤါရပ္ကို AI မွတ္တမ္းပုံရိပ္မ်ား ႏွင့္ ဖိုင္မန္ေနဂ်ာ အတြက္ ပံ့ပိုးထားသည္။</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">လႊဲေျပာင္းရန္ ဆြဲယူပါ</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">အက္ပ္မ်ားမ်ိဳးစုံကို တစ္ခ်ိန္တည္းတြင္ ထုတ္လႊင့္ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းျဖင့္ သို႔ရာတြင္သင္သည္ ဥပမာအားျဖင့္ ဗီဒီယိုၾကည့္ေနစဥ္ ခ်တ္လုပ္ႏိုင္ပါသည္။\n*အခ်ိဳ႕ေသာ PC မ်ားတြင္သာ ပံ့ပိုးထားသည္။</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">အက္ပ္ဝင္းဒိုးမ်ိဳးစုံ</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">သင့္ဖုန္းေပၚတြင္ သင္႐ိုက္ေသာ စခရင္ေရွာ့မ်ား သို႔မဟုတ္ ဓာတ္ပုံမ်ားကို သင့္ PC တြင္ စင့္ခ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">သင့္ဖုန္းေပၚရွိ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို သင္၏ PC ႏွင့္ စင့္ခ္လုပ္ပါမည္၊ ထပ္တလဲလဲ အဆင့္မ်ားကို ေရွာင္ရွားပါ။</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">လွ်ပ္တစ္ျပက္စင့္ခ္လုပ္</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">ဖိုင္တစ္ခုကို ေ႐ြးခ်ယ္ၿပီး သင့္ PC သို႔ လြယ္ကူႏွင့္လ်င္ျမန္စြာ လႊဲေျပာင္းႏိုင္ရန္ လက္ 3 ေခ်ာင္းျဖင့္ ညာဘက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ။\n*ဖုန္းမ်ားတြင္၊ ဤအဂၤါရပ္ကို AI မွတ္တမ္းပုံရိပ္မ်ား ႏွင့္ ဖိုင္မန္ေနဂ်ာ အတြက္ ပံ့ပိုးထားသည္။</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">PC အျမန္လႊဲေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">သင့္ဖုန္းတြင္ သင္ကူးယူထားေသာ စာသားကို သင့္ PC သို႔ တိုက္႐ိုက္ကပ္ထည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">စက္ပစၥည္း ျဖတ္ေက်ာ္မႈကို ကူးယူ ႏွင့္ ကပ္ထည့္</string>
    <string name="jan">ဇန္န၀ါရီ</string>
    <string name="large_screen_viewing">ပိုႀကီးေသာမ်က္ႏွာျပင္ေပၚတြင္ မိုဘိုင္းလ္ဗီဒီယိုမ်ားကို ခံစားလိုက္ပါ</string>
    <string name="mirror_screen_permission">မ်က္ႏွာျပင္ပိုႀကီးၾကည့္ရႈျခင္းႏွင့္ ေဒတာမသုံးဘဲ လ်င္ျမန္ေသာ ဖိုင္လႊဲေျပာင္းမႈအတြက္ ဖုန္းကို PC သို႔ မွန္ေျပာင္းၾကည့္ပါ။ လိုအပ္ေသာ လုပ္ေဆာင္ႏိုင္စြမ္းအတြက္သာျဖစ္သည့္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို သေဘာတူခြင့္ျပဳရန္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="module_pc_accept">လက္ခံရန္</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">အသိေပးခ်က္မ်ား ဝင္ေရာက္အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">သင့္ဖုန္းမွ အသိေပးခ်က္မ်ားကို သင့္ PC သို႔ စင့္ခ္လုပ္ရန္သာ အသုံးျပဳၿပီး ၎တို႔ကို ဆာဗာသို႔ အပ္လုဒ္တင္ရန္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">သင္သည္ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ား၊ စာသား စသည္တို႔ကို သင့္ PC ၏ကလစ္ဘုတ္သို႔ ကူးယူၿပီး ၎တို႔ကို သင့္ PC တြင္ တိုက္႐ိုက္ကူးထည့္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">သင္သည္ ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ားႏွင့္ အျခားဖိုင္မ်ားကို သင့္ PC ၏ကလစ္ဘုတ္သို႔ ကူးယူၿပီး ၎တို႔ကို သင့္ PC တြင္ တိုက္႐ိုက္ကူးထည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">PC ၏ ကလစ္ဘုတ္သို႔ ကူးယူရန္ လက္ 3 ေခ်ာင္းျဖင့္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">PC အျမန္လႊဲေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">သင္သည္ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ား၊ ဖိုင္မ်ား စသည္တို႔ကို သင့္ဖုန္းမွ သင္၏ PC သို႔ လႊဲေျပာင္းႏိုင္ပါသည္။ ထို႔အျပင္၊ သင္သည္ သင္၏ PC တြင္ ဖုန္းမွန္၏အက်ိဳးသက္ေရာက္မႈ လုပ္ေဆာင္ျခင္း ဝင္ဒိုးကို ဖြင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">သင္သည္ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ား၊ ဖိုင္မ်ား စသည္တို႔ကို သင့္ PC သို႔ လႊဲေျပာင္းႏိုင္ပါသည္။ ႀကီးမားေသာဖိုင္မ်ားအား လ်င္ျမန္ၿပီး ေဒတာအခမဲ့ လႊဲေျပာင္းျခင္းကိုလည္း ပံ့ပိုးထားပါသည္။</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">ေ႐ြးခ်ယ္ထားေသာဖိုင္မ်ားကို လႊဲေျပာင္းရန္ လက္ 3 ေခ်ာင္းျဖင့္ ညာဘက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">သင္သည္ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ား စသည္တို႔ကို သင့္ဖုန္းမွ သင္၏ PC သို႔ လက္ဟန္မ်ားျဖင့္ လႊဲေျပာင္းႏိုင္ပါသည္။ ႀကီးမားေသာဖိုင္မ်ားအား လ်င္ျမန္ၿပီး ေဒတာအခမဲ့ လႊဲေျပာင္းျခင္းကိုလည္း ပံ့ပိုးထားပါသည္။</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">မွန္၏အက်ိဳးသက္ေရာက္မႈကို စတင္ေနသည္...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ PC တြင္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ အေျခအေနကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">ေက်းဇူးျပဳ၍ ေဟာ့စေပါ့ကိုပိတ္ၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="module_pc_connect">PC ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">စက္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္၍မရပါ</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">ေက်းဇူးျပဳ၍ PC ေပၚရွိ QR ကုဒ္စာမ်က္ႏွာကိုဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ QR ကုဒ္ကို စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">ခ်ိတ္ဆက္မႈ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">ခ်ိတ္ဆက္မႈ အခ်ိန္ကုန္သြားပါသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ PC တြင္ %1$s ကို ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">သင့္ဖုန္းကို ထားပါ &lt;b&gt;သင့္ PC အနီးတြင္ာ&lt;/b&gt;။</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">ေသခ်ာပါေစ &lt;b&gt;ဘလူးတုသ္ႏွင့္ Wi-Fi&lt;/b&gt; ကို သင့္ PC တြင္ ဖြင့္ထားေၾကာင္း။</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">ေသခ်ာပါေစ &lt;b&gt;ဘလူးတုသ္ႏွင့္ Wi-Fi&lt;/b&gt; ကို သင့္ဖုန္းတြင္ ဖြင့္ထားေၾကာင္း။</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">ေစာင့္ဆိုင္းေနသည္</string>
    <string name="module_pc_connected">PC သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">ခ်ိတ္ဆက္မႈ အခ်ိန္ကုန္သြားပါၿပီ</string>
    <string name="module_pc_connecting">ခ်ိတ္ဆက္ဆဲ…</string>
    <string name="module_pc_decline">ပယ္ခ်ပါ</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" သည္ ဖုန္းႏွင့္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ျငင္းပယ္ခဲ့သည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ျဖတ္ေနသည္…</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">PC ျပသမႈအခြဲ</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">မွ်ေဝထားေသာလင့္ခ္ကို ကလစ္ဘုတ္သို႔ ကူးယူထားပါသည္။</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" သည္ %2$s ကို အသုံးျပဳရန္ ျငင္းဆိုထားသည္</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">PC မ်က္ႏွာျပင္ တိုးခ်ဲ႕ျခင္း လုပ္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">မ်က္ႏွာျပင္မ်ားစြာတြင္ ထိေရာက္ေသာအလုပ္အေတြ႕အႀကဳံကိုရရွိရန္ သင့္ PC အတြက္ တိုးခ်ဲ႕မ်က္ႏွာျပင္တစ္ခုအျဖစ္ သင့္ဖုန္းကို သင္အသုံးျပဳႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">မ်က္ႏွာျပင္မ်ားစြာတြင္ ထိေရာက္ေသာအလုပ္အေတြ႕အႀကဳံကိုရရွိရန္ သင့္ PC အတြက္ တိုးခ်ဲ႕မ်က္ႏွာျပင္တစ္ခုအျဖစ္ သင့္ဖုန္းကို အသုံးျပဳပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ဖုန္းႏွင့္ PC ႏွစ္ခုလုံးတြင္ ဘလူးတုသ္ႏွင့္ Wi-Fi ကိုဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္သည္ မည္သည့္ေဒတာကိုမွ် အသုံးမျပဳပါ။</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">ဖိုင္လႊဲေျပာင္းမႈ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">တန္းစီေနသည္၊ လႊဲေျပာင္းေတာ့မည္ျဖစ္သည္...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">ေဒတာ-အခမဲ့</string>
    <string name="module_pc_function_description">ခ်ိတ္ဆက္ၿပီးေနာက္၊ သင္သည္ ဖုန္းစခရင္ကို အျခားစခရင္ေပၚတြင္ ၾကည့္ျခင္းႏွင့္ ဖိုင္လႊဲေျပာင္းျခင္းကဲ့သို႔ေသာ စက္ပစၥည္းမ်ိဳးစုံျဖင့္ ပူးေပါင္းေဆာင္႐ြက္ႏိုင္သည့္ အဂၤါရပ္မ်ား အသုံးျပဳႏိုင္သည္</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">%1$s မွထြက္ၿပီး ထပ္စမ္းၾကည့္ပါ</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">မွန္၏အက်ိဳးသက္ေရာက္မႈကို လုပ္ေဆာင္ေနပါသည္...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">%1$s မွထြက္ၿပီး ထပ္စမ္းၾကည့္ပါ</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">ကြန္ပ်ဴတာသို႔ တစ္ျခားစက္၏ စခရင္ေပ္ျခင္းကို ခြင့္ျပဳရန္ လက္ဟန္မ်ားကိုသုံးပါ</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">မွန္အက်ိဳးသက္ေရာက္မႈကို အျမန္ဖြင့္ရန္ လက္ 3 ေခ်ာင္းျဖင့္ ဖိၿပီးစုဆြဲၿပီးညာဘက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">ဖုန္းစခရင္ကို သင့္ PC တြင္ေပၚ္ရန္လက္ ၃ ေခ်ာင္းျဖင့္ ဖိၿပီး ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">PC စခရင္ေပၚတြင္ တျခားစက္စခရင္ေပၚျခင္း လက္ဟန္</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">ေနာက္ဆုံးေပၚ ေဖာက္သည္ကို ရယူရန္ သင့္ PC ရွိ %1$s သို႔ သြားေရာက္ႏိုင္သည္</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">လင့္ခ္ကို ကလစ္ဘုတ္သို႔ ကူးယူထားပါသည္</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">ခြင့္ျပဳခ်က္အားလုံးကို ခြင့္ျပဳမႈႈေပးပါ</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">NFC ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဤအဂၤါရပ္ကို ပံ့ပိုးေပးသည့္ PC NFC ခ်စ္ပ္ေပၚတြင္ ဖုန္းကို ခ်ထားပါ။\nေက်းဇူးျပဳ၍ ဖုန္းသည္ NFC ကို ဦးစြာ ပံ့ပိုးထားျခင္း ရွိမရွိကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">ခ်ိတ္ဆက္မႈမျပဳမီ ႀကိဳတင္ျပင္ဆင္ျခင္း</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">%1$s ကို အသုံးျပဳ၍ စက္ပစၥည္းတစ္ခုကို ခ်ိတ္ဆက္ရန္အတြက္ သင္သည္ PC ကလိုင္းယင့္ကို ဖြင့္ရန္ လိုအပ္ၿပီး၊ ဖုန္းႏွင့္ PC တြင္ Wi-Fi ႏွင့္ ဘလူးတုသ္ ကို ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာေစကာ၊ မ်က္ႏွာျပင္ကို ဖြင့္ၿပီး ေလာ့ခ္ခ်ထားပါ။</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">ေနာက္ဆုံးေပၚ ကလိုင္းယင့္ကိုရယူရန္၊ သင္သည္ %1$s ကို သင့္ PC တြင္ ဝင္ေရာက္ၾကည့္ရႈႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">QR ကုဒ္မွတဆင့္ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. QR ကုဒ္ကို ယူေဆာင္လာရန္ PC ကလိုင္းယင့္ေပၚတြင္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ စကင္န္ဖတ္ပါကို ႏွိပ္ပါ။\n2. ထိန္းခ်ဳပ္စင္တာသို႔ ဝင္ေရာက္ရန္ ဖုန္းစခရင္၏အေပၚဘက္ညာဘက္ျခမ္းမွေအာက္သို႔ပြတ္ဆြဲပါ၊ PC ခ်ိတ္ဆက္မႈစာမ်က္ႏွာသို႔ခုန္တက္ရန္ PC ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ၾကာၾကာႏွိပ္ပါ၊ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ QR ကုဒ္ကိုစကင္န္ဖတ္ရန္ ညာဘက္အေပၚေထာင့္ရွိ စကင္န္ဖတ္ပါခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">ႀကိဳးမဲ့ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. ထိန္းခ်ဳပ္စင္တာသို႔ ဝင္ေရာက္ၿပီး PC ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ေ႐ြးခ်ယ္ရန္ ဖုန္း၏အေပၚဘက္ညာဘက္ျခမ္းမွ ေအာက္သို႔ပြတ္ဆြဲပါ။\n2. ေပၚလာ‌ေသာဝင္းဒိုးတြင္ သင္ခ်ိတ္ဆက္လိုသည့္ စက္ပစၥည္းကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။\n3. PC ေပၚရွိ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ခြင့္ျပဳရန္ကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_helper_title">ခ်ိတ္ဆက္မႈနည္းလမ္းမ်ား</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">ႀကိဳးတပ္ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. ဖုန္းႏွင့္ PC ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ပုံမွန္ေဒတာေကဘယ္ကို အသုံးျပဳပါ။\n2. ေပၚလာေသာဝင္းဒိုးတြင္ PC ခ်ိတ္ဆက္မႈ ကိုေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">မလုံလောက်သော မမ်မိုရီ</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">\"%1$s\" ထံမွ တြဲခ်ိတ္ရန္ ေတာင္းဆိုခ်က္ကို လက္ခံပါမလား?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">ဤအဂၤါရပ္ကိုအသုံးျပဳရန္အတြက္ ေက်းဇူးျပဳ၍ PC၏ Wi-Fi ႏွင့္ ဘလူးတုသ္ကို ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">NFC ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">%1$s ကိုအသုံးျပဳရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဖုန္းကိုဖြင့္ပါ</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s ကို ပယ္ဖ်က္လိုက္ပါၿပီ</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s တြဲခ်ိတ္ျခင္း ေတာင္းဆိုခ်က္</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">ဖုန္းစခရင္ကို မွန္အက်ိဳးသက္ေရာက္မႈလုပ္ျခင္း</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">ေက်းဇူးျပဳ၍ PC ကလိုင္းယင့္ေပၚရွိ QR ကုဒ္စာမ်က္ႏွာကိုဖြင့္ၿပီး ကုဒ္ကိုစကင္န္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_recent">မၾကာေသးမီက ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">ဤ PC ကိုသတိရပါ</string>
    <string name="module_pc_scan_title">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ စကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">ဤေနရာတြင္ သင္ခ်ိတ္ဆက္လိုေသာ စက္ပစၥည္းကို မေတြ႕ဘူးလား?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">ေက်းဇူးျပဳ၍ စမ္းၾကည့္ပါ: %1$s။</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">ခ်ိတ္ဆက္ၿပီးေနာက္၊ သင္သည္ ေဒတာသုံးစြဲျခင္းမရွိဘဲ စခရင္မွန္႐ိုက္ျခင္းႏွင့္ ဖိုင္လႊဲေျပာင္းမႈ ကဲ့သို႔ေသာ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို သင္အသုံးျပဳႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">ပိုႀကီးမားက်ယ္ျပန႔္ေသာ စခရင္တြင္ ၾကည့္႐ႈရန္ႏွင့္ ေဒတာမသုံးဘဲ ခ်က္ခ်င္း ဖိုင္လႊဲေျပာင္းရန္အတြက္ သင့္ဖုန္းစခရင္ကို သင္၏ PC သို႔ ေပးပို႔လိုက္ပါ။\nPC ၏ Wi-Fi ႏွင့္ ဘလူးတုသ္တို႔ကို ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာေအာင္လုပ္ၿပီး ခ်ိတ္ဆက္မည့္ စက္တစ္လုံးကို ေရြးခ်ယ္ပါ။ သင္သည္ %1$s မွ PC ကလိုင္းယင့္ကို ရရွိႏိုင္သည္။</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">ကလိုင္းယင့္ကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ရန္ %1$s သို႔ သင္သြားႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="module_pc_setting_des">ခ်ိတ္ဆက္ၿပီးေနာက္၊ သင္သည္ ဖုန္းစခရင္ကို အျခားစခရင္ေပၚတြင္ ၾကည့္ျခင္းႏွင့္ ဖိုင္လႊဲေျပာင္းျခင္းကဲ့သို႔ေသာ စက္ပစၥည္းမ်ိဳးစုံျဖင့္ ပူးေပါင္းေဆာင္႐ြက္ႏိုင္သည့္ အဂၤါရပ္မ်ား အသုံးျပဳႏိုင္သည္</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">ပယ္ခ်ပါ</string>
    <string name="module_pc_state_off">ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="module_pc_state_on">ဖြင့္</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">အျမန္ကူးယူျခင္း</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">PC ၏ကလစ္ဘုတ္သို႔ ကူးယူထားသည္</string>
    <string name="module_pc_swift_send">အျမန္ပို႔ျခင္း</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">ေပးပို႔မႈေအာင္ျမင္သည္</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">ဖိုင္ %1$d ဖိုင္ကို \"%2$s\" သို႔ ပို႔ေနသည္</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">ဖိုင္ 1 ဖိုင္ကို \"%1$s\" သို႔ ပို႔ေနသည္</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">လက္ရွိခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ စက္ပစၥည္းသည္ ဤအဂၤါရပ္ကို မပံ့ပိုးပါ</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">ခ်ိတ္ဆက္မႈ အခ်ိန္ကုန္သြားပါသည္: PC ေဖာက္သည္ကို ထည့္သြင္းထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီး ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ရန္ www.pcconnection.online သို႔ သင္သြားႏိုင္ပါသည္</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">ခ်ိတ္ဆက္မႈ အခ်ိန္ကုန္သြားပါသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သတိေပးထားသည့္အတိုင္း စက္ပစၥည္းသို႔ ထပ္မံခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">ခ်ိတ္ဆက္မႈ အခ်ိန္ကုန္သြားပါသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ပထမဦးစြာ PC ေဖာက္သည္ကို ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ပါ</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" ေအာင္ျမင္စြာ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">ျပင္ဆင္ေနသည္ …</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">ဤဖုန္းကိုခ်ိတ္ဆက္ရန္ \"%1$s\" ကို ခြင့္ျပဳပါမလား? သင္၏ PC မွ သင့္မိုဘိုင္းဖုန္းကို လည္ပတ္ၿပီး ဖိုင္မ်ားလႊဲေျပာင္းရန္ \"ခြင့္ျပဳရန္\" ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">ပယ္ခ်ပါ</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">ေစာင့္ေနပါသည္…</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">%1$s ပုံမွန္လုပ္ေဆာင္မႈအတြက္ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဘလူးတုသ္ႏွင့္ Wi-Fi ကိုဆက္ဖြင့္ထားပါ</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s သည္ %2$s မိနစ္အတြင္း အလိုအေလ်ာက္ ပိတ္ပါမည္</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">%1$s သို႔မဟုတ္ %2$s ကို အသုံးျပဳရန္၊ ေက်းဇူးျပဳ၍ သက္ဆိုင္ရာ PC ေဖာက္သည္ ကို %3$s မွ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီး ထည့္သြင္းထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">%1$s ကို အသုံးျပဳရန္၊ ေက်းဇူးျပဳ၍ PC ေဖာက္သည္ကို %2$s မွ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီး ထည့္သြင္းထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">ခ်ိတ္ဆက္ၿပီးသည္ႏွင့္ သင္သည္ တစ္ျခားစခရင္တြင္ ဖုန္းစခရင္ေပၚျခင္းကို အသုံးျပဳႏိုင္သည္</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">မိုဘိုင္းေဒတာကို အသုံးမျပဳဘဲ သင့္ PC ႏွင့္ သင့္ဖုန္းအၾကား ဖိုင္မ်ားကို လႊဲေျပာင္းႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="module_this_pc_using">သုံးစြဲေနသည္</string>
    <string name="nov">ႏိုဝင္ဘာ</string>
    <string name="oct">ေအာက္တိုဘာ</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">ေက်းဇူးျပဳ၍ PC ဘက္ေပၚရွိ \"ခ်ိတ္ဆက္ရန္ စကန္ဖတ္ပါ\" စာမ်က္ႏွာကိုဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">ျပန္္လည္ဆန္းသစ္ရန္ဆြဲခ်ပါ။</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">ျပန္လည္အားျဖည့္ျခင္း ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">အသစ္ျပန္လည္ေခၚယူျခင္း</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">ျပန္လည္လုပ္ေဆာင္ရန္လႊတ္လိုက္မည္</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">အကၡရာ ကန္႔သတ္ခ်က္ ျပည့္ပါၿပီ</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">မလုပ္ပါ</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">အိုေက</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">PC ခ်ိတ္ဆက္မႈ (မ်က္ႏွာျပင္မွန္ေျပာင္းျခင္းႏွင့္ ဖိုင္လႊဲေျပာင္းျခင္း)</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">ေတာင္းဆိုမႈကို ျငင္းပယ္ခဲ့သည္</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">မလုပ္ပါ</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">ခ်ိတ္ဆက္ေနပါသည္၊ ေက်းဇူးျပဳ၍ ခဏေစာင့္ပါ...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">ေစာင့္ဆိုင္းခ်ိန္သည္ ေမွ်ာ္လင့္ထားသည္ထက္ ပိုၾကာပါသည္။ သင္သည္ ဆက္လက္ေစာင့္ဆိုင္းႏိုင္သည္ သို႔မဟုတ္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ အျခားနည္းလမ္းကို စမ္းၾကည့္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ PC ကလိုင္းယင့္ေပၚရွိ ခ်ိတ္ဆက္မႈကို လုပ္ေဆာင္ခြင့္ျပဳရန္။</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ စကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="pc_module_research">ျပန္လည္ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">အနီးနားရွိ စက္ပစၥည္းမ်ားကို ရွာေဖြၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ရန္သာ အသုံးျပဳသည္။</string>
    <string name="permission_cancel">ပယ္ဖ်က္ရန္</string>
    <string name="permission_go_to_setting">ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">ဖိုင္လႊဲေျပာင္းမႈမ်ား၏ တိုးတက္မႈကိုျပသရန္သာ အသုံးျပဳသည္။</string>
    <string name="permission_read_external_storage">ျပင္ပသိုေလွာင္မွဳမွဖတ္ပါ</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Matter စက္ပစၥည္းကို တြဲခ်ိတ္ရန္၊ ခ်ိတ္ဆက္မႈကုဒ္ကို ဦးစြာရယူရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="qr_scan_not_support">ဤစက္ပစၥည္းကို ေလာေလာဆယ္အတြက္ ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
    <string name="sep">စက္တင္ဘာ</string>
    <string name="split_screen_chat_video">မ်က္ႏွာျပင္ခြဲလုပ္ေဆာင္ခ်က္ျဖင့္ တစ္ၿပိဳင္နက္ ခ်တ္လုပ္ၿပီး ဗီဒီယိုမ်ားကို ၾကည့္ရႈပါ။</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">လက္သုံးေခ်ာင္းႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ၿပီး ကြန္ပ်ဴတာသို႔ အျမန္ကူးယူၿပီး ကပ္ထည့္ပါ။</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">လက္သုံးေခ်ာင္း အျမန္မွ်ေဝ</string>
    <string name="three_finger_paste">လက္သုံးေခ်ာင္း ကပ္ထည့္</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">ေ႐ြးခ်ယ္ထားေသာဖိုင္မ်ားကို ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာကြန္ပ်ဴတာသို႔ အျမန္ပို႔ရန္ လက္သုံးေခ်ာင္းျဖင့္ ေဘးတိုက္ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">ေက်းဇူးျပဳ၍ ပထမဦးစြာ PC ေဖာက္သည္ကို ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ပါ</string>
    <string name="url_copied">URL ကူးယူထားသည္။</string>
</resources>
