<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">อนุญาตการแจ้งเตือนการโทรของโทรศัพท์</string>
    <string name="allow_sms_tip">อนุญาตการแจ้งเตือนข้อความ SMS</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">ระหว่างกระบวนการสำรองข้อมูล โปรดให้อุปกรณ์เชื่อมต่ออยู่ตามปกติ ห้ามใช้ฮ็อตสปอตส่วนตัว และเปิด Wi-Fi ไว้ โปรดตรวจสอบสถานะของอุปกรณ์แล้วลองอีกครั้ง</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">การสํารองข้อมูล AI แกลเลอรีของอุปกรณ์ \"%1$s\" ยังไม่เสร็จสิ้น ยกเลิกการเชื่อมต่ออุปกรณ์หรือไม่?</string>
    <string name="bkp_backuping">กําลังสํารองข้อมูล... (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">การสํารองข้อมูล AI แกลเลอรี</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">ยกเลิกการสํารองข้อมูล AI แกลเลอรีแล้ว</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">การสํารองข้อมูล AI แกลเลอรีล้มเหลว</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">การสํารองข้อมูล AI แกลเลอรีสิ้นสุด</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">การสํารองข้อมูล AI แกลเลอรีถูกขัดจังหวะ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">การสํารองข้อมูล AI แกลเลอรีสำเร็จ</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">ตัดการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="bkp_sure">ตกลง</string>
    <string name="bkp_tip">หมายเหตุ</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">คุณสมบัติ %2$s ไม่สามารถใช้งานได้อย่างเหมาะสม กรุณาไปที่ %3$s (คัดลอกและวาง) บนพีซีของคุณ เพื่อดาวน์โหลดเวอร์ชันล่าสุดของไคลเอนต์ %1$s</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">คัดลอกลิงก์</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">เวอร์ชัน %1$s ล้าสมัย</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">แคสต์วิดีโอมือถือไปยังคอมพิวเตอร์ของคุณ และไม่พลาดทุกรายละเอียด</string>
    <string name="connect_fail_desc">เลือก %1$s ในพีซีของคุณเพื่อเปิดรหัส QR</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">สแกนรหัส QR</string>
    <string name="connect_tip">แจ้งเตือนเมื่อเชื่อมต่อแล้ว</string>
    <string name="connect_tips">โปรดเปิด Wi-Fi และบลูทูธของพีซีที่คุณต้องการเชื่อมต่อ และเปิดพีซีไคลเอนต์ คุณสามารถไปที่ %1$s เพื่อดาวน์โหลดไคลเอนต์</string>
    <string name="connect_tips_infinix">เปิด Wi-Fi และบลูทูธในพีซี หลังเชื่อมต่อ คุณสามารถแคสต์หน้าจอโทรศัพท์หรือโอนย้ายไฟล์ได้อย่างง่ายดาย สำหรับพีซี Infinix ได้ติดตั้งการเชื่อมต่อพีซี Infinix ไว้ล่วงหน้าพร้อมทางลัดบนเดสก์ท็อป สําหรับพีซีแบรนด์อื่น โปรดไปที่ %1$s เพื่อดาวน์โหลดไคลเอนต์พีซีอย่างง่ายดาย</string>
    <string name="connect_tips_tecno">เปิด Wi-Fi และบลูทูธในพีซี หลังเชื่อมต่อ คุณสามารถแคสต์หน้าจอโทรศัพท์หรือโอนย้ายไฟล์ได้อย่างง่ายดาย พีซี TECNO ได้ติดตั้งผู้จัดการพีซีหรือ OneLeap ไว้ล่วงหน้าพร้อมทางลัดบนเดสก์ท็อป สําหรับพีซีแบรนด์อื่น โปรดไปที่ %1$s เพื่อดาวน์โหลดไคลเอนต์พีซีอย่างง่ายดาย</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">เชื่อมต่อล้มเหลว โปรดลองอีกครั้งด้วยสาย USB</string>
    <string name="connection_preparation">การเตรียมการก่อนการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="data_cable_connection">เชื่อมต่อกับสายข้อมูล</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. ใช้สายข้อมูลมาตรฐานเพื่อเชื่อมต่ออุปกรณ์มือถือและพีซี\n2. เลือก %1$s ในหน้าต่างป๊อปอัป</string>
    <string name="dec">ธ.ค.</string>
    <string name="device_connect">การเชื่อมต่ออุปกรณ์</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">แคสต์และโอนย้าย</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">รับทราบ</string>
    <string name="download_latest_client">หากต้องการรับไคลเอนต์ล่าสุด คุณสามารถไปที่ %2$s บนพีซีของคุณ</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">ควบคุมหลายหน้าต่างได้ง่ายโดยไม่ต้องรับโทรศัพท์</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">ควบคุมหลายหน้าต่างได้ง่ายโดยไม่ต้องหยิบโทรศัพท์ขึ้นมา</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">เปิดใช้งาน Wi-Fi และบลูทูธที่พีซี และเปิดผู้จัดการพีซี หรือ One Leap ในคอมพิวเตอร์ TECNO สําหรับคอมพิวเตอร์บุคคลที่สาม คุณสามารถดาวน์โหลดไคลเอนต์ได้อย่างรวดเร็วที่ www.pcconnection.online</string>
    <string name="expand_screen">จอเสริมของคอมพิวเตอร์</string>
    <string name="feb">ก.พ.</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">แชร์ไฟล์แบบลากและวางพร้อมซิงค์คลิปบอร์ดข้ามอุปกรณ์</string>
    <string name="file_fast_transfer">ถ่ายโอนไฟล์อย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">กดไฟล์ค้างไว้แล้วลากเพื่อโอนย้ายระหว่างโทรศัพท์และพีซีของคุณ\n*ฟีเจอร์นี้รองรับ AI แกลเลอรี และตัวจัดการไฟล์ในโทรศัพท์</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">ลากเพื่อโอนย้าย</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">แคสต์หลายแอปพร้อมกันทำให้คุณแชทขณะดูวิดีโอได้\n*มีพีซีบางเครื่องเท่านั้นที่รองรับ</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">หน้าต่างหลายแอป</string>
    <string name="function_guide_next">ถัดไป</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">ภาพถ่ายหน้าจอหรือภาพที่คุณถ่ายด้วยโทรศัพท์จะซิงค์กับพีซีของคุณ</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">การดำเนินการบนโทรศัพท์ของคุณจะซิงค์กับพีซีของคุณเพื่อหลีกเลี่ยงขั้นตอนที่ซ้ำซาก</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">สแน็ปซิงค์</string>
    <string name="function_guide_start">เริ่มใช้งาน</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">เลือกไฟล์และปัดไปทางขวาด้วย 3 นิ้วเพื่อโอนย้ายไปยังพีซีของคุณอย่างง่ายดายและรวดเร็ว\n*ฟีเจอร์นี้รองรับ AI แกลเลอรี และตัวจัดการไฟล์ในโทรศัพท์</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">การถ่ายโอน Swift คอมพิวเตอร์</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">ข้อความที่คุณคัดลอกในโทรศัพท์วางลงในพีซีของคุณได้โดยตรง</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">คัดลอกและวางข้ามอุปกรณ์</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">สะท้อนหน้าจอโทรศัพท์ของคุณไปยังพีซีหรือแท็บเล็ตและเพลิดเพลินกับการคัดลอก-วางข้ามอุปกรณ์อย่างราบรื่น การถ่ายโอนไฟล์ และการสำรองข้อมูลเพื่อประสบการณ์การทำงานและความบันเทิงที่ชาญฉลาด</string>
    <string name="jan">ม.ค.</string>
    <string name="large_screen_viewing">เพลิดเพลินกับวิดีโอบนมือถือด้วยหน้าจอที่ใหญ่ขึ้น</string>
    <string name="md_all_device">อุปกรณ์ทั้งหมด</string>
    <string name="md_allow_find">อุปกรณ์ที่เข้าถึงได้</string>
    <string name="md_allow_find2">เลือกอุปกรณ์ที่สามารถค้นหาอุปกรณ์นี้</string>
    <string name="md_connect_device_title">เชื่อมต่อกับอุปกรณ์</string>
    <string name="md_connect_tip3">กำลังเชื่อมต่อหลายหน้าจอกับ %1$s</string>
    <string name="md_connect_title">เชื่อมต่อ %1$s แล้ว</string>
    <string name="md_connected2">เชื่อมต่อแล้ว</string>
    <string name="md_connected_deivice">อุปกรณ์ที่เชื่อมต่อ</string>
    <string name="md_copy">คัดลอกแล้ว</string>
    <string name="md_copy_fail">การคัดลอกล้มเหลว</string>
    <string name="md_copy_success">การคัดลอกสำเร็จ</string>
    <string name="md_copying">กำลังคัดลอก… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">คัดลอกด้วยนิ้วสามนิ้ว</string>
    <string name="md_func_tip10">แคสต์โทรศัพท์ไปยังแท็บเล็ตเพื่อมุมมองที่กว้างขึ้น คุณสามารถใช้งานโทรศัพท์ต่อได้โดยไม่ขัดจังหวะการแคสต์</string>
    <string name="md_func_tip14">สะท้อนหน้าจอโทรศัพท์ของคุณไปยังพีซีหรือแท็บเล็ตและเพลิดเพลินกับการคัดลอก-วางข้ามอุปกรณ์อย่างราบรื่น การถ่ายโอนไฟล์ และการสำรองข้อมูลเพื่อประสบการณ์การทำงานและความบันเทิงที่ชาญฉลาด สำหรับรายละเอียดเพิ่มเติม โปรดดูที่ %1$s</string>
    <string name="md_func_tip3">แคสต์วิดีโอในมือถือไปยังคอมพิวเตอร์ของคุณ และไม่พลาดทุกรายละเอียด</string>
    <string name="md_func_tip5">ใช้หน้าต่างแอปพลิเคชันหลายตัวเพื่อสนทนาบน WhatsApp ขณะเล่นเกม</string>
    <string name="md_func_tip7">ลากและวางไฟล์ได้ง่าย ๆ เพื่อโอนย้าย คัดลอกเนื้อหาจากอุปกรณ์หนึ่งและวางลงในอีกอุปกรณ์หนึ่ง</string>
    <string name="md_func_tip8">ดูเนื้อหาในโทรศัพท์บนหน้าจอที่ใหญ่ขึ้น และควบคุมโทรศัพท์ของคุณได้โดยตรงจากแท็บเล็ต</string>
    <string name="md_func_tip9">เมื่อเชื่อมต่อโทรศัพท์และแท็บเล็ตของคุณแล้ว คุณสามารถคัดลอกและวางข้อความระหว่างอุปกรณ์ \nคัดลอกเนื้อหาจากอุปกรณ์หนึ่งและวางลงในอีกอุปกรณ์หนึ่งทันที</string>
    <string name="md_function">ฟีเจอร์การเชื่อมต่อร่วมกัน</string>
    <string name="md_know">รับทราบ</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">ท่าทางการสะท้อนหน้าจอและการโอนย้าย</string>
    <string name="md_multi_connect">การเชื่อมต่อหลายหน้าจอ</string>
    <string name="md_multi_phone">ภาวะเชื่อมต่อหลายหน้าจอ</string>
    <string name="md_not_trust_device">ยังไม่ได้เพิ่มอุปกรณ์ที่เชื่อถือได้</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">คัดลอกและวางข้ามอุปกรณ์</string>
    <string name="md_phone_extend">การขยายหน้าจอโทรศัพท์</string>
    <string name="md_screen_extend">การขยายหน้าจอ</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">เปิดใช้งานการขยายหน้าจอโทรศัพท์เพื่อการรับชมที่สมจริงบนจอใหญ่ การจัดการงานอื่นบนโทรศัพท์จะไม่ทำให้การแสดงผลที่ขยายออกหยุดลง</string>
    <string name="md_search_subtitle">การเชื่อมต่อหลายอุปกรณ์ &gt; การเชื่อมต่อหลายหน้าจอ</string>
    <string name="md_settings_subtitle">การแคสต์และขยายหน้าจอ การแชร์ข้อมูล ฯลฯ ระหว่างโทรศัพท์และแท็บเล็ตหรือพีซีของคุณ</string>
    <string name="md_share_call">แชร์สายเรียกเข้า</string>
    <string name="md_share_call_tip">คุณสามารถรับและโทรออกได้จากพีซีหรือแท็บเล็ตของคุณ เมื่อโทรศัพท์ของคุณมีสายเรียกเข้า</string>
    <string name="md_share_network">การแชร์เครือข่าย</string>
    <string name="md_share_noti">การแชร์การแจ้งเตือน</string>
    <string name="md_share_sms">แชร์ SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">คุณสามารถดูและตอบข้อความบนโทรศัพท์ของคุณได้จากพีซีหรือแท็บเล็ต</string>
    <string name="md_share_to_device">แชร์ไปยัง %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">ลองเดี๋ยวนี้</string>
    <string name="md_transfer_fail">การส่งล้มเหลว</string>
    <string name="md_transfer_success">การส่งสำเร็จ</string>
    <string name="md_transfer_tip">คัดลอกและวางข้อความ ภาพ และอื่น ๆ ระหว่างอุปกรณ์</string>
    <string name="md_transfer_tip10">ปัดขวาด้วยนิ้วมือ 3 นิ้วเพื่อส่งไฟล์ที่เลือก</string>
    <string name="md_transfer_tip11">โอนย้ายภาพ วิดีโอ ไฟล์ และอื่น ๆ ไปยังพีซีของคุณ โอนย้ายไฟล์ขนาดใหญ่ได้อย่างรวดเร็วโดยไม่ต้องใช้ข้อมูล</string>
    <string name="md_transfer_tip3">แตะสองครั้งด้วยนิ้ว 3 นิ้วเพื่อคัดลอกไปยังคลิปบอร์ดของพีซี</string>
    <string name="md_transfer_tip4">คัดลอกภาพ วิดีโอ ไฟล์ และอื่น ๆ ไปยังคลิปบอร์ดของพีซี เพื่อวางข้ามอุปกรณ์อย่างราบรื่นบนพีซีที่เชื่อมต่ออยู่</string>
    <string name="md_transfer_tip5">รับ ดู และจัดการการแจ้งเตือนจากโทรศัพท์โดยตรงบนพีซีหรือแท็บเล็ต เพื่อการแจ้งเตือนข้ามอุปกรณ์ที่ราบรื่น</string>
    <string name="md_transfer_tip6">อนุญาตให้อุปกรณ์ที่เชื่อมต่อใช้เครือข่ายข้อมูลมือถือของอุปกรณ์นี้</string>
    <string name="md_transfer_tip7">เรียกใช้งานการสะท้อนหน้าจอ การคัดลอกข้ามอุปกรณ์ การถ่ายโอนไฟล์ และอื่น ๆ ได้อย่างรวดเร็วด้วยการควบคุมท่าทาง</string>
    <string name="md_transfer_tip8">จีบนิ้วเข้าและปัดด้วยนิ้วมือ 3 นิ้วเพื่อเริ่มการสะท้อนหน้าจออย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="md_transfer_tip9">สะท้อนหน้าจอโทรศัพท์ไปยังพีซีอย่างรวดเร็วด้วยการควบคุมท่าทาง</string>
    <string name="md_transfer_to_device">ส่งไปยัง %1$s</string>
    <string name="md_transfering">กำลังส่ง… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">อุปกรณ์ที่เชื่อถือได้เท่านั้น</string>
    <string name="md_trust_device2">อุปกรณ์ที่เชื่อถือได้</string>
    <string name="md_trust_device3">อุปกรณ์ที่เชื่อถือได้และอุปกรณ์ที่ลงชื่อเข้าใช้ด้วยบัญชีผู้ใช้เดียวกัน</string>
    <string name="md_trust_device6">ลบ %1$s ออกจากอุปกรณ์ที่เชื่อถือได้หรือไม่?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">ไม่ต้องถามอีกเมื่อเชื่อมต่ออุปกรณ์นี้</string>
    <string name="md_use_show">ข้อกำหนดการใช้งาน</string>
    <string name="mirror_screen_permission">สะท้อนโทรศัพท์ไปยังพีซีเพื่อการดูหน้าจอที่ใหญ่ขึ้น และการถ่ายโอนไฟล์อย่างรวดเร็วโดยไม่ต้องใช้เน็ต ต้องยินยอมในการอนุญาตต่อไปนี้ ซึ่งมีไว้สําหรับฟังก์ชันที่จําเป็นเท่านั้น</string>
    <string name="module_pc_accept">ยอมรับ</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">การเข้าถึงการแจ้งเตือน</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">ใช้เพื่อซิงค์การแจ้งเตือนจากโทรศัพท์ไปยังพีซีเท่านั้น และไม่อัปโหลดไปยังเซิร์ฟเวอร์</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">คุณสามารถคัดลอก ภาพ วิดีโอ ข้อความ และอื่น ๆ ไปยังคลิปบอร์ดของคอมพิวเตอร์ของคุณได้และทำการวางจากคอมพิวเตอร์ของคุณได้โดยตรง</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">คุณสามารถคัดลอก ภาพ วิดีโอ และไฟล์ต่าง ๆ ไปยังคลิปบอร์ดของคอมพิวเตอร์ของคุณได้และทำการวางจากคอมพิวเตอร์ของคุณได้โดยตรง</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">แตะสองครั้งด้วย 3 นิ้วเพื่อคัดลอกไปยังคลิปบอร์ดของพีซี</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">การถ่ายโอน Swift คอมพิวเตอร์</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">คุณสามารถถ่ายโอนภาพ วิดีโอ ไฟล์ และอื่น ๆ จากโทรศัพท์ของคุณไปยังคอมพิวเตอร์ได้ อีกทั้ง คุณยังสามารถทำการเปิดหน้าต่างสะท้อนหน้าจอจากโทรศัพท์ของคุณบนคอมพิวเตอร์ได้อีกด้วย</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">คุณสามารถถ่ายโอนภาพ วิดีโอ ไฟล์ และอื่น ๆ ไปยังคอมพิวเตอร์ของคุณได้ นอกจากนี้ยังรองรับการถ่ายโอนไฟล์ขนาดใหญ่ที่รวดเร็วโดยไม่ใช้ข้อมูล</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">ปัดไปทางขวาด้วย 3 นิ้ว เพื่อโอนถ่ายไฟล์ที่เลือกไว้</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">คุณสามารถถ่ายโอนภาพ วิดีโอ และอื่น ๆ จากโทรศัพท์ของคุณไปยังคอมพิวเตอร์ได้ด้วยการแสดงท่าทาง นอกจากนี้ยังรองรับการถ่ายโอนไฟล์ขนาดใหญ่ที่รวดเร็วโดยไม่ใช้ข้อมูล</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">กำลังเริ่มการสะท้อนหน้าจอ...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">โปรดตรวจสอบสถานะการเชื่อมต่อบนคอมพิวเตอร์ของคุณ</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">โปรดปิดฮ็อตสปอตและเชื่อมต่อ</string>
    <string name="module_pc_connect">การเชื่อมต่อพีซี</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">ไม่สามารถเชื่อมต่อกับอุปกรณ์</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">โปรดเปิดหน้ารหัส QR บนพีซี</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">สแกนรหัส QR เพื่อเชื่อมต่อ</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">DNS ล้มเหลว</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">หมดเวลาการเชื่อมต่อ โปรดแน่ใจว่าได้ติดตั้ง %1$s บนคอมพิวเตอร์ของคุณแล้ว</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">วางโทรศัพท์ของคุณ&lt;b&gt;ไว้ใกล้กับคอมพิวเตอร์ของคุณ&lt;/b&gt;</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">ตรวจสอบให้แน่ใจว่าได้เปิดใช้งาน&lt;b&gt;บลูทูธและ Wi-Fi&lt;/b&gt;ที่คอมพิวเตอร์ของคุณแล้ว</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">ตรวจสอบให้แน่ใจว่าเปิดใช้งาน&lt;b&gt;บลูทูธและ Wi-Fi&lt;/b&gt;ที่โทรศัพท์ของคุณแล้ว</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">กำลังรอ</string>
    <string name="module_pc_connected">เชื่อมต่อกับคอมพิวเตอร์แล้ว</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">หมดเวลาการเชื่อมต่อแล้ว</string>
    <string name="module_pc_connecting">กำลังเชื่อมต่อ...</string>
    <string name="module_pc_decline">ปฏิเสธ</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" ได้ปฏิเสธการทำการเชื่อมต่อกับโทรศัพท์ โปรดเชื่อมต่อใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">กำลังตัดการเชื่อมต่อ…</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">จอเสริมของคอมพิวเตอร์</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">เชื่อมต่อ</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">ลิงก์สำหรับแชร์ถูกคัดลอกไปยังคลิปบอร์ดแล้ว</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" ได้ปฏิเสธในการใช้ %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">ฟังก์ชันหน้าจอคอมพิวเตอร์เสริม</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">คุณสามารถใช้โทรศัพท์ของคุณเป็นหน้าจอเสริมสำหรับคอมพิวเตอร์ของคุณได้ เพื่อรับประสบการณ์การทำงานที่มีประสิทธิภาพบนหน้าจอหลากหลาย</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">ใช้โทรศัพท์ของคุณเป็นหน้าจอเสริมสำหรับคอมพิวเตอร์ของคุณได้ เพื่อรับประสบการณ์การทำงานที่มีประสิทธิภาพบนหน้าจอหลากหลาย โปรดแน่ใจว่าได้เปิดใช้งานบลูทูธและ Wi-Fi ทั้งบนโทรศัพท์และคอมพิวเตอร์ของคุณแล้ว ฟังก์ชันนี้จะไม่ใช้ข้อมูลใด ๆ</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">ถ่ายโอนไฟล์ไม่สำเร็จ</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">กำลังเข้าคิวเพื่อทำการโอน...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">ไม่ต้องใช้ข้อมูล</string>
    <string name="module_pc_function_description">หลังการเชื่อมต่อ คุณสามารถใช้งานฟีเจอร์การทำงานร่วมกันหลายอุปกรณ์ เช่น การสะท้อนหน้าจอและการถ่ายโอนไฟล์</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">ออกจาก %1$s และลองใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">กำลังสะท้อนหน้าจอ...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">ออกจาก %1$s และลองใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">ใช้การแสดงท่าทางเพื่ออนุญาตการสะท้อนหน้าจออย่างรวดเร็วไปยังคอมพิวเตอร์</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">บีบนิ้วเข้าหากันและปัดไปทางขวาด้วย 3 นิ้วเพื่อเปิดใช้งานการสะท้อนหน้าจออย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">บีบนิ้วเข้าและปัดด้วย 3 นิ้วเพื่อสะท้อนหน้าจอโทรศัพท์ไปยังคอมพิวเตอร์ของคุณ</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">ท่าทางการสะท้อนหน้าจอคอมพิวเตอร์</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">คุณสามารถเข้าไปที่ %1$s บนคอมพิวเตอร์ของคุณเพื่อรับลูกค้ารายล่าสุด</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">มีการคัดลอกลิงก์ไปยังคลิปบอร์ดแล้ว</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">อนุญาตทั้งหมด</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">การเชื่อมต่อ NFC</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">วางโทรศัพท์บนชิป NFC ของพีซีที่รองรับคุณลักษณะนี้เพื่อเชื่อมต่อ\nโปรดตรวจสอบก่อนว่าโทรศัพท์รองรับ NFC หรือไม่</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">การเตรียมการก่อนการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">หากต้องการเชื่อมต่ออุปกรณ์โดยใช้ %1$s คุณจำเป็นต้องเปิดพีซีไคลเอนต์ ตรวจสอบว่าโทรศัพท์และพีซีได้เปิดใช้ Wi-Fi และบลูทูธ รวมถึงเปิดหน้าจอและปลดล็อกตลอด</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">หากต้องการให้เป็นเครื่องลูกข่ายล่าสุด คุณสามารถไปที่ %1$s บนพีซีของคุณ</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">เชื่อมต่อผ่านรหัส QR</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. แตะสแกนเพื่อเชื่อมต่อบนพีซีไคลเอนต์เพื่อรับรหัส QR\n2. ปัดลงจากด้านบนขวาของหน้าจอโทรศัพท์เพื่อเข้าถึงศูนย์ควบคุม กดค้างที่การเชื่อมต่อพีซีเพื่อข้ามไปยังหน้าการเชื่อมต่อพีซี และแตะปุ่มสแกนที่มุมขวาบนเพื่อสแกนรหัส QR เพื่อเชื่อมต่อ</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">การเชื่อมต่อแบบไร้สาย</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. ปัดลงจากมุมขวาบนของโทรศัพท์เพื่อเข้าถึงศูนย์ควบคุม และเลือกการเชื่อมต่อพีซี\n2. เลือกอุปกรณ์ที่คุณต้องการเชื่อมต่อในหน้าต่างป๊อปอัป\n3. เลือกอนุญาตการเชื่อมต่อบนพีซี</string>
    <string name="module_pc_helper_title">วิธีการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">การเชื่อมต่อแบบใช้สาย</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. ใช้สายเชื่อมต่อข้อมูลมาตรฐานเพื่อเชื่อมต่อโทรศัพท์กับพีซี\n2. เลือกการเชื่อมต่อพีซีในหน้าต่างป๊อปอัป</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">หน่วยความจำไม่เพียงพอ</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">ยอมรับคำขอจับคู่จาก \"%1$s\" หรือไม่</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">โปรดแน่ใจว่า Wi-Fi และบลูทูธของคอมพิวเตอร์ของคุณนั้นเปิดอยู่ เพื่อใช้งานฟีเจอร์นี้</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">การเชื่อมต่อ NFC</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">โปรดเปิดโทรศัพท์เพื่อใช้งาน %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s ยกเลิกแล้ว</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s คำขอจับคู่</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">การสะท้อนหน้าจอโทรศัพท์</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">เปิดหน้า %1$s ของไคลเอนต์พีซี และสแกนรหัส QR เพื่อเชื่อมต่อ</string>
    <string name="module_pc_recent">เชื่อมต่อครั้งล่าสุด</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">จดจำคอมพิวเตอร์ตั้งโต๊ะเครื่องนี้</string>
    <string name="module_pc_scan_title">สแกนเพื่อเชื่อมต่อ</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">มองไม่เห็นอุปกรณ์ที่คุณต้องการเชื่อมต่อที่นี่ใช่ไหม?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">โปรดลอง: %1$s</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">หลังการเชื่อมต่อ คุณสามารถใช้งานฟีเจอร์ เช่น การสะท้อนหน้าจอและการถ่ายโอนไฟล์โดยไม่ต้องใช้ข้อมูล</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">โปรดเปิด Wi-Fi และบลูทูธของพีซีที่คุณต้องการเชื่อมต่อ และเปิดพีซีไคลเอนต์</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">คุณสามารถไปที่ %1$s เพื่อดาวน์โหลดเครื่องลูกข่าย</string>
    <string name="module_pc_setting_des">หลังการเชื่อมต่อ คุณสามารถใช้งานฟีเจอร์การทำงานร่วมกันหลายอุปกรณ์ เช่น การสะท้อนหน้าจอและการถ่ายโอนไฟล์</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">ปฏิเสธ</string>
    <string name="module_pc_state_off">ปิด</string>
    <string name="module_pc_state_on">เปิด</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">การคัดลอก Swift</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">คัดลอกไปยังคลิปบอร์ดของคอมพิวเตอร์แล้ว</string>
    <string name="module_pc_swift_send">การส่ง Swift</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">ส่งสำเร็จ</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">กำลังส่ง %1$d ไฟล์ไปยัง \"%2$s\"</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">กำลังส่ง 1 ไฟล์ไปยัง \"%1$s\"</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">อุปกรณ์ที่เชื่อมต่อในขณะนี้ไม่รองรับการใช้งานฟีเจอร์นี้</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">หมดเวลาการเชื่อมต่อ: โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าได้ติดตั้งคอมพิวเตอร์ของลูกค้าแล้ว</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">คุณสามารถไปที่ www.pcconnection.online เพื่อดาวน์โหลดและติดตั้ง</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">หมดเวลาการเชื่อมต่อ โปรดเชื่อมต่ออุปกรณ์อีกครั้งตามที่ได้รับแจ้งเตือน</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">หมดเวลาการเชื่อมต่อ โปรดติดตั้งคอมพิวเตอร์ของลูกค้าก่อน</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">เชื่อมต่อ \"%1$s\" เรียบร้อยแล้ว</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">กำลังจัดเตรียม…</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">เชื่อมต่อ</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">อนุญาตให้ \"%1$s\" เชื่อมต่อกับโทรศัพท์เครื่องนี้หรือไม่ แตะ \"อนุญาต\" เพื่อใช้งานโทรศัพท์มือถือของคุณด้วยคอมพิวเตอร์และถ่ายโอนไฟล์</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">ปฏิเสธ</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">กำลังรอ...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">โปรดเปิดบลูทูธและ Wi-Fi ไว้เพื่อให้ฟังก์ชัน %1$s ทำงานตามปกติ</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s จะถูกปิดใช้งานโดยอัตโนมัติภายใน %2$s นาที</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">เพื่อใช้งาน %1$s และ %2$s โปรดแน่ใจว่าได้ดาวน์โหลด PC client ที่เกี่ยวข้องจาก %3$s และติดตั้งแล้ว</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">เพื่อใช้งาน %1$s โปรดแน่ใจว่าได้ดาวน์โหลด PC client ที่เกี่ยวข้องจาก %2$s และติดตั้งแล้ว</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">เมื่อเชื่อมต่อแล้ว คุณสามารถใช้ฟังก์ชันการสะท้อนหน้าจอได้</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">คุณสามารถถ่ายโอนไฟล์ระหว่างคอมพิวเตอร์และโทรศัพท์ของคุณโดยไม่ต้องใช้ข้อมูลเครือข่ายโทรศัพท์มือถือ</string>
    <string name="module_this_pc_using">กำลังใช้งาน</string>
    <string name="nfc_connection">การเชื่อมต่อ NFC</string>
    <string name="nfc_connection_steps">โปรดตรวจสอบก่อนว่าอุปกรณ์มือถือของคุณรองรับ NFC หรือไม่\nวางอุปกรณ์มือถือบนชิป NFC ของพีซีที่รองรับฟีเจอร์นี้เพื่อเชื่อมต่อ</string>
    <string name="no_tip">ไม่ต้องแจ้งเตือน</string>
    <string name="nov">พ.ย.</string>
    <string name="oct">ต.ค.</string>
    <string name="only_cast_tip">แจ้งเตือนเฉพาะเมื่อกำลังแคสต์</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">โปรดเปิดหน้า \"สแกนเพื่อเชื่อมต่อ\" ในไคลเอนต์พีซี</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">ดึงลงเพื่อรีเฟรช</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">รีเฟรชสำเร็จ</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">กำลังรีเฟรช</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">ปล่อยเพื่อรีเฟรช</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">โปรดเลือกเวลาในอนาคต</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">ค่าไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">โปรดเลือกเวลาในอดีต</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">โปรดเลือกเวลาที่มีผล</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">ถึงขีดจำกัดตัวอักขระแล้ว</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">เพิ่มเติม</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">ยกเลิก</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">ตกลง</string>
    <string name="pad_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="pad_conflict_tip">ขณะนี้เชื่อมต่อกับอุปกรณ์อื่นอยู่ หากคุณยังคงเปิดใช้งานการทำงานร่วมกับโทรศัพท์ต่อไป การเชื่อมต่อกับอุปกรณ์นั้นจะถูกตัดการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s เชื่อมต่อแล้ว</string>
    <string name="pad_connect_fail">การเชื่อมต่อล้มเหลว</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">การเชื่อมต่อล้มเหลว โปรดลองอีกครั้ง</string>
    <string name="pad_connect_phone">เชื่อมต่อกับโทรศัพท์</string>
    <string name="pad_connect_tip">กำลังแชร์หน้าจอกับ %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">แตะเครื่องสแกนในศูนย์ควบคุมของโทรศัพท์คุณ และสแกนรหัส QR ด้านบนเพื่อเชื่อมต่อกับแท็บเล็ต</string>
    <string name="pad_connected">เชื่อมต่อแล้ว</string>
    <string name="pad_connected_mirror">กำลังสะท้อน</string>
    <string name="pad_continue">ทำต่อไป</string>
    <string name="pad_disconnect">ยกเลิกการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">บลูทูธ</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">ใช้สำหรับเชื่อมต่อกับแท็บเล็ตหรือพีซีเท่านั้น</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">กล้อง</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">ใช้สำหรับเชื่อมต่อกับอุปกรณ์ผ่านการสแกนรหัส QR เท่านั้น</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">ยินดีต้อนรับสู่ %1$s! เมื่อเชื่อมต่อแล้ว แท็บเล็ตของคุณสามารถทำหน้าที่เป็นหน้าจอเสริมสำหรับพีซีของคุณ ช่วยให้ทำงานบนสองหน้าจอได้อย่างมีประสิทธิภาพ รวมถึงคัดลอกและวางข้อมูลระหว่างอุปกรณ์ต่าง ๆ ได้ โดยไม่ต้องใช้ข้อมูลมือถือ ทั้งนี้ เราจะขอการอนุญาตต่อไปนี้:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">อุปกรณ์ใกล้เคียง</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">ใช้สำหรับค้นหาพีซีใกล้เคียงที่พร้อมสำหรับการเชื่อมต่อเท่านั้น</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">การแจ้งเตือน</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">ใช้สำหรับแสดงสถานะการเชื่อมต่อเท่านั้น</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">อนุญาต</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">ประกาศสำหรับผู้ใช้งาน</string>
    <string name="pad_func_tip">แชร์หน้าจอโทรศัพท์ของคุณกับแท็บเล็ตและเปิดหน้าต่างการสะท้อนหน้าจอบนแท็บเล็ต</string>
    <string name="pad_next">ถัดไป</string>
    <string name="pad_not_connect">ไม่ได้เชื่อมต่อ</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">โปรดเชื่อมต่อโทรศัพท์ของคุณและ %1$s ให้อยู่ในเครือข่ายเดียวกัน จากนั้นเปิดอุปกรณ์ใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">ไม่ได้เชื่อมต่อกับเครือข่ายเดียวกัน</string>
    <string name="pad_pad_connect">การเชื่อมต่อแท็บเล็ต</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">การทํางานร่วมกับโทรศัพท์</string>
    <string name="pad_phone_mirror">การสะท้อนหน้าจอโทรศัพท์</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">การแคสต์โทรศัพท์</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">แคสต์หน้าจอโทรศัพท์ของคุณไปยังแท็บเล็ตเพื่อรับชมบนหน้าจอใหญ่ ควบคุมโทรศัพท์ของคุณโดยตรงจากแท็บเล็ต โดยไม่ใช้ข้อมูลมือถือเลย ต้องการการอนุญาตต่อไปนี้ และจะใช้เพื่อเปิดใช้งานฟีเจอร์นี้เท่านั้น</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">อนุญาตให้แอปพลิเคชันใช้การอนุญาตเหล่านี้เพื่อค้นหาและเชื่อมต่อกับแท็บเล็ต รวมถึงแสดงสถานะการเชื่อมต่อเท่านั้น</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">การเชื่อมต่ออุปกรณ์และการแคสต์โทรศัพท์</string>
    <string name="pad_reset">ลองอีกครั้ง</string>
    <string name="pad_setting_desc">หลังการเชื่อมต่อ จอเสริมของคอมพิวเตอร์จะพร้อมใช้งาน และคุณสามารถใช้แท็บเล็ตเป็นหน้าจอขยายสําหรับพีซีของคุณ</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">ฟีเจอร์การอนุญาตให้แชร์การโทรถูกปิดใช้งานบนโทรศัพท์ของคุณ โปรดไปที่การตั้งค่า &gt; การเชื่อมต่อหลายอุปกรณ์ &gt; การเชื่อมต่อหลายหน้าจอ เพื่อเปิดใช้งานและรับการแจ้งเตือนการโทร</string>
    <string name="pad_share_clipboard">คลิปบอร์ดที่ใช้ร่วมกัน</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">เมื่อเชื่อมต่อโทรศัพท์และแท็บเล็ตแล้ว คุณจะสามารถคัดลอกและวางข้อความข้ามอุปกรณ์ คัดลอกเนื้อหาบนอุปกรณ์เครื่องหนึ่งและวางลงในอีกเครื่องหนึ่งโดยตรง</string>
    <string name="pad_supprot_device">อุปกรณ์ที่รองรับ</string>
    <string name="pad_tip">หมายเหตุ</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">การเชื่อมต่อพีซี (การสะท้อนหน้าจอและการถ่ายโอนไฟล์)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">ก่อนการใช้ %1$s เพื่อขยายหน้าจอ โปรดยืนยันว่าติดตั้งไคลเอนต์ %2$s บนพีซีแล้ว หากต้องการดาวน์โหลดไคลเอนต์ ให้ไปที่ %3$s</string>
    <string name="pc_connection_discovery">เมื่อเปิดใช้งานแล้ว พีซีจะพบและเชื่อมต่อกับอุปกรณ์มือถือ</string>
    <string name="pc_connection_function">หลังการเชื่อมต่อ %1$s จะพร้อมใช้งาน และคุณสามารถใช้แท็บเล็ตเป็นหน้าจอขยายสําหรับพีซีของคุณพร้อมทําสิ่งอื่นมากมาย</string>
    <string name="pc_connection_preparation">เพื่อใช้ %3$s เชื่อมต่ออุปกรณ์ คุณต้องเปิดใช้งาน Wi-Fi และบลูทูธ พร้อมเปิดไคลเอนต์ %1$s บนพีซี รวมถึงเปิดใช้งาน %2$s บนอุปกรณ์เคลื่อนที่ พร้อมปลดล็อกและเปิดหน้าจออุปกรณ์เคลื่อนไว้</string>
    <string name="pc_connection_requirements">เพื่อใช้ฟีเจอร์ต่อไปนี้ คุณต้องเปิดใช้งาน Wi-Fi และบลูทูธบนพีซี พร้อมเปิดไคลเอนต์ %1$s หากยังไม่ได้ติดตั้งไคลเอนต์นี้บนพีซี ให้ไปที่ %2$s เพื่อดาวน์โหลดและติดตั้ง</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">ปฏิเสธคำขอแล้ว</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">ลองอีกครั้ง</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">กำลังเชื่อมต่อ โปรดรอสักครู่</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">เวลาคอยนานกว่าที่คาดคิด คุณอาจจะคอยต่อไปหรือลองเชื่อมต่อด้วยวิธีการอื่นก็ได้</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">โปรดอนุญาตให้มีการเชื่อมต่อบนเครื่องคอมพิวเตอร์ลูกข่ายต่อไป</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">สแกนเพื่อเชื่อมต่อ</string>
    <string name="pc_module_research">ค้นหาอีกครั้ง</string>
    <string name="pc_screen_mode">ใช้แท็บเล็ตเป็นหน้าจอขยายสําหรับพีซีของคุณ ทํางานบนสองหน้าจอทุกที่ทุกเวลาเพื่อเพิ่มประสิทธิภาพของคุณ แท็บเล็ตและพีซีใช้คลิปบอร์ดร่วมกันโดยคัดลอกจากเครื่องหนึ่งและวางบนอีกเครื่องหนึ่งได้</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">ใช้แท็บเล็ตเป็นหน้าจอขยายสําหรับพีซีของคุณ ทํางานบนสองหน้าจอทุกที่ทุกเวลาเพื่อเพิ่มประสิทธิภาพของคุณ แท็บเล็ตและพีซีใช้คลิปบอร์ดร่วมกันโดยคัดลอกจากเครื่องหนึ่งและวางบนอีกเครื่องหนึ่งได้</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">ใช้เพื่อค้นหาและเชื่อมต่อกับอุปกรณ์ที่อยู่ใกล้เคียง</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">โปรดอนุญาตทั้งหมดเพื่อใช้การเชื่อมต่อพีซี</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">โปรดอนุญาตทั้งหมดเพื่อใช้การเชื่อมต่อพีซี</string>
    <string name="permission_camera">กล้องถ่ายรูป</string>
    <string name="permission_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="permission_go_to_setting">การตั้งค่า</string>
    <string name="permission_guide_desc">อนุญาตให้แอปนี้มีการอนุญาตดังต่อไปนี้ (สําหรับการเชื่อมต่อพีซี ถ่ายโอนไฟล์ และแสดงความคืบหน้าในการโอนย้ายเท่านั้น)</string>
    <string name="permission_guide_introduce">การอนุญาตรวมถึง:</string>
    <string name="permission_guide_title">เชื่อมต่ออุปกรณ์และโอนย้ายไฟล์</string>
    <string name="permission_microphone">ไมโครโฟน</string>
    <string name="permission_nearby">อุปกรณ์ใกล้เคียง</string>
    <string name="permission_notifications">การแจ้งเตือน</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">รูปภาพและวิดีโอ</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">ใช้เพื่อแสดงความคืบหน้าในการถ่ายโอนไฟล์เท่านั้น</string>
    <string name="permission_read_external_storage">อ่านจากพื้นที่จัดเก็บข้อมูลภายนอก</string>
    <string name="permission_storage">การเข้าถึงไฟล์ทั้งหมด</string>
    <string name="phone_func_tip">การใช้งานบนโทรศัพท์จะไม่รบกวนการแคสต์หน้าจอ</string>
    <string name="phone_func_tip2">เปิดใช้งาน %1$s เพื่อประสบการณ์หน้าจอใหญ่แบบสมจริง การทำงานอื่น ๆ บนโทรศัพท์จะไม่รบกวนการแคสต์หน้าจอ</string>
    <string name="phone_phone_extend">โหมดจอขยายกว้าง</string>
    <string name="phone_phone_mirror">การสะท้อนหน้าจอโทรศัพท์</string>
    <string name="phone_statrt_tip">เปิดหน้าต่างการสะท้อนหน้าจอในแท็บเล็ต</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">หากต้องการจับคู่อุปกรณ์ Matter โปรดสแกนเพื่อรับรหัสการจับคู่ก่อน</string>
    <string name="qr_scan_not_support">ขณะนี้อุปกรณ์นี้ไม่รองรับ</string>
    <string name="scan_connection">สแกนรหัส QR</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. แตะสแกนเพื่อเชื่อมต่อในไคลเอนต์พีซีเพื่อให้แสดงรหัส QR\n2. ปัดลงจากด้านขวาบนของอุปกรณ์มือถือเพื่อเปิดศูนย์ควบคุม และกดค้าง %1$s (%2$s สําหรับแท็บเล็ต) ไว้สักระยะเพื่อไปที่หน้า %1$s จากนั้นแตะปุ่มสแกนที่มุมขวาบน และสแกนรหัส QR เพื่อเชื่อมต่อ</string>
    <string name="scan_instruction">เลือก %2$s &gt; สแกนเพื่อเชื่อมต่อ ใน %1$s และวางรหัส QR ในกรอบเพื่อสแกน</string>
    <string name="sep">ก.ย.</string>
    <string name="split_screen_chat_video">แชตและดูวิดีโอพร้อมกันด้วยฟังก์ชันหน้าจอแยก</string>
    <string name="tcircle_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">เปิดใช้งานท่าทางการคัดลอก Swift แล้ว ไปที่ %1$s เพื่อเชื่อมต่อกับพีซีของคุณ แล้วคุณจะสามารถวางข้อมูลบนพีซีได้โดยตรง</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">เปิดใช้งานท่าทางสะท้อนหน้าจอแล้ว ไปที่ %1$s เพื่อเชื่อมต่อกับพีซีของคุณ หน้าจอโทรศัพท์ของคุณจะถูกสะท้อนไปยังพีซี และทำให้สามารถแชร์ข้อมูลระหว่างอุปกรณ์ได้</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">เปิดใช้งานท่าทางการส่ง Swift แล้ว ไปที่ %1$s เพื่อเชื่อมต่อกับพีซีของคุณและเริ่มโอนย้ายไฟล์ที่เลือก</string>
    <string name="tcircle_connect">ไป</string>
    <string name="tcircle_connect_title">ไม่มีอุปกรณ์เชื่อมต่อ</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">คัดลอกและวางลงในคอมพิวเตอร์อย่างรวดเร็วด้วยการใช้สามนิ้วแตะสองครั้ง</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">แชร์ด่วนด้วยสามนิ้ว</string>
    <string name="three_finger_paste">วางด้วยสามนิ้ว</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">ปัดไปด้านข้างด้วยสามนิ้วเพื่อส่งไฟล์ที่เลือกไปยังคอมพิวเตอร์ที่เชื่อมต่ออย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">โปรดติดตั้งไคลเอนต์พีซีก่อน</string>
    <string name="url_copied">คัดลอก URL แล้ว</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าติดตั้งไคลเอนต์พีซีบนพีซีแล้ว จากนั้นเชื่อมต่อสายเคเบิลอีกครั้ง ลิงก์ดาวน์โหลด: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">เมื่อเชื่อมต่อกับเครือข่าย Wi-Fi 2.4GHz การใช้งาน %1$s อาจทำให้เกิดอาการหน่วง ขอแนะนำให้เปลี่ยนเครือข่าย Wi-Fi เป็นย่าน 5GHz หรือยกเลิกการเชื่อมต่อ Wi-Fi (ขณะที่ยังเปิดสวิตช์ Wi-Fi ไว้) เพื่อเพิ่มประสิทธิภาพ</string>
    <string name="wifi_tip">มีผลเมื่อเชื่อมต่อกับเครือข่าย Wi-Fi เดียวกัน</string>
</resources>
