<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Permitir Notificaciones de Llamadas Telefónicas</string>
    <string name="allow_sms_tip">Permitir Notificaciones por SMS</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">Durante el proceso de copia de seguridad, mantén el dispositivo conectado normalmente, no utilices una zona activa personal y mantén el Wi-Fi encendido. Comprueba el estado del dispositivo y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">La copia de seguridad de la Galería de IA del dispositivo \"%1$s\" no se ha completado. ¿Desconectar el dispositivo?</string>
    <string name="bkp_backuping">Copia de seguridad en curso... (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Cancelar</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Copia de seguridad de la Galería de IA</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">La copia de seguridad de la Galería de IA ha cancelada</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">La copia de seguridad de la Galería de IA fallida</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">La copia de seguridad de la Galería de IA ha finalizado</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">La copia de seguridad de la Galería de IA ha interrumpida</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Copia de seguridad de la Galería de IA realizada correctamente</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Desconectar</string>
    <string name="bkp_sure">BIEN</string>
    <string name="bkp_tip">Nota</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">La función %2$s no puede usarse correctamente. Visita %3$s (copia y pega) en tu PC para descargar la última versión del cliente %1$s.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Copiar Enlace</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">Versión de %1$s desactualizada</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Transmite los vídeos del móvil al ordenador y no te pierdas ni un detalle.</string>
    <string name="connect_fail_desc">Selecciona %1$s en el PC para que aparezca el código QR.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">Escanear código QR</string>
    <string name="connect_tip">Notificar una vez Conectado</string>
    <string name="connect_tips">Activa el Wi-Fi y el Bluetooth del PC al que quieras conectarte, y abre el cliente de PC. Puedes visitar %1$s para descargar el cliente.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Activa el Wi-Fi y el Bluetooth en el PC. Después de la conexión, puedes transmitir la pantalla de tu teléfono o transferir archivos fácilmente. En los PC Infinix, Infinix Conexión al PC viene preinstalado con un acceso directo en el escritorio. Si usas otras marcas de PC, visita %1$s para descargar el cliente de PC.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Activa el Wi-Fi y el Bluetooth en el PC. Después de la conexión, puedes transmitir la pantalla de tu teléfono o transferir archivos fácilmente. En los PC TECNO, PC Manager o OneLeap vienen preinstalados con un acceso directo en el escritorio. Si usas otras marcas de PC, visita %1$s para descargar el cliente de PC.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Conexión fallida. Vuelve a intentarlo con un cable USB.</string>
    <string name="connection_preparation">Preparación antes de la Conexión</string>
    <string name="data_cable_connection">Conectar con Cable de Datos</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Utiliza un cable de datos estándar para conectar el dispositivo móvil y el PC.\n2. Selecciona %1$s en la ventana emergente.</string>
    <string name="dec">Dic.</string>
    <string name="device_connect">Conexión de Dispositivos</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Transmisión y transferencia</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">Entendido</string>
    <string name="download_latest_client">Para obtener el cliente más reciente, visita %2$s en el PC.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Control multiventana sin esfuerzo, sin necesidad de coger el teléfono</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Control Multitarea Sin Esfuerzo, Sin Necesidad de Coger el Teléfono</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">Activa Wi-Fi y Bluetooth en el PC e inicia Administrador del PC o One Leap en los ordenadores TECNO. Para otros ordenadores, puedes descargar rápidamente el cliente en www.pcconnection.online.</string>
    <string name="expand_screen">Subpantalla de PC</string>
    <string name="feb">Feb.</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">El intercambio de archivos mediante arrastrar y soltar se complementa con la sincronización del portapapeles entre dispositivos.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Transferencia de archivos rápida</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Haz una pulsación larga en un archivo y arrástralo para transferirlo entre el teléfono y el PC.\n*En los teléfonos, esta función es compatible con Galería de IA y el Administrador de archivos.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Arrastrar para transferir</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Transmite varias aplicaciones al mismo tiempo para que puedas, por ejemplo, chatear mientras ves vídeos.\n*Solo compatible con algunos PC.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Múltiples ventanas de aplicaciones</string>
    <string name="function_guide_next">Siguiente</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Las capturas de pantalla o fotos que hagas en el teléfono se sincronizarán con el PC.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">El uso del teléfono se sincronizará con el PC para ahorrar pasos repetitivos.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Snap Sync</string>
    <string name="function_guide_start">Empezar a usar</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Selecciona un archivo y desliza hacia la derecha con 3 dedos para transferirlo fácil y rápidamente al PC.\n*En los teléfonos, esta función es compatible con Galería de IA y el Administrador de archivos.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">Transferir por swift a PC</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">El texto que copies en el teléfono se puede pegar directamente en el PC.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Copiar y pegar entre dispositivos</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Replica tu teléfono en un PC o tableta y disfruta de copiar y pegar, transferir archivos y hacer copias de seguridad sin problemas entre dispositivos para una experiencia de trabajo y entretenimiento más inteligente.</string>
    <string name="jan">Ene.</string>
    <string name="large_screen_viewing">Disfruta de los vídeos del móvil en una pantalla más grande</string>
    <string name="md_all_device">Todos los Dispositivos</string>
    <string name="md_allow_find">Dispositivos Detectables</string>
    <string name="md_allow_find2">Selecciona los dispositivos que pueden encontrar este dispositivo.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Conectarse a dispositivos</string>
    <string name="md_connect_tip3">Conexión Multipantalla activa con %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s conectado</string>
    <string name="md_connected2">Conectado</string>
    <string name="md_connected_deivice">Dispositivos Conectados</string>
    <string name="md_copy">Copiado</string>
    <string name="md_copy_fail">Error al copiar</string>
    <string name="md_copy_success">Copiado correctamente</string>
    <string name="md_copying">Copiando… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Copiar con Tres Dedos</string>
    <string name="md_func_tip10">Transmite tu teléfono en una tableta para una vista panorámica. Puedes seguir utilizando tu teléfono sin interrumpir la transmisión.</string>
    <string name="md_func_tip14">Replica tu teléfono en un PC o tableta y disfruta de copiar y pegar, transferir archivos y hacer copias de seguridad sin problemas entre dispositivos para una experiencia de trabajo y entretenimiento más inteligente. Para detalles, consulta %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">Transmite los vídeos del móvil al ordenador y no te pierdas ni un detalle.</string>
    <string name="md_func_tip5">Utiliza las Ventanas de Aplicaciones Múltiples para chatear en WhatsApp mientras juegas.</string>
    <string name="md_func_tip7">Arrastra y suelta archivos fácilmente para transferirlos. Copia contenido en un dispositivo y pégalo en otro.</string>
    <string name="md_func_tip8">Ve el contenido del teléfono en una pantalla más grande y controla tu teléfono directamente desde la tableta.</string>
    <string name="md_func_tip9">Una vez que el teléfono y la tableta estén conectados, puedes copiar y pegar texto entre ellos. \nCopia el contenido en un dispositivo y pégalo instantáneamente en el otro.</string>
    <string name="md_function">Funciones de Interconexión</string>
    <string name="md_know">Entendido</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Gestos de Reflejo y Transferencia</string>
    <string name="md_multi_connect">Conexión Multipantalla</string>
    <string name="md_multi_phone">Conectividad Multipantalla</string>
    <string name="md_not_trust_device">Aún no se han añadido dispositivos de confianza</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Copiar y Pegar entre Dispositivos</string>
    <string name="md_phone_extend">Extensión de Pantalla de Teléfono</string>
    <string name="md_screen_extend">Extensión de Pantalla</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Activa la Extensión de Pantalla de Teléfono para una visualización inmersiva y de pantalla grande. Realizar otras tareas en el teléfono no interrumpirá la visualización extendida.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Conexión Multidispositivo &gt; Conexión Multipantalla</string>
    <string name="md_settings_subtitle">La transmisión y extensión de pantalla, intercambio de datos, etc. entre tu teléfono y tableta o PC.</string>
    <string name="md_share_call">Compartir Llamadas Entrantes</string>
    <string name="md_share_call_tip">Puedes responder a las llamadas entrantes de tu teléfono y hablar en tu tableta.</string>
    <string name="md_share_network">Uso Compartido de Red</string>
    <string name="md_share_noti">Compartición de Notificaciones</string>
    <string name="md_share_sms">Compartir SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Puedes ver y responder a los mensajes de tu teléfono en tu tableta.</string>
    <string name="md_share_to_device">Compartir a %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Probar Ahora</string>
    <string name="md_transfer_fail">Error al enviar</string>
    <string name="md_transfer_success">Enviado correctamente</string>
    <string name="md_transfer_tip">Copia y pega texto, imágenes y más entre dispositivos.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Desliza hacia la Derecha con 3 Dedos para Enviar los Archivos Seleccionados</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Transfiere imágenes, vídeos, archivos y más a tu PC. Transfiere archivos grandes rápidamente sin usar datos.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Toca Dos Veces con 3 Dedos para Copiar al Portapapeles del PC</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Copia imágenes, vídeos, archivos y más al portapapeles del PC para un pegado fluido entre dispositivos en los ordenadores conectados.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Recibe, ve y administra las notificaciones de tu teléfono directamente en tu PC o tableta para recibir alertas entre dispositivos sin problemas.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Permitir que los dispositivos conectados utilicen la red de datos móviles de este dispositivo.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Activa rápidamente la replicación de pantalla, la copia entre dispositivos, la transferencia de archivos y más usando controles de gestos.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Pellizca y Desliza con 3 Dedos para Iniciar la Replicación Rápidamente</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Replica rápidamente la pantalla de tu teléfono en el PC usando controles de gestos.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">Enviar a %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Enviando… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Solo Dispositivos de Confianza</string>
    <string name="md_trust_device2">Dispositivos de Confianza</string>
    <string name="md_trust_device3">Dispositivos de confianza y dispositivos con sesión iniciada en la misma cuenta</string>
    <string name="md_trust_device6">¿Eliminar %1$s de los dispositivos de confianza?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">No es necesario preguntar de nuevo al conectar este dispositivo.</string>
    <string name="md_use_show">Guía de Usuario</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Replica el teléfono en un PC para ver la pantalla más grande y transferir archivos rápidamente sin usar datos. Se requiere el consentimiento para los siguientes permisos, que son únicamente para la funcionalidad necesaria.</string>
    <string name="module_pc_accept">Aceptar</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Acceder a notificaciones</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Solo se utiliza para sincronizar las notificaciones del teléfono con el PC, no para cargarlas en el servidor.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Puedes copiar imágenes, vídeos, texto, etc. al portapapeles del PC y pegarlos directamente desde el PC.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Puedes copiar imágenes, vídeos y otros archivos al portapapeles del PC y pegarlos directamente desde el PC.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Toca dos veces con 3 dedos para copiar al portapapeles del PC</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">Transferir por swift a PC</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Puede transferir imágenes, vídeos, archivos, etc. desde el teléfono al PC. Además, puedes abrir la ventana de replicación del teléfono en el PC.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Puedes transferir imágenes, vídeos, archivos, etc. al PC. También se admite la transferencia rápida y sin datos de archivos de gran tamaño.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Desliza hacia la derecha con 3 dedos para transferir los archivos seleccionados</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Puede transferir imágenes, vídeos, etc. desde el teléfono al PC con gestos. También se admite la transferencia rápida y sin datos de archivos de gran tamaño.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Iniciando replicación...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Verifica el estado de la conexión en el PC</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Desactiva la zona activa para conectar</string>
    <string name="module_pc_connect">Conexión al PC</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">No es posible conectar con el dispositivo</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Abre la página del código QR en el PC.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Escanea el código QR para conectarte.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Error de conexión</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Tiempo de espera de la conexión agotado. Asegúrate de que %1$s se ha instalado en el PC</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Mantén tu teléfono &lt;b&gt;cerca del PC&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Asegúrate de que el &lt;b&gt;Bluetooth y la wifi&lt;/b&gt; estén activados en el PC.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Asegúrate de que el &lt;b&gt;Bluetooth y la wifi&lt;/b&gt; estén activados en el teléfono.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Esperando</string>
    <string name="module_pc_connected">Conectado al PC</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Tiempo de espera de conexión agotado.</string>
    <string name="module_pc_connecting">Conectando...</string>
    <string name="module_pc_decline">Rechazar</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" ha rechazado la conexión con el teléfono. Vuelve a conectar.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Desconectando...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">Subpantalla de PC</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Conectado</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">El enlace compartido se han copiado en el portapapeles.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" ha rechazado usar %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Función de ampliación de la pantalla del PC</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Puedes usar el teléfono como una pantalla ampliada para el PC con el fin de obtener una experiencia de trabajo eficiente en varias pantallas.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Usa el teléfono como una pantalla ampliada para el PC con el fin de obtener una experiencia de trabajo eficiente en varias pantallas. Asegúrate de que el Bluetooth y la wifi estén activados tanto en el teléfono como en el PC. Esta función no consume ningún dato.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Error en la transferencia de archivos</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">Haciendo cola, a punto de transferir...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Libre de datos</string>
    <string name="module_pc_function_description">Después de la conexión, puedes usar funciones de colaboración de varios dispositivos como la replicación de pantalla y la transferencia de archivos.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Sal de %1$s y vuelve a intentarlo</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Replicando...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Sal de %1$s y vuelve a intentarlo</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Usa gestos para permitir la replicación rápida de la pantalla en el ordenador.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Pellizca y desliza hacia la derecha con 3 dedos para activar rápidamente la duplicación</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Pellizca y desliza con 3 dedos para reflejar la pantalla del teléfono en el PC.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Gesto de creación de reflejo del PC</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Visita %1$s desde tu PC para obtener el cliente más reciente</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">El enlace se ha copiado en el portapapeles</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Conceder todos los permisos</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">Conexión NFC</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Coloca el teléfono sobre el chip NFC del PC compatible con esta función para conectarte.\nComprueba primero si el teléfono tiene conexión NFC.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Preparación antes de la conexión</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">Para conectar un dispositivo mediante %1$s, es necesario abrir el cliente de PC, asegurarse de que el Wi-Fi y el Bluetooth están activados en el teléfono y el PC, y mantener la pantalla encendida y desbloqueada.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">Para obtener el último cliente, puedes visitar %1$s en tu PC.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Conexión vía código QR</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Pulsa Escanea para conectarte en el PC para mostrar el código QR.\n2. Desliza hacia abajo desde la parte superior derecha de la pantalla del teléfono para acceder al Centro de control, toca de forma prolongada Conexión al PC para ir a la página Conexión al PC y toca el botón Escanear en la esquina superior derecha para escanear el código QR y conectarte.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Conexión inalámbrica</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Desliza el dedo hacia abajo desde la parte superior derecha del teléfono para acceder al Centro de control y selecciona Conexión al PC.\n2. Selecciona el dispositivo al que deseas conectarte en la ventana emergente.\n3. Selecciona Permitir conexión en el PC.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Métodos de conexión</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Conexión por cable</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Utiliza el cable de datos estándar para conectar el teléfono al PC.\n2. Seleccione Conexión al PC en la ventana emergente.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Memoria insuficiente</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">¿Aceptar la solicitud de emparejamiento de \"%1$s\"?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Asegúrate de que el wifi y el Bluetooth del PC estén activados para usar esta función.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">Conexión NFC</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Abre el teléfono para usar %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s cancelado</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">Solicitud de emparejamiento de %1$s</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Replicación de pantalla del teléfono</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Abre la página %1$s del cliente para PC y escanea el código QR para conectarte.</string>
    <string name="module_pc_recent">Recientemente conectado</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Recordar este PC</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Escanea para conectarte</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">¿El dispositivo al que te quieres conectar no aparece aquí?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Intenta %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">Después de la conexión, puedes usar funciones como la replicación de pantalla y la transferencia de archivos sin consumir datos.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Activa el Wi-Fi y el Bluetooth del PC al que quieras conectarte, y abre el cliente de PC.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Puedes ir a %1$s para descargar el cliente.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">Después de la conexión, puedes usar funciones de colaboración de varios dispositivos como la replicación de pantalla y la transferencia de archivos.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Rechazar</string>
    <string name="module_pc_state_off">Apagado</string>
    <string name="module_pc_state_on">Activado</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">Copiar por swift</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">Se ha copiado al portapapeles del PC</string>
    <string name="module_pc_swift_send">Enviar por swift</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Se ha enviado correctamente</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Enviando %1$d archivos a \"%2$s\"</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Enviando 1 archivo a \"%1$s\"</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">El dispositivo conectado actualmente no es compatible con esta función</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Tiempo de espera de la conexión agotado: Asegúrate de que el cliente de PC esté instalado</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Puedes ir a www.pcconnection.online para descargarlo e instalarlo</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Tiempo de espera de la conexión agotado. Vuelve a conectarte al dispositivo cuando se te solicite.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Tiempo de espera de la conexión agotado. Primero instala el cliente de PC</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" se ha conectado correctamente</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Preparando...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Conectado</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">¿Permitir que \"%1$s\" se conecte a este teléfono? Pulsa \"Permitir\" para utilizar tu teléfono móvil en el PC y transferir archivos.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Rechazar</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">Esperando...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Mantén el Bluetooth y la wifi activados para el funcionamiento normal de %1$s</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s se desactivará automáticamente en %2$s minuto(s)</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">Para usar %1$s o %2$s, asegúrate de que el cliente de PC correspondiente se haya descargado de %3$s e instalado.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">Para usar %1$s, asegúrate de que el cliente de PC se haya descargado de %2$s e instalado.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">Una vez conectado, puedes usar la replicación de pantalla.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Puedes transferir archivos entre el PC y el teléfono sin usar datos móviles.</string>
    <string name="module_this_pc_using">En uso</string>
    <string name="nfc_connection">Conexión NFC</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Primero, comprueba si tu dispositivo móvil soporta NFC.\nColoca el dispositivo móvil sobre el chip NFC del PC que soporta esta función para conectarlo.</string>
    <string name="no_tip">No Notificar</string>
    <string name="nov">Nov.</string>
    <string name="oct">Oct.</string>
    <string name="only_cast_tip">Notificar Solo al Transmitir</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Abre la página \"Escanea para conectarte\" en el PC cliente.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Deslizar hacia abajo para actualizar</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Actualización completa</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Actualizando</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Suelta para actualizar</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Selecciona una hora futura</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Valor no válido</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Selecciona una hora pasada</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Selecciona una hora válida</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Límite de caracteres alcanzado.</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Más</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">Cancelar</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">Aceptar</string>
    <string name="pad_cancel">Cancelar</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Actualmente conectado a otro dispositivo. Si continúas activando la Colaboración Teléfonica, la conexión con ese dispositivo se desconectará.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s conectado</string>
    <string name="pad_connect_fail">Error al Conectar</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Error al conectar. Vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Conectar al Teléfono</string>
    <string name="pad_connect_tip">Compartiendo pantalla con %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Toca en Escáner en el Centro de Control de tu teléfono y escanea el Código QR de arriba para conectarte a la tableta.</string>
    <string name="pad_connected">Conectado</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Reflejando</string>
    <string name="pad_continue">Continuar</string>
    <string name="pad_disconnect">Desconectar</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Solo se utiliza para conectar a tabletas u ordenadores.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Cámara</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Solo se utiliza para conectar a dispositivos mediante el escaneo de códigos QR.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Cancelar</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">¡Bienvenido a %1$s! Una vez conectada, tu tableta puede servir como una pantalla extendida para tu PC, lo que permite un trabajo eficiente con dos pantallas y la funcionalidad de copiar y pegar entre dispositivos, todo sin usar datos móviles. Solicitaremos los siguientes permisos:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Dispositivos Cercanos</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Solo se utiliza para buscar ordenadores cercanos disponibles para la conexión.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Notificaciones</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Solo se utiliza para mostrar el estado de la conexión.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">Permitir</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Aviso de Usuario</string>
    <string name="pad_func_tip">Comparte la pantalla de tu teléfono con la tableta y abre la ventana de replicación de pantalla en la tableta.</string>
    <string name="pad_next">Siguiente</string>
    <string name="pad_not_connect">No conectado</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Conecta tu teléfono y %1$s a la misma red, y luego enciéndelo de nuevo.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">No Conectado a la Misma Red</string>
    <string name="pad_pad_connect">Conexión con Tableta</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Colaboración Telefónica</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Replicación de Pantalla del Teléfono</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Transmisión de Teléfono</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Transmite la pantalla de tu teléfono a una tableta para disfrutar de una experiencia de visualización en pantalla grande. Controla tu teléfono directamente desde la tableta, todo sin usar datos móviles. Se requieren los siguientes permisos y solo se usarán para activar la función.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Permitir que la aplicación utilice los siguientes permisos únicamente para descubrir y conectar con tabletas y mostrar el estado de conexión.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Conexión de Dispositivos y Transmisión de Teléfono</string>
    <string name="pad_reset">Reintentar</string>
    <string name="pad_setting_desc">Después de la conexión, Subpantalla de PC estará disponible, y podrás usar la tableta como una pantalla extendida del PC.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">La función de Permitir Compartir Llamadas ha sido desactivada en tu teléfono. Ve a Ajustes &gt; Conexión Multidispositivo &gt; Conexión Multipantalla para activarla y recibir notificaciones de llamada.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Portapapeles Compartido</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Cuando tu teléfono y tu tableta estén conectados, puedes copiar y pegar texto entre dispositivos. Copia contenido en un dispositivo y pégalo directamente en el otro.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Dispositivos Compatibles</string>
    <string name="pad_tip">Nota</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">Conexión al PC (Replicación de pantalla y Transferencia de archivos)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Antes de usar %1$s para ampliar la pantalla, asegúrate de que el cliente %2$s se haya instalado en el PC. Para descargar el cliente, visita %3$s.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Cuando esté habilitado, los dispositivos móviles podrán localizarse y conectarse con el PC.</string>
    <string name="pc_connection_function">Después de la conexión, %1$s estará disponible, y podrás usar la tableta como una pantalla extendida del PC para hacer más cosas.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">Si utilizas %3$s para conectar dispositivos, debes habilitar el Wi-Fi y el Bluetooth y abrir el cliente %1$s en el PC, habilitar %2$s en el dispositivo móvil, y mantener la pantalla del dispositivo móvil desbloqueada y encendida.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">Para utilizar las siguientes funciones, habilita el Wi-Fi y el Bluetooth en el PC y abre el cliente %1$s. Si este cliente no está instalado en el PC, visita %2$s para descargarlo e instalarlo.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Solicitud rechazada</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Cancelar</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Reintentar</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">Conectando, espera...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">El tiempo de espera es mayor de lo previsto. Puedes seguir esperando o probar con otro método de conexión.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Permite que la conexión en el cliente del ordenador continúe.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Escanea para conectarte</string>
    <string name="pc_module_research">Buscar de nuevo</string>
    <string name="pc_screen_mode">Utiliza la tableta como una pantalla extendida para tu PC. Trabaja en dos pantallas en cualquier momento y lugar para mejorar la eficiencia. La tableta y el PC comparten el portapapeles, por lo que podrás copiar en uno y pegar en el otro.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Utiliza la tableta como una pantalla extendida para tu PC. Trabaja en dos pantallas en cualquier momento y lugar para mejorar la eficiencia. La tableta y el PC comparten el portapapeles, por lo que podrás copiar en uno y pegar en el otro.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Solo se utiliza para buscar dispositivos cercanos y conectarse a ellos.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Otorga todos los permisos para utilizar la Conexión al PC.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Concede todos los permisos para usar Conexión al PC.</string>
    <string name="permission_camera">Cámara</string>
    <string name="permission_cancel">“Cancelar”</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Ajustes</string>
    <string name="permission_guide_desc">Permitir que esta aplicación utilice los siguientes permisos (solo para conexión al PC, transferencia de archivos y visualización del progreso de la transferencia).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Permisos incluidos:</string>
    <string name="permission_guide_title">Conectar dispositivos y transferir archivos</string>
    <string name="permission_microphone">Micrófono</string>
    <string name="permission_nearby">Dispositivos Cercanos</string>
    <string name="permission_notifications">Notificaciones</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Fotos y Vídeos</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Solo se utiliza para mostrar el progreso de las transferencias de archivos.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Leer el almacenamiento externo</string>
    <string name="permission_storage">Acceso a todos los archivos</string>
    <string name="phone_func_tip">Las acciones en el teléfono no interrumpirán la transmisión de la pantalla.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Activar %1$s para una experiencia de pantalla grande inmersiva. Otras tareas en el teléfono no interrumpirán la transmisión.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Extensión de Pantalla Panorámica</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Replicación de Pantalla del Teléfono</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Abrir la ventana de replicación de pantalla en la tableta.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Para emparejar el dispositivo Matter, escanee para obtener el código de emparejamiento primero.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Este dispositivo no es compatible por ahora</string>
    <string name="scan_connection">Escanear Código QR</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Pulsa Escanea para Conectarte en el cliente de PC para que aparezca el código QR.\n2. Desliza el dedo hacia abajo desde la parte superior derecha del dispositivo móvil para abrir el Centro de Control, mantén pulsado %1$s (%2$s en tabletas) para ir a la página %1$s, toca el botón Escanear en la esquina superior derecha, y escanea el código QR para conectarte.</string>
    <string name="scan_instruction">Selecciona %2$s &gt; Escanea para Conectarte en %1$s, y coloca el código QR dentro del marco para escanearlo.</string>
    <string name="sep">Sep.</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Chatea y ve vídeos simultáneamente con la función de pantalla dividida.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Cancelar</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Se ha activado el gesto Copiar por Swift. Ve a %1$s para conectarte a tu PC y podrás pegar directamente en tu PC.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Se ha activado el gesto de Reflejo. Ve a %1$s para conectarte a tu PC, y la pantalla de tu teléfono se reflejará en el PC, lo que permitirá compartir datos entre los dispositivos.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Se ha activado el gesto de Enviar por Swift. Ve a %1$s para conectarte a tu PC y empezar a transferir los archivos seleccionados.</string>
    <string name="tcircle_connect">Ir</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Ningún Dispositivo Conectado</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Copia y pega rápidamente en un ordenador con un doble toque de tres dedos.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Compartir rápidamente con tres dedos</string>
    <string name="three_finger_paste">Pegar con tres dedos</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Desliza tres dedos hacia los lados para enviar rápidamente los archivos seleccionados a un ordenador conectado.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Instala primero el cliente para PC</string>
    <string name="url_copied">URL copiada. Visítalo y descárgalo en el PC.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Asegúrate de que el cliente de PC esté instalado en el PC y luego vuelve a conectar el cable. Enlace de descarga: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">Al estar conectado a una red Wi-Fi de 2,4 GHz, usar %1$s puede causar retraso. Se recomienda cambiar el Wi-Fi a la banda de 5 GHz o desconectar el Wi-Fi (mientras el botón del Wi-Fi sigue activado) para mejorar el rendimiento.</string>
    <string name="wifi_tip">Efectivo cuando esté conectado a la misma red Wi-Fi</string>
</resources>
