<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု အသိပေးချက်များကို ခွင့်ပြုရန်</string>
    <string name="allow_sms_tip">SMS အသိပေးချက်များကို ခွင့်ပြုရန်</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">အရန်သိမ်းဆည်းခြင်း လုပ်ငန်းစဉ်အတွင်း စက်ကို ပုံမှန်အတိုင်း ချိတ်ဆက်ထားပါ၊ ကိုယ်ပိုင် ဟော့စပေါ့ကို မသုံးဘဲ Wi-Fi ကို ဆက်ဖွင့်ထားပါ။ စက်အခြေအနေကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">\"%1$s\" စက်၏ AI ပုံပြခန်း အရန်သိမ်းဆည်းခြင်း မပြီးစီးခဲ့ပါ။ စက်နှင့်ချိတ်ဆက်မှု ဖြတ်တောက်မလား။</string>
    <string name="bkp_backuping">ဘက်ခ်အပ် လုပ်ဆောင်နေဆဲဖြစ်သည်… (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">AI ပုံပြခန်း အရန်သိမ်းဆည်းခြင်း</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">AI ပုံပြခန်း အရန်သိမ်းဆည်းခြင်းကို ပယ်ဖျက်လိုက်သည်</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">AI ပုံပြခန်း အရန်သိမ်းဆည်းခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">AI ပုံပြခန်း ဘက်ခ်အပ် ပြီးဆုံးသွားပါပြီ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">AI ပုံပြခန်း အရန်သိမ်းဆည်းခြင်း ပြတ်တောက်သွားသည်</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">AI ပုံပြခန်း အရန်သိမ်းဆည်းခြင်း အောင်မြင်ပါသည်</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">မချိတ်ဆက်တော့ရန်</string>
    <string name="bkp_sure">အိုကေ</string>
    <string name="bkp_tip">မှတ်စု</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">ပယ်ဖျက်ရန်</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">%2$s လုပ်ဆောင်ချက်ကို ကောင်းစွာ သုံး၍မရပါ။ နောက်ဆုံးထွက် %1$s ကလိုင်းယင့် ဗားရှင်းကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် သင့် PC တွင် %3$s သို့ ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုပါ (ကူးယူပြီး ထည့်ပါ)။</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">လင့်ခ်ကို ကူးယူရန်</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">%1$s ဗားရှင်း ဟောင်းနေပြီ</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">မိုဘိုင်းဗီဒီယိုများကို သင့်ကွန်ပျူတာသို့ ပို့လွှတ်ပြီး အသေးစိတ်တိုင်းကို လက်လွတ်မခံပါနှင့်။</string>
    <string name="connect_fail_desc">QR ကုဒ်ခေါ်ရန် သင်၏ PC ပေါ်တွင် %1$s ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="connect_tip">ချိတ်ဆက်ပြီးသည်နှင့် အကြောင်းကြားပါ</string>
    <string name="connect_tips">သင်ချိတ်ဆက်လိုသော PC ၏ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပေးပါ၊ ပြီးလျှင် PC ကလိုင်းယန့်ကို ဖွင့်ပါ။ ကလိုင်းယန့်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် သင်က %1$s ကို ဝင်ကြည့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="connect_tips_infinix">PC ပေါ်တွင် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပါ။ ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် သင်က သင့်ဖုန်းစခရင်ကို လွယ်ကူစွာ ထုတ်လွှင့်နိုင် သို့မဟုတ် ဖိုင်များကို လွှဲပြောင်းနိုင်သည်။ Infinix PC များအတွက် Infinix PC ချိတ်ဆက်မှုကို ကြိုတင် အင်စတောလုပ်ပေးထားပြီးဖြစ်ရာ ဒက်စတော့ပ်ပေါ်တွင် ရှော့ကတ်တစ်ခုဖြင့် ထားရှိသည်။ အခြားတံဆိပ်များကထုတ်သော PC များအတွက် PC ကလိုင်းယန့်ကို အလွယ်တကူ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် %1$s သို့ ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="connect_tips_tecno">PC ပေါ်တွင် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပါ။ ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် သင်က သင့်ဖုန်းစခရင်ကို လွယ်ကူစွာ ထုတ်လွှင့်နိုင် သို့မဟုတ် ဖိုင်များကို လွှဲပြောင်းနိုင်သည်။ TECNO PC များအတွက် PC မန်နေဂျာ သို့မဟုတ် OneLeap ကို ကြိုတင် အင်စတောလုပ်ထားပြီး ဒက်စတော့ပ်ပေါ်တွင် ရှော့ကတ်တစ်ခုဖြင့် ထားရှိသည်။ အခြားတံဆိပ်များကထုတ်သော PC များအတွက် PC ကလိုင်းယန့်ကို အလွယ်တကူ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် %1$s သို့ ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ပါ။ USB ကြိုးတစ်ချောင်းသုံး၍ ထပ်ကြိုးစားပေးပါ။</string>
    <string name="connection_preparation">မချိတ်ဆက်မီ ကြိုပြင်ဆင်ခြင်း</string>
    <string name="data_cable_connection">ဒေတာကေဘယ်ကြိုးသုံး၍ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. မိုဘိုင်းစက်နှင့် PC ကို ချိတ်ဆက်ရာတွင် စံသတ်မှတ်ထားသော ဒေတာကေဘယ်ကြိုးတစ်ခုကို သုံးပါ။\n2. ပေါ့ပ်အပ်ဝင်းဒိုးထဲတွင် %1$s ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="dec">ဒီ</string>
    <string name="device_connect">စက် ချိတ်ဆက်ခြင်း</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">ထုတ်လွှင့်၍ လွှဲပြောင်းရန်</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">ရပါပြီ</string>
    <string name="download_latest_client">နောက်ဆုံးထုတ် ကလိုင်းယန့်ကို ရရန် သင့် PC ပေါ်တွင် %2$s သို့ သင်က ဝင်ကြည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">သက်သောင့်သက်သာဖြစ်သော ဝင်းဒိုးစုံ ထိန်းချုပ်မှုကြောင့် ဖုန်းကို ကောက်ကိုင်ရန်ပင် မလိုပါ</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">ဝင်းဒိုးများစွာ အလွယ်တကူ ထိန်းချုပ်နိုင်စွမ်းကြောင့် ဖုန်းကို ကောက်ကိုင်ရန်ပင် မလိုပါ</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">ကွန်ပျူတာပေါ်တွင် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပါ၊ ပြီးလျှင် TECNO ကွန်ပျူတာများပေါ်တွင် PC မန်နေဂျာ သို့မဟုတ် One Leap ကို စတင်ဖွင့်ပါ။ အခြားသောကွန်ပျူတာများအတွက် www.pcconnection.online တွင် ကလိုင်းယန့်ကို သင်က မြန်ဆန်စွာ ဒေါင်းလုဒ်ရယူနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="expand_screen">PC ဒစ္စပလေးအခွဲ</string>
    <string name="feb">ဖေ</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">ဖိုင် ဖိဆွဲယူ-လွှတ်ချပြီး မျှဝေခြင်းတွင် စက်မျိုးစုံတလွှား ကလစ်ဘုတ် တပြေးညီဖြစ်စေခြင်းအတူ ပါရှိပါသည်။</string>
    <string name="file_fast_transfer">အမြန် ဖိုင် လွှဲပြောင်းမှု</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">သင့်ဖုန်းနှင့် သင်၏ PC အကြား ဖိုင်တစ်ဖိုင်ကို လွှဲပြောင်းရန် ၎င်းကို ဖိ၍ ဆွဲပါ။\n*ဖုန်းများပေါ်တွင် AI ပုံပြခန်းနှင့် ဖိုင် မန်နေဂျာတို့အတွက် ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပံ့ပိုးပေးထားခြင်းဖြစ်သည်။</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">လွှဲပြောင်းရန် ဖိဆွဲပါ</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">တချိန်တည်းတွင် အက်ပ်များစွာကို ထုတ်လွှင့်နိုင်သဖြင့် ဥပမာ- သင်သည် ဗီဒီယိုများ ကြည့်ရင်း ချတ်နိုင်သည်။\n*PC အချို့ပေါ်တွင်သာ ပံ့ပိုးပေးသည်။</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">အက်ပ်ဝင်းဒိုးများ များစွာ</string>
    <string name="function_guide_next">နောက်တစ်ခု</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">ဖုန်းပေါ်တွင် သင် ရိုက်ကူးထားသော စခရင်ပုံများ သို့မဟုတ် ဓာတ်ပုံများကို သင်၏ PC သို့ စင့်ခ်လုပ်ပေးပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">သင့်ဖုန်းပေါ်တွင် ဆောင်ရွက်ခြင်းများကို သင်၏ PC သို့ စင့်ခ်လုပ်ပေးမည်ဖြစ်၍ ထပ်နေသောအဆင့်များကို ရှောင်လွှဲနိုင်သည်။</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">လျှက်တပြက် စင့်ခ်</string>
    <string name="function_guide_start">အသုံးပြုမှု စတင်ပါ</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">သင်၏ PC သို့ ဖိုင်တစ်ဖိုင်ကို လွယ်ကူ၊ မြန်ဆန်စွာလွှဲပြောင်းရန် ယင်းဖိုင်ကို ရွေးချယ်ပြီး လက်ချောင်း 3 ချောင်းသုံး၍ ညာဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲလိုက်ပါ။\n*ဖုန်းများပေါ်တွင် AI ပုံပြခန်းနှင့် ဖိုင် မန်နေဂျာတို့အတွက် ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပံ့ပိုးပေးထားခြင်းဖြစ်သည်။</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">PC သို့ အမြန်ပို့</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">သင့်ဖုန်းပေါ်တွင် သင်က ကူးယူလိုက်သော စာသားကို သင်၏ PC သို့ တိုက်ရိုက် ကူးချနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">စက်မျိုးစုံတလွှား ကူးယူခြင်းနှင့် ကူးချခြင်း</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">အလုပ်ကို ပို၍စမတ်ကျကျ လုပ်ဆောင်ပြီး ဖျော်ဖြေမှုကို ခံစားနိုင်ရန် သင့်ဖုန်းကို PC သို့မဟုတ် တက်ဘလက်သို့ ထုတ်လွှင့်ပြသပြီး စက်များစွာအကြား ချောမွှေ့စွာ ကူးယူ ထည့်ခြင်း၊ ဖိုင် လွှဲပြောင်းခြင်းနှင့် ဘက်ခ်အပ်လုပ်ခြင်းတို့ ပြုလုပ်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="jan">ဇန်</string>
    <string name="large_screen_viewing">ပိုကြီးသောစခရင်ပေါ်တွင် မိုဘိုင်းဗီဒီယိုများကို ခံစားပျော်ရွှင်လိုက်ပါ</string>
    <string name="md_all_device">စက်များ အားလုံး</string>
    <string name="md_allow_find">ချိတ်ဆက်နိုင်သော စက်များ</string>
    <string name="md_allow_find2">ဤစက်ကို ရှာတွေ့နိုင်သည့်စက်များကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="md_connect_device_title">စက်များသို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="md_connect_tip3">%1$s နှင့် စခရင်များစွာ ချိတ်ဆက်မှု အသက်ဝင်နေသည်။</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="md_connected2">ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="md_connected_deivice">ချိတ်ထားသော စက်များ</string>
    <string name="md_copy">ကော်ပီကူးလိုက်ပြီ</string>
    <string name="md_copy_fail">ကူးယူ၍ မရခဲ့ပါ</string>
    <string name="md_copy_success">အောင်မြင်စွာ ကူးယူပြီးပါပြီ</string>
    <string name="md_copying">ကူးယူနေသည်... %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">လက်သုံးချောင်းဖြင့် ကူးယူခြင်း</string>
    <string name="md_func_tip10">ကျယ်ပြန့်သော မျက်နှာပြင်မြင်ကွင်းကို ရရှိရန် သင့်ဖုန်းကို တက်ဘလက်သို့ ထုတ်လွှင့်ချိတ်ဆက်ပါ။ ထုတ်လွှင့်ချိတ်ဆက်ခြင်းကို မပျက်စေဘဲ သင့်ဖုန်းကို ဆက်လက်အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="md_func_tip14">အလုပ်ကို ပို၍စမတ်ကျကျ လုပ်ဆောင်ပြီး ဖျော်ဖြေမှုကို ခံစားနိုင်ရန် သင့်ဖုန်းကို PC သို့မဟုတ် တက်ဘလက်သို့ ထုတ်လွှင့်ပြသပြီး စက်များစွာအကြား ချောမွှေ့စွာ ကူးယူ ထည့်ခြင်း၊ ဖိုင် လွှဲပြောင်းခြင်းနှင့် ဘက်ခ်အပ်လုပ်ခြင်းတို့ ပြုလုပ်လိုက်ပါ။ အသေးစိတ် သိရှိရန် %1$s ကို မှီငြမ်းပါ။</string>
    <string name="md_func_tip3">မိုဘိုင်းဗီဒီယိုများကို သင့်ကွန်ပျူတာသို့ ပို့လွှတ်ပြီး အသေးစိတ်တိုင်းကို လက်လွတ်မခံပါနှင့်။</string>
    <string name="md_func_tip5">ဂိမ်းကစားစဉ် WhatsApp တွင် စကားပြောရန် အက်ပ်ဝင်းဒိုးများစွာကို သုံးပါ။</string>
    <string name="md_func_tip7">ဖိုင်များကို လွယ်ကူစွာ ဖိဆွဲပြီး လွှတ်ချ၍ ပို့ပါ။ စက်တစ်လုံးမှ အကြောင်းအရာကို ကူးယူပြီး အခြားတစ်ခုတွင် ကူးထည့်ပါ။</string>
    <string name="md_func_tip8">ဖုန်းထဲမှ အကြောင်းအရာများကို ပိုကြီးသော မျက်နှာပြင်တွင် ကြည့်ရှုပြီး တက်ဘလက်မှ ဖုန်းကို တိုက်ရိုက် ထိန်းချုပ်ပါ။</string>
    <string name="md_func_tip9">ဖုန်းနှင့် တက်ဘလက်ကို ချိတ်ဆက်လိုက်သည်နှင့် ၎င်းတို့အကြား စာသား ကူးယူခြင်းနှင့် ကူးထည့်ခြင်းတို့ကို ပြုလုပ်နိုင်သည်။ \nစက်တစ်လုံးမှ အကြောင်းအရာကို ကူးယူပြီးနောက် ၎င်းကို အခြားစက်တစ်လုံးပေါ်တွင် ချက်ချင်း ကူးထည့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="md_function">အပြန်အလှန်ချိတ်ဆက်မှု လုပ်ဆောင်ချက်များ</string>
    <string name="md_know">ရပါပြီ</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">အခြားစခရင်ပေါ် ပြသခြင်းနှင့် လွှဲပြောင်းခြင်း ဟန်အမူအရာများ</string>
    <string name="md_multi_connect">စခရင်များစွာ ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="md_multi_phone">စခရင်များစွာ ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="md_not_trust_device">ယုံကြည်ရသောစက်များကို မထည့်ရသေးပါ</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">စက်များတွင် အပြန်အလှန် ကူးယူခြင်းနှင့် ကူးထည့်ခြင်း</string>
    <string name="md_phone_extend">ဖုန်းစခရင် တိုးချဲ့ခြင်း</string>
    <string name="md_screen_extend">စခရင် တိုးချဲ့ခြင်း</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">စီးမျောခံစားနိုင်သော စခရင်ကြီးဖြင့် ကြည့်ရှုခြင်းအတွက် ဖုန်းစခရင် တိုးချဲ့ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။ ဖုန်းပေါ်တွင် အခြားအလုပ်များကို ကိုင်တွယ်ဆောင်ရွက်ခြင်းက တိုးချဲ့ထားသော ပြသမှုကို ရပ်သွားစေမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="md_search_subtitle">စက်မျိုးစုံ ချိတ်ဆက်ခြင်း &gt; စခရင်များစွာ ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="md_settings_subtitle">သင့်ဖုန်းနှင့် တက်ဘလက် သို့မဟုတ် PC အကြား စခရင်ပို့လွှတ်ခြင်းနှင့် တိုးချဲ့ခြင်း၊ ဒေတာ မျှဝေခြင်းစသည်။</string>
    <string name="md_share_call">အဝင်ဖုန်းများ မျှဝေရန်</string>
    <string name="md_share_call_tip">သင့်ဖုန်းတွင် ခေါ်ဆိုမှုတစ်ခု လက်ခံရရှိသည့်အခါ သင့် PC သို့မဟုတ် တက်ဘလက်တွင် ဖုန်းဖြေပြီး ဖုန်းခေါ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="md_share_network">ကွန်ရက်မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="md_share_noti">အသိပေးချက် မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="md_share_sms">SMS မျှဝေရန်</string>
    <string name="md_share_sms_tip">သင့်ဖုန်းမှ မက်ဆေ့ဂျ်များကို သင့် PC သို့မဟုတ် တက်ဘလက်ပေါ်တွင် ကြည့်ရှုပြီး စာပြန်နိုင်သည်။</string>
    <string name="md_share_to_device">%1$s သို့ မျှဝေရန်</string>
    <string name="md_taste_now">ယခု စမ်းသုံးကြည့်ရန်</string>
    <string name="md_transfer_fail">ပို့၍ မရခဲ့ပါ</string>
    <string name="md_transfer_success">အောင်မြင်စွာ ပို့ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="md_transfer_tip">စာသား၊ ရုပ်ပုံများနှင့် အခြားအရာမျာများကို စက်များတလွှား ကူးယူပြီး ကူးချပါ။</string>
    <string name="md_transfer_tip10">ရွေးချယ်ထားသော ဖိုင်များကို ပို့ရန် လက် 3 ချောင်းသုံး၍ ညာဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲလိုက်ပါ</string>
    <string name="md_transfer_tip11">ရုပ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများ၊ ဖိုင်များ စသည်တို့ကို သင့် PC သို့ လွှဲပြောင်းပါ။ ဒေတာမသုံးဘဲ ဖိုင်အကြီးများကို အမြန်လွှဲပြောင်းပါ။</string>
    <string name="md_transfer_tip3">PC ကလစ်ဘုတ်သို့ ကူးယူရန် လက် 3 ချောင်းသုံး၍ နှစ်ချက်တို့ပါ</string>
    <string name="md_transfer_tip4">ချိတ်ဆက်ထားသော PC များတွင် ချောမွေ့သော စက်များတလွှား ကူးချခြင်းအတွက် ရုပ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများ၊ ဖိုင်များနှင့် အခြားအရာများကို PC ကလစ်ဘုတ်သို့ ကူးယူပါ။</string>
    <string name="md_transfer_tip5">စက်များအကြား ချောမွေ့သော သတိပေးချက်များအတွက် သင့် PC သို့မဟုတ် တက်ဘလက်တွင် ဖုန်းအသိပေးချက်များကို တိုက်ရိုက် လက်ခံ၊ ကြည့်ရှု၍ စီမံပါ။</string>
    <string name="md_transfer_tip6">ချိတ်ဆက်ထားသောစက်များအား ဤစက်၏ မိုဘိုင်း ဒေတာကွန်ရက်ကို သုံးခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="md_transfer_tip7">ဟန်အမူအရာ ထိန်းချုပ်မှုများကို သုံး၍ ဖုန်းစခရင်ကို အခြားစခရင်ပေါ်ပြခြင်း၊ စက်များတလွှား ကူးယူခြင်း၊ ဖိုင် လွှဲပြောင်းမှု စသည်တို့ကို အမြန်စတင်ပါ။</string>
    <string name="md_transfer_tip8">အခြားစခရင်ပေါ်ပြခြင်းကို အမြန်စတင်ရန် လက် 3 ချောင်းကို စုပြီး ပွတ်ဆွဲလိုက်ပါ</string>
    <string name="md_transfer_tip9">ဟန်အမူအရာ ထိန်းချုပ်မှုများကို သုံး၍ သင့်ဖုန်းစခရင်ကို PC ပေါ်တွင် အမြန်ပြပါ။</string>
    <string name="md_transfer_to_device">%1$s သို့ ပို့ပါ</string>
    <string name="md_transfering">ပို့နေသည်... %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">ယုံကြည်ရသောစက်များသာ</string>
    <string name="md_trust_device2">ယုံကြည်ရသည့် စက်များ</string>
    <string name="md_trust_device3">ယုံကြည်ရသောစက်များနှင့် အကောင့်တစ်ခုတည်းသို့ ဝင်ရောက်ထားသောစက်များ</string>
    <string name="md_trust_device6">%1$s ကို ယုံကြည်ရသောစက်များမှ ဖယ်ရှားမလား။</string>
    <string name="md_trust_subtitle">ဤစက်နှင့် ချိတ်ဆက်သည့်အခါတွင် ထပ်မံမေးမြန်းရန် မလိုအပ်ပါ။</string>
    <string name="md_use_show">အသုံးပြုသူလမ်းညွှန်</string>
    <string name="mirror_screen_permission">ပိုကြီးမားသော စခရင်ပေါ်တွင် ကြည့်ရန်နှင့် ဒေတာမကုန်ဘဲ ချက်ချင်း ဖိုင် လွှဲပြောင်းမှုလုပ်ရန်အတွက် ဖုန်းစခရင်ကို PC တစ်လုံးသို့ ပို့လွှတ်ကြည့်ရှုပါ။ လုပ်ဆောင်ချက်ပိုင်း လိုအပ်ချက်အတွက်သာဖြစ်သော အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များအား သဘောတူရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="module_pc_accept">လက်ခံမည်</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">အသိပေးချက်များ ဝင်သုံးရန်</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">သင့်ဖုန်းမှ အသိပေးချက်များကို သင်၏ PC သို့ စင့်ခ်လုပ်ပေးရန်အတွက်သာ သုံးပြီး ၎င်းတို့အား ဆာဗာသို့ အပ်လုဒ်တင်ရန် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများ၊ စာသား စသဖြင့်ကို သင့် PC ၏ ကလစ်ဘုတ်သို့ သင်က ကူးယူနိုင်ပြီး သင့် PC မှလည်း ၎င်းတို့ကို တိုက်ရိုက် ကူးချနိုင်သည်။</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများနှင့် အခြားဖိုင်များကို သင့် PC ၏ ကလစ်ဘုတ်သို့ သင်က ကူးယူနိုင်ပြီး သင့် PC မှလည်း ၎င်းတို့ကို တိုက်ရိုက် ကူးချနိုင်သည်။</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">PC ၏ ကလစ်ဘုတ်သို့ ကူးယူရန် လက်ချောင်း 3 ချောင်းသုံး၍ နှစ်ခါတို့ပါ</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">PC သို့ အမြန်ပို့</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများ၊ ဖိုင်များစသဖြင့်ကို သင့်ဖုန်းမှ သင့် PC သို့ သင်က ပေးပို့နိုင်သည်။ သင့် PC ပေါ်တွင် ဖုန်းစခရင်ကို ကြည့်သည့် ဝင်းဒိုးကိုလည်း သင်က ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများ၊ ဖိုင်များစသဖြင့်ကို သင်က သင့် PC သို့ ပေးပို့နိုင်သည်။ ဖိုင်ကြီးများကို အမြန်နှင့် ဒေတာ-အခမဲ့ ပေးပို့ခြင်းကိုလည်း ပံ့ပိုးပေးပါသည်။</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">ရွေးချယ်ထားသော ဖိုင်များကို ပေးပို့ရန် လက်ချောင်း 3 ချောင်းသုံး၍ ညာဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲလိုက်ပါ</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများ စသဖြင့်ကို သင့်ဖုန်းမှ သင့် PC သို့ လက်ဟန်များသုံး၍ ပေးပို့နိုင်သည်။ ဖိုင်ကြီးများကို အမြန်နှင့် ဒေတာ-အခမဲ့ ပေးပို့ခြင်းကိုလည်း ပံ့ပိုးပေးပါသည်။</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">အခြားစခရင်ပေါ်ကြည့်ခြင်းကို စတင်နေသည်...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">သင်၏ PC ပေါ်ရှိ ချိတ်ဆက်မှုအခြေအနေကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">ဟော့စပေါ့ကို ပိတ်ပေးပြီး ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="module_pc_connect">PC ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">စက်နှင့် ချိတ်၍မရပါ။</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">PC ပေါ်တွင် QR ကုဒ်စာမျက်နှာကို ဖွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">ချိတ်ဆက်ရန် QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">ဆက်သွယ် မရခဲ့ပါ</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">ချိတ်ဆက်ချိန် ကုန်သွားပါပြီ။ %1$s ကို သင်၏ PC တွင် ထည့်သွင်းထားကြောင်း သေချာပါစေ</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">သင့်ဖုန်းကို သင်၏ &lt;b&gt;PC နှင့် နီးကပ်အောင်ထားပါ&lt;/b&gt;။</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">&lt;b&gt;ဘလူးတုသ်နှင့် Wi-Fi&lt;/b&gt; ကို သင်၏ PC ပေါ်တွင် ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">&lt;b&gt;ဘလူးတုသ်နှင့် Wi-Fi&lt;/b&gt; ကို သင်၏ ဖုန်းပေါ်တွင် ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">စောင့်နေသည်</string>
    <string name="module_pc_connected">PC ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">ချိတ်ဆက်ချိန် ကုန်သွားပါပြီ</string>
    <string name="module_pc_connecting">ချိတ်ဆက်နေသည်...</string>
    <string name="module_pc_decline">ငြင်းပယ်မည်</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" က ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ခြင်းကို ငြင်းလိုက်သည်။ ပြန်ချိတ်ဆက်ပေးပါ။</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">ချိတ်ဆက်မှု ဖြတ်နေသည်...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">PC ဒစ္စပလေးအခွဲ</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">မျှဝေလိုက်သော လင့်ခ်ကို ကလစ်ဘုတ်သို့ ကူးယူလိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" က %2$s ကို သုံးရန် ငြင်းလိုက်သည်</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">PC စခရင် တိုးချဲ့ခြင်း လုပ်ဆောင်ချက်</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">စခရင်စုံပေါ်တွင် အချိန်တိုအကျိုးများသည့် အလုပ်လုပ်သည့်အတွေ့အကြုံကို ရစေရန် သင်၏ PC အတွက် တိုးချဲ့စခရင်တစ်ခုအဖြစ် သင့်ဖုန်းကို သင်က သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">စခရင်စုံပေါ်တွင် အချိန်တိုအကျိုးများသည့် အလုပ်လုပ်သည့်အတွေ့အကြုံကို ရစေရန် သင်၏ PC အတွက် တိုးချဲ့စခရင်တစ်ခုအဖြစ် သင့်ဖုန်းကို သုံးပါ။ သင့်ဖုန်းနှင့် PC နှစ်ခုလုံးပေါ်တွင် ဘလူးတုသ်နှင့် Wi-Fi ကို ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပါ။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်သည် မည်သည့်ဒေတာမှ မကုန်ပါ။</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">ဖိုင် လွှဲပြောင်းမှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">တန်းစီနေသည်၊ ပေးပို့ပါတော့မည်...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">ဒေတာ မလိုပါ</string>
    <string name="module_pc_function_description">ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် ဖုန်းစခရင်ကို အခြားစခရင်ပေါ်တွင် ကြည့်ခြင်းနှင့် ဖိုင်ပေးပို့ခြင်းတို့ကဲ့သို့သော စက်မျိုးစုံ ပူးတွဲဆောင်ရွက်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို သင်က အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">%1$s မှထွက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">အခြားစခရင်ပေါ် ပြနေသည်...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">%1$s မှ ထွက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">ဖုန်းစခရင်ကို ကွန်ပျူတာပေါ်သို့ ထုတ်လွှင့်နိုင်ရန် လက်ဟန်များ သုံးပါ။</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">အခြားစရင်ပေါ်ကြည့်ခြင်းကို အမြန်ဖွင့်ရန် လက်ချောင်း 3 ချောင်းကို စုပြီး ညာဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲလိုက်ပါ</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">ဖုန်းစခရင်ကို သင်၏ PC တွင် ကြည့်ရန် လက်ချောင်း 3 ချောင်းကို စုလိုက်ချဲလိုက်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">PC ပေါ်ကြည့်ရန် လက်ဟန်</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">နောက်ဆုံးကလိုင်းယန့်ကို ရရန် သင်၏ PC ပေါ်တွင် %1$s သို့ ဝင်ကြည့်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">လင့်ခ်ကို ကလစ်ဘုတ်သို့ ကူးယူလိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">ခွင့်ပြုချက်အားလုံး ပေးမည်</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">NFC ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">ချိတ်ဆက်ရာတွင် ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပံ့ပိုးပေးသော PC NFC ချစ်ပ်ပေါ်တွင် ဖုန်းကို တင်ပါ။\nဖုန်းသည် NFC သုံး၍ရသလားကို ဦးစွာ စစ်ဆေးပေးပါ။</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">မချိတ်ဆက်မီ ကြိုပြင်ဆင်ခြင်း</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">%1$s သုံး၍ စက်တစ်လုံးနှင့်ချိတ်ရန် PC ကလိုင်းယန့်ကို ဖွင့်ရန်လိုသည်၊ Wi-Fiနှင့် ဘလူးတုသ်တို့ကို ဖုန်းနှင့် PC ပေါ်တွင် ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။ ထို့ပြင် ဖုန်းစခရင်ကို ဖွင့်ကာ သော့ဖွင့်ထားပါ။</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">နောက်ဆုံးထုတ် ကလိုင်းယန့်ကို ရရန် သင့် PC ပေါ်တွင် %1$s သို့ သင်က ဝင်ကြည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">QR ကုဒ်သုံး၍ ချိတ်ဆက်ခြင်း</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. QR ကုဒ်ကို ခေါ်ရန် PC ကလိုင်းယန့်ပေါ်တွင် ချိတ်ဆက်ရန် စကန်ဖတ်ပါဆိုသည်ကို တို့ပါ။\n2. ထိန်းချုပ် စင်တာသို့ ဝင်သုံးရန် ဖုန်းစခရင်၏ ညာဘက်ထိပ်မှ အောက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ၊ PC ကွန်နက်ရှင် စာမျက်နှာသို့ ခုန်ကျော်ရန် PC ကွန်နက်ရှင်ဆိုသည်ကို ဖိထားပါ၊ ယင်းနောက် ချိတ်ဆက်မည့် QR ကုဒ်ကို ဖတ်ရန် ညာအပေါ်ထောင့်ရှိ စကန်ဖတ်ပါဆိုသည်ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">ကြိုးမဲ့ ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. ထိန်းချုပ်စင်တာသို့ ဝင်သုံးရန် ဖုန်း၏ ထိပ် ညာဘက်ဘေးမှ အောက်သို့ ဆွဲချကာ PC ကွန်နက်ရှင်ကို ရွေးချယ်ပါ။\n2. ပေါ့ပ်အပ်ဝင်းဒိုးတွင် သင် ချိတ်ဆက်လိုသော စက်ကို ရွေးချယ်ပါ။\n3. PC ပေါ်တွင် ချိတ်ဆက်ခွင့်ပြုရန်ဆိုသည်ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="module_pc_helper_title">ချိတ်ဆက်နည်းများ</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">ကြိုးတပ် ချိတ်ဆက်ခြင်း</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. ဖုန်းနှင့် PC ကို ချိတ်ဆက်ရာတွင် စံသတ်မှတ်ထားသော ဒေတာကေဘယ်ကြိုးကို သုံးပါ။\n2. ပေါ့ပ်အပ်ဝင်းဒိုးထဲတွင် PC ကွန်နက်ရှင်ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">မမ်မိုရီ မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">\"%1$s\" ထံမှ ချိတ်ရန် တောင်းဆိုချက်ကို လက်ခံမလား။</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို သုံးရန် PC ၏ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပေးပါ။</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">NFC ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">%1$s ကို သုံးရန် ဖုန်းကို ဖွင့်ပေးပါ</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s ကို ပယ်ဖျက်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s ချိတ်ရန် တောင်းဆိုချက်</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">ဖုန်းစခရင် ကို အခြား စခရင်တွင် ကြည့်ခြင်း</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">PC ကလိုင်းယင့်၏ %1$s စာမျက်နှာကို ဖွင့်ပြီး ချိတ်ဆက်ရန် QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="module_pc_recent">မကြာသေးမီက ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">ဤ PC ကို မွတ္ထားပါ</string>
    <string name="module_pc_scan_title">ချိတ်ဆက်ရန် စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">သင်ချိတ်လိုသောစက်ကို ဒီနေရာမှာ မတွေ့ဘူးလား။</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">ဤသည်ကို လုပ်ကြည့်ပေးပါ- %1$s။</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် ဖုန်းစခရင်ကို တီဗီတွင်ကြည့်ခြင်းနှင့် ဖိုင် လွှဲပြောင်းမှုကဲ့သို့သော လုပ်ဆောင်ချက်များကို ဒေတာကုန်ခြင်းမရှိဘဲ သင်က အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">သင်ချိတ်ဆက်လိုသော PC ၏ Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပေးပါ၊ ပြီးလျှင် PC ကလိုင်းယန့်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">ကလိုင်းယန့်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် သင်က %1$s သို့ သွားနိုင်သည်။</string>
    <string name="module_pc_setting_des">ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် ဖုန်းစခရင်ကို အခြားစခရင်ပေါ်တွင် ကြည့်ခြင်းနှင့် ဖိုင်ပေးပို့ခြင်းတို့ကဲ့သို့သော စက်မျိုးစုံ ပူးတွဲဆောင်ရွက်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို သင်က အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">ငြင်းပယ်မည်</string>
    <string name="module_pc_state_off">ပိတ်</string>
    <string name="module_pc_state_on">ဖွင့်</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">အမြန်ကူးယူ</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">PC ၏ ကလစ်ဘုတ်သို့ ကူးပြီးပါပြီ</string>
    <string name="module_pc_swift_send">အမြန်ပို့</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">အောင်မြင်စွာ ပို့ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">\"%2$s\" သို့ %1$d ဖိုင် ပို့နေသည်</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">\"%1$s\" သို့ ဖိုင် 1 ဖိုင် ပို့နေသည်</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">လက်ရှိ ချိတ်ဆက်ထားသော စက်ကိရိယာသည် ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပံ့ပိုးမပေးပါ</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">ချိတ်ဆက်ချိန် ကုန်သွားပါပြီ- PC ကလိုင်းယန့်ကို ထည့်သွင်းထားကြောင်း သေချာပါစေ</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">ဒေါင်းလုဒ်ယူ၍ အင်စတောလုပ်ရန် သင်က www.pcconnection.online သို့ သွားနိုင်သည်</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">ချိတ်ဆက်ချိန် ကုန်သွားပါပြီ။ အရိပ်အမြွက်ပေးထားသည့်အတိုင်း စက်နှင့်တဖန်ပြန်ချိတ်ပေးပါ။</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">ချိတ်ဆက်ချိန် ကုန်သွားပါပြီ။ PC ကလိုင်းယန့်ကို ဦးစွာ အင်စတောလုပ်ပေးပါ</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" နှင့် အောင်မြင်စွာ ချိတ်ဆက်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">ပြင်ဆင်နေသည်...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">\"%1$s\" ကို ဤဖုန်းနှင့်ချိတ်ရန် ခွင့်ပြုမလား။ သင့်မိုဘိုင်းဖုန်းကို သင့် PC မှ စီမံလုပ်ကိုင်ရန်နှင့် ဖိုင်များလွှဲပြောင်းရန် \"ခွင့်ပြုရန်\" ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">ငြင်းပယ်မည်</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">စောင့်နေသည်...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">%1$s ပုံမှန်အလုပ်လုပ်စေရန်အတွက် ဘလူးတုသ်နှင့် Wi-Fi ကို ဖွင့်ထားပေးပါ</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s သည် %2$s မိနစ်အတွင်း အော်တို ပိတ်သွားပါမည်</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">%1$s သို့မဟုတ် %2$s ကို သုံးရန် သက်ဆိုင်သည့် PC ကလိုင်းယန့်ကို %3$s မှ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ကာ ထည့်သွင်းပြီးကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">%1$s ကို သုံးရန် PC ကလိုင်းယန့်ကို %2$s မှ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ကာ အင်စတောလုပ်ပြီးကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">ချိတ်ဆက်သွားသည်နှင့်၊အခြားစခရင်သို့ လွှင့်၍ကြည့်ခြင်းကို သင် သုံးနိုင်ပါပြီ။</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">သင်၏ PC နှင့် သင့်ဖုန်းအကြား ဖိုင်များကို မိုဘိုင်း ဒေတာမလိုဘဲ သင်က ပေးပို့နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="module_this_pc_using">သုံးနေ</string>
    <string name="nfc_connection">NFC ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="nfc_connection_steps">သင်၏ မိုဘိုင်းစက်သည် NFC သုံး၍ရ-မရကို ဦးစွာ စစ်ဆေးပေးပါ။\nချိတ်ဆက်ရာတွင် ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပံ့ပိုးပေးသော PC ၏ NFC ချစ်ပ်ပေါ်တွင် မိုဘိုင်းစက်ကို တင်ပါ။</string>
    <string name="no_tip">အသိမပေးပါနှင့်</string>
    <string name="nov">နို</string>
    <string name="oct">အောက်</string>
    <string name="only_cast_tip">ထုတ်လွှင့် ချိတ်ဆက်နေချိန်သာ အသိပေးရန်</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">PC ကလိုင်းယန့်ပေါ်တွင် \"ချိတ်ဆက်ရန် စကန်ဖတ်ပါ\" ကို ဖွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">အသစ်မွမ်းမံရန် အောက်ဆွဲချပါ</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">အသစ် မွမ်းမံပြီးပါပြီ</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">အသစ်မွမ်းမံနေသည်</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">အသစ်မွမ်းမံရန် လွှတ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">အနာဂတ်အချိန်တစ်ခု ရွေးပေးပါ</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">တန်ဖိုး မှားနေသည်</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">အတိတ်ကအချိန်တစ်ခု ရွေးပေးပါ</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">မှန်ကန်သောအချိန်တစ်ခု ရွေးပေးပါ</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">စာလုံးရေ ကန့်သတ်ချက်သို့ ရောက်ပါပြီ</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">မလုပ်ပါ</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">အိုကေ</string>
    <string name="pad_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="pad_conflict_tip">လက်ရှိတွင် အခြားစက်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသည်။ ဖုန်းစံကိုက်ညှိခြင်းကို သင်က ဆက်လက်ဖွင့်ထားပါက ထိုစက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်သွားပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="pad_connect_fail">ချိတ်ဆက်၍ မရခဲ့ပါ</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">ချိတ်ဆက်၍ မရခဲ့ပါ။ ထပ်ကြိုးစားပေးပါ။</string>
    <string name="pad_connect_phone">ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="pad_connect_tip">%1$s နှင့် စခရင်ကို မျှဝေထားသည်</string>
    <string name="pad_connect_tip2">တက်ဘလက်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် သင့်ဖုန်း၏ ထိန်းချုပ် စင်တာရှိ စကန်ဖတ်စက်ကို တို့ထိပြီး အထက်ပါ QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="pad_connected">ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="pad_connected_mirror">အခြားစခရင်ပေါ် ပြနေသည်</string>
    <string name="pad_continue">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="pad_disconnect">ချိတ်ဆက်ခြင်းမှဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">တက်ဘလက်များ သို့မဟုတ် PC များသို့ ချိတ်ဆက်ရန်အတွက်သာ သုံးသည်။</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">ကင်မရာ</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">QR ကုဒ်သုံး စကန်ဖတ်ခြင်းမှတဆင့် စက်ကိရိယာများကို ချိတ်ဆက်ရန်အတွက်သာ သုံးသည်။</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">%1$s က ကြိုဆိုပါတယ်။ ချိတ်ဆက်လိုက်သည်နှင့် တပြိုင်နက် သင့်တက်ဘလက်သည် သင်၏ PC အတွက် တိုးချဲ့စခရင်တစ်ခုအဖြစ် ဆောင်ရွက်ပေးနိုင်ပြီး စခရင်နှစ်ခုသုံး၍ မြန်ဆန်ထိရောက်စွာ လုပ်ဆောင်နိုင်သည့်အပြင် မိုဘိုင်း ဒေတာ လုံးဝ မသုံးဘဲ စက်မျိုးစုံတလွှား ကူးယူခြင်းနှင့် ကူးချခြင်းကို လုပ်ဆောင်နိုင်စေသည်။ အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်များကို ကျွန်ုပ်တို့က တောင်းဆိုပါမည်-</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">အနီးတဝိုက်ရှိ စက်များ</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">ချိတ်ဆက်၍ ရနိုင်မည့် အနီးတဝိုက်ရှိ PC များကို ရှာရန်အတွက်သာ သုံးသည်။</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">ချိတ်ဆက်မှု အခြေအနေကို ပြရန်အတွက်သာ သုံးသည်။</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">ခွင့်ပြုရန်</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">သုံးစွဲသူအား သတိပေးချက်</string>
    <string name="pad_func_tip">သင့်ဖုန်း၏ စခရင်ကို တက်ဘလက်နှင့် မျှဝေပြီး ဖုန်းစခရင်ကို အခြားစခရင်ပေါ်ကြည့်သည့် ဝင်းဒိုးကို တက်ဘလက်ပေါ်တွင် ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="pad_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="pad_not_connect">ချိတ်မထားပါ</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">သင့်ဖုန်းနှင့် %1$s ကို ကွန်ရက်တစ်ခုတည်းနှင့် ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် ထပ်ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">ကွန်ရက်တစ်ခုတည်းနှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ</string>
    <string name="pad_pad_connect">တက်ဘလက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">ဖုန်းနှင့် ပူးတွဲဆောင်ရွက်ခြင်း</string>
    <string name="pad_phone_mirror">ဖုန်းစခရင် ကို အခြား စခရင်တွင် ကြည့်ခြင်း</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">ဖုန်းမှ ထုတ်လွှင့်ခြင်း</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">စခရင်ကြီးတွင် ကြည့်သည့်အတွေ့အကြုံရစေရန် သင့်ဖုန်းစခရင်ကို တက်ဘလက်တစ်ခုသို့ လွှင့်လိုက်ပါ။ အားလုံးကို မိုဘိုင်း ဒေတာမသုံးဘဲ သင့်ဖုန်းကို တက်ဘလက်မှ တိုက်ရိုက်စီမံလုပ်ကိုင်ပါ။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဖွင့်ရန် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်ပြီး ယင်းအား ဖွင့်ရန်အတွက်သာ သုံးပါမည်။</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">တက်ဘလက်များကို ရှာဖွေပြီး ချိတ်ဆက်ရန်နှင့် ချိတ်ဆက်မှုအခြေအနေကို ပြသရန်တို့အတွက်သာ အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကို သုံးရန် အက်ပ်ကို ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">စက် ချိတ်ဆက်ခြင်းနှင့် ဖုန်းမှ ထုတ်လွှင့်ခြင်း</string>
    <string name="pad_reset">ထပ်ကြိုးစားရန်</string>
    <string name="pad_setting_desc">ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် PC ဒစ္စပလေးအခွဲကို ရနိုင်ပြီဖြစ်ကာ တက်ဘလက်ကို သင့် PC ၏ ချဲ့ထွင် စခရင်တစ်ခုအနေဖြင့် သင်က သုံးစွဲနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">ခေါ်ဆိုမှု မျှဝေခြင်းကို ခွင့်ပြုရန် လုပ်ဆောင်ချက်ကို သင့်ဖုန်းတွင် ပိတ်ထားသည်။ ဆက်တင်များ &gt; စက်မျိုးစုံ ချိတ်ဆက်ခြင်း &gt; စခရင်များစွာ ချိတ်ဆက်မှုသို့ သွားပြီး ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု အသိပေးချက်များကို လက်ခံရရှိရန် ၎င်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="pad_share_clipboard">မျှဝေထားသော ကလစ်ဘုတ်</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">သင်၏ ဖုန်းနှင့် တက်ဘလက်ကို ချိတ်ဆက်ထားသောအခါ စာသား ကူးယူခြင်းနှင့် ကူးချခြင်းတို့ကို သင်က စက်များတလွှား ပြုလုပ်နိုင်သည်။ စက်တစ်လုံးပေါ်တွင် အကြောင်းအရာတစ်ခုကို ကူးယူလိုက်ပါ၊ ယင်းနောက် အခြားတစ်လုံးပေါ်တွင် တိုက်ရိုက် ကူးချလိုက်ပါ။</string>
    <string name="pad_supprot_device">ပံ့ပိုးပေးသော စက်များ</string>
    <string name="pad_tip">မှတ်စု</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">PC ချိတ်ဆက်မှု ( ထုတ်လွှင့် ချိတ်ဆက်နှင့် လွှဲပြောင်းခြင်း )</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">စခရင်ကို ချဲ့ထွင်ရန် %1$s ကို အသုံးမပြုမီ သင်၏ PC ပေါ်တွင် %2$s ကလိုင်းယန့်ကို အင်စတောလုပ်ထား​ကြောင်း သေချာအောင်လုပ်ပေးပါ။ ကလိုင်းယန့် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် %3$s ကို ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="pc_connection_discovery">၎င်းကို ဖွင့်ထားချိန်တွင် PC ကို သုံး၍ မိုဘိုင်းစက်များကို သင်က ရှာတွေ့နိုင်ပြီး ချိတ်ဆက်နေမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="pc_connection_function">ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် %1$s ကို ရနိုင်ပြီဖြစ်ကာ တက်ဘလက်ကို သင့် PC ၏ ချဲ့ထွင် စခရင်တစ်ခုအနေဖြင့် သင်က သုံးစွဲ၍ ပိုမိုလုပ်ကိုင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="pc_connection_preparation">စက်ကိရိယာများကို ချိတ်ဆက်ရာတွင် %3$s ကို သုံးရန် သင်က PC ပေါ်တွင် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်အပြင် %1$s ကလိုင်းယန့်ကိုပါ ဖွင့်ထားရန်နှင့် မိုဘိုင်းစက်ပေါ်တွင် %2$s ကို ဖွင့်ထားရန် လိုအပ်ပြီး မိုဘိုင်းစက်၏ စခရင်ကို သော့ဖွင့်ကာ ဆက်လက်ဖွင့်ထားပေးပါ။</string>
    <string name="pc_connection_requirements">အောက်ပါ လုပ်ဆောင်ချက်များကို သုံးရန် သင်က PC ပေါ်တွင် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ရန်အပြင် %1$s ကလိုင်းယန့်ကို ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ ဤကလိုင်းယန့်ကို PC ပေါ်တွင် အင်စတောလုပ်မထားပါက ၎င်းကို ဒေါင်းလုဒ်နှင့် အင်စတောလုပ်ရန် %2$s သို့ ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">တောင်းဆိုချက်ကို ငြင်းလိုက်သည်</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">ချိတ်နေသည်၊ စောင့်ပေးပါ...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">စောင့်ဆိုင်းရချိန်သည် မျှော်မှန်းသည်ထက် ပိုကြာနေသည်။ သင်က ဆက်လက်စောင့်ဆိုင်းနိုင်သည် သို့မဟုတ် အခြားနည်းဖြင့် ချိတ်ဆက်ရန် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">ဆက်လုပ်ဆောင်ရန် PC ကလိုင်းယန့်ပေါ်ရှိ ချိတ်ဆက်မှုကို ခွင့်ပြုပေးပါ။</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">ချိတ်ဆက်ရန် စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="pc_module_research">ထပ်မံ ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="pc_screen_mode">သင်၏ တက်ဘလက်ကို သင့် PC ၏ တိုးချဲ့ စခရင်တစ်ခုအဖြစ် သုံးလိုက်ပါ။ သင်၏ အချိန်တိုအကျိုးများမှုကို မြှင့်တင်ရန် ချိန်ခါနေရာမရွေး စခရင်နှစ်ခုပေါ်တွင် အလုပ်လုပ်လိုက်ပါ။ တစ်ခုပေါ်တွင် ကူးယူလိုက်သည်ကို အခြားတစ်ခုပေါ်တွင် ကူးချခြင်းဖြင့် တက်ဘလက်နှင့် PC သည် ကလစ်ဘုတ်သို့ မျှဝေကြသည်။</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">သင်၏ တက်ဘလက်ကို သင့် PC ၏ တိုးချဲ့ စခရင်တစ်ခုအဖြစ် သုံးလိုက်ပါ။ သင်၏ အချိန်တိုအကျိုးများမှုကို မြှင့်တင်ရန် ချိန်ခါနေရာမရွေး စခရင်နှစ်ခုပေါ်တွင် အလုပ်လုပ်လိုက်ပါ။ တစ်ခုပေါ်တွင် ကူးယူလိုက်သည်ကို အခြားတစ်ခုပေါ်တွင် ကူးချခြင်းဖြင့် တက်ဘလက်နှင့် PC သည် ကလစ်ဘုတ်သို့ မျှဝေကြသည်။</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">အနီးတဝိုက်ရှိ စက်များကို ရှာဖွေရန်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန်အတွက်သာ သုံးသည်။</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">PC ချိတ်ဆက်မှုကို သုံးရန် ခွင့်ပြုချက်များအားလုံးကို ခွင့်ပြုပေးပါ။</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">ခွင့်ပြုချက်အားလုံးကို PC ချိတ်ဆက်မှု သုံးခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="permission_camera">ကင်မရာ</string>
    <string name="permission_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="permission_go_to_setting">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="permission_guide_desc">ဤအက်ပ်ကို အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များအား ခွင့်ပြုပေးသည် (PC ချိတ်ဆက်မှု၊ ဖိုင် လွှဲပြောင်းမှုနှင့် လွှဲပြောင်းခြင်း တိုးတက်ဆောင်ရွက်မှုကို ပြသရန်အတွက်သာ)။</string>
    <string name="permission_guide_introduce">ခွင့်ပြုချက်များတွင် ပါဝင်သည်များမှာ-</string>
    <string name="permission_guide_title">စက်များကို ချိတ်ဆက်ပြီး ဖိုင်များကို လွှဲပြောင်းပါ</string>
    <string name="permission_microphone">မိုက်ကရိုဖုန်း</string>
    <string name="permission_nearby">အနီးတဝိုက်ရှိ စက်များ</string>
    <string name="permission_notifications">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">ဓာတ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">ဖိုင် လွှဲပြောင်းမှုများ၏ တိုးတက်မှုကို ပြသရန်အတွက်သာ သုံးသည်။</string>
    <string name="permission_read_external_storage">ပြင်ပ သိုလှောင်ခန်းမှ ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_storage">ဖိုင်အားလုံးသို့ ဝင်သုံးခွင့်</string>
    <string name="phone_func_tip">ဖုန်းပေါ်၌ ဆောင်ရွက်ချက်များသည် စခရင်အား ထုတ်လွှင့်မှုကို အဟန့်အတား ဖြစ်စေမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="phone_func_tip2">နစ်ဝင်စွဲငြိဖွယ် အတွေ့အကြုံ ရစေရန် %1$s ကို ဖွင့်ပါ။ ဖုန်းပေါ်ရှိ အခြားအလုပ်များသည် စခရင်အား ထုတ်လွှင့်မှုကို ပြတ်တောက်စေမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="phone_phone_extend">စခရင်ကျယ် ချဲ့ထွင်မှု</string>
    <string name="phone_phone_mirror">ဖုန်းစခရင်ကို အခြား စခရင်တွင် ကြည့်ခြင်း</string>
    <string name="phone_statrt_tip">အခြားစခရင်ပေါ် ပြသည့်ဝင်းဒိုးကို တက်ဘလက်ပေါ်တွင် ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Matter စက်နှင့်ချိတ်ရန် ချိတ်သည့်ကုဒ်ကို ရအောင် ဦးစွာ စကန်ဖတ်ပေးပါ။</string>
    <string name="qr_scan_not_support">ဤစက်ကို ယခုအတွက် ပံ့ပိုးမပေးပါ</string>
    <string name="scan_connection">QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. QR ကုဒ်ကို ခေါ်ရန် PC ကလိုင်းယန့်တွင် ချိတ်ဆက်ရန် စကန်ဖတ်ပါဆိုသည်ကို တို့ပါ။\n2. ထိန်းချုပ် စင်တာကို ခေါ်ရန် မိုဘိုင်းစက်ပေါ်တွင် ညာအပေါ်ခြမ်းမှ အောက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ၊ ၊ %1$s စာမျက်နှာသို့ သွားရန် %1$s (တက်ဘလက်များအတွက် %2$s) ကို ဖိထားပါ၊ ညာအပေါ်ထောင့်ပေါ်တွင် စကန်ဖတ်ပါ ဆိုသည့်ခလုတ်ကို တို့ထိကာ ချိတ်ဆက်ရန် QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="scan_instruction">%1$s ထဲတွင် %2$s &gt; ချိတ်ဆက်ရန် စကန်ဖတ်ပါဆိုသည်ကို ရွေးချယ်ပြီး စကန်ဖတ်ရန် QR ကုဒ်ကို ဘောင်ထဲဝင်အောင်ထားပါ။</string>
    <string name="sep">စက်</string>
    <string name="split_screen_chat_video">အကန့်ခွဲ-စခရင် လုပ်ဆောင်ချက်ကို သုံး၍ ချတ်ခြင်းနှင့် ဗီဒီယိုများ ကြည့်ခြင်းကို တစ်ပြိုင်နက် လုပ်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="tcircle_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">အမြန်ကူးယူ လက်ဟန်ကို အစပျိုးလိုက်ပါပြီ။ သင့် PC နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် %1$s သို့ သွားပါ၊ ပြီးလျှင် သင့် PC တွင် တိုက်ရိုက် ကူးထည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">အခြားစခရင်ပေါ်ပြခြင်း လက်ဟန်ကို အစပျိုးလိုက်ပါပြီ။ သင့် PC နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် %1$s သို့ သွားပါ၊ သင့်ဖုန်းစခရင်ကို PC ပေါ်တွင်ပြသမည်ဖြစ်ပြီး စက်များအကြား ဒေတာမျှဝေခြင်းကို လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">အမြန်ပို့ လက်ဟန်ကို အစပျိုးလိုက်ပါပြီ။ သင့် PC နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် %1$s သို့ သွားပြီး ရွေးချယ်ထားသောဖိုင်များကို စတင်လွှဲပြောင်းပါ။</string>
    <string name="tcircle_connect">သွားမည်</string>
    <string name="tcircle_connect_title">ချိတ်ထားသည့်စက် မရှိပါ</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">လက်ချောင်းသုံးချောင်းသုံး နှစ်ချက်တို့ခြင်းဖြင့် ကွန်ပျူတာတစ်လုံးသို့ အမြန်ကူးယူပြီး ကူးချလိုက်ပါ။</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">လက်ချောင်းသုံးချောင်းသုံး အမြန်မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="three_finger_paste">လက်ချောင်းသုံးချောင်းသုံး ကူးယူခြင်း</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">ရွေးချယ်ထားသော ဖိုင်များကို ချိတ်ဆက်ထားသောကွန်ပျူတာတစ်လုံးသို့ အမြန်ပို့ရန် လက်ချောင်းသုံးချောင်းဖြင့် ဘေးဘက်များဆီသို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">PC ကလိုင်းယန့်ကို ဦးစွာ အင်စတောလုပ်ပေးပါ</string>
    <string name="url_copied">URL ကို ကူးယူလိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">PC ကလိုင်းယင့်ကို PC တွင် အင်စတောလုပ်ပြီးနောက် ကြိုးနှင့် ပြန်လည်ချိတ်ဆက်ပါ။ ဒေါင်းလုဒ်လင့်ခ်- %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">သင်က 2.4GHz Wi-Fi ကွန်ရက်တစ်ခုနှင့် ချိတ်ဆက်ထားသောအခါ %1$s ကို အသုံးပြုရာတွင် ကြန့်ကြာမှု ဖြစ်စေနိုင်သည်။ စွမ်းဆောင်ရန် မြှင့်တင်ရန် Wi-Fi ကို 5GHz လှိုင်းခွင်သို့ ပြောင်းရန် သို့မဟုတ် Wi-Fi မှ ချိတ်ဆက်မှု ​ဖြတ်တောက်ရန် (Wi-Fi ခလုတ်ကို ဖွင့်ထားရင်းဖြင့်)အကြံပြုပါသည်။</string>
    <string name="wifi_tip">တူညီသော Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်သည့်အခါ ထိရောက်မှုရှိသည်</string>
</resources>
