<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">फोन कलसम्बन्धी सूचनाहरूलाई अनुमति दिनुहोस्</string>
    <string name="allow_sms_tip">SMS का सूचनाहरूलाई अनुमति दिनुहोस्</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">ब्याकअप प्रक्रियाको क्रममा, कृपया यन्त्रलाई सामान्य रूपमा जडान राख्नुहोस्, व्यक्तिगत हटस्पट प्रयोग नगर्नुहोस् र Wi-Fi सक्रिय राख्नुहोस्। यन्त्रको स्थिति जाँच गर्नुहोस् र फेरि प्रयास गर्नुहोस्।</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">यन्त्रको AI ग्यालेरी ब्याकअप \"%1$s\" पूरा भएको छैन। यन्त्र विच्छेद गर्ने हो?</string>
    <string name="bkp_backuping">ब्याकअप प्रगतिमा छ… (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">AI ग्यालरी ब्याकअप</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">AI ग्यालरी ब्याकअप रद्द गरियो</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">AI ग्यालरी ब्याकअप असफल भयो</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">AI ग्यालरी ब्याकअप समाप्त भयो</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">AI ग्यालरी ब्याकअप अवरोध भयो</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">सफलतापूर्वक AI ग्यालरी ब्याकअप भयो</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">विच्छेदन गर्नुहोस्</string>
    <string name="bkp_sure">ठिक छ</string>
    <string name="bkp_tip">नोट</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">%2$s सुविधा उचित रूपमा प्रयोग गर्न सकिँदैन। कृपया तपाईंको PC मा %3$s (कपी र पेस्ट गर्नुहोस्) मा गएर %1$s क्लाइन्टको नवीनतम संस्करण डाउनलोड गर्नुहोस्।</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">लिङ्क प्रतिलिपि गर्नुहोस्</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">%1$s संस्करण पुरानो छ</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">आफ्नो कम्प्युटरमा मोबाइलका भिडियोहरू कास्ट गर्नुहोस् र सबै विवरण नछुटाउनुहोस्।</string>
    <string name="connect_fail_desc">QR कोड ल्याउनका लागि आफ्नो PC मा %1$s चयन गर्नुहोस्।</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">QR कोड स्क्यान गर्नुहोस्</string>
    <string name="connect_tip">जोडिएपछि सूचित गर्नुहोस्</string>
    <string name="connect_tips">कृपया तपाईंले जडान गर्न चाहनुभएको PC को Wi-Fi र ब्लुटुथ खोल्नुहोस् र PC को सेवाग्राही खोल्नुहोस्। तपाईं सेवाग्राही डाउनलोड गर्न %1$s भ्रमण गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="connect_tips_infinix">पिसि मा Wi-Fi र ब्लुटुथ खोल्नुहोस्। जडान भएपछि, तपाईं सजिलैसँग आफ्नो फोनको स्क्रिन कास्ट गर्न वा फाइलहरू स्थानान्तरण गर्न सक्नुहुन्छ। Infinix पिसिहरूको लागि, Infinix पिसि कनेक्सन डेस्कटपमा सर्टकटको साथ पूर्व-स्थापित हुन्छ। अन्य ब्रान्डहरूका पिसिs का लागि, पिसि क्लाइन्ट सजिलै डाउनलोड गर्न %1$s मा जानुहोस्।</string>
    <string name="connect_tips_tecno">पिसि मा Wi-Fi र ब्लुटुथ खोल्नुहोस्। जडान भएपछि, तपाईं सजिलैसँग आफ्नो फोनको स्क्रिन कास्ट गर्न वा फाइलहरू स्थानान्तरण गर्न सक्नुहुन्छ। TECNO पिसिका लागि, पिसि व्यवस्थापक वा OneLeap डेस्कटपमा सर्टकटको साथ पूर्व-स्थापित हुन्छ। अन्य ब्रान्डहरूका पिसिs का लागि, पिसि क्लाइन्ट सजिलै डाउनलोड गर्न %1$s मा जानुहोस्।</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">जडान असफल भयो। कृपया USB केबलका साथ पुन: प्रयास गर्नुहोस्।</string>
    <string name="connection_preparation">जडान गर्नुअघिको तयारी</string>
    <string name="data_cable_connection">डेटा केबलमार्फत कनेक्ट गर्नुहोस्</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. मोबाइल डिभाइस र PC कनेकट गर्न स्ट्याण्डर्ड डेटा केबल प्रयोग गर्नुहोस्।\n2. पप-अप विन्डोमा गई %1$s चयन गर्नुहोस्।</string>
    <string name="dec">डिसेम्बर</string>
    <string name="device_connect">डिभाइस कनेक्सन</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">कास्ट गरी स्थानान्तरण गर्नुहोस्</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">मैले बुझे</string>
    <string name="download_latest_client">नवीनतम सेवाग्राही प्राप्त गर्न तपाईं आफ्नो PC मा रहेको %2$s मा जान सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">सहज बहु-विन्डो नियन्त्रण, फोन उठाउन आवश्यक छैन</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">सहज बहु-विन्डो नियन्त्रण, फोन उठाउन आवश्यक होइन</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">PC मा Wi-Fi र ब्लुटुथ सक्रिय गर्नुहोस् र TECNO कम्प्युटरहरूमा PC व्यवस्थापक वा One Leap सुरु गर्नुहोस्। तेस्रो-पक्ष कम्प्युटरहरूका लागि, तपाईंले www.pcconnection.online मा छिट्टै ग्राहक डाउनलोड गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="expand_screen">PC सबडिस्प्ले</string>
    <string name="feb">फेब्रुअरी</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">ड्र्याग-र-ड्रप फाइल साझेदारी क्रस-यन्त्र क्लिपबोर्ड सिंकका साथ आउँछ।</string>
    <string name="file_fast_transfer">द्रुत फाइल स्थानान्तरण</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">आफ्नो फोन र PC बिच यसलाई स्थानान्तरण गर्नका लागि एउटा फाइल होल्ड गरी तान्नुहोस्।\n*फोनमा यो सुविधा AI ग्यालरी र फाइल प्रबन्धकका लागि समर्थित छ।</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">स्थानान्तरण गर्नका लागि तान्नुहोस्</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">एकै समयमा धेरै एप कास्ट गर्नुहोस्, जसले गर्दा तपाईंले निम्न कुरा गर्न सक्नुहुन्छ, उदाहरणका लागि, भिडियोहरू हेर्दै गर्दा च्याट गर्ने।\n*केही PC मा समर्थित।</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">बहु एप विन्डोहरू</string>
    <string name="function_guide_next">अर्को</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">तपाईंको फोनमा लिइएको स्क्रिनसट वा फोटोहरू तपाईंको PC मा समक्रमण हुने छ।</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">तपाईंको फोनमा भएको कार्य दोहोरिने चरणहरूलाई बेवास्ता गर्दै, तपाईंको PC मा समक्रमण हुने छ।</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">स्न्याप समक्रमण</string>
    <string name="function_guide_start">प्रयोग गर्न सुरु गर्नुहोस्</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">फाइललाई आफ्नो PC मा सजिलै र छिटो स्थानान्तरण गर्नका लागि 3 वटा औंलाले यसलाई चयन गर्नुहोस् र दायाँतिर स्वाइप गर्नुहोस्।\n*AI ग्यालरी र फाइल प्रबन्धकमा समर्थित छ।</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">PC स्विफ्ट ट्रान्स्फर</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">तपाईंको फोनमा प्रतिलिपि गरिएको पाठ प्रत्यक्ष रूपमा तपाईंको PC मा पेस्ट गर्न सकिन्छ।</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">क्रस-यन्त्र प्रतिलिपि र पेस्ट</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">आफ्नो फोनलाई PC वा ट्याब्लेटमा मिरर गर्नुहोस् र स्मार्ट कार्य र मनोरञ्जनको अनुभवका लागि एउटा यन्त्रबाट अर्कोमा सजिलै कपी-पेस्ट, फाइल स्थानान्तरण र ब्याकअपको आनन्द लिनुहोस्।</string>
    <string name="jan">जनवरी</string>
    <string name="large_screen_viewing">ठूलो स्क्रिनमा मोबाइल भिडियोहरूको मजा लिनुहोस्</string>
    <string name="md_all_device">सबै यन्त्र</string>
    <string name="md_allow_find">पुग्न सकिने यन्त्रहरू</string>
    <string name="md_allow_find2">यस यन्त्रलाई फेला पार्न सक्ने यन्त्रहरू चयन गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_connect_device_title">यन्त्रहरूमा जडान गर्नुहोस्</string>
    <string name="md_connect_tip3">%1$s सँग सक्रिय बहु-स्क्रिन कनेक्शन।</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s जडान गरियो</string>
    <string name="md_connected2">जडान गरियो</string>
    <string name="md_connected_deivice">जडित यन्त्रहरू</string>
    <string name="md_copy">कपी गरियो</string>
    <string name="md_copy_fail">कपी गर्न असफल भयो</string>
    <string name="md_copy_success">सफलतापूर्वक कपी गरियो</string>
    <string name="md_copying">कपी गर्दै… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">तीन-औंला कपी</string>
    <string name="md_func_tip10">एउटा वाइडस्क्रिन दृश्यका लागि आफ्नो फोनलाई ट्याब्लेटमा कास्ट गर्नुहोस्। कास्ट नरोकि तपाईं आफ्नो फोन प्रयोग गर्न जारी राख्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="md_func_tip14">आफ्नो फोनलाई PC वा ट्याब्लेटमा मिरर गर्नुहोस् र स्मार्ट कार्य र मनोरञ्जनको अनुभवका लागि एउटा यन्त्रबाट अर्कोमा सजिलै कपी-पेस्ट, फाइल स्थानान्तरण र ब्याकअपको आनन्द लिनुहोस्। विवरणहरूका लागि %1$s हेर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_func_tip3">आफ्नो कम्प्युटरमा मोबाइलका भिडियोहरू कास्ट गर्नुहोस् र कुनै पनि विवरण नछुटाउनुहोस्।</string>
    <string name="md_func_tip5">गेम खेल्दा धेरै एप्लिकेसनका विन्डोहरू प्रयोग गरी WhatsApp मा च्याट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_func_tip7">फाइलहरू स्थानान्तरण गर्नका लागि सजिलै तान्नुहोस् र छोड्नुहोस्। एउटा यन्त्रमा सामग्री कपी गर्नुहोस् र अर्कोमा पेस्ट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_func_tip8">ठूलो स्क्रिनमा फोनको सामग्री हेर्नुहोस् र ट्याब्लेटबाट नै तपाईंको फोन नियन्त्रण गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_func_tip9">तपाईंको फोन र ट्याब्लेट जडान भएपछि, तपाईंले एउटा यन्त्रबाट अर्कोमा टेक्स्ट कपी र पेस्ट गर्न सक्नु हुने छ। \nएउटा यन्त्रमा सामग्री कपी गर्नुहोस् र तुरुन्तै अर्कोमा पेस्ट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_function">इन्टरकनेक्सन सुविधाहरू</string>
    <string name="md_know">बुझेँ</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">मिररिङ र स्थानान्तरण इशाराहरू</string>
    <string name="md_multi_connect">बहु-स्क्रिन जडान</string>
    <string name="md_multi_phone">बहु-स्क्रिन जडान</string>
    <string name="md_not_trust_device">अहिलेसम्म कुनै विश्वसनीय यन्त्रहरू राखिएका छैनन्</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">क्रस-डिभाइस कपी र पेस्ट गर्नुहोस्</string>
    <string name="md_phone_extend">फोनको स्क्रिन एक्सटेन्सन</string>
    <string name="md_screen_extend">स्क्रिन एक्सटेन्सन</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">इमर्सिभ, ठूलो स्क्रिन हेर्नका लागि फोनको स्क्रिन एक्सटेन्सन सक्षम गर्नुहोस्। फोनमा अन्य कार्यहरू ह्यान्डल गर्दा विस्तारित डिस्प्लेमा बाधा पर्ने छैन।</string>
    <string name="md_search_subtitle">बहु-यन्त्र जडान &gt; बहु-स्क्रिन जडान</string>
    <string name="md_settings_subtitle">तपाईंको फोन र ट्याब्लेट वा पीसी बीच स्क्रिन कास्टिंग र एक्सटेन्सन, डेटासाझेदारी, आदि।</string>
    <string name="md_share_call">आउने कलहरू साट्नुहोस्</string>
    <string name="md_share_call_tip">तपाईंको फोनले कल प्राप्त गर्दा तपाईंले आफ्नो पीसी वा ट्याबलेटमा जवाफ दिन र कल गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="md_share_network">नेटवर्क साझेदारी</string>
    <string name="md_share_noti">सूचना साझेदारी</string>
    <string name="md_share_sms">एसएमएस साट्नुहोस्</string>
    <string name="md_share_sms_tip">तपाईं आफ्नो मोबाइलबाट प्राप्त सन्देशहरू आफ्नो पीसी वा ट्याबलेटमा हेर्न र जवाफ दिन सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="md_share_to_device">%1$s मा साझा गर्नुहोस्</string>
    <string name="md_taste_now">अहिले नै प्रयास गर्नुहोस्</string>
    <string name="md_transfer_fail">पठाउन असफल भयो</string>
    <string name="md_transfer_success">सफलतापूर्वक पठाइयो</string>
    <string name="md_transfer_tip">यन्त्रहरूमा मात्र टेक्स्ट, छवि र अन्य सामग्रीहरू कपी र पेस्ट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_transfer_tip10">चयन गरिएका फाइलहरू पठाउनका लागि 3 वटा औंलाले दायाँतिर स्वाइप गर्नुहोस्</string>
    <string name="md_transfer_tip11">तपाईंको PC मा छवि, भिडियो, फाइल र अझ धेरै कुरा स्थानान्तरण गर्नुहोस्। डेटा प्रयोग नगरी ठुला फाइलहरू छिटो स्थानान्तरण गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_transfer_tip3">PC क्लिपबोर्डमा कपी गर्न 3 वटा औंलाले डबल-ट्याप गर्नुहोस्</string>
    <string name="md_transfer_tip4">जडान भएका PC हरूमा यन्त्रहरूबिच सहजतापूर्वक पेस्ट गर्नका लागि छवि, भिडियो, फाइल र अन्य सामग्रीहरू PC क्लिपबोर्डमा कपी गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_transfer_tip5">यन्त्रबिच अलर्टहरू सजिलै प्राप्त गर्नका लागि आफ्नो PC वा ट्याब्लेटमा फोनसम्बन्धी सूचनाहरू सिधै प्राप्त गर्न, हेर्न र सञ्चालन गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_transfer_tip6">जडित यन्त्रहरूलाई यस यन्त्रको मोबाइल डेटा नेटवर्क प्रयोग गर्न अनुमति दिनुहोस्।</string>
    <string name="md_transfer_tip7">इसारामार्फत गरिने नियन्त्रणहरू प्रयोग गरेर द्रुत रूपमा स्क्रिन मिररिङ, यन्त्रबिच कपी गर्ने, फाइल स्थानान्तरण गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_transfer_tip8">मिरिरङ छिटो सुरु गर्नका लागि 3 वटा औंलाले पिन्च गरी स्वाइप गर्नुहोस्</string>
    <string name="md_transfer_tip9">इसारामार्फत गरिने नियन्त्रणहरू प्रयोग गरी फोनको स्क्रिनलाई PC मा छिटो मिरर गर्नुहोस्।</string>
    <string name="md_transfer_to_device">%1$s मा पठाउनुहोस्</string>
    <string name="md_transfering">पठाइँदै छ… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">विश्वसनीय यन्त्रहरू मात्र</string>
    <string name="md_trust_device2">विश्वासनीय यन्त्रहरू</string>
    <string name="md_trust_device3">विश्वसनीय यन्त्रहरू र एउटै खातामा साइन इन गरिएका यन्त्रहरू</string>
    <string name="md_trust_device6">विश्वसनीय यन्त्रहरूबाट %1$s लाई हटाउने हो?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">यो यन्त्रमा जडान गर्दा फेरि सोध्न आवश्यक छैन।</string>
    <string name="md_use_show">प्रयोगकर्ता निर्देशिका</string>
    <string name="mirror_screen_permission">ठुलो स्क्रिन हेर्न र डाटा प्रयोग नगरी छिटो फाइल स्थानान्तरण गर्नका लागि फोनलाई PC मा मिरर गर्नुहोस्। निम्न अनुमतिहरूका लागि आवश्यक प्रकार्यक्षमताका लागि मात्र हुने सहमति आवश्यक छ</string>
    <string name="module_pc_accept">स्वीकार्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">सूचनाहरू प्रयोग गर्ने</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">तपाईंको फोनबाट तपाईंको पिसिमा सूचनाहरू सिंक गर्न मात्र प्रयोग गरिन्छ र तिनीहरूलाई सर्भरमा अपलोड गर्न होइन।</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">तपाईं आफ्नो PC को क्लिपबोर्डमा तस्बिर, भिडियो, टेक्स्ट, आदि कपी गरी तिनलाई तपाईंको PC बाटै पेस्ट गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">तपाईं आफ्नो PC को क्लिपबोर्डमा तस्बिर, भिडियो र अन्य फाइलहरू कपी गरी तिनलाई तपाईंको PC बाटै पेस्ट गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">पिसीको क्लिपबोर्डमा कपी गर्न 3 औँलाले दुई पटक ट्याप गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">PC स्विफ्ट ट्रान्स्फर</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">तपाईं आफ्नो फोनबाट PC मा तस्बिर, भिडियो, फाइल, आदि स्थानान्तरण गर्न सक्नुहुन्छ। यसका साथै, तपाईं आफ्नो PC मा फोनको मिररिङ गर्ने विन्डो खोल्न पनि सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">तपाईं आफ्नो PC मा तस्बिर, भिडियो, फाइल, आदि स्थानान्तरण गर्न सक्नुहुन्छ। डेटा प्रयोग नगरिकन द्रुत रूपमा ठूला फाइल स्थानान्तरण गर्ने सुविधा पनि उपलब्ध छ।</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">चयन गरिएका फाइलहरू ट्रान्स्फर गर्न 3 औँलाले दायाँतिर स्वाइप गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">तपाईं इसारा प्रयोग गरी आफ्नो फोनबाट PC मा तस्बिर, भिडियो, आदि स्थानान्तरण गर्न सक्नुहुन्छ। डेटा प्रयोग नगरिकन द्रुत रूपमा ठूला फाइल स्थानान्तरण गर्ने सुविधा पनि उपलब्ध छ।</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">मिरर गर्न सुरु गरिँदै छ...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">कृपया तपाईंको PC मा कनेक्सनको स्थिति जाँच्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">कृपया हटस्पट अफ गर्नुहोस् र कनेक्ट गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_connect">पिसि कनेक्सन</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">यन्त्रमा जडान गर्न सकिएन</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">पिसिमा भएको QR कोडको पृष्ठ खोल्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">जडान गर्नका लागि QR कोड स्क्यान गर्नुहोस।</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">सम्पर्क असफल</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">कनेक्ट गर्ने समय समाप्त भयो। कृपया तपाईंको PC मा %1$s इन्स्टल गरिएको छ भन्ने कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">आफ्नो फोनलाई आफ्नो &lt;b&gt;PC को नजिकै राख्नुहोस्&lt;/b&gt;।</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">तपाईंको PC मा &lt;b&gt;ब्लुटुथ र Wi-Fi&lt;/b&gt; सक्रिय गरिएका छन् भन्ने कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">तपाईंको फोनमा &lt;b&gt;ब्लुटुथ र Wi-Fi&lt;/b&gt; सक्रिय गरिएका छन् भन्ने कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">पर्खँदै</string>
    <string name="module_pc_connected">PC मा कनेक्ट गरिएको छ</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">कनेक्सनको समय समाप्त भयो</string>
    <string name="module_pc_connecting">जडान हुँदै...</string>
    <string name="module_pc_decline">अस्वीकार गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" ले फोनसँगको कनेक्सन अस्वीकार गरिएको छ। कृपया फेरि कनेक्ट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">जडान विच्छेद गर्दै ...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">PC सबडिस्प्ले</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">जोडिएको</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">सेयर गरिएको लिङ्क क्लिपबोर्डमा कपी गरिएको छ।</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" ले %2$s प्रयोग गर्न अस्वीकार गरेको छ</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">PC स्क्रिन विस्तार सुविधा</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">एकभन्दा बढी स्क्रिनमा प्रभावकारी कार्य अनुभव प्राप्त गर्न तपाईं आफ्नो फोनलाई आफ्नो PC का लागि विस्तारित स्क्रिनका रूपमा प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">एकभन्दा बढी स्क्रिनमा प्रभावकारी कार्य अनुभव प्राप्त गर्न आफ्नो फोनलाई आफ्नो PC का लागि विस्तारित स्क्रिनका रूपमा प्रयोग गर्नुहोस्। कृपया तपाईंको फोन र PC दुवैमा ब्लुटुथ र Wi-Fi सक्रिय गरिएका छन् भन्ने कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्। यो सुविधाले कत्ति पनि डेटा खपत गर्दैन।</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">फाइल स्थानान्तरण गर्न सकिएन</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">लाइनमा छ, ट्रान्स्फर गर्ने तरखर गरिँदै छ...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">डेटा-फ्री</string>
    <string name="module_pc_function_description">कनेक्ट भएपछि तपाईं स्क्रिन मिररिङ तथा फाइल ट्रान्स्फर जस्ता एकभन्दा बढी यन्त्रबीच सहकार्य गर्ने सुविधाहरू प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">%1$s बाट बाहिरिएर फेरि प्रयास गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">मिरर गरिँदै छ...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">%1$s बाट बाहिरिएर पुनः प्रयास गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">कम्प्युटरमा छिट्टै स्क्रिन मिरर गर्न इसाराहरू प्रयोग गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">द्रुत रूपमा मिररिङ सक्रिय गर्न पिन्च इन गर्नुहोस् तथा 3 औँलाले दायाँतिर स्वाइप गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">फोनको स्क्रिन आफ्नो PC मा देखाउन 3 औँलाले पिन्च इन तथा स्वाइप गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">PC मिररिङ जेस्चर</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">तपाईं आफ्नो PC बाट %1$s मा गई नवीनतम क्लाइन्ट प्राप्त गर्न सक्नुहुन्छ</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">यो लिङ्क कपी गरेर क्लिपबोर्डमा पेस्ट गरिएको छ</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">सबै अनुमति प्रदान गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">NFC कनेक्सन</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">जडान गर्नका लागि फोनलाई यो सुविधा समर्थन गर्ने PC NFC चिपमा राख्नुहोस्। \nकृपया फोनले सबैभन्दा पहिला NFC समर्थन गर्छ वा गर्दैन भनी जाँच गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">जडान गर्नुअघिको तयारी</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">%1$s प्रयोग गरेर यन्त्र जडान गर्नका लागि, तपाईंले पिसि सेवाग्राही खोल्नुपर्छ, Wi-Fi र ब्लुटुथ फोन र पिसिमा सक्षम गरिएका छन् र स्क्रिन अन राख्नुहोस् र लक हटाउनुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">नवीनतम सेवाग्राही प्राप्त गर्नका लागि, तपाईं आफ्नो पिसिमा रहेको %1$s मा जान सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">QR कोड मार्फत गरिने जडान</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. QR कोड प्राप्त गर्नका लागि पिसि क्लाइन्टमा कनेक्ट गर्न स्क्यान गर्नुहोस् बटनमा ट्याप गर्नुहोस्।\n2. नियन्त्रण केन्द्रमा पहुँच गर्न फोन स्क्रिनको माथिल्लो दायाँ भागबाट तल स्वाइप गर्नुहोस्, पिसि कनेक्सन पृष्ठमा जानका लागि पिसि कनेक्सनमा लामो समयसम्म थिच्नुहोस् र जडान गर्न QR कोड स्क्यान गर्न माथिल्लो दायाँ कुनामा रहेको स्क्यान बटनमा ट्याप गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">तारविहीन जडान</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. नियन्त्रण केन्द्रमा पहुँच गर्नका लागि फोनको माथिल्लो दायाँतिरको भागबाट तल स्वाइप गर्नुहोस् र पिसि कनेक्सन चयन गर्नुहोस्।\n2. तपाईंले पप-अप विन्डोमा जडान गर्न चाहनुभएको यन्त्र चयन गर्नुहोस्।\n3. पिसिमा जडान गर्न अनुमति दिनुहोस् विकल्प चयन गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_helper_title">जडान गर्ने विधिहरू</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">तारको प्रयोग गरी गरिने जडान</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. फोन र पिसि जडान गर्न मानक डाटा केबल प्रयोग गर्नुहोस्।\n2. पप-अप विन्डोमा पिसि कनेक्सन चयन गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">मेमोरी अपर्याप्त छ।</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">\"%1$s\" ले पठाएको कनेक्ट गर्ने अनुरोध स्वीकार गर्ने हो?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">यो सुविधा प्रयोग गर्न कृपया PC को Wi-Fi र ब्लुटुथ अन गरिएको छ भन्ने कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">NFC कनेक्सन</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">कृपया %1$s प्रयोग गर्न फोन खोल्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s रद्द गरियो</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s कनेक्ट गर्ने अनुरोध</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">फोनको स्क्रिन मिरर गर्ने सुविधा</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">PC ग्राहककोम पृष्ठमा %1$s खोल्नुहोस् र जडान गर्न QR कोड स्क्यान गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_recent">हालसालै कनेक्ट गरिएको</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">यो PC लाई याद राखियोस्</string>
    <string name="module_pc_scan_title">कनेक्ट गर्न स्क्यान गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">तपाईंले जडान हुन चाहनुभएको यन्त्र यहाँ फेला पार्नुहुन्न?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">कृपया प्रयास गर्नुहोस्: %1$s।</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">कनेक्ट गरेपछि तपाईं डेटा खपत नगरिकन स्क्रिन मिररिङ तथा फाइल स्थानान्तरण जस्ता सुविधाहरू प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">कृपया तपाईंले जडान गर्न चाहनुभएको PC को Wi-Fi र ब्लुटुथ खोल्नुहोस् र PC को सेवाग्राही खोल्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">तपाईं सेवाग्राही डाउनलोड गर्नका लागि %1$s मा जान सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_setting_des">कनेक्ट भएपछि तपाईं स्क्रिन मिररिङ तथा फाइल ट्रान्स्फर जस्ता एकभन्दा बढी यन्त्रबीच सहकार्य गर्ने सुविधाहरू प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">अस्वीकार गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_state_off">अफ छ</string>
    <string name="module_pc_state_on">अन छ</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">स्विफ्ट कपी</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">PC को क्लिपबोर्डमा कपी गरियो</string>
    <string name="module_pc_swift_send">स्विफ्ट सेन्ड</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">सफलतापूर्वक पठाइयो</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">\"%2$s\" मा %1$d वटा फाइलहरू पठाइँदै छन्</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">\"%1$s\" मा १ फाइल पठाइँदै छ</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">हाल कनेक्ट गरिएको यन्त्रमा यो सुविधा प्रयोग गर्न मिल्दैन</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">कनेक्ट गर्ने समय समाप्त भयो: कृपया PC क्लाइन्ट इन्स्टल गरिएको छ भन्ने कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">तपाईं www.pcconnection.online मा गई उक्त क्लाइन्ट डाउनलोड गरेर इन्स्टल गर्न सक्नुहुन्छ</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">कनेक्ट गर्ने समय समाप्त भयो। कृपया निर्देशनअनुसार यो यन्त्रमा फेरि कनेक्ट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">कनेक्ट गर्ने समय समाप्त भयो। कृपया पहिले PC क्लाइन्ट इन्स्टल गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" कनेक्ट गरियो</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">तयारी गर्दै ...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">जोडिएको</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">\"%1$s\" लाई यो फोनमा कनेक्ट हुने अनुमति दिने हो? आफ्नो PC बाट आफ्नो मोबाइल फोन चलाउन र फाइलहरू ट्रान्स्फर गर्न \"अनुमति दिनुहोस्\" मा ट्याप गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">अस्वीकार गर्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">प्रतीक्षा गर्नुहोस्…</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">%1$s ले सामान्य रूपमा काम गरोस् भन्नका लागि कृपया ब्लुटुथ र Wi-Fi सक्रिय अवस्थामा राख्नुहोस्</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s अबको %2$s मिनेटमा स्वतः निष्क्रिय हुने छ</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">%1$s वा %2$s प्रयोग गर्न %3$s बाट सम्बन्धित PC क्लाइन्ट डाउनलोड गरी इन्स्टल गरिएको छ भन्ने कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">%1$s प्रयोग गर्न %2$s बाट PC क्लाइन्ट डाउनलोड गरी इन्स्टल गरिएको छ भन्ने कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">कनेक्ट भइसकेपछि।तपाईं स्क्रिन मिररिङ प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">तपाईं मोबाइल डेटा प्रयोग नगरिकन आफ्नो PC र फोनबिच फाइलहरू ट्रान्स्फर गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="module_this_pc_using">प्रयोगमा छ</string>
    <string name="nfc_connection">NFC कनेक्सन</string>
    <string name="nfc_connection_steps">तपाईंको मोबाइल डिभाइसमा NFC प्रयोग गर्न मिल्छ कि मिल्दैन हेर्नुहोस्।\nकनेक्ट गर्न यो सुविधा प्रयोग गर्न मिल्ने PC को NFC चिपमा मोबाइल डिभाइस राख्नुहोस्।</string>
    <string name="no_tip">सूचित नगर्नुहोस्</string>
    <string name="nov">नोभेम्बर</string>
    <string name="oct">अक्टोबर</string>
    <string name="only_cast_tip">कास्ट गर्दा मात्र सूचित गर्नुहोस्</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">कृपया PC ग्राहकमा \"कनेक्ट गर्न स्क्यान गर्नुहोस्\" पृष्ठ खोल्नुहोस्।</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">ताजा गर्न तल तान्नुहोस्</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">ताजा गर्न पूरा भयो</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">ताजा गरिँदै</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">ताजा गर्न छोड्नुहोस्</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">कृपया भविष्यको समय चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">अवैध मान</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">कृपया बितेको समय चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">कृपया एउटा मान्य समय चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">अधिकतम वर्ण सङ्ख्या पुग्यो</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">थप</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">रद्द</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">ठिक छ</string>
    <string name="pad_cancel">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="pad_conflict_tip">हालै अन्य यन्त्रमा जडित। तपाईंले फोन सहकार्य सक्रिय गर्न जारी राख्नुभयो भने, त्यो यन्त्रसँगको जडान विच्छेद हुने छ।</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s कनेक्ट गरिएको छ</string>
    <string name="pad_connect_fail">जडान गर्न असफल भयो</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">जडान गर्न असफल भयो। कृपया पुनः प्रयास गर्नुहोस्।</string>
    <string name="pad_connect_phone">फोनसँग जडान गर्नुहोस्</string>
    <string name="pad_connect_tip">%1$s सँग स्क्रिन साझा गर्दै</string>
    <string name="pad_connect_tip2">फोनको नियन्त्रण केन्द्रमा स्क्यानर ट्याप गर्नुहोस् र ट्याब्लेटसँग जडान गर्नका लागि माथिको QR कोड स्क्यान गर्नुहोस्।</string>
    <string name="pad_connected">कनेक्ट गरिएको छ</string>
    <string name="pad_connected_mirror">मिररिङ</string>
    <string name="pad_continue">जारी राख्नुहोस्</string>
    <string name="pad_disconnect">विच्छेदन गर्नुहोस्</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">ब्लुटुथ</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">केवल ट्याब्लेट वा PC मा जोड्न प्रयोग गरिन्छ।</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">क्यामेरा</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">QR कोड मात्र स्क्यानिङ्गमार्फत यन्त्रहरूमा कनेक्ट गर्न प्रयोग गरिन्छ।</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">%1$s मा स्वागत छ! एकपटक जडान भएपछि, सबै कुरा मोबाइल डेटा प्रयोग नगरी दुई-स्क्रिन कार्यलाई कुशलतापूर्वक सञ्चालन गर्न र यन्त्रहरूबिच कपी-पेस्टको सुविधा दिने तपाईंको ट्याबलेटले तपाईंको PC का लागि विस्तारित स्क्रिनको रूपमा सेवा दिन सक्छ। हामी निम्न अनुमतिहरू माग्ने छौँ:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">नजिकैका यन्त्रहरू</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">जडानका लागि उपलब्ध नजिकैका PC हरू खोज्नका लागि मात्र प्रयोग गरिन्छ।</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">सूचनाहरू</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">जडानको स्थिति प्रदर्शन गर्न प्रयोग मात्र गरिन्छ।</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">अनुमति दिनुहोस्</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">प्रयोगकर्ताको सूचना</string>
    <string name="pad_func_tip">तपाईंको फोनको स्क्रिन ट्याब्लेटसँग साझा गर्नुहोस् र ट्याब्लेटमा स्क्रिन मिररिङ विन्डो खोल्नुहोस्।</string>
    <string name="pad_next">अर्को</string>
    <string name="pad_not_connect">कनेक्ट गरिएको छैन</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">कृपया आफ्नो फोन जडान गर्नुहोस् र %1$s उही नेटवर्कमा, त्यसपछि फेरि खोल्नुहोस्।</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">एउटै नेटवर्कमा जडान गरिएको छैन</string>
    <string name="pad_pad_connect">ट्याब्लेट जडान</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">फोन सहकार्य</string>
    <string name="pad_phone_mirror">फोनको स्क्रिन मिरर गर्ने सुविधा</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">फोन कास्ट</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">ठुलो स्क्रिनमा हेर्ने अनुभवका लागि आफ्नो फोनको स्क्रिन ट्याब्लेटमा कास्ट गर्नुहोस्। मोबाइल डेटा प्रयोग नगरी ट्याब्लेटबाट सिधैँ आफ्नो फोन चलाउनुहोस्। निम्न अनुमतिहरू आवश्यक छन् र सुविधा सक्षम गर्न मात्र प्रयोग गरिने छ।</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">ट्याब्लेटहरू पत्ता लगाउन र जडान गर्न र जडान स्थिति प्रदर्शन गर्नका लागि मात्र निम्न अनुमतिहरू प्रयोग गर्न एपलाई अनुमति दिनुहोस्।</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">यन्त्र जडान र फोन कास्टिङ</string>
    <string name="pad_reset">पुनः प्रयास गर्नुहोस्</string>
    <string name="pad_setting_desc">जडानपछि, PC सबडिस्प्ले उपलब्ध छ र तपाईं आफ्नो PC का लागि विस्तारित स्क्रिनका रूपमा आफ्नो ट्याब्लेट प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">तपाईंको फोनमा कल सेयरिङलाई अनुमति दिनुहोस् सुविधा बन्द गरिएको छ। कृपया कलसम्बन्धी सूचनाहरू प्राप्त गर्न सेटिङहरू &gt; बहु-यन्त्र जडान &gt; बहु-स्क्रिन जडानमा जानुहोस्।</string>
    <string name="pad_share_clipboard">क्लिपबोर्ड सेयर गर्नुहोस्</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">तपाईंको फोन र ट्याब्लेट जडान हुँदा, तपाईं यन्त्रहरूबिच पाठ प्रतिलिपि र टाँस्न सक्नुहुन्छ। एउटा यन्त्रमा सामग्री प्रतिलिपि गर्नुहोस् र सिधै अर्कोमा टाँस्नुहोस्।</string>
    <string name="pad_supprot_device">समर्थित यन्त्रहरू</string>
    <string name="pad_tip">नोट</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">पिसि कनेक्सन (स्क्रिन मिररिङ र फाइल स्थानान्तरण)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">स्क्रिन विस्तार गर्न %1$s प्रयोग गर्नु अघि कृपया %2$s सेवाग्राही PC मा इन्स्टल गरिएको छ भन्ने कुरा सुनिश्चित गर्नुहोस्। सेवाग्राही डाउनलोड गर्न %3$s मा जानुहोस्।</string>
    <string name="pc_connection_discovery">यो अन हुँदा मोबाइल डिभाइसहरू भेट्टाउन सकिन्छ र PC ले कनेक्ट गर्न सकिन्छ।</string>
    <string name="pc_connection_function">कनेक्ट गरिसकेपछि %1$s उपलब्ध छ र तपाईं आफ्नो ट्याब्लेट तपाईंको PC का लागि विस्तारित स्क्रिनका रूपमा प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ र अझ थप कुरा गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="pc_connection_preparation">डिभाइसहरू कनेक्ट %3$s कनेक्ट गर्न प्रयोग गर्न तपाईंले Wi-Fi र ब्लुटुथ अन गर्नु पर्ने हुन्छ र PC मा %1$s सेवाग्राही खोल्नु पर्छ, मोबाइल डिभाइसमा %2$s अन गर्नुहोस् र मोबाइल डिभाइसको स्क्रिन अनलक र अन राख्नुहोस्।</string>
    <string name="pc_connection_requirements">निम्न सुविधाहरू प्रयोग गर्न तपाईंले PC मा Wi-Fi र ब्लुटुथ अन गर्न र %1$s सेवाग्राही खोल्न पर्ने हुन्छ। यो सेवाग्राही PC मा इन्स्टल गरिएको छैन भने यसलाई डाउनलोड र इन्स्टल गर्न %2$s भ्रमण गर्नुहोस्।</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">अनुरोध अस्वीकार गरियो</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">पुनःप्रयास गर्नुहोस्</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">कनेक्ट हुँदै छ, कृपया पर्खनुहोस्...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">अपेक्षा गरेभन्दा बढी पर्खनु परिरहेको छ। तपाईं पर्खिरहन वा अर्को तरिका प्रयोग गरेर कनेक्ट गरी हेर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">जारी राख्न कृपया पिसी क्लाइन्टमा कनेक्ट गर्ने अनुमति दिनुहोस्।</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">कनेक्ट गर्न स्क्यान गर्नुहोस्</string>
    <string name="pc_module_research">फेरि खोज्नुहोस्</string>
    <string name="pc_screen_mode">तपाईंको ट्याब्लेटलाई तपाईंको PC का लागि विस्तारित स्क्रिनका रूपमा प्रयोग गर्नुहोस्। कुनै पनि समयमा, कहीँ पनि, आफ्नो दक्षता सुधार गर्दै दुई वटा स्क्रिनमा काम गर्नुहोस्। ट्याब्लेट र PC ले क्लिपबोर्ड सेयर गर्दछ, एकमा कपी गर्दै र अर्कोमा पेस्ट गर्दै।</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">तपाईंको ट्याब्लेटलाई तपाईंको PC का लागि विस्तारित स्क्रिनका रूपमा प्रयोग गर्नुहोस्। कुनै पनि समयमा, कहीँ पनि, आफ्नो दक्षता सुधार गर्दै दुई वटा स्क्रिनमा काम गर्नुहोस्। ट्याब्लेट र PC ले क्लिपबोर्ड सेयर गर्दछ, एकमा कपी गर्दै र अर्कोमा पेस्ट गर्दै।</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">नजिकैका यन्त्रहरू फेला पार्न र जडान गर्न मात्र प्रयोग गरिन्छ।</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">कृपया पिसि कनेक्सन प्रयोग गर्न सबै अनुमतिहरू प्रदान गर्नुहोस्।</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">कृपया पिसि कनेक्सन प्रयोग गर्न सबै अनुमति प्रदान गर्नुहोस्।</string>
    <string name="permission_camera">क्यामेरा</string>
    <string name="permission_cancel">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_go_to_setting">सेटिङहरू</string>
    <string name="permission_guide_desc">यस एपलाई निम्न अनुमतिहरू (पिसि कनेक्सन, फाइल स्थानान्तरण र स्थानान्तरण प्रगतिको प्रदर्शन मात्रका लागि) प्रयोग गर्न अनुमति दिनुहोस्।</string>
    <string name="permission_guide_introduce">निम्न कुराले अनुमतिहरू समावेश गर्दछ:</string>
    <string name="permission_guide_title">यन्त्र जडान र फाइलहरू स्थानान्तरण गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_microphone">माइक्रोफोन</string>
    <string name="permission_nearby">नजिकैका यन्त्रहरू</string>
    <string name="permission_notifications">सूचनाहरू</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">फोटो र भिडियोहरू</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">फाइल स्थानान्तरणको प्रगति देखाउन मात्र प्रयोग गरिन्छ।</string>
    <string name="permission_read_external_storage">बाह्य भण्डारणबाट पढ्नुहोस्</string>
    <string name="permission_storage">सबै फाइलहरूमा पहुँच</string>
    <string name="phone_func_tip">फोनमा कार्यहरूले स्क्रिन क्यास्टिङलाई बाधा पुर्‍याउने छैनन्।</string>
    <string name="phone_func_tip2">इमर्सिभ ठुलो-स्क्रिन अनुभव गर्नका लागि %1$s सक्षम गर्नुहोस्। फोनमा अन्य कार्यहरूले क्यास्टिङलाई बाधा पुर्‍याउने छैनन्।</string>
    <string name="phone_phone_extend">वाइडस्क्रिन एक्सटेन्सन</string>
    <string name="phone_phone_mirror">फोनको स्क्रिन मिरर गर्ने सुविधा</string>
    <string name="phone_statrt_tip">ट्याब्लेटमा स्क्रिन मिररिङ विन्डो खोल्नुहोस्।</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">म्याटर यन्त्रको जोडा बनाउन, सबैभन्दा पहिला जोडा कोड प्राप्त गर्न स्क्यान गर्नुहोस्।</string>
    <string name="qr_scan_not_support">अब यो यन्त्र समर्थित छैन</string>
    <string name="scan_connection">QR कोड स्क्यान</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. QR कोड प्राप्त गर्न PC सेवाग्राहीमा “कनेक्ट गर्न स्क्यान गर्नुहोस्” बटनमा ट्याप गर्नुहोस्।\n2. कन्ट्रोल सेन्टर माथि ल्याउन मोबाइल डिभाइसको माथिल्लो दायाँ तर्फबाट तल स्वाइप गर्नुहोस्, %1$s पेजमा जान %1$s (%2$s ट्याब्लेटका लागि) लामो प्रेस गर्नुहोस्, माथिल्लो दायाँ कुनामा रहेको “स्क्यान गर्नुहोस्” बटनमा ट्याप गर्नुहोस् र कनेक्ट गर्न QR कोड स्क्यान गर्नुहोस्।</string>
    <string name="scan_instruction">&gt;%1$s मा कनेक्ट गर्न स्क्यान गर्नुहोस् र स्क्यान गर्न फ्रेमभित्र QR कोड राख्नुहोस् %2$sचयन गर्नुहोस्।</string>
    <string name="sep">सेप्टेम्बर</string>
    <string name="split_screen_chat_video">च्याट गर्नुहोस् र विभाजित स्क्रिन प्रकार्यक्षमताका साथ भिडियोहरू हेर्नुहोस्।</string>
    <string name="tcircle_cancel">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">स्विफ्ट कपी गेस्चर सक्रिय भएको छ। तपाईंको PC मा जडान गर्न %1$s मा जानुहोस् र तपाईंले सिधै तपाईंको PC मा पेस्ट गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">मिररिङ इशारा सक्रिय भएको छ। तपाईंको PC सँग जडान गर्न %1$s मा जानुहोस् र तपाईंको फोनको स्क्रिन PC मा प्रतिबिम्बित हुने छ, जसले यन्त्रहरूबिच डाटा साझेदारी सक्षम बनाउँछ।</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">स्विफ्ट सेन्ड गेस्चर सक्रिय भएको छ। तपाईंको PC सँग जडान गर्न र चयन गरिएका फाइलहरू स्थानान्तरण गर्न %1$s मा जानुहोस्।</string>
    <string name="tcircle_connect">जानुहोस्</string>
    <string name="tcircle_connect_title">कुनै यन्त्र जडान छैन</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">तीन-औँलाले डबल-ट्याप गरेर कम्प्युटरमा द्रुत रूपमा प्रतिलिपि गरेर पेस्ट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">तीन-औँला द्रुत साझेदारी</string>
    <string name="three_finger_paste">तीन-औँला पेस्ट</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">जडित कम्प्युटरमा चयन गरिएका फाइलहरू द्रुत रूपमा पठाउन तीन औँलाहरूले साइडवेहरू स्वाइप गर्नुहोस्।</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">कृपया सुरुमा PC सेवाग्राही स्थापना गर्नुहोस्</string>
    <string name="url_copied">URL प्रतिलिपि गरियो।</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">कृपया सुनिश्चित गर्नुहोस् कि पीसी क्लाइन्ट पीसीमा स्थापना गरिएको छ, त्यसपछि केबल पुन: जडान गर्नुहोस्। डाउनलोड लिङ्क: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">2.4GHz Wi-Fi नेटवर्कमा जोडिएको बेला %1$s प्रयोग गर्दा ढिलो हुन सक्छ। प्रदर्शन सुधार्नका लागि Wi-Fi लाई 5GHz ब्यान्डमा स्विच गर्नु वा Wi-Fi बाट डिस्कनेक्ट हुनु (Wi-Fi टगल चालू रहदा) सिफारिस गरिन्छ।</string>
    <string name="wifi_tip">एउटै Wi-Fi नेटवर्कमा जडान भएपछि प्रभावी हुन्छ</string>
</resources>
