<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Anrufbenachrichtigungen erlauben</string>
    <string name="allow_sms_tip">SMS-Benachrichtigungen erlauben</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">Bitte lass das Gerät während des Sicherungsvorgangs normal angeschlossen, verwende keinen persönlichen Hotspot und lass WLAN eingeschaltet. Prüfe den Gerätestatus und versuche es erneut.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">Die Sicherung der KI-Galerie auf dem Gerät „%1$s“ ist nicht abgeschlossen. Das Gerät trennen?</string>
    <string name="bkp_backuping">Sicherung läuft... (%1$s/%2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Sicherung der KI-Galerie</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">Sicherung der KI-Galerie abgebrochen</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">Sicherung der KI-Galerie fehlgeschlagen</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">Sicherung der KI-Galerie beendet</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">Sicherung der KI-Galerie unterbrochen</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Sicherung der KI-Galerie erfolgreich</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Trennen</string>
    <string name="bkp_sure">OK</string>
    <string name="bkp_tip">Hinweis</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">Die Funktion %2$s kann nicht ordnungsgemäß verwendet werden. Besuche %3$s (kopieren und einfügen) auf deinem PC, um die neueste Version des %1$s-Clients herunterzuladen.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Link kopieren</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">%1$s-Version veraltet</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Übertrage mobile Videos auf deinen Computer, und verpasse kein Detail.</string>
    <string name="connect_fail_desc">Wähle %1$s auf deinem PC aus, um den QR-Code aufzurufen.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">QR-Code scannen</string>
    <string name="connect_tip">Benachrichtigen, sobald verbunden</string>
    <string name="connect_tips">Bitte schalte das WLAN und Bluetooth des PCs ein, mit dem du dich verbinden möchtest, und öffne den PC-Client. Du kannst %1$s öffnen, um den Client herunterzuladen.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Schalte WLAN und Bluetooth auf dem PC ein. Nach dem Herstellen der Verbindung kannst du ganz einfach den Bildschirm deines Telefons übertragen oder Dateien übermitteln. Bei Infinix PCs ist Infinix PC-Verbindung mit einer Verknüpfung auf dem Desktop vorinstalliert. Lade für PCs anderer Marken den PC-Client einfach unter %1$s herunter.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Schalte WLAN und Bluetooth auf dem PC ein. Nach dem Herstellen der Verbindung kannst du ganz einfach den Bildschirm deines Telefons übertragen oder Dateien übermitteln. Bei TECNO-PCs ist der PC-Manager oder OneLeap mit einer Verknüpfung auf dem Desktop vorinstalliert. Lade für PCs anderer Marken den PC-Client einfach unter %1$s herunter.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Verbindung fehlgeschlagen. Bitte versuche es erneut mit einem USB-Kabel.</string>
    <string name="connection_preparation">Vorbereitung vor der Verbindung</string>
    <string name="data_cable_connection">Mit Datenkabel verbinden</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Verwende ein Standard-Datenkabel, um das Mobilgerät und den PC zu verbinden.\n2. Wähle %1$s im Popup-Fenster.</string>
    <string name="dec">Dez</string>
    <string name="device_connect">Geräteverbindung</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Casten und Übertragen</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">Verstanden</string>
    <string name="download_latest_client">Um die neueste Version des Clients zu erhalten, kannst du %2$s auf deinem PC öffnen.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Mühelose Mehrfach-Fenster-Steuerung, ohne zum Telefon greifen zu müssen</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Mühelose Mehrfach-Fenster-Steuerung, ohne zum Telefon greifen zu müssen</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">Aktivieren von WLAN und Bluetooth auf dem PC und Starten von PC Manager oder One Leap auf den TECNO-Computern. Für Computer von Drittanbietern kannst du den Client schnell unter www.pcconnection.online herunterladen.</string>
    <string name="expand_screen">PC SubDisplay</string>
    <string name="feb">Feb</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Die Dateifreigabe per Drag-and-Drop ist mit einer geräteübergreifenden Synchronisierung der Zwischenablage verbunden.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Schnelle Dateiübertragung</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Halte und ziehe eine Datei, um sie zwischen deinem Telefon und deinem PC zu übertragen.\n*Auf Telefonen wird diese Funktion für die KI-Galerie und den Dateimanager unterstützt.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Zum Übertragen ziehen</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Caste mehrere Anwendungen gleichzeitig, so dass du z. B. chatten kannst, während du Videos ansiehst.\n*Wird nur auf einigen PCs unterstützt.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Mehrfach-App-Fenster</string>
    <string name="function_guide_next">Weiter</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Bildschirmfotos oder Fotos, die du auf deinem Telefon machst, werden mit deinem PC synchronisiert.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Die Vorgänge auf deinem Handy werden mit deinem PC synchronisiert, wodurch sich wiederholende Schritte vermieden werden.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Snap-Synchronisierung</string>
    <string name="function_guide_start">Mit der Nutzung beginnen</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Wähle eine Datei aus und streiche mit 3 Fingern nach rechts, um sie einfach und schnell auf deinen PC zu übertragen.\n*Auf Telefonen wird diese Funktion für die KI-Galerie und den Dateimanager unterstützt.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">PC SwiftTransfer</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Texte, die du auf deinem Telefon kopierst, kannst du direkt auf deinem PC einfügen.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Geräteübergreifendes Kopieren und Einfügen</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Spiegele dein Telefon auf einen PC oder ein Tablet und genieße nahtloses Kopieren und Einfügen zwischen Geräten, Dateiübertragung und Datensicherung für ein intelligentes Arbeits- und Unterhaltungs-Erlebnis.</string>
    <string name="jan">Jan</string>
    <string name="large_screen_viewing">Genieße mobile Videos auf einem größeren Bildschirm</string>
    <string name="md_all_device">Alle Geräte</string>
    <string name="md_allow_find">Erreichbare Geräte</string>
    <string name="md_allow_find2">Wähle die Geräte aus, mit denen dieses Gerät gefunden werden kann.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Mit Geräten verbinden</string>
    <string name="md_connect_tip3">Mehrere Bildschirme verbunden mit %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s verbunden</string>
    <string name="md_connected2">Verbunden</string>
    <string name="md_connected_deivice">Verbundene Geräte</string>
    <string name="md_copy">Kopiert</string>
    <string name="md_copy_fail">Kopieren fehlgeschlagen</string>
    <string name="md_copy_success">Erfolgreich kopiert</string>
    <string name="md_copying">Kopieren… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Kopieren mit drei Fingern</string>
    <string name="md_func_tip10">Spiegle dein Telefon auf ein Tablet, um eine Breitbildansicht zu erhalten. Du kannst weiterhin dein Telefon nutzen, ohne die Übertragung zu unterbrechen.</string>
    <string name="md_func_tip14">Spiegele dein Telefon auf einen PC oder ein Tablet und genieße nahtloses Kopieren und Einfügen zwischen Geräten, Dateiübertragung und Datensicherung für ein intelligentes Arbeits- und Unterhaltungs-Erlebnis. Weitere Informationen findest du unter %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">Übertrage mobile Videos auf deinen Computer, und verpasse kein Detail.</string>
    <string name="md_func_tip5">Verwende mehrere App-Fenster, um während des Spielens über WhatsApp zu chatten.</string>
    <string name="md_func_tip7">Ziehe die Dateien einfach per Drag and Drop zum Übertragen. Kopiere Inhalte auf einem Gerät und füge sie auf einem anderen Gerät ein.</string>
    <string name="md_func_tip8">Zeige Inhalte des Telefons auf einem größeren Bildschirm an und steuere das Telefon direkt vom Tablet aus.</string>
    <string name="md_func_tip9">Sobald dein Telefon und dein Tablet verbunden sind, kannst du Texte zwischen ihnen kopieren und einfügen. \nKopiere Inhalte auf einem Gerät und füge sie sofort auf dem anderen ein.</string>
    <string name="md_function">Verbindungsfunktionen</string>
    <string name="md_know">Verstanden</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Spiegelung- und Sofort-Umleiten-Gesten</string>
    <string name="md_multi_connect">Mehrere Bildschirme verbinden</string>
    <string name="md_multi_phone">Mehrfachbildschirmverbindung</string>
    <string name="md_not_trust_device">Noch keine vertrauenswürdigen Geräte hinzugefügt</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Kopieren und Einfügen zwischen Geräten</string>
    <string name="md_phone_extend">Telefonbildschirm-Erweiterung</string>
    <string name="md_screen_extend">Bildschirmerweiterung</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Aktiviere die Telefonbildschirm-Erweiterung für ein beeindruckendes Erlebnis auf einem großen Bildschirm. Die Ausführung anderer Aufgaben auf dem Telefon unterbricht die erweiterte Anzeige nicht.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Mehrgeräteverbindung &gt; Mehrere Bildschirme verbinden</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Bildschirmspiegelung und -erweiterung, Datenfreigabe usw. zwischen deinem Telefon und Tablet oder PC.</string>
    <string name="md_share_call">Eingehende Anrufe teilen</string>
    <string name="md_share_call_tip">Du kannst Anrufe auf deinem PC oder Tablet entgegennehmen und tätigen, wenn dein Telefon einen Anruf erhält.</string>
    <string name="md_share_network">Netzwerkfreigabe</string>
    <string name="md_share_noti">Benachrichtigungs-Freigabe</string>
    <string name="md_share_sms">SMS teilen</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Du kannst Nachrichten von deinem Telefon auf deinem PC oder Tablet anzeigen und darauf antworten.</string>
    <string name="md_share_to_device">Teilen mit %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Jetzt probieren</string>
    <string name="md_transfer_fail">Senden fehlgeschlagen</string>
    <string name="md_transfer_success">Erfolgreich gesendet</string>
    <string name="md_transfer_tip">Texte, Bilder und weitere Inhalte zwischen Geräten kopieren und einfügen.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Wische mit drei Fingern nach rechts, um ausgewählte Dateien zu senden</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Übertrage Bilder, Videos, Dateien und mehr auf deinen PC. Übertrage große Dateien schnell, ohne mobile Daten zu verwenden.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Doppeltippen mit 3 Fingern, um in die Zwischenablage des PCs zu kopieren</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Kopiere Bilder, Videos, Dateien und mehr in die Zwischenablage des PCs, um auf verbundenen PCs nahtlos zwischen Geräten einzufügen.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Empfangen, Anzeigen und Verwalten von Telefonbenachrichtigungen direkt auf deinem PC oder Tablet für nahtlose Benachrichtigungen über mehrere Geräte hinweg.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Ermögliche angeschlossenen Geräten die Nutzung des mobilen Datennetzes dieses Geräts.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Bildschirmspiegelung, geräteübergreifendes Kopieren, Dateiübertragung und mehr schnell über Gestensteuerung auslösen.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Zum schnellen Starten der Spiegelung mit drei Fingern einklemmen und wischen</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Spiegele deinen Telefonbildschirm mithilfe von Gestensteuerung schnell auf den PC.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">An %1$s senden</string>
    <string name="md_transfering">Senden… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Nur vertrauenswürdige Geräte</string>
    <string name="md_trust_device2">Vertrauenswürdige Geräte</string>
    <string name="md_trust_device3">Vertrauenswürdige Geräte und Geräte, die mit demselben Konto angemeldet sind</string>
    <string name="md_trust_device6">%1$s von vertrauenswürdigen Geräten entfernen?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Beim Verbinden dieses Geräts ist keine erneute Nachfrage erforderlich.</string>
    <string name="md_use_show">Benutzerhandbuch</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Spiegeln des Telefons auf einen PC für eine größere Bildschirmdarstellung und schnelle Dateiübertragung ohne Datenverbrauch. Die Zustimmung zu den folgenden Berechtigungen ist erforderlich, die ausschließlich für die benötigte Funktionalität erforderlich sind.</string>
    <string name="module_pc_accept">Annehmen</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Zugriffsbenachrichtigungen</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Wird nur verwendet, um Benachrichtigungen von deinem Telefon mit deinem PC zu synchronisieren, und nicht, um sie auf den Server hochzuladen.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Du kannst Bilder, Videos, Text usw. in die Zwischenablage deines PCs kopieren und sie direkt von deinem PC aus einfügen.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Du kannst Bilder, Videos und andere Dateien in die Zwischenablage deines PCs kopieren und sie direkt von deinem PC aus einfügen.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Tippe zweimal mit 3 Fingern, um in die Zwischenablage des PCs zu kopieren</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">PC SwiftTransfer</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Du kannst Bilder, Videos, Dateien usw. von deinem Telefon auf deinen PC übertragen. Du kannst auch das Fenster für die Telefonspiegelung auf deinem PC öffnen.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Du kannst Bilder, Videos, Dateien usw. auf deinen PC übertragen. Die schnelle Datenübertragung ohne Datenverbrauch von großen Dateien wird ebenfalls unterstützt.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Wische mit 3 Fingern nach rechts, um ausgewählte Dateien zu übertragen</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Du kannst Bilder, Videos usw. mit Gesten von deinem Telefon auf deinen PC übertragen. Die schnelle Datenübertragung ohne Datenverbrauch von großen Dateien wird ebenfalls unterstützt.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Spiegeln wird gestartet...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Bitte überprüfen den Verbindungsstatus deines PCs</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Bitte schalte den Hotspot aus und stelle eine Verbindung her</string>
    <string name="module_pc_connect">PC-Verbindung</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Verbindung zum Gerät fehlgeschlagen</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Bitte öffne die QR-Code-Seite auf dem PC.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Scanne den QR-Code, um eine Verbindung herzustellen.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Verbindung fehlgeschlagen</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Zeitüberschreitung der Verbindung. Bitte stelle sicher, dass %1$s auf deinem PC installiert wurde</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Halte dein Telefon &lt;b&gt;in der Nähe deines PCs&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Stelle sicher, dass &lt;b&gt;Bluetooth und WLAN&lt;/b&gt; auf deinem PC aktiviert sind.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Stelle sicher, dass &lt;b&gt;Bluetooth und WLAN&lt;/b&gt; auf deinem Telefon aktiviert sind.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Warten</string>
    <string name="module_pc_connected">Verbunden mit PC</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Zeitüberschreitung der Verbindung</string>
    <string name="module_pc_connecting">Verbindung wird hergestellt...</string>
    <string name="module_pc_decline">Ablehnen</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">„%1$s“ hat die Verbindung mit dem Telefon abgewiesen. Bitte erneut verbinden.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Trennen...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">PC SubDisplay</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Verbunden</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Der geteilte Link wurde in die Zwischenablage kopiert.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">„%1$s“ hat die Verwendung von %2$s abgeweisen</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">PC-Bildschirmerweiterungsfunktion</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Du kannst dein Telefon als erweiterten Bildschirm für deinen PC verwenden, um ein effizientes Arbeiten auf mehreren Bildschirmen zu ermöglichen.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Verwende dein Telefon als erweiterten Bildschirm für deinen PC, um ein effizientes Arbeiten auf mehreren Bildschirmen zu ermöglichen. Stelle sicher, dass sowohl Bluetooth als auch WLAN auf deinem Telefon und PC aktiviert sind. Diese Funktion verbraucht keine Daten.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Dateiübertragung fehlgeschlagen</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">In der Warteschlange, kurz vor dem Übertragen...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Ohne Datenverbrauch</string>
    <string name="module_pc_function_description">Nach der Verbindung kannst du Funktionen zur Zusammenarbeit mit mehreren Geräten wie Bildschirmspiegelung und Dateiübertragung verwenden.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Verlasse %1$s und versuche es erneut</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Spiegeln...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Verlasse %1$s und versuche es erneut</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Verwende Gesten, um eine schnelle Spiegelung des Bildschirms auf dem Computer zu ermöglichen.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Kneife zusammen und wische mit 3 Fingern nach rechts, um die Spieglung schnell zu aktivieren</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Kneife und wische mit 3 Fingern, um den Telefonbildschirm auf deinen PC zu spiegeln.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">PC-Spiegelungs-Geste</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Du kannst auf deinem PC %1$s öffnen, um die neueste Version des Clients zu erhalten</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Der Link wurde in die Zwischenablage kopiert</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Alle Berechtigungen Erteilen</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">NFC-Verbindung</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Lege das Telefon auf den NFC-Chip des PCs, der diese Funktion unterstützt, um eine Verbindung herzustellen.\nBitte prüfe zuerst, ob das Telefon NFC unterstützt.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Vorbereitung vor der Verbindung</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">Um ein Gerät über %1$s zu verbinden, musst du den PC-Client öffnen, sicherstellen, dass WLAN und Bluetooth auf dem Telefon und dem PC aktiviert sind, und den Bildschirm eingeschaltet und entsperrt lassen.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">Um die neueste Version des Clients zu erhalten, kannst du %1$s auf deinem PC öffnen.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Verbindung über QR-Code</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Tippe auf „Zum Verbinden scannen“ auf dem PC-Client, um den QR-Code zu erhalten.\n2. Wische von der oberen rechten Seite des Telefonbildschirms nach unten, um auf das Steuerzentrum zuzugreifen, drücke dann lange auf PC-Verbindung, um zur Seite PC-Verbindung zu wechseln, und tippe dann auf die Schaltfläche Scannen in der oberen rechten Ecke, um den QR-Code zu scannen und die Verbindung herzustellen.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">WLAN-Verbindung</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Wische von der oberen rechten Seite des Telefons nach unten, um das Kontrollzentrum aufzurufen, und wähle „PC-Verbindung“.\n2. Wähle im Popup-Fenster das Gerät aus, mit dem du dich verbinden möchtest.\n3. Wähle „Verbindung auf dem PC erlauben“.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Verbindungsmethoden</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Kabelgebundene Verbindung</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Verwende das Standard-Datenkabel, um das Telefon und den PC zu verbinden.\n2. Wähle im Popup-Fenster „PC-Verbindung“.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Unzureichender Speicher</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">Kopplungsanfrage von „%1$s“ annehmen?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Bitte stelle sicher, dass WLAN und Bluetooth auf dem PC eingeschaltet sind, um diese Funktion zu nutzen.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">NFC-Verbindung</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Bitte öffne das Telefon zur Benutzung von %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s abgebrochen</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s-Kopplungsanfrage</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Telefonbildschirmspiegelung</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Öffne die Seite %1$s auf dem PC-Client und scanne den QR-Code zum Verbinden.</string>
    <string name="module_pc_recent">Kürzlich verbunden</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Diesen PC merken</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Zum Verbinden scannen</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Ist das Gerät, mit dem du eine Verbindung herstellen möchtest, hier nicht zu sehen?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Bitte versuche: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">Nach der Verbindung kannst du Funktionen wie Bildschirmspiegelung und Dateiübertragung ohne Datenverbrauch verwenden.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Bitte schalte das WLAN und Bluetooth des PCs ein, mit dem du dich verbinden möchtest, und öffne den PC-Client.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Du kannst dir den Client unter %1$s herunterladen.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">Nach der Verbindung kannst du Funktionen zur Zusammenarbeit mit mehreren Geräten wie Bildschirmspiegelung und Dateiübertragung verwenden.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Ablehnen</string>
    <string name="module_pc_state_off">Aus</string>
    <string name="module_pc_state_on">Ein</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">SwiftCopy</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">In die Zwischenablage des PCs kopiert</string>
    <string name="module_pc_swift_send">SwiftSend</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Erfolgreich versandt</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Senden von %1$d Dateien an „%2$s“</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Senden von 1 Datei an „%1$s“</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Das aktuell angeschlossene Gerät unterstützt diese Funktion nicht</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Zeitüberschreitung der Verbindung: Bitte stelle sicher, dass der PC-Client installiert ist</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Unter www.pcconnection.online kannst du ihn herunterladen und installieren</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Zeitüberschreitung der Verbindung. Bitte verbinde dich erneut mit dem Gerät, wenn du dazu aufgefordert wirst.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Zeitüberschreitung der Verbindung. Bitte installiere zuerst den PC-Client</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">Verbindung mit „%1$s“ erfolgreich hergestellt</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Vorbereiten...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Verbunden</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">„%1$s“ die Verbindung zu diesem Telefon erlauben? Auf „Erlauben“ tippen, um dein Mobiltelefon über deinen PC zu steuern und Dateien zu übertragen.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Ablehnen</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">Warten...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Bitte lasse Bluetooth und WLAN aktiviert, damit %1$s normal funktionieren kann</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s wird in %2$s Minute(n) automatisch deaktiviert</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">Um %1$s oder %2$s zu verwenden, stelle bitte sicher, dass der entsprechende PC-Client von %3$s heruntergeladen und installiert wurde.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">Um %1$s zu verwenden, stelle bitte sicher, dass der entsprechende PC-Client von %2$s heruntergeladen und installiert wurde.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">Nach der Verbindung kannst du die Bildschirmspiegelung verwenden.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Du kannst Dateien zwischen deinem PC und Telefon übertragen, ohne mobile Daten zu verwenden.</string>
    <string name="module_this_pc_using">In Verwendung</string>
    <string name="nfc_connection">NFC-Verbindung</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Bitte prüfe zuerst, ob dein Mobilgerät NFC unterstützt.\nLege das Mobilgerät auf den NFC-Chip des PCs, der diese Funktion unterstützt, um eine Verbindung herzustellen.</string>
    <string name="no_tip">Nicht benachrichtigen</string>
    <string name="nov">Nov</string>
    <string name="oct">Okt</string>
    <string name="only_cast_tip">Nur beim Casting benachrichtigen</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Bitte öffne die Seite „Zum Verbinden scannen“ auf dem PC-Client.ma</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Zum Aktualisieren nach unten ziehen</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Aktualisieren abgeschlossen</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Wird aktualisiert</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Zur Aktualisierung freigeben</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Bitte wähle einen Zeitpunkt in der Zukunft</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Ungültiger Wert</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Bitte wähle eine vergangene Zeit</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Bitte wähle eine gültige Uhrzeit aus</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Zeichenlimit erreicht</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Mehr</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">Abbrechen</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">OK</string>
    <string name="pad_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Aktuell mit einem anderen Gerät verbunden. Wenn du die Telefonzusammenarbeit weiter aktivierst, wird die Verbindung zu diesem Gerät getrennt.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s verbunden</string>
    <string name="pad_connect_fail">Verbindung fehlgeschlagen</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Verbindung konnte nicht hergestellt werden. Bitte versuche es erneut.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Mit Telefon verbinden</string>
    <string name="pad_connect_tip">Teil-Bildschirm mit %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Tippe im Steuerzentrum deines Telefons auf Scanner und scanne den obigen QR-Code, um eine Verbindung mit dem Tablet herzustellen.</string>
    <string name="pad_connected">Verbunden</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Spiegelung</string>
    <string name="pad_continue">Fortfahren</string>
    <string name="pad_disconnect">Trennen</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Nur zum Verbinden mit Tablets oder PCs verwendet.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Kamera</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Nur zum Verbinden mit Geräten über das Scannen von QR-Codes verwendet.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">Willkommen bei %1$s! Sobald die Verbindung hergestellt ist, kann dein Tablet als erweiterter Bildschirm für deinen PC dienen und so effizientes Arbeiten mit zwei Bildschirmen sowie Copy-Paste-Funktionen zwischen Geräten ermöglichen – und das alles ohne Nutzung von mobilen Daten. Wir werden die folgenden Berechtigungen anfordern:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Nahegelegene Geräte</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Nur zum Suchen von nahegelegenen PCs verwendet, die für die Verbindung verfügbar sind.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Benachrichtigungen</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Nur zum Anzeigen des Verbindungsstatus verwendet.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">Erlauben</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Benutzerhinweis</string>
    <string name="pad_func_tip">Gib den Bildschirm deines Telefons für das Tablet frei und öffne das Fenster zur Bildschirmspiegelung auf dem Tablet.</string>
    <string name="pad_next">Weiter</string>
    <string name="pad_not_connect">Nicht verbunden</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Bitte verbinde dein Telefon und %1$s mit demselben Netzwerk und schalte es dann wieder ein.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Nicht mit demselben Netzwerk verbunden</string>
    <string name="pad_pad_connect">Tablet-Verbindung</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Telefonzusammenarbeit</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Telefonbildschirmspiegelung</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Telefonübertragung</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Übertrage den Bildschirm deines Telefons auf ein Tablet und erlebe das Erlebnis eines großen Bildschirms. Bediene dein Telefon direkt vom Tablet aus, ohne mobile Daten zu verwenden. Die folgenden Berechtigungen sind erforderlich und werden nur zur Aktivierung der Funktion verwendet.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Erlaube der App, die folgenden Berechtigungen ausschließlich zum Erkennen und Verbinden mit Tablets und zum Anzeigen des Verbindungsstatus zu verwenden.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Geräteverbindung und Telefonübertragung</string>
    <string name="pad_reset">Wiederholen</string>
    <string name="pad_setting_desc">Nach der Verbindung ist PC SubDisplay verfügbar, und du kannst dein Tablet als erweiterten Bildschirm für deinen PC verwenden.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Die Funktion „Anrufweitergabe erlauben“ wurde auf deinem Telefon deaktiviert. Bitte öffne Einstellungen &gt; Mehrgeräteverbindung &gt; Mehrere Bildschirme verbinden, um sie zu aktivieren, um Anrufbenachrichtigungen zu erhalten.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Geteilte Zwischenablage</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Wenn dein Telefon und dein Tablet miteinander verbunden sind, kannst du Text zwischen den Geräten kopieren und einfügen. Kopiere Inhalte auf einem Gerät und füge sie direkt auf dem anderen Gerät ein.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Unterstütze Geräte</string>
    <string name="pad_tip">Anmerkung</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">PC-Verbindung (Bildschirmspiegelung und Dateiübertragung)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Bevor du den Bildschirm mit %1$s erweiterst, stelle bitte sicher, dass der %2$s Client auf dem PC installiert ist. Öffne %3$s, um den Client herunterzuladen.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Wenn dies aktiviert ist, können mobile Geräte vom PC gefunden und verbunden werden.</string>
    <string name="pc_connection_function">Nach der Verbindung ist %1$s verfügbar, und du kannst dein Tablet als erweiterten Bildschirm für deinen PC verwenden und mehr tun.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">Um %3$s zu verwenden, um Geräte zu verbinden, musst du WLAN und Bluetooth aktivieren und den %1$s Client auf dem PC öffnen, %2$s auf dem mobilen Gerät aktivieren und den Bildschirm des mobilen Geräts entsperrt und eingeschaltet lassen.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">Um die folgenden Funktionen zu nutzen, musst du WLAN und Bluetooth auf dem PC aktivieren und den %1$s Client öffnen. Wenn dieser Client noch nicht auf dem PC installiert ist, öffne %2$s, um ihn herunterzuladen und installiere ihn.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Anforderung abgelehnt</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Wiederholen</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">Verbindung wird hergestellt, bitte warten...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">Die Wartezeit ist länger als erwartet. Du kannst weiter warten oder eine andere Möglichkeit der Verbindung versuchen.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Bitte erlaube die Verbindung auf dem PC-Client fortzusetzen.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Zum Verbinden scannen</string>
    <string name="pc_module_research">Erneut suchen</string>
    <string name="pc_screen_mode">Du kannst dein Tablet als erweiterten Bildschirm für deinen PC verwenden. Arbeite jederzeit und überall auf zwei Bildschirmen und steigere so deine Effizienz. Das Tablet und der PC teilen sich die Zwischenablage, wobei auf dem einen Gerät kopiert und auf dem anderen eingefügt wird.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Du kannst dein Tablet als erweiterten Bildschirm für deinen PC verwenden. Arbeite jederzeit und überall auf zwei Bildschirmen und steigere so deine Effizienz. Das Tablet und der PC teilen sich die Zwischenablage, wobei auf dem einen Gerät kopiert und auf dem anderen eingefügt wird.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Wird nur verwendet zur Suche nach und Verbindung mit Geräten in der Nähe.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Bitte erteile alle Berechtigungen zur Nutzung von PC-Verbindung.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Bitte erteile alle Berechtigungen zur Nutzung von PC-Verbindung.</string>
    <string name="permission_camera">Kamera</string>
    <string name="permission_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Einstellungen</string>
    <string name="permission_guide_desc">Erlaube dieser App, die folgenden Berechtigungen zu verwenden (nur für PC-Verbindung, Dateiübertragung und Anzeige des Übertragungsfortschritts).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Enthaltene Berechtigungen:</string>
    <string name="permission_guide_title">Geräte verbinden und Dateien übertragen</string>
    <string name="permission_microphone">Mikrofon</string>
    <string name="permission_nearby">Nahegelegene Geräte</string>
    <string name="permission_notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Fotos und Videos</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Wird nur verwendet, um den Fortschritt der Dateiübertragung anzuzeigen.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Lesen von externem Speicher</string>
    <string name="permission_storage">Zugriff auf alle Dateien</string>
    <string name="phone_func_tip">Aktionen am Telefon unterbrechen die Bildschirmspiegelung nicht.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Aktiviere %1$s für ein immersives Großbild-Erlebnis. Andere Aufgaben auf dem Telefon unterbrechen die Übertragung nicht.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Breitbild-Erweiterung</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Telefonbildschirmspiegelung</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Öffne das Bildschirmspiegelungsfenster auf dem Tablet.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Um das Matter-Gerät zu koppeln, scanne bitte zuerst, um den Kopplungscode zu erhalten.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Dieses Gerät wird zur Zeit nicht unterstützt</string>
    <string name="scan_connection">QR-Code scannen</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Tippe auf Zum Verbinden scannen auf dem PC-Client, um den QR-Code zu erhalten.\n2. Wische von der oberen rechten Seite deines Mobilgeräts nach unten, um das Steuerzentrum aufzurufen, drücke lange auf %1$s (%2$s für Tablets), um die Seite %1$s zu öffnen, tippe auf die Scan-Schaltfläche in der oberen rechten Ecke und scanne den QR-Code zum Verbinden.</string>
    <string name="scan_instruction">Öffne %2$s &gt; Zum Verbinden scannen in %1$s und halte den QR-Code innerhalb des Rahmens zum Scannen.</string>
    <string name="sep">Sep</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Chatte und sehe gleichzeitig Videos mit der Funktion Geteilter Bildschirm.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Die SwiftCopy-Geste wurde ausgelöst. Öffne %1$s, um eine Verbindung zu deinem PC herzustellen, und du kannst direkt auf deinem PC einfügen.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Die Spiegelungsgeste wurde ausgelöst. Öffne %1$s, um eine Verbindung zu deinem PC herzustellen, und der Bildschirm deines Telefons wird auf den PC gespiegelt, wodurch der Datenaustausch zwischen den Geräten ermöglicht wird.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Die SwiftSend-Geste wurde ausgelöst. Öffne %1$s, um eine Verbindung zu deinem PC herzustellen und mit der Übertragung der ausgewählten Dateien zu beginnen.</string>
    <string name="tcircle_connect">Los</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Kein Gerät verbunden</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Schnelles Kopieren und Einfügen auf einem Computer mit einem Doppeltipp mit drei Fingern.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Schnelles Teilen mit drei Fingern</string>
    <string name="three_finger_paste">Einfügen mit drei Fingern</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Wische mit drei Fingern seitwärts, um ausgewählte Dateien schnell an einen verbundenen Computer zu senden.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Bitte installiere zuerst den PC-Client</string>
    <string name="url_copied">URL kopiert.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Stelle sicher, dass der PC-Client auf deinem Computer installiert ist, und schließe dann das Kabel erneut an. Link zum Herunterladen: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">Wenn du mit einem 2,4-GHz-WLAN-Netzwerk verbunden ist, kann die Verwendung von %1$s Verzögerungen verursachen. Es wird empfohlen, das WLAN auf das 5-GHz-Band zu wechseln oder die WLAN-Verbindung zu trennen (bei eingeschaltetem WLAN-Schalter), um die Leistung zu verbessern.</string>
    <string name="wifi_tip">Wirksam, wenn mit demselben WLAN-Netzwerk verbunden</string>
</resources>
