<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Permiteți notificările Apeluri telefonice</string>
    <string name="allow_sms_tip">Permiteți notificările SMS</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">În timpul procesului de backup, vă rugăm să țineți dispozitivul conectat în modul normal, să nu utilizați hotspot-ul personal și să mențineți Wi-Fi activat. Verificați starea dispozitivului și încercați din nou.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">Backup-ul pentru Galeria AI de pe dispozitivul „%1$s” nu a fost finalizat. Deconectați dispozitivul?</string>
    <string name="bkp_backuping">Backup în curs... (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Anulați</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Backup Galerie AI</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">Backup Galerie AI anulat</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">Backup Galerie AI eșuat</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">Backup Galerie AI finalizat</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">Backup Galerie AI întrerupt</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Backup Galerie AI reușit</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Deconectați</string>
    <string name="bkp_sure">OK</string>
    <string name="bkp_tip">Notă</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Anulați</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">Funcția %2$s nu poate fi utilizată corect. Vizitați %3$s (copiați și lipiți) pe PC pentru a descărca cea mai recentă versiune a clientului %1$s.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Copiere link</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">Versiunea %1$s este depășită</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Transmiteți videoclipurile de pe telefonul mobil pe computer fără a pierde niciun detaliu.</string>
    <string name="connect_fail_desc">Selectați %1$s pe computer pentru a afișa codul QR.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">Scanați codul QR</string>
    <string name="connect_tip">Notificare după conectare</string>
    <string name="connect_tips">Activați Wi-Fi și Bluetooth de la PC-ul la care doriți să vă conectați și deschideți clientul de pe PC. Pentru descărcarea clientului, vizitați %1$s.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Activați Wi-Fi și Bluetooth pe computer. După conectare, puteți distribui cu ușurință ecranul telefonului sau puteți transfera fișiere. În cazul PC-urilor Infinix, Conexiune PC Infinix este preinstalat cu o scurtătură pe desktop. Pentru alte mărci de PC-uri, vizitați %1$s pentru a descărca ușor clientul PC.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Activați Wi-Fi și Bluetooth pe computer. După conectare, puteți distribui cu ușurință ecranul telefonului sau puteți transfera fișiere. Pentru PC-urile TECNO, PC Manager sau OneLeap este preinstalat cu o comandă rapidă pe desktop. Pentru alte mărci de PC-uri, vizitați %1$s pentru a descărca ușor clientul PC.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Conexiunea a eșuat. Vă rugăm să încercați din nou cu un cablu USB.</string>
    <string name="connection_preparation">Pregătiri înainte de conectare</string>
    <string name="data_cable_connection">Conectați-vă cu cablul de date</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Utilizați un cablu de date standard pentru a conecta dispozitivul mobil la PC.\n2. Selectați %1$s în fereastra pop-up.</string>
    <string name="dec">Dec.</string>
    <string name="device_connect">Conexiune dispozitiv</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Distribuție și transfer</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">Am înțeles</string>
    <string name="download_latest_client">Pentru a descărca cel mai recent client, accesați %2$s pe computer.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Operare ușoară cu mai multe ferestre fără a fi necesar să luați telefonul în mână</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Operare ușoară cu mai multe ferestre fără a fi necesar să luați telefonul în mână</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">Activați Wi-Fi și Bluetooth pe computer și lansați PC Manager sau One Leap pe computerele TECNO. Pentru computerele terților, puteți descărca rapid clientul de la adresa www.pcconnection.online.</string>
    <string name="expand_screen">Sub-afișaj PC</string>
    <string name="feb">Feb.</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Partajarea fișierelor prin tragere și plasare este însoțită de sincronizarea clipboard-ului între dispozitive.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Transfer rapid de fișiere</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Țineți apăsat și trageți un fișier pentru a-l transfera între telefon și computer.\n* Pe telefoane, această funcție este acceptată pentru Galerie AI și Managere de fișiere.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Trageți pentru a transfera</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Lansați mai multe aplicații în același timp, astfel încât să puteți, de exemplu, să discutați în timp ce vizionați videoclipuri.\n*Acceptat numai pe unele computere.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Mai multe ferestre cu aplicații</string>
    <string name="function_guide_next">Următorul</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Capturile de ecran sau pozele pe care le faceți pe telefon vor fi sincronizate cu computerul.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Operația de pe telefon va fi sincronizată cu computerul, evitând pașii repetitivi.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Snap Sync</string>
    <string name="function_guide_start">Începeți să utilizați</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Selectați un fișier și glisați-l spre dreapta cu 3 degete pentru a-l transfera ușor și rapid pe computer.\n* Pe telefoane, această funcție este acceptată pentru Galerie AI și Managere de fișiere.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">PC SwiftTransfer</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Textul pe care îl copiați de pe telefon poate fi lipit direct pe computer.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Copiere și lipire între dispozitive</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Oglindește-ți telefonul pe un PC sau o tabletă și bucură-te de copiere-lipire, transfer de fișiere și backup fără întreruperi între dispozitive, pentru o experiență de lucru și divertisment mai inteligentă.</string>
    <string name="jan">Ian.</string>
    <string name="large_screen_viewing">Bucurați-vă de videoclipuri pe telefonul mobil pe un ecran mai mare</string>
    <string name="md_all_device">Toate dispozitivele</string>
    <string name="md_allow_find">Dispozitive accesibile</string>
    <string name="md_allow_find2">Selectați dispozitivele care pot găsi acest dispozitiv.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Conectare la dispozitive</string>
    <string name="md_connect_tip3">Conexiune multi-ecran activă cu %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s conectat</string>
    <string name="md_connected2">Conectat</string>
    <string name="md_connected_deivice">Dispozitive conectate</string>
    <string name="md_copy">Copiat</string>
    <string name="md_copy_fail">Copiere eșuată</string>
    <string name="md_copy_success">Copiat cu succes</string>
    <string name="md_copying">Se copiază… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Copiere cu trei degete</string>
    <string name="md_func_tip10">Distribuiți telefonul pe o tabletă pentru o vizualizare pe ecran larg. Puteți continua să utilizați telefonul fără a întrerupe distribuția.</string>
    <string name="md_func_tip14">Oglindește-ți telefonul pe un PC sau o tabletă și bucură-te de copiere-lipire, transfer de fișiere și backup fără întreruperi între dispozitive, pentru o experiență de lucru și divertisment mai inteligentă. Pentru detalii, consultați %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">Distribuiți videoclipurile de pe telefonul mobil pe computer fără a pierde niciun detaliu.</string>
    <string name="md_func_tip5">Utilizați mai multe ferestre de aplicații pentru a discuta pe WhatsApp în timpul jocului.</string>
    <string name="md_func_tip7">Trageți și plasați fișiere cu ușurință pentru a le transfera. Copiați conținut pe un dispozitiv și lipiți-l pe altul.</string>
    <string name="md_func_tip8">Vizualizați conținutul telefonului pe un ecran mai mare și controlați telefonul direct de pe tabletă.</string>
    <string name="md_func_tip9">După ce telefonul și tableta dvs. sunt conectate, puteți copia și lipi text între ele. \nCopiați conținut pe un dispozitiv și lipiți-l instantaneu pe celălalt.</string>
    <string name="md_function">Funcționalități de interconectare</string>
    <string name="md_know">Am înțeles</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Gesturi de oglindire și transfer</string>
    <string name="md_multi_connect">Conexiune multi-ecran</string>
    <string name="md_multi_phone">Conectivitate multi-ecran</string>
    <string name="md_not_trust_device">Nu au fost adăugate încă dispozitive de încredere</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Copiere și lipire între dispozitive</string>
    <string name="md_phone_extend">Extensie ecran telefon</string>
    <string name="md_screen_extend">Extensie ecran</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Activați funcția Extensie ecran telefon pentru o vizualizare captivantă, pe ecran mare. Gestionarea altor sarcini pe telefon nu va întrerupe afișajul extins.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Interconexiuni dispozitive &gt; Conexiune multi-ecran</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Proiectare și extindere ecran, distribuire de date și multe altele între telefonul, tableta sau PC-ul dumneavoastră.</string>
    <string name="md_share_call">Distribuiți apelurile primite</string>
    <string name="md_share_call_tip">Puteți răspunde și efectua apeluri pe PC sau tabletă atunci când telefonul primește un apel.</string>
    <string name="md_share_network">Partajare rețea</string>
    <string name="md_share_noti">Partajare notificări</string>
    <string name="md_share_sms">Distribuiți SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Puteți vizualiza și răspunde la mesaje de pe telefon pe PC sau tabletă.</string>
    <string name="md_share_to_device">Distribuiți la %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Încercați acum</string>
    <string name="md_transfer_fail">Trimitere eșuată</string>
    <string name="md_transfer_success">Trimis cu succes</string>
    <string name="md_transfer_tip">Copiați și lipiți text, imagini și multe altele pe dispozitive.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Glisați la dreapta cu trei degete pentru a trimite fișierele selectate</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Transferați imagini, videoclipuri, fișiere și multe altele pe PC. Transferați fișiere mari rapid fără a utiliza date.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Atingeți de două ori cu 3 degete pentru a copia în clipboard-ul PC-ului</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Copiați imagini, videoclipuri, fișiere și multe altele în clipboard-ul PC-ului pentru o lipire lină între dispozitive pe PC-urile conectate.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Primiți, vizualizați și gestionați notificările telefonului direct pe PC sau tabletă pentru alerte fără întreruperi pe toate dispozitivele.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Permiteți dispozitivelor conectate să utilizeze rețeaua de date mobile a acestui dispozitiv.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Activați rapid oglindirea ecranului, copierea între dispozitive, Transfer de fișiere și multe altele folosind comenzile gestuale.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Ciupiți și glisați cu 3 degete pentru a porni rapid Mirroring</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Oglindește rapid ecranul telefonului pe PC folosind comenzile gestuale.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">Trimiteți la %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Se trimite… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Numai dispozitive de încredere</string>
    <string name="md_trust_device2">Dispozitive de încredere</string>
    <string name="md_trust_device3">Dispozitive de încredere și dispozitive conectate la același cont</string>
    <string name="md_trust_device6">Eliminați %1$s din dispozitivele de încredere?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Nu este necesar să întrebi din nou la conectarea acestui dispozitiv.</string>
    <string name="md_use_show">Ghidul utilizatorului</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Oglindiți ecranul telefonului pe un computer pentru vizualizarea pe un ecran mai mare și transferul rapid de fișiere fără a utiliza date mobile. Trebuie să fiți de acord cu următoarele permisiuni, care sunt necesare numai pentru această funcționalitate.</string>
    <string name="module_pc_accept">Acceptați</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Notificări privind accesul</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Utilizat numai pentru sincronizarea notificărilor de pe telefon pe computer, și nu pentru a le încărca pe server.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Puteți copia imagini, videoclipuri, text etc. în clipboardul PC-ului și apoi le puteți lipi direct din PC.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Puteți copia imagini, videoclipuri și alte fișiere în clipboardul PC-ului și apoi le puteți lipi direct din PC.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Atingeți de două ori cu 3 degete pentru a copia în clipboardul PC-ului</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">PC SwiftTransfer</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Puteți să transferați imagini, videoclipuri etc. din telefonul dvs. în PC. De asemenea, puteți să deschideți fereastra de oglindire pe PC-ul dvs.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Puteți să transferați imagini, videoclipuri etc. în PC. Mai este acceptat transferul rapid și fără date de fișiere mari.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Trageți cu 3 degete la dreapta pentru a transfera fișierele selectate</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Puteți să transferați prin gesturi imagini, videoclipuri etc. din telefonul dvs. în PC. Mai este acceptat transferul rapid și fără date de fișiere mari.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Începe oglindirea...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Verificați starea conectare a PC-ului dvs.</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Dezactivați Hotspot și conectați</string>
    <string name="module_pc_connect">Conexiune PC</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Imposibil de conectat la dispozitiv</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Deschideți pagina cu codul QR pe computer.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Pentru conectare, scanați codul QR.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Conexiune eșuată</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Timp expirat conexiune. Asigurați-vă că %1$s a fost instalat pe PC-ul dvs.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Țineți telefonul &lt;b&gt;aproape de PC&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Asigurați-vă că &lt;b&gt;Bluetooth și Wi-Fi&lt;/b&gt; sunt activate pe PC.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Asigurați-vă că &lt;b&gt;Bluetooth și Wi-Fi&lt;/b&gt; sunt activate pe telefon.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">În așteptare</string>
    <string name="module_pc_connected">Conectat la PC</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Conexiunea a expirat</string>
    <string name="module_pc_connecting">Se conectează...</string>
    <string name="module_pc_decline">Refuzați</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">„%1$s” a respins conectarea la telefon. Reconectați-vă.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Se deconectează...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">Sub-afișaj PC</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Conectat</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Linkul partajat a fost copiat în clipboard.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">„%1$s” a fost respins să utilizeze %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Funcție de extensie pentru ecranul PC-ului</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Puteți să utilizați telefonul ca ecran extins pentru PC pentru a obține o experiență de lucru eficientă pe mai multe ecrane.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Utilizați telefonul ca ecran extins pentru PC pentru a obține o experiență de lucru eficientă pe mai multe ecrane. Asigurați-vă că Bluetooth și Wi-Fi sunt activate atât pe telefon, cât și pe PC. Această funcție nu consumă date.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Transferul de fișiere nu a reușit</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">În așteptare pentru transfer...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Fără date</string>
    <string name="module_pc_function_description">După conectare, puteți utiliza caracteristici de colaborare multi-dispozitiv, cum ar fi Oglindire ecran și Transfer de fișiere.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Ieșiți din %1$s și încercați din nou</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Se oglindește...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Ieșiți din %1$s și încercați din nou</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Utilizați gesturi pentru a permite oglindirea rapidă a ecranului pe computer.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Ciupiți și trageți cu 3 degete la dreapta pentru a activa rapid Oglindirea</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Ciupiți și trageți cu 3 degete pentru a oglindi ecranul telefonului în PC-ul dvs.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Gest oglindire în PC</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Puteți vizita %1$s pe PC-ul dvs. pentru a obține cel mai recent client</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Linkul a fost copiat în Clipboard</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Acordați toate permisiunile</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">Conexiune NFC</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Pentru conectare, așezați telefonul pe cipul NFC, care acceptă această funcție.\nMai întâi, verificați dacă telefonul este compatibil NFC.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Pregătiri înainte de conectare</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">Pentru a conecta un dispozitiv prin %1$s, deschideți clientul pentru computer, asigurați-vă că Wi-Fi și Bluetooth sunt activate pe telefon și pe computer și mențineți ecranul deschis și deblocat.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">Pentru a descărca cel mai recent client, accesați %1$s pe computer.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Conexiune prin cod QR</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Pentru a afișa codul QR, atingeți pe PC-ul client Scanați pentru conectare.\n2. Glisați rapid în jos din partea dreaptă sus a ecranului telefonului pentru a accesa Centrul de comandă, apăsați lung Conexiune PC pentru a accesa pagina Conexiune PC și atingeți butonul Scanare din colțul drepta sus pentru a scana codul QR pentru conectare.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Conexiune fără fir</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Glisați rapid în jos din partea dreaptă sus a telefonului pentru a accesa Centrul de control și selectați Conexiune PC.\n2. Selectați dispozitivul la care doriți să vă conectați în fereastra pop-up.\n3. Selectați Permitere conectare pe computer.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Metode de conectare</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Conexiune prin cablu</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Utilizați cablul de date standard pentru a conecta telefonul la PC.\n2. Selectați Conexiune PC în fereastra pop-up.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Memorie insuficientă</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">Acceptați solicitarea de asociere de la „%1$s”?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Asigurați-vă că Wi-Fi-ul și Bluetooth-ul PC-ului sunt activate pentru a utiliza această caracteristică.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">Conexiune NFC</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Deschideți telefonul pentru a utiliza %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s anulat</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">Solicitare de asociere de la %1$s</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Oglindire ecran telefon</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Deschideți pagina %1$s a clientului PC și scanați codul QR pentru a vă conecta.</string>
    <string name="module_pc_recent">Conectat recent</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Reține acest PC</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Scanați pentru conectare</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Nu este afișat aici dispozitivul la care vreți să vă conectați?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Încercați: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">După conectare, puteți utiliza caracteristici cum ar fi Oglindire ecran și Transfer de fișiere, fără consum de date.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Activați Wi-Fi și Bluetooth de la PC-ul la care doriți să vă conectați și deschideți clientul de pe PC.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Pentru a descărca clientul, accesați %1$s.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">După conectare, puteți utiliza caracteristici de colaborare multi-dispozitiv, cum ar fi Oglindire ecran și Transfer de fișiere.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Refuzați</string>
    <string name="module_pc_state_off">Oprit</string>
    <string name="module_pc_state_on">Pornit</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">SwiftCopy</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">Copiat în clipboardul PC-ului</string>
    <string name="module_pc_swift_send">SwiftSend</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Trimis cu succes</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Se trimit %1$d fișiere către „%2$s”</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Se trimite 1 fișier către „%1$s”</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Dispozitivul conectat în prezent nu acceptă această caracteristică</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Timp expirat conexiune: Asigurați-vă că este instalat PC Client</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Puteți să accesați www.pcconnection.online pentru a descărca și instala</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Timp expirat conexiune. Conectați-vă din nou la dispozitiv conform instrucțiunilor.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Timp expirat conexiune. Instalați mai întâi PC Client</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">„%1$s” conectat cu succes</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Se pregătește...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Conectat</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">Permiteți „%1$s” să se conecteze la acest telefon? Atingeți „Permitere” pentru a vă utiliza telefonul mobil pe PC și a transfera fișiere.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Refuzați</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">În așteptare...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Pentru funcționarea normală a %1$s, țineți Bluetooth și Wi-Fi activate</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s va fi dezactivat automat în %2$s minut(e)</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">Pentru a utiliza %1$s sau %2$s, asigurați-vă că clientul PC corespondent a fost descărcat din %3$s și instalat.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">Pentru a utiliza %1$s, asigurați-vă că clientul PC a fost descărcat din %2$s și instalat.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">După conectare, puteți utiliza Oglindire ecran.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Puteți transfera fișiere între PC-ul dvs. și telefonul dvs. fără a utiliza date mobile.</string>
    <string name="module_this_pc_using">În uz</string>
    <string name="nfc_connection">Conexiune NFC</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Mai întâi verificați dacă dispozitivul dvs. mobil acceptă NFC.\nPentru conectare, așezați dispozitivul mobil pe cipul NFC al PC-ului care acceptă această funcție.</string>
    <string name="no_tip">Nu notificați</string>
    <string name="nov">Nov.</string>
    <string name="oct">Oct.</string>
    <string name="only_cast_tip">Notificare doar la Distribuție</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Vă rugăm să deschideți pagina „Scanați pentru conectare” pe computerul client.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Trageți în jos pentru a reîmprospăta</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Reîmprospătare finalizată</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Reîmprospătare</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Eliberați pentru a reîmprospăta</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Vă rugăm să selectați o oră viitoare</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Valoare nevalidă</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Vă rugăm să selectați o oră trecută</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Vă rugăm să selectați o oră validă</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Limita de caractere atinsă</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Mai multe</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">Anulați</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">OK</string>
    <string name="pad_cancel">Anulați</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Conectat în prezent la un alt dispozitiv. Dacă continuați să activați Colaborare telefonică, conexiunea cu dispozitivul respectiv va fi deconectată.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s conectat</string>
    <string name="pad_connect_fail">Nu s-a reușit conectarea</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Conexiunea a eșuat. Vă rugăm să încercați din nou.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Conectați-vă la telefon</string>
    <string name="pad_connect_tip">Partajarea ecranului cu %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Atingeți Scaner în Centrul de control al telefonului și scanați codul QR de mai sus pentru a vă conecta la tabletă.</string>
    <string name="pad_connected">Conectat</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Reproducere în oglindă</string>
    <string name="pad_continue">Continuare</string>
    <string name="pad_disconnect">Deconectați</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Folosit doar pentru conectarea la tablete sau PC-uri.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Cameră foto</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Folosit doar pentru a vă conecta la dispozitive prin scanarea codului QR.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Anulare</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">Bun venit la %1$s! Odată conectată, tableta dvs. poate servi drept ecran extins pentru PC, permițând lucrul eficient pe două ecrane și funcționalitatea de copiere-lipire între dispozitive, toate fără a utiliza Date mobile. Vom solicita următoarele permisiuni:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Dispozitive din apropiere</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Folosit doar pentru a căuta PC-uri din apropiere disponibile pentru conectare.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Notificări</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Folosit doar pentru a afișa starea conexiunii.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">Permitere</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Notă utilizator</string>
    <string name="pad_func_tip">Partajați ecranul telefonului cu tableta și deschideți fereastra de oglindire ecran pe tabletă.</string>
    <string name="pad_next">Înainte</string>
    <string name="pad_not_connect">Neconectat</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Vă rugăm să conectați telefonul și %1$s la aceeași rețea, apoi porniți-l din nou.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Nu este conectat la aceeași rețea</string>
    <string name="pad_pad_connect">Conexiune tabletă</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Colaborare telefonică</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Oglindire ecran telefon</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Proiectare pe telefon</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Proiectați ecranul telefonului pe o tabletă pentru o experiență de vizionare pe ecran mare. Operați telefonul direct de pe tabletă, fără a utiliza date mobile. Sunt necesare următoarele permisiuni iar acestea vor fi utilizate numai pentru a activa funcția.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Permiteți aplicației să utilizeze următoarele permisiuni exclusiv pentru descoperirea și conectarea la tablete și afișarea stării conexiunii.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Conexiune dispozitiv și Proiectare telefon</string>
    <string name="pad_reset">Reîncercați</string>
    <string name="pad_setting_desc">După conectare, funcția Sub-afișaj PC este disponibilă și vă puteți folosi tableta ca ecran extins pentru PC.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Funcția de Partajare Apeluri a fost oprită pe telefonul dumneavoastră. Vă rugăm să accesați Setări &gt; Interconexiuni dispozitive &gt; Conexiune multi-ecran pentru a o activa și a primi Notificări apeluri.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Clipboard partajat</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">După conectarea telefonului și a tabletei, puteți copia și lipi text de pe un dispozitiv pe altul. Copiați conținut pe un dispozitiv și îl lipiți direct pe celălalt.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Dispozitive acceptate</string>
    <string name="pad_tip">Notă</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">Conexiune PC (Oglindire ecran și transfer de fișiere)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Înainte de a utiliza %1$s pentru a extinde ecranul, asigurați-vă că clientul %2$s a fost instalat pe PC. Pentru descărcarea clientului, accesați %3$s.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Când este activat, dispozitivele mobile pot fi găsite și conectate de către PC.</string>
    <string name="pc_connection_function">După conectare, funcția %1$s este disponibilă și vă puteți folosi tableta ca ecran extins pentru PC și puteți face mai multe.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">Pentru a utiliza %3$s pentru a conecta dispozitive, trebuie să activați rețeaua Wi-Fi și Bluetooth-ul și să deschideți clientul %1$s pe PC, să activați %2$s pe dispozitivul mobil și să păstrați ecranul dispozitivului mobil deblocat și activat.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">Pentru a utiliza următoarele funcții, trebuie să activați rețeaua Wi-Fi și Bluetooth-ul pe PC și să deschideți clientul %1$s. Dacă acest client nu a fost instalat pe PC, vizitați %2$s pentru a-l descărca și instala.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Solicitare respinsă</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Anulare</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Reîncercați</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">Se conectează, așteptați...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">Timpul de așteptare este mai lung decât s-a preconizat. Puteți să mai așteptați sau încercați alt mod de conectare.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Permiteți conexiunii cu PC client să continue.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Scanați pentru conectare</string>
    <string name="pc_module_research">Căutați din nou</string>
    <string name="pc_screen_mode">Utilizați-vă tableta ca ecran de extindere pentru PC. Lucrați pe două ecrane, oricând și oriunde, îmbunătățindu-vă eficiența. Tableta și PC-ul utilizează în comun clipboardul, copiind dintr-un dispozitiv și lipind în celălalt.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Utilizați-vă tableta ca ecran de extindere pentru PC. Lucrați pe două ecrane, oricând și oriunde, îmbunătățindu-vă eficiența. Tableta și PC-ul utilizează în comun clipboardul, copiind dintr-un dispozitiv și lipind în celălalt.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Utilizat numai pentru găsirea și conectarea la dispozitivele din apropiere.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Vă rugăm să acordați toate permisiunile pentru a utiliza Conexiune PC.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Vă rugăm să acordați toate permisiunile pentru a utiliza Conexiune PC.</string>
    <string name="permission_camera">Cameră</string>
    <string name="permission_cancel">Anulare</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Setări</string>
    <string name="permission_guide_desc">Permiteți acestei aplicații să folosească următoarele permisiuni (doar pentru conexiune PC, transfer de fișiere și afișarea progresului transferului).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Permisiuni incluse:</string>
    <string name="permission_guide_title">Conectați dispozitive și transferați fișiere</string>
    <string name="permission_microphone">Microfon</string>
    <string name="permission_nearby">Dispozitive din apropiere</string>
    <string name="permission_notifications">Notificări</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Fotografii și videoclipuri</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Utilizat numai pentru a afișa progresul transferurilor de fișiere.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Citire de pe stocarea externă</string>
    <string name="permission_storage">Acces la toate fișierele</string>
    <string name="phone_func_tip">Acțiunile de pe telefon nu vor întrerupe proiectarea ecranului.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Activați %1$s pentru o experiență imersivă pe un ecran mare. Alte sarcini de pe telefon nu vor întrerupe proiectarea.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Extensie ecran lat</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Oglindire ecran telefon</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Deschideți fereastra de oglindire a ecranului de pe tabletă.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Pentru a asocia dispozitivul Matter, scanați mai întâi pentru a obține codul de asociere.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Acest dispozitiv nu este acceptat momentan</string>
    <string name="scan_connection">Scanați codul QR</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Pentru a afișa codul QR, atingeți pe PC-ul client Scanați pentru conectare.\n2. Glisați în jos din partea din dreapta sus a dispozitivului mobil pentru a afișa Centrul de comandă, apăsați lung pe %1$s (%2$s pentru tablete) pentru a accesa pagina %1$s, atingeți butonul Scanare din colțul din dreapta sus și scanați codul QR pentru conectare.</string>
    <string name="scan_instruction">Selectați %2$s &gt; Scanați pentru conectare în %1$s și amplasați codul QR în cadru pentru scanare.</string>
    <string name="sep">Sept.</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Conversați și simultan vizionați videoclipuri cu funcționalitatea Ecran divizat.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Anulați</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Gestul SwiftCopy a fost declanșat. Accesați %1$s pentru a vă conecta la PC și puteți lipi direct pe PC-ul dvs.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Gestul de oglindire a fost declanșat. Accesați %1$s pentru a vă conecta la PC, iar ecranul telefonului dvs. va fi oglindit pe PC, permițând partajarea datelor între dispozitive.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Gestul SwiftSend a fost declanșat. Accesați %1$s pentru a vă conecta la PC și a începe transferul fișierelor selectate.</string>
    <string name="tcircle_connect">Porniți</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Niciun dispozitiv conectat</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Copiați și lipiți rapid pe un computer prin atingerea de două ori cu trei degete.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Partajare rapidă cu trei degete</string>
    <string name="three_finger_paste">Lipire cu trei degete</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Glisați în lateral cu trei degete pentru a trimite rapid fișierele selectate către computerul conectat.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Vă rugăm să instalați mai întâi PC client</string>
    <string name="url_copied">URL copiat.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Asigurați-vă că clientul PC a fost instalat pe PC, apoi reconectați cablul. Link de descărcare: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">La conectarea la o rețea Wi-Fi de 2,4 GHz, utilizarea %1$s poate determina o întârziere. Pentru a optimiza performanța, vă recomandăm să comutați Wi-Fi la banda de 5 GHz sau să deconectați de la Wi-Fi (păstrând comutatorul Wi-Fi activat).</string>
    <string name="wifi_tip">Funcționează atunci când este conectat la aceeași rețea Wi-Fi</string>
</resources>
