<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">ອະນຸຍາດໃຫ້ມີການແຈ້ງເຕືອນສາຍໂທ</string>
    <string name="allow_sms_tip">ອະນຸຍາດໃຫ້ມີການແຈ້ງເຕືອນ SMS</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">ໃນຂະຫວ່າງຂະບວນການສໍາຮອງຂໍ້ມູນ, ກະລຸນາເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນຄືປົກກະຕິ, ບໍ່ໃຫ້ໃຊ້​ຮັອດ​ສະ​ປອດສ່ວນຕົວ ແລະ ໃຫ້ເປີດ Wi-Fi ໄວ້. ກວດເບິ່ງສະຖານະຂອງອຸປະກອນແລ້ວລອງໃໝ່.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">ສໍາຮອງຂໍ້ມູນຄັງ​ຮູບ​ພາບ AI ຂອງອຸປະກອນ \"%1$s\" ບໍ່ສໍາເລັດ. ຕັດການເຊື່ອມຕໍ່ຂອງອຸປະກອນບໍ?</string>
    <string name="bkp_backuping">ພວມສໍາຮອງຂໍ້ມູນ... (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">ການສໍາຮອງຂໍ້ມູນຄັງ​ຮູບ​ພາບ AI</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">ການສໍາຮອງຂໍ້ມູນຄັງ​ຮູບ​ພາບ AI ບໍ່ສໍາເລັດ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">ການສໍາຮອງຂໍ້ມູນຄັງ​ຮູບ​ພາບ AI ບໍ່ສໍາເລັດ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">ການສໍາຮອງຂໍ້ມູນຄັງ​ຮູບ​ພາບ AI ສິ້ນສຸດແລ້ວ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">ການສໍາຮອງຂໍ້ມູນຄັງ​ຮູບ​ພາບ AI ທີ່ລົບກວນ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">ການສໍາຮອງຂໍ້ມູນຄັງ​ຮູບ​ພາບ AI ສໍາເລັດ</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">ຕັດການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່</string>
    <string name="bkp_sure">ຕົກ​ລົງ</string>
    <string name="bkp_tip">ໝາຍເຫດ</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">ຄຸນນະສົມບັດ %2$s ບໍ່ສາມາດໃຊ້ງານໄດ້ຢ່າງຖືກຕ້ອງ. ກະລຸນາເບິ່ງ %3$s (ສໍາເນົາ ແລະ ວາງ) ໃນ PC ຂອງທ່ານເພື່ອດາວໂຫຼດລູກຄ່າຍ %1$s ເວີຊັນຫຼ້າສຸດ.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">ສໍາເນົາລິ້ງ</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">ເວີຊັນ %1$s ຫຼ້າຫຼັງແລ້ວ</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">ສົ່ງສັນຍານວິດີໂອມືຖືຫາຄອມພິວເຕີຂອງທ່ານ ແລະ ບໍ່ພາດທຸກລາຍລະອຽດ.</string>
    <string name="connect_fail_desc">ເລືອກ %1$s ຢູ່ PC ຂອງທ່ານເພື່ອສະແດງລະຫັດ QR.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">ສະ​ແກນໂຄດ QR</string>
    <string name="connect_tip">ແຈ້ງເຕືອນເມື່ອເຊື່ອມຕໍ່ແລ້ວ</string>
    <string name="connect_tips">ກະລຸນາເປີດ Wi-Fi ແລະ ບລູທູດຂອງ PC ທີ່ທ່ານຕ້ອງການເຊື່ອມຕໍ່ ແລະ ເປີດ PC ລູກຄ່າຍ. ທ່ານສາມາດເຂົ້າເບິ່ງ %1$s ເພື່ອດາວໂຫຼດລູກຄ່າຍ.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">ເປີດ Wi-Fi ແລະ ບລູທູດຢູ່ PC. ຫຼັງການເຊື່ອມຕໍ່, ທ່ານສາມາດສາຍໜ້າຈໍໂທລະສັບຂອງທ່ານ ຫຼື ຖ່າຍໂອນໄຟລ໌ໄດ້ຢ່າງງ່າຍດາຍ. ສໍາລັບ Infinix PC, ການເຊື່ອມຕໍ່ Infinix PC ແມ່ນຖືກຕິດຕັ້ງລ່ວງໜ້າດ້ວຍທາງລັດຢູ່ເດັສທັອບ. ສໍາລັບ PC ຂອງແບຣນອື່ນ, ໃຫ້ເຂົ້າເບິ່ງ %1$s ເພື່ອດາວໂຫຼດລູກຄ່າຍ PC ຢ່າງງ່າຍດາຍ.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">ເປີດ Wi-Fi ແລະ ບລູທູດຢູ່ PC. ຫຼັງການເຊື່ອມຕໍ່, ທ່ານສາມາດສາຍໜ້າຈໍໂທລະສັບຂອງທ່ານ ຫຼື ຖ່າຍໂອນໄຟລ໌ໄດ້ຢ່າງງ່າຍດາຍ. ສໍາລັບ TECNO PC, ຕົວຈັດການ PC ຫຼື OneLeap ແມ່ນຖືກຕິດຕັ້ງລ່ວງໜ້າດ້ວຍທາງລັດຢູ່ເດັສທັອບ. ສໍາລັບ PC ຂອງແບຣນອື່ນ, ໃຫ້ເຂົ້າເບິ່ງ %1$s ເພື່ອດາວໂຫຼດລູກຄ່າຍ PC ຢ່າງງ່າຍດາຍ.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">ການເຊື່ອມຕໍ່ບໍ່ສໍາເລັດ. ກະລຸນາລອງໃໝ່ດ້ວຍສາຍເຄເບິນ USB.</string>
    <string name="connection_preparation">ການກະກຽມກ່ອນການເຊື່ອມຕໍ່</string>
    <string name="data_cable_connection">ເຊື່ອມຕໍ່ກັບສາຍເຄເບິ້ນ</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. ໃຊ້ສາຍເຄເບິ້ນຂໍ້ມູນແບບມາດຕະຖານເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນມືຖື ແລະ PC.\n2. ເລືອກ %1$s ໃນໜ້າຕ່າງປັອບອັບ.</string>
    <string name="dec">ທັນວາ</string>
    <string name="device_connect">ການເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນ</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">ສາຍ ແລະ ໂອນ</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">ເຈົ້າໃຈແລ້ວ</string>
    <string name="download_latest_client">ເພື່ອຮັບລູກຄ່າຍຫຼ້າສຸດ, ທ່ານສາມາດໄປທີ່ %2$s ຢູ່ໃນ PC ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">ການຄວບຄຸມຫຼາຍໜ້າຕ່າງຢ່າງສະດວກສະບາຍ, ບໍ່ຈໍາເປັນຕ້ອງຮັບໂທລະສັບ</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">ການຄວບຄຸມຫຼາຍໜ້າຕ່າງຢ່າງສະດວກສະບາຍ, ບໍ່ຈໍາເປັນຕ້ອງຮັບໂທລະສັບ</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">ເປີດໃຊ້ງານ Wi-Fi ແລະ ບລູທູດຢູ່ PC ແລະ ເປີດໃຊ້ຕົວຈັດການ PC ຫຼື One Leap ຢູ່ຄອມພິວເຕີ TECNO. ສໍາລັບຄອມພິວເຕີຂອງພາກສ່ວນທີສາມ, ທ່ານສາມາດດາວໂຫຼດລູກຄ່າຍໄດ້ຢ່າງວ່ອງໄວທີ່ www.pcconnection.online.</string>
    <string name="expand_screen">ຈໍສະແດງຜົນຍ່ອຍ PC</string>
    <string name="feb">ກຸມພາ</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">ການລາກແລ້ວວາງການແບ່ງປັນໄຟລ໌ມາພ້ອມກັບການຊິງຄ໌ຄລິບບອດຂ້າມອຸປະກອນ.</string>
    <string name="file_fast_transfer">ການສົ່ງໄຟລ໌ດ່ວນ</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">ກົດໄຟລ໌ຄ້າງໄວ້ແລ້ວລາກເພື່ອສົ່ງມັນລະຫວ່າງໂທລະສັບ ແລະ PC ຂອງທ່ານ.\n*ຢູ່ໂທລະສັບ, ຄຸນສົມບັດນີ້ແມ່ນຮອງຮັບສໍາລັບຄັງ​ຮູບ​ພາບ AI ແລະ ຕົວ​ຈັດ​ການ​ໄຟ​ລ໌.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">ລາກເພື່ອໂອນ</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">ສາຍແອັບຈໍານວນຫຼາຍໃນເວລາດຽວກັນ, ເພື່ອທີ່ທ່ານຈະສາມາດເຮັດສິ່ງຕ່າງໆເຊັ່ນ: ການສົນທະນາໃນຂະນະທີ່ກໍາລັງເບິ່ງວິດີໂອ.\n*ຮອງຮັບຢູ່ PC ເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">ໜ້າຕ່າງແອັບຈໍານວນຫຼາຍ</string>
    <string name="function_guide_next">ຕໍ່ໄປ</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">ຮູບຖ່າຍໜ້າ ຫຼື ຮູບທີ່ທ່ານຖ່າຍຢູ່ໂທລະສັບຂອງທ່ານຈະຖືກຊິງຄ໌ກັບ PC ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">ການດໍາເນີນການຢູ່ໂທລະສັບຂອງທ່ານຈະຖືກຊິງຄ໌ກັບ PC ຂອງທ່ານ, ເຊິ່ງຈະຫຼີກເວັ້ນຂັ້ນຕອນຊໍ້າໆ.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">ຊິງຄ໌ສະແນັບ</string>
    <string name="function_guide_start">ເລີ່ມ​ຕົ້ນ​​ໃຊ້</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">ເລືອກໄຟລ໌ແລ້ວປັດຂວາດ້ວຍ 3 ນິ້ວເພື່ອສົ່ງມັນຢ່າງງ່າຍດາຍ ແລະ ວ່ອງໄວໄປຫາ PC ຂອງທ່ານ.\n*ຢູ່ໂທລະສັບ, ຄຸນສົມບັດນີ້ແມ່ນຮອງຮັບສໍາລັບຄັງ​ຮູບ​ພາບ AI ແລະ ຕົວ​ຈັດ​ການ​ໄຟ​ລ໌.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">ການໂອນດ່ວນຜ່ານ PC</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">ຂໍ້ຄວາມທີ່ທ່ານສໍາເນົາຢູ່ໂທລະສັບຂອງທ່ານແມ່ນສາມາດວາງໃສ່ PC ຂອງທ່ານໄດ້ໂດຍກົງ.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">ສໍາເນົາ ແລະ ວາງຂ້າມອຸປະກອນ</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">ສາຍພາບໂທລະສັບຂອງທ່ານໄປຍັງ PC ຫຼື ແທັບເລັດ ແລະ ເພີດເພີນກັບການສໍາເນົາ-ການວາງຂ້າມອຸປະກອນ, ການໂອນຍ້າຍໄຟລ໌ ແລະ ການສຳຮອງຂໍ້ມູນໄດ້ໂດຍບໍ່ສະດຸດ ເພື່ອປະສົບການໃນການເຮັດວຽກ ແລະ ການບັນເທີງທີ່ມີຄວາມອັດສະລິຍະຫຼາຍຂຶ້ນ.</string>
    <string name="jan">ມັງກອນ</string>
    <string name="large_screen_viewing">ເພີດເພີນກັບວິດີໂອມືຖືຢູ່ໜ້າຈໍທີ່ໃຫຍ່ຂຶ້ນ</string>
    <string name="md_all_device">ອຸປະກອນທັງໝົດ</string>
    <string name="md_allow_find">ອຸປະກອນທີ່ສາມາດຕິດຕໍ່ໄດ້</string>
    <string name="md_allow_find2">ເລືອກອຸປະກອນທີ່ສາມາດຊອກຫາອຸປະກອນນີ້ໄດ້.</string>
    <string name="md_connect_device_title">ເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນ</string>
    <string name="md_connect_tip3">ການເຊື່ອມຕໍ່ຫຼາຍໜ້າຈໍກຳລັງໃຊ້ງານຢູ່ກັບ %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">ເຊື່ອມຕໍ່ %1$s ແລ້ວ</string>
    <string name="md_connected2">ເຊື່ອມ​ຕໍ່ແລ້ວ</string>
    <string name="md_connected_deivice">ອຸ​ປະ​ກອນ​ທີ່​ເຊື່ອມ​ຕໍ່</string>
    <string name="md_copy">ສຳ​ເນົາ​ແລ້ວ</string>
    <string name="md_copy_fail">ສຳເນົາບໍ່ສຳເລັດ</string>
    <string name="md_copy_success">ສຳເນົາສຳເລັດແລ້ວ</string>
    <string name="md_copying">ກຳລັງສໍາເນົາ… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">ການສໍາເນົາດ້ວຍສາມນິ້ວ</string>
    <string name="md_func_tip10">ສົ່ງສັນຍານໜ້າຈໍໂທລະສັບຂອງທ່ານໄປຫາແທັບເລັດ ເພື່ອເບິ່ງແບບຈໍກວ້າງ. ທ່ານຍັງສາມາດສືບຕໍ່ໃຊ້ໂທລະສັບຂອງທ່ານໂດຍບໍ່ຕ້ອງລົບກວນການສົ່ງສັນຍານ.</string>
    <string name="md_func_tip14">ສາຍພາບໂທລະສັບຂອງທ່ານໄປຍັງ PC ຫຼື ແທັບເລັດ ແລະ ເພີດເພີນກັບການສໍາເນົາ-ການວາງຂ້າມອຸປະກອນ, ການໂອນຍ້າຍໄຟລ໌ ແລະ ການສຳຮອງຂໍ້ມູນໄດ້ໂດຍບໍ່ສະດຸດ ເພື່ອປະສົບການໃນການເຮັດວຽກ ແລະ ການບັນເທີງທີ່ມີຄວາມອັດສະລິຍະຫຼາຍຂຶ້ນ. ສຳລັບລາຍລະອຽດເພີ່ມເຕີມ, ກະລຸນາເບິ່ງ %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">ສົ່ງສັນຍານວິດີໂອມືຖືຫາຄອມພິວເຕີຂອງທ່ານ ແລະ ບໍ່ພາດທຸກລາຍລະອຽດ.</string>
    <string name="md_func_tip5">ໃຊ້ຫຼາຍໜ້າຕ່າງແອັບເພື່ອສົນທະນາໃນ WhatsApp ໃນຂະນະທີ່ກຳລັງຫຼິ້ນເກມ.</string>
    <string name="md_func_tip7">ລາກ ແລະ ວາງໄຟລ໌ໄດ້ຢ່າງງ່າຍດາຍເພື່ອໂອນຍ້າຍ. ສໍາເນົາເນື້ອຫາໃນອຸປະກອນໜຶ່ງ ແລ້ວວາງໃສ່ອຸປະກອນອີກເຄື່ອງໜຶ່ງ.</string>
    <string name="md_func_tip8">ເບິ່ງເນື້ອຫາໂທລະສັບຢູ່ເທິງໜ້າຈໍທີ່ໃຫຍ່ກວ່າ ແລະ ຄວບຄຸມໂທລະສັບຂອງທ່ານໂດຍກົງຈາກແທັບເລັດ.</string>
    <string name="md_func_tip9">ເມື່ອເຊື່ອມຕໍ່ໂທລະສັບ ແລະ ແທັບເລັດຂອງທ່ານແລ້ວ, ທ່ານຈະສາມາດສໍາເນົາ ແລະ ວາງຂໍ້ຄວາມຂ້າມອຸປະກອນດັ່ງກ່າວໄດ້. \nສໍາເນົາເນື້ອຫາໃນອຸປະກອນໜຶ່ງ ແລ້ວວາງໃສ່ອີກອຸປະກອນໜຶ່ງໄດ້ທັນທີ.</string>
    <string name="md_function">ຄຸນສົມບັດການເຊື່ອມຕໍ່</string>
    <string name="md_know">ໄດ້ແລ້ວ</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">ການສາຍພາບ ແລະ ການໂອນຍ້າຍດ້ວຍທ່າທາງ</string>
    <string name="md_multi_connect">ການເຊື່ອມຕໍ່ຫຼາຍໜ້າຈໍ</string>
    <string name="md_multi_phone">ການເຊື່ອມຕໍ່ຫຼາຍໜ້າຈໍ</string>
    <string name="md_not_trust_device">ຍັງບໍ່ທັນໄດ້ເພີ່ມອຸປະກອນທີ່ໄວ້ໃຈເທື່ອ</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">ການສໍາເນົາ ແລະ ວາງຂ້າມອຸປະກອນ</string>
    <string name="md_phone_extend">ການຂະຫຍາຍໜ້າຈໍໂທລະສັບ</string>
    <string name="md_screen_extend">ການຂະຫຍາຍໜ້າຈໍ</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">ເປີດໃຊ້ງານການຂະຫຍາຍໜ້າຈໍໂທລະສັບເພື່ອເບິ່ງຢູ່ໜ້າຈໍໃຫຍ່ແບບຮອບດ້ານ. ການຈັດການໜ້າວຽກອື່ນໆໃນໂທລະສັບຈະບໍ່ລົບກວນຈໍຂະຫຍາຍໜ້າ.</string>
    <string name="md_search_subtitle">ການເຊື່ອມຕໍ່ຫຼາຍອຸປະກອນ &gt; ການເຊື່ອມຕໍ່ຫຼາຍໜ້າຈໍ</string>
    <string name="md_settings_subtitle">ການສົ່ງສັນຍານພາບໜ້າຈໍ ແລະ ການຂະຫຍາຍໜ້າຈໍ, ການແບ່ງປັນຂໍ້ມູນ ແລະ ອື່ນໆລະຫວ່າງໂທລະສັບ ແລະ ແທັບເລັດ ຫຼື PC ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="md_share_call">ແບ່ງປັນສາຍໂທເຂົ້າ</string>
    <string name="md_share_call_tip">ທ່ານສາມາດຮັບສາຍ ແລະ ໂທອອກໃນ PC ຫຼື ແທັບເລັດຂອງທ່ານເມື່ອໂທລະສັບຂອງທ່ານມີສາຍໂທເຂົ້າ.</string>
    <string name="md_share_network">ການແບ່ງປັນເຄືອຂ່າຍ</string>
    <string name="md_share_noti">ການແບ່ງປັນການແຈ້ງເຕືອນ</string>
    <string name="md_share_sms">ແບ່ງປັນ SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">ທ່ານສາມາດເບິ່ງ ແລະ ຕອບຂໍ້ຄວາມຈາກໂທລະສັບຂອງທ່ານຢູ່ PC ຫຼື ແທັບເລັດຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="md_share_to_device">ແບ່ງປັນໃຫ້ %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">ລອງດຽວນີ້</string>
    <string name="md_transfer_fail">ສົ່ງບໍ່ສຳເລັດ</string>
    <string name="md_transfer_success">ສົ່ງສຳເລັດແລ້ວ</string>
    <string name="md_transfer_tip">ສໍາເນົາ ແລະ ວາງຂໍ້ຄວາມ, ຮູບພາບ ແລະ ອື່ນໆຂ້າມອຸປະກອນ.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">ປັດໄປທາງຂວາດ້ວຍ 3 ນິ້ວເພື່ອສົ່ງໄຟລ໌ທີ່ໄດ້ເລືອກໄວ້</string>
    <string name="md_transfer_tip11">ໂອນຍ້າຍຮູບພາບ, ວິດີໂອ, ໄຟລ໌ ແລະ ອື່ນໆໄປຍັງ PC ຂອງທ່ານ. ໂອນຍ້າຍໄຟລ໌ຂະໜາດໃຫຍ່ໄດ້ຢ່າງວ່ອງໄວໂດຍບໍ່ຕ້ອງໃຊ້ຂໍ້ມູນ.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">ແຕະສອງເທື່ອດ້ວຍ 3 ນິ້ວເພື່ອສໍາເນົາໄປໃສ່​ຄລິບບອດຂອງ PC</string>
    <string name="md_transfer_tip4">ສໍາເນົາຮູບພາບ, ວິດີໂອ, ໄຟລ໌ ແລະ ອື່ນໆໄປໃສ່ຄລິບບອດຂອງ PC ເພື່ອວາງຂ້າມອຸປະກອນໂດຍບໍ່ຕິດຂັດກັບ PC ທີ່ໄດ້ເຊື່ອມຕໍ່ໄວ້.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">ຮັບ, ເບິ່ງ ແລະ ຈັດການກັບການແຈ້ງເຕືອນໂທລະສັບໂດຍກົງໃນ PC ຫຼື ແທັບເລັດຂອງທ່ານ ເພື່ອໃຫ້ມີການແຈ້ງເຕືອນຂ້າມອຸປະກອນເຮັດທີ່ບໍ່ຕິດຂັດ.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">ອະນຸຍາດໃຫ້ອຸປະກອນທີ່ເຊື່ອມຕໍ່ແລ້ວໃຊ້ເຄືອຂ່າຍຂໍ້ມູນມືຖືຂອງອຸປະກອນນີ້.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">ເປີດໃຊ້ງານການສາຍພາບໜ້າຈໍ, ການສໍາເນົາຂ້າມອຸປະກອນ, ການໂອນຍ້າຍໄຟລ໌ ແລະ ອື່ນໆໄດ້ຢ່າງວ່ອງໄວໂດຍໃຊ້ທ່າທາງ.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">ບີບນິ້ວເຂົ້າກັນແລ້ງປັດດ້ວຍ 3 ນິ້ວເພື່ອເລີ່ມການສາຍຢ່າງວ່ອງໄວ</string>
    <string name="md_transfer_tip9">ສາຍພາບໜ້າຈໍໂທລະສັບຂອງທ່ານໄປຍັງ PC ຢ່າງວ່ອງໄວວາໂດຍໃຊ້ທ່າທາງ.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">ສົ່ງໃຫ້ %1$s</string>
    <string name="md_transfering">ກຳລັງສົ່ງ… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">ອຸປະກອນທີ່ໄວ້ໃຈເທົ່ານັ້ນ</string>
    <string name="md_trust_device2">ອຸປະກອນທີ່ເຊື່ອຖື</string>
    <string name="md_trust_device3">ອຸປະກອນທີ່ໄວ້ໃຈ ແລະ ອຸປະກອນທີ່ໄດ້ເຂົ້າສູ່ລະບົບບັນຊີດຽວກັນ</string>
    <string name="md_trust_device6">ລຶບ %1$s ອອກຈາກອຸປະກອນທີ່ໄວ້ໃຈບໍ?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">ບໍ່ຕ້ອງຖາມອີກເມື່ອເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນນີ້.</string>
    <string name="md_use_show">ຄູ່​ມື​ຜູ້​ໃຊ້</string>
    <string name="mirror_screen_permission">ສາຍໂທລະສັບໃສ່ PC ສໍາລັບການເບິ່ງຢູ່ໜ້າຈໍທີ່ໃຫຍ່ຂຶ້ນ ແລະ ການສົ່ງໄຟລ໌ດ່ວນໂດຍບໍ່ໃຊ້ຂໍ້ມູນ. ຈໍາເປັນຕ້ອງໄດ້ຍິນຍອມຕໍ່ການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້, ເຊິ່ງຈໍາເປັນສໍາລັບຟັງຊັນເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="module_pc_accept">ຍອມຮັບ</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">ເຂົ້າເຖິງການແຈ້ງເຕືອນ</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">ໃຊ້ເພື່ອຊິງຄ໌ການແຈ້ງເຕືອນຈາກໂທລະສັບຫາ PC ຂອງທ່ານເທົ່ານັ້ນ ແລະ ບໍ່ແມ່ນເພື່ອອັບໂຫຼດພວກມັນຫາເຊີບ​ເວີ.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">ທ່ານສາມາດສຳເນົາຮູບພາບ, ວິດີໂອ, ຂໍ້ຄວາມ, ອື່ນໆໃສ່ຄລິບບອດ PC ຂອງທ່ານ ແລະ ວາງພວກມັນຈາກ PC ຂອງທ່ານໂດຍກົງ.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">ທ່ານສາມາດສຳເນົາຮູບພາບ, ວິດີໂອ ແລະ ໄຟລ໌ອື່ນໆໃສ່ຄລິບບອດ PC ຂອງທ່ານ ແລະ ວາງພວກມັນຈາກ PC ຂອງທ່ານໂດຍກົງ.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">ແຕະສອງຄັ້ງດ້ວຍນິ້ວມື 3 ນິ້ວເພື່ອສຳເນົາໄປໃສ່​ຄລິບບອດຂອງ PC</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">ການໂອນດ່ວນຜ່ານ PC</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">ທ່ານສາມາດໂອນຮູບພາບ, ວິດີໂອ, ໄຟລ໌, ອື່ນໆ ຈາກໂທລະສັບຂອງທ່ານໄປຍັງ PC ຂອງທ່ານໄດ້. ນອກຈາກນີ້, ທ່ານຍັງສາມາດເປີດໜ້າຕ່າງການສາຍພາບໂທລະສັບໃນ PC ຂອງທ່ານໄດ້.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">ທ່ານສາມາດໂອນຮູບພາບ, ວິດີໂອ, ໄຟລ໌, ອື່ນໆ ໄປຍັງ PC ຂອງທ່ານໄດ້. ນອກຈາກນີ້ຍັງຮອງຮັບການໂອນໄຟລ໌ຂະໜາດໃຫຍ່ແບບໄວ ແລະ ບໍ່ໃຊ້ຂໍ້ມູນໄດ້ອີກດ້ວຍ.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">ປັດໄປທາງຂວາດ້ວຍນິ້ວມື 3 ນິ້ວເພື່ອໂອນໄຟລທີ່ເລືອກແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">ທ່ານສາມາດໂອນຮູບພາບ, ວິດີໂອ, ອື່ນໆ ຈາກໂທລະສັບຂອງທ່ານໄປຍັງ PC ຂອງທ່ານດ້ວຍທ່າທາງ. ນອກຈາກນີ້ຍັງຮອງຮັບການໂອນໄຟລ໌ຂະໜາດໃຫຍ່ແບບໄວ ແລະ ບໍ່ໃຊ້ຂໍ້ມູນໄດ້ອີກດ້ວຍ.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">ກຳລັງເລີ່ມຕົ້ນການສາຍພາບ...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">ກະລຸນາກວດເບິ່ງສະຖານະການເຊື່ອມຕໍ່ໃນ PC ຂອງທ່ານ</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">ກະລຸນາປີດ​ຮັອດ​ສະ​ປອດ ແລະ ເຊື່ອມຕໍ່</string>
    <string name="module_pc_connect">ການເຊື່ອມຕໍ່ PC</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">ບໍ່ສາມາດເຊື່ອມຕໍ່ກັບອຸປະກອນ</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">ກະລຸນາເປີດໜ້າໂຄດ QR ໃນ PC.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">ສະແກນ ໂຄດ QR ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">ການເຊື່ອມຕໍ່ລົ້ມເຫວ</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">ໝົດເວລາການເຊື່ອມຕໍ່. ກະລຸນາເບິ່ງໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າ %1$s ໄດ້ຖືກຕິດຕັ້ງໃນ PC ຂອງທ່ານແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">ຮັກສາໂທລະສັບຂອງທ່ານໄວ້ &lt;b&gt;ໃຫ້ໃກ້ກັບ PC ຂອງທ່ານ&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">ເບິ່ງໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າ &lt;b&gt;ບຣູທູດ ແລະ Wi-Fi&lt;/b&gt; ຖືກເປີດໃຊ້ແລ້ວໃນ PC ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">ເບິ່ງໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າ &lt;b&gt;ບຣູທູດ ແລະ Wi-Fi&lt;/b&gt; ຖືກເປີດໃຊ້ແລ້ວໃນໂທລະສັບຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">ລໍຖ້າ</string>
    <string name="module_pc_connected">ເຊື່ອມຕໍ່ກັບ PC ແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">ໝົດເວລາການເຊື່ອມຕໍ່</string>
    <string name="module_pc_connecting">ກຳລັງເຊື່ອມຕໍ່...</string>
    <string name="module_pc_decline">ປະຕິເສດ</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" ໄດ້ປະຕິເສດການເຊື່ອມຕໍ່ກັບໂທລະສັບແລ້ວ. ກະລຸນາເຊື່ອມຕໍ່ຄືນໃໝ່.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">ຍົກເລີກການເຊື່ອມຕໍ່...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">ຈໍສະແດງຜົນຍ່ອຍ PC</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">ເຊື່ອມ​ຕໍ່ແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">ລິ້ງທີ່ແບ່ງປັນໄດ້​ຖືກ​ສຳ​ເນົາ​ໄປ​ໃສ່​ຄ​ລິບບອດ​ແລ້ວ.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" ໄດ້ປະຕິເສດທີ່ຈະໃຊ້ %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">ຟັງຊັນການຂະຫຍາຍໜ້າຈໍ PC</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">ທ່ານສາມາດໃຊ້ໂທລະສັບຂອງທ່ານເປັນໜ້າຈໍຂະຫຍາຍສຳລັບ PC ຂອງທ່ານ ເພື່ອຮັບປະສົບການການເຮັດວຽກທີ່ມີປະສິດທິພາບໃນຫຼາຍໜ້າຈໍ.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">ໃຊ້ໂທລະສັບຂອງທ່ານເປັນໜ້າຈໍຂະຫຍາຍສຳລັບ PC ຂອງທ່ານເພື່ອຮັບປະສົບການການເຮັດວຽກທີ່ມີປະສິດທິພາບໃນຫຼາຍໜ້າຈໍ. ກະລຸນາກວດເບິ່ງໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າໄດ້ເປີດໃຊ້ ບຣູທູດ ແລະ Wi-Fi ທັງໃນໂທລະສັບ ແລະ PC ຂອງທ່ານ. ຟັງຊັນນີ້ບໍ່ໄດ້ໃຊ້ຂໍ້ມູນໃດໆ.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">ການຖ່າຍໂອນໄຟລ໌ຂໍ້ມູນບໍ່ສຳເລັດ</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">ກຳລັງຈັດຄິວ, ກຳລັງຈະໂອນ...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">ບໍ່ໃຊ້ຂໍ້ມູນ</string>
    <string name="module_pc_function_description">ຫຼັງຈາກການເຊື່ອມຕໍ່, ທ່ານສາມາດໃຊ້ຄຸນສົມບັດການເຮັດວຽກຮ່ວມກັນຫຼາຍອຸປະກອນ ເຊັ່ນ: ​ການ​ສາຍ​ພາບ​ໜ້າ​ຈໍ ແລະ ການໂອນໄຟລ.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">ອອກ %1$s ແລະ ລອງໃໝ່ອີກຄັ້ງ</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">ການສາຍພາບ...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">ອອກຈາກ %1$s ແລະ ລອງໃໝ່ອີກຄັ້ງ</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">ໃຊ້ທ່າທາງເພື່ອອະນຸຍາດການສາຍພາບໜ້າຈໍແບບໄວໄປຍັງຄອມພິວເຕີ.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">ບີບນິ້ວເຂົ້າ ແລະ ປັດດ້ວຍນິ້ວມື 3 ນິ້ວເພື່ອ​ເປີ​ດ​ໃຊ້​ງານການສາຍພາບໄດ້ຢ່າງວ່ອງໄວ</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">ບີບນິ້ວເຂົ້າ ແລະ ປັດດ້ວຍນິ້ວມື 3 ນິ້ວເພື່ອສາຍພາບໜ້າຈໍໂທລະສັບໃສ່ PC ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">ທ່າທາງການສາຍພາບຜ່ານ PC</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">ທ່ານສາມາດເຂົ້າເບິ່ງ %1$s ໃນ PC ຂອງທ່ານເພື່ອຮັບລູກຄ້າຫຼ້າສຸດ</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">ລິ້ງໄດ້​ຖືກ​ສຳ​ເນົາ​ໄປ​ໃສ່​ຄ​ລິບບອດ​ແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">ໃຫ້ການອະນຸຍາດທັງໝົດ</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">ການເຊື່ອມຕໍ່ການສື່ສານແບບໃກ້</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">ວາງໂທລະສັບໃສ່ຊິບ PC NFC ທີ່ຮອງຮັບຄຸນສົມບັດນີ້ ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່.\nກະລຸນາກວດເບິ່ງວ່າ ໂທລະສັບນັ້ນຮອງຮັບ NFC ກ່ອນ.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">ການກະກຽມກ່ອນການເຊື່ອມຕໍ່</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນໂດຍໃຊ້ %1$s, ທ່ານຈໍາເປັນຕ້ອງເປີດເຄື່ອງຄອມພິວເຕີ PC, ໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າ Wi-Fi ແລະ ບຣູທູດ ຖືກເປີດໃຊ້ຢູ່ໃນໂທລະສັບ ແລະ PC, ແລະເປີດໜ້າຈໍໄວ້ ແລະ ປົດລັອກ.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">ເພື່ອໃຫ້ໄດ້ຮັບລູກຄ້າຫຼ້າສຸດ, ທ່ານສາມາດເຂົ້າໄປທີ່ %1$s ໃນ PC ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">ການເຊື່ອມຕໍ່ຜ່ານ ໂຄດ QR</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. ແຕະສະແກນເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ຢູ່ໃນ PC ລູກຄ້າ ເພື່ອເອົາ ໂຄດ QR.\n2. ປັດລົງຈາກດ້ານຂວາເທິງຂອງໜ້າຈໍໂທລະສັບ ເພື່ອເຂົ້າຫາສູນຄວບຄຸມ, ກົດເຊື່ອມຕໍ່ PC ຄ້າງໄວ້ເພື່ອໂດດໄປຫາໜ້າການເຊື່ອມຕໍ່ PC, ແລະ ແຕະ ປຸ່ມສະແກນ ຢູ່ມຸມຂວາເທິງເພື່ອສະແກນໂຄດ QR ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">ການເຊື່ອມຕໍ່ໄຮ້ສາຍ</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. ປັດລົງຈາກດ້ານຂວາເທິງຂອງໂທລະສັບ ເພື່ອເຂົ້າຫາສູນຄວບຄຸມ ແລະ ເລືອກການເຊື່ອມຕໍ່ PC.\n2. ເລືອກອຸປະກອນທີ່ທ່ານຕ້ອງການເຊື່ອມຕໍ່ໃນໜ້າຈໍປັອບອັບ.\n3. ເລືອກອະນຸຍາດໃຫ້ເຊື່ອມຕໍ່ໃນ PC.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">ວິທີການເຊື່ອມຕໍ່</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">ການເຊື່ອມຕໍ່ສາຍ</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. ໃຊ້ສາຍຂໍ້ມູນມາດຕະຖານເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ໂທລະສັບ ແລະ PC.\n2. ເລືອກການເຊື່ອມຕໍ່ PC ໃນປ່ອງຢ້ຽມປ໊ອບອັບ.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">ຄວາມຈຳບໍ່ພຽງພໍ</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">ຍອມຮັບຄຳຂໍການຈັບຄູ່ຈາກ \"%1$s\" ບໍ?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">ກະລຸນາເບິ່ງໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າ Wi-Fi ແລະ ບຣູທູດ ຂອງ PC ເປີດຢູ່ເພື່ອໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">ການເຊື່ອມຕໍ່ການສື່ສານແບບໃກ້</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">ກະລຸນາເປີດໂທລະສັບເພື່ອໃຊ້ %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">ຍົກເລີກ %1$s ແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">ຄຳຂໍການຈັບຄູ່ %1$s</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">ການສາຍພາບໜ້າຈໍໂທລະສັບ</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">ເປີດໜ້າ %1$s ຂອງລູກຄ່າຍ PC ແລະ ສະແກນລະຫັດ QR ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່.</string>
    <string name="module_pc_recent">ເຊື່ອມຕໍ່ເມື່ອບໍ່ດົນມານີ້</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">ໃຫ້ຈື່ PC ນີ້</string>
    <string name="module_pc_scan_title">ສະແກນເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">ບໍ່ເຫັນອຸປະກອນທີ່ທ່ານຕ້ອງການເຊື່ອມຕໍ່ຫາບ່ອນນີ້ບໍ?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">ກະລຸນາລອງ: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">ຫຼັງຈາກການເຊື່ອມຕໍ່, ທ່ານສາມາດໃຊ້ຄຸນສົມບັດຕ່າງໆ ເຊັ່ນ: ​ການ​ສາຍ​ພາບ​ໜ້າ​ຈໍ ແລະ ການຖ່າຍໂອນໄຟລ໌ຂໍ້ມູນໂດຍບໍ່ຕ້ອງໃຊ້ຂໍ້ມູນ.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">ກະລຸນາເປີດ Wi-Fi ແລະ ບລູທູດຂອງ PC ທີ່ທ່ານຕ້ອງການເຊື່ອມຕໍ່ ແລະ ເປີດ PC ລູກຄ່າຍ.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">ທ່ານສາມາດໄປທີ່ %1$s ເພື່ອດາວໂຫຼດລູກຄ້າ.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">ຫຼັງຈາກການເຊື່ອມຕໍ່, ທ່ານສາມາດໃຊ້ຄຸນສົມບັດການເຮັດວຽກຮ່ວມກັນຫຼາຍອຸປະກອນ ເຊັ່ນ: ​ການ​ສາຍ​ພາບ​ໜ້າ​ຈໍ ແລະ ການໂອນໄຟລ.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">ປະຕິເສດ</string>
    <string name="module_pc_state_off">ປິດ</string>
    <string name="module_pc_state_on">ເປີດ</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">ສຳເນົາດ່ວນ</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">ສຳເນົາໄປຍັງ​ຄລິບບອດຂອງ PC ແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_swift_send">ສົ່ງດ່ວນ</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">ສົ່ງສຳເລັດ</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">ກຳລັງສົ່ງ %1$d ໄຟລໄປຍັງ \"%2$s\"</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">ກຳລັງສົ່ງ 1 ໄຟລໄປຍັງ \"%1$s\"</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">ອຸປະກອນທີ່ເຊື່ອມຕໍ່ໃນປະຈຸບັນບໍ່ຮອງຮັບຄຸນສົມບັດນີ້</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">ໝົດເວລາການເຊື່ອມຕໍ່: ກະລຸນາກວດເບິ່ງໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າໄດ້ຕິດຕັ້ງແອັບ PC ແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">ທ່ານສາມາດເຂົ້າໄປທີ່ www.pcconnection.online ເພື່ອດາວໂຫຼດ ແລະ ຕິດຕັ້ງ</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">ໝົດເວລາການເຊື່ອມຕໍ່. ກະລຸນາເຊື່ອມຕໍ່ກັບອຸປະກອນອີກຄັ້ງເມື່ອໄດ້ຮັບແຈ້ງເຕືອນ.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">ໝົດເວລາການເຊື່ອມຕໍ່. ກະລຸນາຕິດຕັ້ງແອັບ PC ກ່ອນ</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">ເຊື່ອມຕໍ່ \"%1$s\" ສຳເລັດແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">ກໍາລັງກະກຽມ...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">ເຊື່ອມ​ຕໍ່ແລ້ວ</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">ອະນຸຍາດໃຫ້ \"%1$s\" ເຊື່ອມຕໍ່ກັບໂທລະສັບນີ້ບໍ? ແຕະ \"ອະນຸຍາດ\" ເພື່ອໃຊ້ງານໂທລະສັບຂອງທ່ານຈາກ PC ຂອງທ່ານ ແລະ ໂອນໄຟລ.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">ປະຕິເສດ</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">ກຳລັງລໍຖ້າ…</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">ກະລຸນາເປີດໃຊ້ບລູທູດ ແລະ Wi-Fi ໄວ້ສຳລັບການໃຊ້ງານປົກກະຕິຂອງ %1$s</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s ຈະຖືກປິດໃຊ້ອັດຕະໂນມັດໃນ %2$s ນາທີ</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">ເພື່ອໃຊ້ %1$s ຫຼື %2$s, ກະລຸນາກວດເບິ່ງໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າໄດ້ດາວໂຫຼດແອັບ PC ທີ່ກ່ຽວຂ້ອງຈາກ %3$s ແລະ ຕິດຕັ້ງແລ້ວ.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">ເພື່ອໃຊ້ %1$s, ກະລຸນາກວດເບິ່ງໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າໄດ້ດາວໂຫຼດແອັບ PC ຈາກ %2$s ແລະ ຕິດຕັ້ງແລ້ວ.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">ເມື່ອເຊື່ອມຕໍ່ແລ້ວ.ທ່ານສາມາດໃຊ້ການສະທ້ອນພາບໜ້າຈໍ.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">ທ່ານສາມາດໂອນໄຟລລະຫວ່າງ PC ຂອງທ່ານ ແລະ ໂທລະສັບຂອງທ່ານໄດ້ໂດຍບໍ່ຕ້ອງໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖື.</string>
    <string name="module_this_pc_using">ກຳລັງນຳໃຊ້</string>
    <string name="nfc_connection">ການເຊື່ອມຕໍ່ NFC</string>
    <string name="nfc_connection_steps">ກະລຸນາກວດເບິ່ງວ່າອຸປະກອນມືຖືຂອງທ່ານຮອງຮັບ NFC ກ່ອນ.\nວາງອຸປະກອນມືຖືໃສ່ຊິບ NFC ຂອງ PC ທີ່ຮອງຮັບຄຸນສົມບັດນີ້ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່.</string>
    <string name="no_tip">ຢ່າແຈ້ງເຕືອນ</string>
    <string name="nov">ພະຈິກ</string>
    <string name="oct">ຕຸລາ</string>
    <string name="only_cast_tip">ແຈ້ງເຕືອນເມື່ອມີການສົ່ງສັນຍານພາບເທົ່ານັ້ນ</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">ກະລຸນາເປີດໜ້າ \"ສະແກນເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່\" ຢູ່ລູກຄ່າຍ PC.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">ດຶງ​ລົງ​ເພື່ອ​ຣີ​ເຟ​ຣ​ຊ</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">ຮຽກຄືນຄ່າສົມບູນ</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">ີຣີເຟຣດຊິງ</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">ປ່ອຍເພື່ອຣີເຟຼັດ</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">ກະລຸນາເລືອກເວລາໃນອະນາຄົດ</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">ຄ່າບໍ່ຖືກຕ້ອງ</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">ກະລຸນາເລືອກເວລາທີ່ຜ່ານມາ</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">ກະລຸນາເລືອກເວລາທີ່ຖືກຕ້ອງ</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">ຮອດຂີດຈຳກັດຕົວອັກຂະລະແລ້ວ</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">ເພີ່ມຕື່ມ</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">ຕົກ​ລົງ</string>
    <string name="pad_cancel">ຍົກ​ເລີກ</string>
    <string name="pad_conflict_tip">ປັດຈຸບັນໄດ້ມີການເຊື່ອມຕໍ່ກັບອຸປະກອນອື່ນແລ້ວ. ຖ້າທ່ານສືບຕໍ່ເປີດໃຊ້ງານການປະສານໂທລະສັບ, ການເຊື່ອມຕໍ່ກັບອຸປະກອນນັ້ນຈະຖືກຕັດ.</string>
    <string name="pad_connect_device">ເຊື່ອມຕໍ່ %1$s ແລ້ວ</string>
    <string name="pad_connect_fail">ເຊື່ອມຕໍ່ບໍ່ສໍາເລັດ</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">ເຊື່ອມຕໍ່ບໍ່ສໍາເລັດ. ກະລຸນາລອງອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="pad_connect_phone">ເຊື່ອມຕໍ່ໂທລະສັບ</string>
    <string name="pad_connect_tip">ກໍາລັງແບ່ງປັນໜ້າຈໍກັບ %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">ແຕະຕົວສະແກນຢູ່ສູນຄວບຄຸມໂທລະສັບຂອງທ່ານ ແລ້ວສະແກນລະຫັດ QR ຂ້າງເທິງເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ກັບແທັບເລັດ.</string>
    <string name="pad_connected">ເຊື່ອມ​ຕໍ່ແລ້ວ</string>
    <string name="pad_connected_mirror">ກໍາລັງສາຍ</string>
    <string name="pad_continue">ສືບຕໍ່</string>
    <string name="pad_disconnect">ຕັດ​ການເຊື່ອມ​ຕໍ່</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">ບລູທູດ</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">ໃຊ້ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ແທັບເລັດ ຫຼື PC ເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">ກ້ອງ</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">ໃຊ້ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນຜ່ານການສະແກນລະຫັດ QR ເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">ຍົກ​ເລີກ</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">ຍິນ​ດີ​ຕ້ອນ​ຮັບ​ສູ່ %1$s! ເມື່ອເຊື່ອມຕໍ່ແລ້ວ, ແທັບເລັດຂອງທ່ານສາມາດເປັນໜ້າຈໍຂະຫຍາຍສໍາລັບ PC ຂອງທ່ານ, ເຊິ່ງເຮັດໃຫ້ມີສອງໜ້າຈໍສໍາລັບເຮັດວຽກທີ່ມີປະສິດທິພາບ ແລະ ມີຟັງຊັນການສໍາເນົາ ແລະ ວາງແບບຂ້າມອຸປະກອນໂດຍບໍ່ຕ້ອງໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖື. ພວກເຮົາຈະຂໍອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">ອຸ​ປະ​ກອນ​ໃກ້​ຄຽງ</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">ໃຊ້ເພື່ອຊອກຫາ PC ທີ່ຢູ່ໃກ້ຄຽງທີ່ພ້ອມໃຫ້ເຊື່ອມຕໍ່ເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">ການແຈ້ງເຕືອນ</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">ໃຊ້ເພື່ອສະແດງສະຖານະການເຊື່ອມຕໍ່ເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">ອະນຸຍາດ</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">ແຈ້ງການຜູ້ໃຊ້</string>
    <string name="pad_func_tip">ແບ່ງປັນໜ້າຈໍຂອງໂທລະສັບຂອງທ່ານກັບແທັບເລັດ ແລ້ວເປີດໜ້າຕ່າງ​​ສາຍ​ພາບ​ໜ້າ​ຈໍຢູ່ແທັບເລັດ.</string>
    <string name="pad_next">ຕໍ່​ໄປ</string>
    <string name="pad_not_connect">ບໍ່ໄດ້ເຊື່ອມຕໍ່</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">ກະລຸນາເຊື່ອມຕໍ່ໂທລະສັບຂອງທ່ານ ແລະ %1$s ກັບເຄືອຂ່າຍດຽວກັນ, ຈາກນັ້ນໃຫ້ເປີດມັນອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">ບໍ່ໄດ້ເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍດຽວກັນ</string>
    <string name="pad_pad_connect">ການເຊື່ອມຕໍ່ແທັບເລັດ</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">ການປະສານໂທລະສັບ</string>
    <string name="pad_phone_mirror">ການສາຍພາບໜ້າຈໍໂທລະສັບ</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">ການສົ່ງສັນຍານໂທລະສັບ</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">ສາຍໜ້າຈໍໂທລະສັບຂອງທ່ານໄປຫາແທັບເລັດເພື່ອໃຫ້ໄດ້ປະສົບການໃນການເບິ່ງຢູ່ໜ້າຈໍໃຫຍ່. ໃຊ້ໂທລະສັບຂອງທ່ານໂດຍກົງຈາກແທັບເລັດ ໂດຍບໍ່ຕ້ອງໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖື. ການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້ແມ່ນຈໍາເປັນ ແລະ ຈະຖືກນໍາໃຊ້ເພື່ອເປີດໃຊ້ງານຄຸນສົມບັດເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">ອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບນໍາໃຊ້ການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້ພຽງເພື່ອຄົ້ນພົບ ແລະ ເຊື່ອມຕໍ່ແທັບເລັດ ແລະ ການສະແດງຜົນສະຖານະການເຊື່ອມຕໍ່ເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">ການເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນ ແລະ ການສາຍໂທລະສັບ</string>
    <string name="pad_reset">ລອງໃໝ່</string>
    <string name="pad_setting_desc">ຫຼັງການເຊື່ອມຕໍ່, ຈະສາມາດໃຊ້ຈໍສະແດງຜົນຍ່ອຍ PC ໄດ້ ແລະ ທ່ານສາມາດໃຊ້ແທັບເລັດຂອງທ່ານເປັນໜ້າຈໍຂະຫຍາຍໃຫ້ PC ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">ໄດ້ມີການປິດຄຸນສົມບັດ ອະນຸຍາດການແບ່ງປັນສາຍໂທ ຢູ່ໂທລະສັບຂອງທ່ານແລ້ວ. ກະລຸນາໄປທີ່ການຕັ້ງຄ່າ &gt; ການເຊື່ອມຕໍ່ຫຼາຍອຸປະກອນ &gt; ການເຊື່ອມຕໍ່ຫຼາຍໜ້າຈໍ ເພື່ອເປີດໃຊ້ງານເພື່ອຮັບ​​ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​ສາຍ​ໂທ.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">ແບ່ງປັນຄລິບບອດແລ້ວ</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">ເມື່ອໂທລະສັບ ແລະ ແທັບ​ເລັດຂອງທ່ານເຊື່ອມຕໍ່ກັນ, ທ່ານສາມາດສໍາເນົາ ແລະ ວາງຂໍ້ຄວາມຂ້າມອຸປະກອນໄດ້. ສໍາເນົາເນື້ອຫາຢູ່ໜຶ່ງອຸປະກອນ ແລ້ວວາງໃສ່ອີກອຸປະກອນໂດຍກົງ.</string>
    <string name="pad_supprot_device">ອຸ​ປະ​ກອນ​ທີ່​ຮອງ​ຮັບ</string>
    <string name="pad_tip">ໝາຍເຫດ</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">ການເຊື່ອມຕໍ່ PC (ການສາຍພາບໜ້າຈໍ ແລະ ການສົ່ງໄຟລ໌)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">ກ່ອນນໍາໃຊ້ %1$s ເພື່ອຂະຫຍາຍໜ້າຈໍ, ກະລຸນາກວດໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າໄດ້ມີການຕິດຕັ້ງລູກຄ່າຍ %2$s ຢູ່ໃນ PC ແລ້ວ. ເພື່ອທີ່ຈະດາວໂຫຼດລູກຄ່າຍ, ກະລຸນາເຂົ້າໄປທີ່ %3$s.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">ເມື່ອມີການເປີດໃຊ້ງານ, PC ຈະເຫັນອຸປະກອນມືຖື ແລະ ເຊື່ອມຕໍ່ໄດ້.</string>
    <string name="pc_connection_function">ຫຼັງການເຊື່ອມຕໍ່, %1$s ແມ່ນຈະສາມາດໃຊ້ໄດ້ ແລະ ທ່ານສາມາດໃຊ້ແທັບເລັດຂອງທ່ານເປັນໜ້າຈໍຂະຫຍາຍໃຫ້ PC ຂອງທ່ານ ແລະ ເຮັດອີກຫຼາຍໆຢ່າງ.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">ເພື່ອໃຊ້ %3$s ໃນການເຊື່ອມຕໍ່ກັບອຸປະກອນ, ທ່ານຈໍາເປັນຕ້ອງເປີດໃຊ້ງານ Wi-Fi ແລະ ບລູທູດ ແລະ ເປີດລູກຄ່າຍ %1$s ຢູ່ໃນ PC, ເປີດໃຊ້ງານ %2$s ຢູ່ອຸປະກອນມືຖື ແລະ ສືບຕໍ່ປົດລັອກໜ້າຈໍ ແລະ ເປີດອຸປະກອນມືຖື.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">ເພື່ອນໍາໃຊ້ຄຸນສົມບັດຕໍ່ໄປນີ້, ທ່ານຈໍາເປັນຕ້ອງເປີດໃຊ້ງານ Wi-Fi ແລະ ບລູທູດຢູ່ PC ແລະ ເປີດລູກຄ່າຍ %1$s. ຖ້າບໍ່ໄດ້ມີການຕິດຕັ້ງລູກຄ່າຍນີ້ຢູ່ໃນ PC, ໃຫ້ໄປທີ່ %2$s ເພື່ອດາວໂຫຼດ ແລະ ຕິດຕັ້ງມັນ.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">ປະຕິເສດຄຳຂໍແລ້ວ</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">​ຍົກ​ເລີກ</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">ລອງໃໝ່</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">ກຳລັງເຊື່ອມຕໍ່, ກະລຸນາລໍຖ້າ...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">ເວລາລໍຖ້າດົນກວ່າທີ່ຄາດໄວ້. ທ່ານສາມາດລໍຖ້າຕໍ່ໄປ ຫຼື ລອງເຊື່ອມຕໍ່ດ້ວຍວິທີອື່ນ.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">ກະລຸນາອະນຸຍາດການເຊື່ອມຕໍ່ໃນແອັບ PC ເພື່ອສືບຕໍ່.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">ສະແກນເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່</string>
    <string name="pc_module_research">ຄົ້ນຫາອີກຄັ້ງ</string>
    <string name="pc_screen_mode">ໃຊ້ແທັບເລັດຂອງທ່ານເປັນໜ້າຈໍຂະຫຍາຍສໍາລັບ PC ຂອງທ່ານ. ໃຊ້ໄດ້ຢູ່ສອງຈໍທຸກເວລາ ແລະ ຢູ່ທຸກບ່ອນ ແລະ ປັບປຸງປະສິດທິພາບຂອງທ່ານ. ແທັບ​ເລັດ ແລະ PC ແບ່ງປັນຄລິບບອດ, ໂດຍການສໍາເນົາຢູ່ເຄື່ອງໜຶ່ງແລ້ວວາງໃສ່ອີກເຄື່ອງ.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">ໃຊ້ແທັບເລັດຂອງທ່ານເປັນໜ້າຈໍຂະຫຍາຍສໍາລັບ PC ຂອງທ່ານ. ໃຊ້ໄດ້ຢູ່ສອງຈໍທຸກເວລາ ແລະ ຢູ່ທຸກບ່ອນ ແລະ ປັບປຸງປະສິດທິພາບຂອງທ່ານ. ແທັບ​ເລັດ ແລະ PC ແບ່ງປັນຄລິບບອດ, ໂດຍການສໍາເນົາຢູ່ເຄື່ອງໜຶ່ງແລ້ວວາງໃສ່ອີກເຄື່ອງ.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">ໃຊ້ເພື່ອຊອກຫາ ແລະ ເຊື່ອມຕໍ່ກັບອຸປະກອນທີ່ຢູ່ໃກ້ຄຽງເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">ກະລຸນາໃຫ້ອະນຸຍາດທັງໝົດເພື່ອນໍາໃຊ້ການເຊື່ອມຕໍ່ PC.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">ກະລຸນາໃຫ້ອະນຸຍາດທັງໝົດເພື່ອນໍາໃຊ້ການເຊື່ອມຕໍ່ PC.</string>
    <string name="permission_camera">​ກ້ອງ​ຖ່າຍ​ຮູບ</string>
    <string name="permission_cancel">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="permission_go_to_setting">ການຕັ້ງຄ່າ</string>
    <string name="permission_guide_desc">ອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບນີ້ໃຊ້ການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້ (ສໍາລັບການເຊື່ອມຕໍ່ PC, ການຖ່າຍໂອນໄຟລ໌ ແລະ ການສະແດງຜົນຄວາມຄືບໜ້າຂອງການຖ່າຍໂອນເທົ່ານັ້ນ).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">ການອະນຸຍາດປະກອບມີ:</string>
    <string name="permission_guide_title">ເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນ ແລະ ຖ່າຍໂອນໄຟລ໌</string>
    <string name="permission_microphone">ໄມໂຄຣໂຟນ</string>
    <string name="permission_nearby">​ອຸ​ປະ​ກອນ​ໃກ້​ຄຽງ</string>
    <string name="permission_notifications">ການແຈ້ງເຕືອນ</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">ຮູບພາບ ແລະ ວິດີໂອ</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">ໃຊ້ເພື່ອສະແດງຄວາມຄືບໜ້າໃນການສົ່ງໄຟລ໌ເທົ່ານັ້ນ.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">ອ່ານຈາກບ່ອນເກັບຂໍ້ມູນພາຍນອກ</string>
    <string name="permission_storage">​ການ​ເຂົ້າ​ເຖິງ​ໄຟ​ລ໌​ທັງ​ໝົດ</string>
    <string name="phone_func_tip">ຄໍາສັ່ງຢູ່ໂທລະສັບຈະບໍ່ລົບກວນການສາຍໜ້າຈໍ.</string>
    <string name="phone_func_tip2">ເປີດໃຊ້ງານ %1$s ເພື່ອໃຫ້ໄດ້ປະສົບການໜ້າຈໍຂະໜາດໃຫຍ່ແບບສົມຈິງ. ໜ້າວຽກອື່ນໆຢູ່ໂທລະສັບຈະບໍ່ລົບກວນການສາຍພາບ.</string>
    <string name="phone_phone_extend">ການຂະຫຍາຍຈໍກວ້າງ</string>
    <string name="phone_phone_mirror">ການສາຍພາບໜ້າຈໍໂທລະສັບ</string>
    <string name="phone_statrt_tip">ເປີດໜ້າຕ່າງສາຍພາບໜ້າຈໍຢູ່ແທັບເລັດ.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">ເພື່ອຈັບຄູ່ອຸປະກອນ Matter, ກະລຸນາສະແກນເພື່ອເອົາລະຫັດການຈັບຄູ່ກ່ອນ.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">ອຸປະກອນນີ້ບໍ່ຮອງຮັບໃນຕອນນີ້</string>
    <string name="scan_connection">ສະແກນລະຫັດ QR</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. ແຕະ ສະແກນ ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ໃນລູກຄ່າຍ PC ເພື່ອດຶງລະຫັດ QR ຂຶ້ນ.\n2. ປັດລົງຈາກເບື້ອງຂວາເທິງຢູ່ອຸປະກອນມືຖືເພື່ອດຶງສູນຄວບຄຸມຂຶ້ນ, ກົດ %1$s ຄ້າງໄວ້ (%2$s ສໍາລັບແທັບເລັດ) ເພື່ອໄປທີ່ໜ້າ %1$s, ແຕະປຸ່ມສະແກນຢູ່ມຸມຂວາເທິງ ແລະ ສະແກນລະຫັດ QR ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່.</string>
    <string name="scan_instruction">ເລືອກ %2$s &gt; ສະແກນເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ໃນ %1$s ແລະ ວາງລະຫັດ QR ພາຍໃນເຟຣມເພື່ອສະແກນ.</string>
    <string name="sep">​ກັນ​ຍາ</string>
    <string name="split_screen_chat_video">ສົນທະນາ ແລະ ເບິ່ງວິດີໂອພ້ອມກັບດ້ວຍຟັງຊັນແບ່ງໜ້າຈໍ.</string>
    <string name="tcircle_cancel">ຍົກ​ເລີກ</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">ທ່າທາງສຳເນົາດ່ວນໄດ້ຖືກເປີດໃຊ້ງານແລ້ວ. ໄປທີ່ %1$s ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ກັບ PC ຂອງທ່ານ ແລະ ທ່ານຈະສາມາດວາງໄດ້ໂດຍກົງຢູ່ PC ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">ທ່າທາງການສາຍພາບໄດ້ຖືກເປີດໃຊ້ງານແລ້ວ. ໄປທີ່ %1$s ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ກັບ PC ຂອງທ່ານ ແລະ ໜ້າຈໍໂທລະສັບຂອງທ່ານຈະຖືກສາຍພາບໄປຍັງຄອມພິວເຕີ ເຊິ່ງຈະເປີດໃຊ້ງານການແບ່ງປັນລະຫວ່າງອຸປະກອນ.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">ທ່າທາງສົ່ງດ່ວນໄດ້ຖືກເປີດໃຊ້ງານແລ້ວ. ໄປທີ່ %1$s ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ກັບ PC ຂອງທ່ານ ແລະ ເລີ່ມໂອນຍ້າຍໄຟລ໌ທີ່ເລືອກ.</string>
    <string name="tcircle_connect">ໄປ</string>
    <string name="tcircle_connect_title">ບໍ່ມີການເຊື່ອມຕໍ່ອຸປະກອນ</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">ສໍາເນົາ ແລະ ວາງໃສ່ຄອມພິວເຕີຢ່າງວ່ອງໄວດ້ວຍການແຕະສອງເທື່ອດ້ວຍສາມນິ້ວ.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">ການແບ່ງປັນດ່ວນດ້ວຍສາມນິ້ວ</string>
    <string name="three_finger_paste">ວາງດ້ວຍສາມນິ້ວ</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">ປັດໄປດ້ານຂ້າງດ້ວຍສາມນິ້ວເພື່ອສົ່ງໄຟລ໌ທີ່ໄດ້ເລືອກໄວ້ໄປຫາຄອມພິວເຕີທີ່ໄດ້ເຊື່ອມຕໍ່ໄວ້ຢ່າງວ່ອງໄວ.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">ກະລຸນາຕິດຕັ້ງລູກຄ່າຍ PC ກ່ອນ</string>
    <string name="url_copied">ສໍາເນົາ URL ແລ້ວ.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">ກະລຸນາກວດໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າ ໄດ້ຕິດຕັ້ງລູກຄ່າຍ PC ຢູ່ໃນ PC ແລ້ວ, ແລ້ວຈາກນັ້ນໃຫ້ເຊື່ອມຕໍ່ສາຍຄືນໃໝ່. ລິ້ງດາວໂຫຼດ: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">ເມື່ອເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍ 2.4GHz Wi-Fi, ການນໍາໃຊ້ %1$s ອາດເຮັດໃຫ້ຊ້າ. ແນະນໍາໃຫ້ສະຫຼັບ Wi-Fi ເປັນແບນ 5GHz ຫຼື ຕັດການເຊື່ອມຕໍ່ຈາກ Wi-Fi (ໃນຂະນະທີ່ສືບຕໍ່ເປີດ Wi-Fi) ເພື່ອປັບປຸງປະສິດທິພາບ.</string>
    <string name="wifi_tip">ມີປະສິດທິພາບເມື່ອເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍ Wi-Fi ດຽວກັນ</string>
</resources>
