<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Lejo Njoftimet e telefonatave</string>
    <string name="allow_sms_tip">Lejo Njoftimet me SMS</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">Gjatë procesit të rezerimit, mbaje pajisjen të lidhur normalisht, mos përdor hotspot personal dhe mbaj ndezur Wi-Fi. Kontrollo statusin e pajisjes dhe provo përsëri.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">Rezervimi i Galerisë së AI të pajisjes \"%1$s\" nuk u përfundua. Të shkëputet pajisja?</string>
    <string name="bkp_backuping">Rezervimi po kryhet… (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Anulo</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Rezervimi i Galerisë së AI</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">Rezervimi i Galerisë AI u anulua</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">Rezervimi i Galerisë AI nuk u krye</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">Rezervimi i Galerisë AI përfundoi</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">Rezervimi i Galerisë AI u ndërpre</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Rezervimi i Galerisë AI u krye me sukses</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Shkëputu</string>
    <string name="bkp_sure">OK</string>
    <string name="bkp_tip">Shënim</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Anulo</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">Funksioni %2$s nuk mund të përdoret siç duhet. Vizito %3$s (kopjo dhe ngjit) në kompjuterin tënd për të shkarkuar versionin më të fundit të klientit %1$s.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Kopjo lidhjen</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">Versioni %1$s u përditësua</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Përço videot nga celulari në kompjuter dhe mos humb asnjë detaj.</string>
    <string name="connect_fail_desc">Zgjidh %1$s në kompjuterin tënd që të shfaqet kodi QR.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">Skano kodin QR</string>
    <string name="connect_tip">Njofto kur të lidhet</string>
    <string name="connect_tips">Aktivizo Wi-Fi dhe Bluetooth në kompjuterin që dëshiron të lidhesh dhe hap programin në kompjuter. Mund të vizitosh %1$s për të shkarkuar programin.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Aktivizo Wi-Fi dhe Bluetooth në kompjuter. Pas lidhjes, mund të transmetosh lehtësisht ekranin e telefonit ose të transferosh skedarë. Për kompjuterët Infinix, Infinix Lidhje me PC është instaluar paraprakisht me një shkurtore në desktop. Për kompjuterët e markave të tjera, vizito %1$s për të shkarkuar lehtësisht programin për kompjuterin.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Aktivizo Wi-Fi dhe Bluetooth në kompjuter. Pas lidhjes, mund të transmetosh lehtësisht ekranin e telefonit ose të transferosh skedarë. Për kompjuterët TECNO, Menaxherin e PC ose OneLeap është instaluar paraprakisht me një shkurtore në desktop. Për kompjuterët e markave të tjera, vizito %1$s për të shkarkuar lehtësisht programin për kompjuterin.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Lidhja dështoi. Provo sërish me një kabllo USB.</string>
    <string name="connection_preparation">Përgatitja përpara lidhjes</string>
    <string name="data_cable_connection">Lidh me kabllo të dhënash</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Përdor një kabllo standarde të dhënash për të lidhur pajisjen celulare dhe kompjuterin.\n2. Zgjidh %1$s në dritaren kërcyese.</string>
    <string name="dec">Dhje</string>
    <string name="device_connect">Lidhja me pajisjen</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Përço dhe transfero</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">E kuptova</string>
    <string name="download_latest_client">Për të marrë programin më të fundit, mund të vizitosh %2$s në kompjuterin tënd.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Kontroll i thjeshtë i shumë dritareve, pa nevojën për të marrë telefonin</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Kontroll i thjeshtë i shumë dritareve, pa nevojën për të marrë telefonin</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">Aktivizo Wi-Fi dhe Bluetooth në kompjuter, dhe hapni Menaxherin e PC ose One Leap në kompjuterët TECNO. Për kompjuterët e palëve të treta, ju mund të shkarkoni informacionin e klientit shpejt në www.pcconnection.online.</string>
    <string name="expand_screen">Nënekrani i PC</string>
    <string name="feb">Shk</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Ndarja e skedarit duke e tërhequr dhe lëshuar, vjen së bashku me sinkronizimin e memories së fragmenteve në pajisjen e ndërlidhur.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Transferim i shpejtë i skedarit</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Mbaj dhe tërhiq një skedar për ta transferuar midis telefonit tënd dhe kompjuterit.\n*Tek telefonat, kjo veçori mbështetet për Galeria e AI dhe Menaxheri i skedarëve.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Tërhiq për transferim</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Hap disa aplikacione në të njëjtën kohë, kështu që, për shembull, mund të bisedosh ndërkohë që shikon video.\n*Mbështetet vetëm në disa kompjuterë.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Dritaret me disa aplikacione</string>
    <string name="function_guide_next">Tjetër</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Pamjet e ekranit ose fotografitë që bën në telefon do të sinkronizohen në kompjuterin tënd.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Veprimi në telefon do të sinkronizohet në kompjuterin tënd, duke shmangur hapat përsëritës.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Sinkronizim i lehtë</string>
    <string name="function_guide_start">Fillo të përdorësh</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Zgjidh një skedar dhe rrëshqit djathtas me 3 gishta për ta transferuar lehtë dhe shpejt atë te kompjuteri yt.\n*Tek telefonat, kjo veçori mbështetet për Galeria e AI dhe Menaxheri i skedarëve.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">Transferim i shpejtë në kompjuter</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Teksti që ti kopjon në telefon mund të ngjitet direkt në kompjuterin tënd.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Kopjo dhe ngjit midis pajisjeve</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Pasqyro telefonin në një PC ose tablet dhe shijo kopjim-ngjitjen, transferimin e skedarëve dhe rezervimin efikas ndërmjet pajisjeve për një përvojë më inteligjente pune dhe argëtimi.</string>
    <string name="jan">Jan</string>
    <string name="large_screen_viewing">Shijo videot në celular në ekran më të madh</string>
    <string name="md_all_device">Të gjitha pajisjet</string>
    <string name="md_allow_find">Pajisjet e arritshme</string>
    <string name="md_allow_find2">Zgjidh pajisjet që mund ta gjejnë këtë pajisje.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Lidhu me pajisjet</string>
    <string name="md_connect_tip3">Lidhja mes ekraneve është aktive me %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s u lidh</string>
    <string name="md_connected2">Lidhur</string>
    <string name="md_connected_deivice">Pajisjet e lidhura</string>
    <string name="md_copy">Kopjuar</string>
    <string name="md_copy_fail">Kopjimi dështoi</string>
    <string name="md_copy_success">Kopjuar me sukses</string>
    <string name="md_copying">Duke kopjuar… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Kopjim me tre gishta</string>
    <string name="md_func_tip10">Përço telefonin në një tablet për një pamje me ekran të gjerë. Mund të vazhdosh të përdorësh telefonin pa ndërprerë përçimin.</string>
    <string name="md_func_tip14">Pasqyro telefonin në një PC ose tablet dhe shijo kopjim-ngjitjen, transferimin e skedarëve dhe rezervimin efikas ndërmjet pajisjeve për një përvojë më inteligjente pune dhe argëtimi. Për detaje, referoju %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">Transmeto videot nga celulari në kompjuter dhe mos humb asnjë detaj.</string>
    <string name="md_func_tip5">Përdor dritaret e shumëfishta të aplikacioneve për të biseduar në WhatsApp gjatë lojës.</string>
    <string name="md_func_tip7">Tërhiq dhe lësho lehtësisht skedarët për t\'i transferuar. Kopjo përmbajtjen në një pajisje dhe ngjite në një tjetër.</string>
    <string name="md_func_tip8">Shfaq përmbajtjen e telefonit në një ekran më të madh dhe kontrollo telefonin drejtpërdrejt nga tableti.</string>
    <string name="md_func_tip9">Pasi telefoni dhe tableti të jenë lidhur, mund të kopjosh dhe të ngjitësh tekst mes tyre. \nKopjo përmbajtjen në një pajisje dhe ngjite menjëherë në tjetrën.</string>
    <string name="md_function">Veçoritë e ndërlidhjes</string>
    <string name="md_know">E kuptova</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Pasqyrimi dhe gjestet e transferimit</string>
    <string name="md_multi_connect">Përçimi i telefonit</string>
    <string name="md_multi_phone">Lidhja mes ekraneve</string>
    <string name="md_not_trust_device">Asnjë pajisje e besuar nuk është shtuar ende</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Kopjimi dhe ngjitja mes pajisjeve</string>
    <string name="md_phone_extend">Zgjerimi i ekranit të telefonit</string>
    <string name="md_screen_extend">Zgjerimi i ekranit</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Aktivizo veçorinë Zgjerimi i ekranit të telefonit për shikim gjithëpërfshirës në ekran të madh. Kryerja e detyrave të tjera në telefon nuk do të ndërpresë ekranin e zgjeruar.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Lidhje në shumë pajisje &gt; Lidhja mes ekraneve</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Transmetim dhe zgjerim ekrani, ndarje të dhënash etj. midis telefonit dhe tabletit ose PC-së.</string>
    <string name="md_share_call">Ndaj telefonatat hyrëse</string>
    <string name="md_share_call_tip">Mund të përgjigjesh dhe të bësh telefonata në PC ose tabletin tënd kur merr një telefonatë në telefon.</string>
    <string name="md_share_network">Ndarja e rrjetit</string>
    <string name="md_share_noti">Ndarja e njoftimeve</string>
    <string name="md_share_sms">Ndaj SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Mund të shikosh dhe t\'u përgjigjeni mesazheve nga telefoni në PC-në ose tabletin tënd.</string>
    <string name="md_share_to_device">Ndaj me %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Provo tani</string>
    <string name="md_transfer_fail">Dërgimi dështoi</string>
    <string name="md_transfer_success">Dërgimi u krye me sukses</string>
    <string name="md_transfer_tip">Kopjo dhe ngjit tekst, imazhe dhe më shumë nëpër pajisje.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Rrëshqit djathtas me 3 gishta për të dërguar skedarët e zgjedhur</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Transfero imazhe, video, skedarë dhe më shumë në PC. Transfero skedarë të mëdhenj shpejt pa përdorur të dhëna.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Prek dy herë me 3 gishta për të kopjuar në memorien e fragmenteve të PC-së</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Kopjo imazhe, video, skedarë dhe më shumë në memorien e fragmenteve të PC-së për ngjitje të lehtë ndër-pajisje në PC-të e lidhur.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Merr, shiko dhe menaxho njoftimet e telefonit drejtpërdrejt në PC-në ose tabletin tënd për sinjalizime efikase midis pajisjeve.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Lejo pajisjet e lidhura të përdorin rrjetin e të dhënave celulare të kësaj pajisjeje.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Nis shpejt pasqyrimin e ekranit, kopjimin ndër-pajisje, transferimin e skedarëve dhe më shumë me kontrolle me gjeste.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Afro dhe rrëshqit me 3 gishta për të nisur shpejt pasqyrimin</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Pasqyro shpejt ekranin e telefonit në PC duke përdorur kontrollet me gjeste.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">Dërgo te %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Duke dërguar… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Vetëm Pajisjet e besuara</string>
    <string name="md_trust_device2">Pajisjet e besuara</string>
    <string name="md_trust_device3">Pajisjet e besuara dhe pajisjet e identifikuara në të njëjtën llogari</string>
    <string name="md_trust_device6">Të hiqet %1$s nga pajisjet e besuara?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Nuk ka nevojë të pyesësh përsëri kur lidhet kjo pajisje.</string>
    <string name="md_use_show">Udhëzuesi i përdoruesit</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Pasqyro telefonin në një kompjuter për pamje më të madhe të ekranit dhe transferim më të shpejtë pa përdorur internet. Kërkohet miratimi i lejeve të mëposhtme, të cilat vlejnë vetëm për funksionin e nevojitur.</string>
    <string name="module_pc_accept">Prano</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Akseso njoftimet</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Përdoret vetëm për të sinkronizuar njoftimet nga telefoni në kompjuter dhe jo për t\'i ngarkuar ato në server.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Mund të kopjosh imazhet, videot, tekstin etj. në memorien e fragmenteve të kompjuterit dhe t\'i ngjitësh ato direkt nga kompjuteri.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Mund të kopjosh imazhet, videot dhe skedarët e tjerë në memorien e fragmenteve të kompjuterit dhe t\'i ngjitësh ato direkt nga kompjuteri.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Prek dy herë me 3 gishta për të kopjuar në memorien e fragmenteve të kompjuterit</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">Transferim i shpejtë në kompjuter</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Mund të transferosh imazhet, videot etj. nga telefoni në kompjuter me gjeste. Gjithashtu mund të hapësh dritaren e pasqyrimit të telefonit në kompjuter.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Mund të transferosh imazhet, videot, skedarët etj. në kompjuter. Mbështetet edhe transferimi i shpejtë dhe pa të dhëna i skedarëve të mëdhenj.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Rrëshqit djathtas me 3 gishta për të transferuar skedarët e zgjedhur</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Mund të transferosh imazhet, videot etj. nga telefoni në kompjuter me gjeste. Mbështetet edhe transferimi i shpejtë dhe pa të dhëna i skedarëve të mëdhenj.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Po nis pasqyrimin...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Kontrollo statusin e lidhjes në kompjuter</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Çaktivizo hotspot dhe lidhu</string>
    <string name="module_pc_connect">Lidhje me PC</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Nuk mund të lidhet me pajisjen.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Hap faqen e kodit QR në kompjuter.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Skano kodin QR për t\'u lidhur.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Lidhja dështoi</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Koha e lidhjes skadoi. Sigurohu që %1$s është instaluar në kompjuter</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Mbaje telefonin &lt;b&gt;afër kompjuterit&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Sigurohu që janë aktivizuar &lt;b&gt;Bluetooth dhe Wi-Fi&lt;/b&gt; në kompjuter.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Sigurohu që janë aktivizuar &lt;b&gt;Bluetooth dhe Wi-Fi&lt;/b&gt; në telefon.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Në pritje</string>
    <string name="module_pc_connected">U lidh me kompjuterin</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Koha e lidhjes skadoi</string>
    <string name="module_pc_connecting">Po lidhet...</string>
    <string name="module_pc_decline">Refuzo</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" e ka refuzuar lidhjen me telefonin. Lidhu sërish.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Po shkëputet...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">Nënekrani i PC</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">U lidh</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Lidhja e ndarë u kopjua në kujtesën e fragmenteve.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" e ka refuzuar përdorimin e %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Funksioni i zgjerimit të ekranit të kompjuterit</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Ti mund të përdorësh telefonin si ekran të zgjeruar për kompjuterin për të marrë një përvojë efikase në punë në disa ekrane.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Përdor telefonin si ekran të zgjeruar për kompjuterin për të marrë një përvojë efikase në punë në disa ekrane. Sigurohu që Bluetooth dhe Wi-Fi janë të aktivizuar në telefon dhe kompjuter. Ky funksion nuk konsumon të dhëna celulare.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Transferimi i skedarit dështoi</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">Po vendos në radhë, gati për të transferuar...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Pa të dhëna</string>
    <string name="module_pc_function_description">Pas lidhjes, mund të përdorni funksionet e bashkëpunimit me shumë pajisje, si Pasqyrimi i Ekranit dhe Transferimi i Skedarëve.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Dil nga %1$s dhe provo sërish</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Po pasqyron...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Dil nga %1$s dhe provo përsëri</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Përdor gjeste për të lejuar pasqyrimin e shpejtë të ekranit në kompjuter.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Mblidh me dy gishta dhe rrëshqit djathtas me 3 gishta për të aktivizuar shpejt pasqyrimin</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Mblidh me dy gishta dhe rrëshqit me 3 gishta për ta pasqyruar ekranin e telefonit te kompjuteri.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Gjesti i pasqyrimit në kompjuter</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Mund të vizitosh %1$s në kompjuter për të marrë klientin e fundit</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Lidhja u kopjua në kujtesën e fragmentit</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Jep të gjitha lejet</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">Lidhja NFC</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Për t\'u lidhur, vendos telefonin mbi çipin NFC të kompjuterit që mbështet këtë veçori.\nNë fillim kontrollo nëse telefoni mbështet NFC.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Përgatitja përpara lidhjes</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">Për të lidhur një pajisje duke përdorur %1$s, të nevojitet të hapësh kompjuterin, sigurohu që Wi-Fi dhe Bluetooth janë të aktivizuara në telefon dhe në kompjuter dhe mbaje ekranin të ndezur dhe jo të kyçur.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">Për të marrë programin më të fundit, mund të vizitosh %1$s në kompjuterin tënd.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Lidhje përmes kodit QR</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Prek Skano për t\'u lidhur në kompjuter, për të hapur kodin QR.\n2. Rrëshqit poshtë nga ana djathtas lart në ekranin e telefonit për të hyrë te Qendra e kontrollit, mbaj shtypur gjatë Lidhje me PC për të kaluar në faqen Lidhje me PC dhe prek butonin Skano në cepin djathtas lart për të skanuar kodin QR që të lidhesh.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Lidhje me valë</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Rrëshqit poshtë nga ana e sipërme e telefonit për të hyrë te Qendra e kontrollit dhe zgjidh Lidhje me PC.\n2. Në dritaren kërcyese zgjidh pajisjen që dëshiron të lidhesh.\n3. Zgjidh Lejo lidhjen me kompjuterin.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Mënyrat e lidhjes</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Lidhje me kabllo</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Përdor kabllo standarde të dhënash për të lidhur telefonin dhe kompjuterin.\n2. Zgjidh Lidhje me PC në dritaren kërcyese.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Memorie e pamjaftueshme</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">Të pranohet kërkesa për çiftim nga \"%1$s\"?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Sigurohu që Wi-Fi dhe Bluetooth i kompjuterit janë aktivizuar, për ta përdorur këtë veçori.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">Lidhja NFC</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Hap telefonin për ta përdorur %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s u anulua</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s kërkesë për çiftim</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Pasqyrimi i ekranit të telefonit</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Hap faqen %1$s të klientit kompjuter dhe skano kodin QR për t\'u lidhur.</string>
    <string name="module_pc_recent">Lidhur së fundi</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Mbaj mend këtë kompjuter</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Skano për t\'u lidhur</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Nuk e sheh këtu pajisjen që dëshiron të lidhesh?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Provo: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">Pas lidhjes mund të përdorësh veçori si Pasqyrimi i ekranit dhe Transferimi i skedarit pa konsumuar të dhënat.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Aktivizo Wi-Fi dhe Bluetooth në kompjuterin që dëshiron të lidhesh dhe hap programin në kompjuter.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Mund të shkosh te %1$s për të shkarkuar programin.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">Pas lidhjes, mund të përdorni funksionet e bashkëpunimit me shumë pajisje, si Pasqyrimi i Ekranit dhe Transferimi i Skedarëve.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Refuzo</string>
    <string name="module_pc_state_off">Joaktiv</string>
    <string name="module_pc_state_on">Aktiv</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">Kopjim i shpejtë</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">U kopjua në memorien e fragmenteve të kompjuterit</string>
    <string name="module_pc_swift_send">Dërgim i shpejtë</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">U dërgua me sukses</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Duke dërguar %1$d skedarë te \"%2$s\"</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Duke dërguar 1 skedar te \"%1$s\"</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Pajisja e lidhur aktualisht nuk e mbështet këtë veçori</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Koha e lidhjes skadoi: Sigurohu që programi i kompjuterit është instaluar</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Mund të shkosh te www.pcconnection.online për ta shkarkuar dhe instaluar</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Koha e lidhjes skadoi. Lidhu përsëri me pajisjen siç udhëzohet.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Koha e lidhjes skadoi. Në fillim instalo programin e kompjuterit</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" u lidh me sukses</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Duke përgatitur...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">U lidh</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">A e lejon \"%1$s\" që të lidhet me këtë telefon? Prek \"Allow\" për të përdorur telefonin nga kompjuteri yt dhe transfero skedarët.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Refuzo</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">Në pritje...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Mbajeni Bluetooth dhe Wi-Fi të aktivizuar për funksionimin normal të %1$s</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s do të çaktivizohet automatikisht për %2$s minutë(a)</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">Për të përdorur %1$s ose %2$s, sigurohu që programi përkatës i kompjuterit është shkarkuar nga %3$s dhe është instaluar.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">Për të përdorur %1$s, sigurohu që programi i kompjuterit është shkarkuar nga %2$s dhe është instaluar.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">Lidhur një herë.Mund të përdorni pasqyrimin e ekranit.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Mund të transferosh skedarë midis kompjuterit dhe telefonit tënd pa përdorur të dhënat celulare.</string>
    <string name="module_this_pc_using">Në përdorim</string>
    <string name="nfc_connection">Lidhje NFC</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Në fillim kontrollo nëse pajisja celulare mbështet NFC.\nVendos pajisjen tënde celulare mbi çipin NFC të kompjuterit që mbështet këtë veçori për t\'u lidhur.</string>
    <string name="no_tip">Mos njofto</string>
    <string name="nov">Nën</string>
    <string name="oct">Tet</string>
    <string name="only_cast_tip">Njofto vetëm gjatë përçimit</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Hap faqen \"Skano për të lidhur\" te kompjuteri klient.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Tërhiq poshtë për të rifreskuar</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Rifreskimi përfundoi</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Po freskon</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Lësho për të rifreskuar</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Zgjidh një kohë në të ardhmen</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Vlerë e pavlefshme</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Zgjidh një kohë të kaluar</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Zgjidh një kohë të vlefshme</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">U arrit kufiri i karaktereve</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Më shumë</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">Anulo</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">OK</string>
    <string name="pad_cancel">Anulo</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Për momentin je lidhur me një pajisje tjetër. Nëse vazhdon të aktivizosh Bashkëpunimin midis telefonave, lidhja me atë pajisje do të shkëputet.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s u lidh</string>
    <string name="pad_connect_fail">Lidhja dështoi</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Lidhja dështoi. Provo përsëri.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Lidhu me telefonin</string>
    <string name="pad_connect_tip">Ekrani po ndahet me %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Prek Skanuesin në Qendrën e kontrollit të telefonit tënd dhe skano kodin QR më sipër për t\'u lidhur me tabletin.</string>
    <string name="pad_connected">U lidh</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Po pasqyron</string>
    <string name="pad_continue">Vazhdo</string>
    <string name="pad_disconnect">Shkëput</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Përdoret vetëm për t\'u lidhur me tabletë ose PC.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Kamera</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Përdoret vetëm për t\'u lidhur me pajisjet përmes skanimit të kodit QR.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Anulo</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">Mirëserdhe në %1$s! Pasi të lidhet, tableti yt mund të funksionojë si një ekran i zgjeruar për PC-në tënd, duke mundësuar punë efikase me dy ekrane dhe funksionin Kopjo dhe ngjit midis pajisjeve, të gjitha këto pa përdorur të dhëna celulare. Ne do të kërkojmë lejet e mëposhtme:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Pajisjet në afërsi</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Përdoret vetëm për të kërkuar PC-të në afërsi që disponohen për lidhje.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Njoftime</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Përdoret vetëm për të shfaqur statusin e lidhjes.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">Lejo</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Njoftimi i përdoruesit</string>
    <string name="pad_func_tip">Ndaj ekranin e telefonit me tabletin dhe hap dritaren e pasqyrimit të ekranit në tablet.</string>
    <string name="pad_next">Tjetër</string>
    <string name="pad_not_connect">Nuk është lidhur</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Lidh telefonin dhe %1$s në të njëjtin rrjet, pastaj ndize përsëri.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Nuk është i lidhur me të njëjtin rrjet</string>
    <string name="pad_pad_connect">Lidhja me tabletin</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Bashkëpunimi midis telefonave</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Pasqyrimi i ekranit të telefonit</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Pasqyrimi i telefonit</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Përçoje ekranin e telefonit në një tablet për përvojë shikimi në ekran të madh. Përdore telefonin drejtpërdrejt nga tableti, pa përdorur të dhëna celulare. Lejet e mëposhtme kërkohen dhe do të përdoren vetëm për të aktivizuar veçorinë.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Lejo aplikacionin të përdorë lejet e mëposhtme vetëm për të zbuluar dhe për t\'u lidhur me tabletat dhe për të afishuar statusin e lidhjes.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Lidhja me pajisjen dhe përçimi i telefonit</string>
    <string name="pad_reset">Provo sërish</string>
    <string name="pad_setting_desc">Pas lidhjes, Nënekrani i PC është në dispozicion dhe mund ta përdorësh tabletin si zgjerim ekrani për kompjuterin.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Veçoria Lejo ndarjen e thirrjes te telefoni është e çaktivizuar. Shko te Cilësimet &gt; Lidhje në shumë pajisje &gt; Lidhja mes ekraneve për ta aktivizuar, për të marrë njoftimet e telefonatave.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Memoria e ndarë e fragmenteve</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Kur telefoni dhe tableti të lidhen, mund të kopjosh dhe të ngjitësh tekst ndërmjet pajisjeve. Kopjoni përmbajtje në njërën pajisje dhe ngjiteni direkt në tjetrën.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Pajisjet që mbështeten</string>
    <string name="pad_tip">Shënim</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">Lidhja me PC (Pasqyrimi i ekranit dhe transferimi i skedarit)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Përpara përdorimit të %1$s në ekranin e zgjeruar, sigurohu që programi the %2$s është instaluar në kompjuter. për ta shkarkuar programin, vizito %3$s.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Kur është aktivizuar, pajisjet celulare mund të gjenden dhe të lidhen nga kompjuteri.</string>
    <string name="pc_connection_function">Pas lidhjes, %1$s është në dispozicion dhe mund ta përdorësh tabletin si zgjerim ekrani për kompjuterin dhe të bësh gjëra të tjera.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">Për të përdorur %3$s për të lidhur pajisje, duhet të aktivizosh Wi-Fi dhe Bluetooth dhe të hapësh programin %1$s në kompjuter, të aktivizosh %2$s në pajisjen celulare dhe ta mbash ekranin e pajisjes celulare të shkyçur dhe të ndezur.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">Për të përdorur veçoritë e mëposhtme, duhet të aktivizosh Wi-Fi dhe Bluetooth në kompjuter dhe të hapësh programin %1$s. Nëse programi nuk është instaluar në kompjuter, vizito %2$s për ta shkarkuar dhe instaluar atë.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Kërkesa u refuzua</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Anulo</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Provo sërish</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">Duke u lidhur, prit...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">Koha e pritjes është më e gjatë sesa pritej. Mund të vazhdosh të presësh ose provo një mënyrë tjetër për t\'u lidhur.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Lejo lidhjen në klientin PC për të vazhduar.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Skano për t\'u lidhur</string>
    <string name="pc_module_research">Kërko përsëri</string>
    <string name="pc_screen_mode">Përdor tabletin tënd si zgjerim të ekranit për kompjuterin tënd. Puno në dy ekrane kurdo dhe kudo, duke përmirësuar efikasitetin tënd. Tableti dhe kompjuteri ndajnë memorien e fragmenteve, duke kopjuar te njëri dhe duke ngjitur tek tjetri.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Përdor tabletin tënd si zgjerim të ekranit për kompjuterin tënd. Puno në dy ekrane kurdo dhe kudo, duke përmirësuar efikasitetin tënd. Tableti dhe kompjuteri ndajnë memorien e fragmenteve, duke kopjuar te njëri dhe duke ngjitur tek tjetri.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Përdoret vetëm për të gjetur dhe për t\'u lidhur me pajisjet në afërsi.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Jep të gjitha lejet për të përdorur Lidhje me PC.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Jep të gjitha lejet për të përdorur \"Lidhje me PC\".</string>
    <string name="permission_camera">kamera</string>
    <string name="permission_cancel">Anulo</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Cilësimet</string>
    <string name="permission_guide_desc">Lejon këtë aplikacion të përdorë lejet e mëposhtme (vetëm për lidhjen me PC, transferimin e skedarëve dhe shfaqjen e progresit të transferimit).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Lejet e përfshira:</string>
    <string name="permission_guide_title">Lidh pajisjet dhe transfero skedarët</string>
    <string name="permission_microphone">Mikrofoni</string>
    <string name="permission_nearby">Pajisjet në afërsi</string>
    <string name="permission_notifications">Njoftim(e)</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Fotografitë dhe videot</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Përdoret vetëm për të shfaqur progresin e transferimeve të skedarëve.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Lexo nga hapësirën ruajtëse të jashtme</string>
    <string name="permission_storage">Aksesi te të gjithë skedarët</string>
    <string name="phone_func_tip">Veprimet në telefon nuk do ta ndërpresin përçimin e ekranit.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Aktivizo %1$s për një përvojë të thellë në ekran të madh. Detyrat e tjera në telefon nuk do ta ndërpresin përçimin.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Zgjatja në ekran të gjerë</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Pasqyrimi i ekranit të telefonit</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Hap dritaren e pasqyrimit të ekranit në tabletë.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Për të lidhur pajisjen Matter, skano që të marrësh në fillim kodin e çiftimit.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Kjo pajisje nuk mbështetet për momentin</string>
    <string name="scan_connection">Skano kodin QR</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Prek Skano për t\'u lidhur në kompjuter, për të hapur kodin QR.\n2. Rrëshqit poshtë nga ana djathtas lart në pajisjen celulare që të hapet Qendra e kontrollit, shtyp gjatë %1$s (%2$s për tabletët) që të shkosh në faqen %1$s, prek butonin Skano në këndin djathtas lart dhe skano kodin QR për t\'u lidhur.</string>
    <string name="scan_instruction">Zgjidh %2$s &gt; Skano për t\'u lidhur te %1$s, dhe vendos kodin QR brenda kornizës për ta skanuar.</string>
    <string name="sep">Shta</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Shkëmbe mesazhe dhe shiko video në të njëjtën kohë me funksionin e ekranit të ndarë.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Anulo</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Gjesti Kopjim i shpejtë është aktivizuarr. Shko te %1$s për t\'u lidhur me kompjuterin dhe mund të ngjitësh direkt në kompjuter.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Gjesti i pasqyrimit i shpejtë është aktivizuarr. Shko te %1$s për t\'u lidhur me kompjuterin, dhe ekrani i telefonit tënd do të pasqyrohet në kompjuter, duke mundësuar ndarjen e të dhënave ndërmjet pajisjeve.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Gjesti Dërgim i shpejtë është aktivizuarr. Shko te %1$s për t\'u lidhur me kompjuterin dhe për të filluar transferimin e skedarëve të përzgjedhur.</string>
    <string name="tcircle_connect">Shko</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Nuk ka pajisje të lidhur</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Kopjo dhe posto shpejt në një kompjuter me një prekje të dyfshtë me tri gishta.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Ndarja e shpejtë me tri gishta</string>
    <string name="three_finger_paste">Postim me tri gishta</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Rrëshqit anash me tre gishta për të dërguar shpejt skedarët e zgjedhur në një kompjuter të lidhur.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Në fillim instalo programin e kompjuterit</string>
    <string name="url_copied">URL-ja u kopjua.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Sigurohu që klienti i PC-së është instaluar në PC, më pas rilidh kabllon. Lidhja e shkarkimit: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">Kur lidhet me një rrjet Wi-Fi 2.4GHz, përdorimi i %1$s mund të shkaktojë ngecje. Rekomandohet ta kalosh Wi-Fi në brezin 5 GHz ose të shkëputesh nga Wi-Fi (duke mbajtur të ndezur çelësin e Wi-Fi) për të përmirësuar performancën.</string>
    <string name="wifi_tip">Efektive kur lidhet me të njëjtin rrjet Wi-Fi</string>
</resources>
