<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Telefon zəngi bildirişlərinə icazə verin</string>
    <string name="allow_sms_tip">SMS bildirişlərinə icazə verin</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">Ehtiyat nüsxənin yaradılması prosesi zamanı cihazı normal şəkildə qoşulu saxlayın, şəxsi qaynar nöqtədən istifadə etməyin və Wi-Fi-ı açıq saxlayın. Cihazın statusunu yoxlayın və yenidən cəhd edin.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">\"%1$s\" cihazında AI Qalereyanın ehtiyat nüsxəsinin yaradılması başa çatdırılmayıb. Cihazın bağlantısı kəsilsin?</string>
    <string name="bkp_backuping">Ehtiyat nüsxənin yaradılması davam edir... (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Ləğv edin</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">AI Qalereya üçün ehtiyat nüsxənin yaradılması</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">AI Qalereyanın ehtiyat nüsxəsinin yaradılması ləğv edildi</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">AI Qalereyanın ehtiyat nüsxəsinin yaradılması mümkün olmadı</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">AI Qalereyanın ehtiyat nüsxəsinin yaradılması başa çatdı</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">AI Qalereyanın ehtiyat nüsxəsinin yaradılması dayandırıldı</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">AI Qalereyanın ehtiyat nüsxəsinin yaradılması uğurlu oldu</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Bağlantını kəsin</string>
    <string name="bkp_sure">OK</string>
    <string name="bkp_tip">Qeyd</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Ləğv edin</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">%2$s funksiyasından düzgün istifadə etmək mümkün deyil. %1$s tətbiqinin ən son versiyasını yükləmək üçün kompüterinizdə %3$s (kopiyala və yapışdır) bölməsinə keçin.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Linki kopiyalayın</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">%1$s versiyası köhnəlib</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Mobil videoları kompüterinizə yayımlayın və heç bir detalı qaçırmayın.</string>
    <string name="connect_fail_desc">QR kodunu ortaya çıxarmaq üçün kompüterinizdə %1$s seçin.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">QR kodunu skanlayın</string>
    <string name="connect_tip">Qoşulduqdan sonra bildirin</string>
    <string name="connect_tips">Lütfən, qoşulmaq istədiyiniz kompüterin Wi-Fi və Bluetooth-nu işə salın və sonra kompüter klientini açın. Klienti endirmək üçün buraya keçin: %1$s.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Kompüterdə Wi-Fi və Bluetooth-u yandırın. Qoşulduqdan sonra siz asanlıqla telefonunuzun ekranını yayımlaya və ya faylları ötürə bilərsiniz. Infinix kompüterlərində Infinix Kompüterlə Bağlantı əvvəlcədən quraşdırılır və qısayolu masaüstünə əlavə edilir. Digər brendlərin kompüterləri üçün %1$s ünvanına daxil olun və kompüter klientini asanlıqla endirin.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Kompüterdə Wi-Fi və Bluetooth-u yandırın. Qoşulduqdan sonra siz asanlıqla telefonunuzun ekranını yayımlaya və ya faylları ötürə bilərsiniz. TECNO kompüterlərində FK Meneceri və ya OneLeap əvvəlcədən quraşdırılır və qısayolu masaüstünə əlavə edilir. Digər brendlərin kompüterləri üçün %1$s ünvanına daxil olun və kompüter klientini asanlıqla endirin.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Bağlantı uğursuz oldu. USB kabel ilə yenidən cəhd edin.</string>
    <string name="connection_preparation">Bağlantıdan öncə hazırlıq</string>
    <string name="data_cable_connection">Data kabeli ilə qoşulun</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Mobil cihazı və kompüteri əlaqələndirmək üçün standart data kabelindən istifadə edin.\n2. Anidən açılan pəncərədə %1$s seçin.</string>
    <string name="dec">Dek.</string>
    <string name="device_connect">Cihaz bağlantısı</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Yayım et və Ötür</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">Anladım</string>
    <string name="download_latest_client">Ən yeni klienti əldə etmək üçün kompüterinizdə %2$s-a keçə bilərsiniz.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Səysiz Çox Pəncərəli İdarəetmə, Telefonu götürməyə Ehtiyac Yoxdur</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Çoxpəncərəli Asan İdarəetmə, Telefonu Götürməyə Ehtiyac Yoxdur</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">Kompüterdə Wi-Fi və Bluetooth-u aktivləşdirin və TECNO kompüterlərində FK Meneceri və ya One Leap-i işə salın. Üçüncü tərəf kompüterləri üçün müştəri versiyasını www.pcconnection.online saytından tez endirə bilərsiniz.</string>
    <string name="expand_screen">Kompüter Alt-Ekranı</string>
    <string name="feb">Fev.</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Sürüklə və burax fayl paylaşımı cihazlararası mübadilə buferinin sinxronizasiyası ilə birlikdə gəlir.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Sürətli Fayl Ötürməsi</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Telefonunuzla kompüter arasında köçürmə etmək üçün faylı tutub sürükləyin.\n*Telefonlarda bu funksiya AI Qalareya və Fayl Meneceri üçün dəstəklənir.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Köçürmək üçün sürükləyin</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Eyni vaxtda bir neçə tətbiqin yayımını edin və beləliklə, siz məsələn, videolara baxarkən söhbət edə bilərsiniz.\n*Ancaq bəzi kompüterlərdə dəstəklənir.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Bir Neçə Tətbiq Pəncərəsi</string>
    <string name="function_guide_next">Növbəti</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Ekran şəkilləri və ya telefonunuzda çəkdiyiniz fotolar kompüterinizlə sixnronlaşdırılacaq.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Telefonunuzdakı əməliyyat kompüterinizlə sinxronlaşdırılacaq, təkrar addımlara yol verilməyəcək.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Sürətli Sinxronlaşdırma</string>
    <string name="function_guide_start">İstifadə etməyə başlayın</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Bir fayl seçin və asan və sürətli bir şəkildə kompüterinizə ötürmək üçün 3 barmağınızla sağa sürüşdürün.\n*Telefonlarda bu funksiya AI Qalareya və Fayl Meneceri üçün dəstəklənir.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">FK-yə sürətli ötürmə</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Telefonunuzda kopiyaladığınız mətn birbaşa olaraq kompüterinizə yapışdırıla bilər.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Cihazlar Arası Kopiyala və Yapışdır</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Telefonunuzun ekranını kompüterdə və ya planşetdə əks etdirin və cihazlar arasında kopiyalama-yapışdırma, fayl ötürməsi və ehtiyat nüsxələrin çıxarılması kimi tapşırıqları çətinlik çəkmədən yerinə yetirərək daha ağıllı iş və əyləncə təcrübəsindən həzz alın.</string>
    <string name="jan">Yan.</string>
    <string name="large_screen_viewing">Böyük Ekranda Mobil Videolardan həzz alın</string>
    <string name="md_all_device">Bütün cihazlar</string>
    <string name="md_allow_find">Əlçatan Cihazlar</string>
    <string name="md_allow_find2">Bu cihazı tapa bilən cihazları seçin.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Cihazlara qoşulun</string>
    <string name="md_connect_tip3">%1$s ilə çoxekranlı bağlantı aktivdir.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s qoşulub</string>
    <string name="md_connected2">Qoşulub</string>
    <string name="md_connected_deivice">Qoşulmuş Cihazlar</string>
    <string name="md_copy">Kopiyalandı</string>
    <string name="md_copy_fail">Kopiyalamaq alınmadı</string>
    <string name="md_copy_success">Uğurla kopiyalandı</string>
    <string name="md_copying">Kopiyalanır... %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Üç barmaqla kopiyalamaq</string>
    <string name="md_func_tip10">Geniş ekran görüntüsü üçün telefonunuzu planşetə ötürün. Yayımı dayandırmadan telefonunuzdan istifadə etməyə davam edə bilərsiniz.</string>
    <string name="md_func_tip14">Telefonunuzun ekranını kompüterdə və ya planşetdə əks etdirin və cihazlar arasında kopiyalama-yapışdırma, fayl ötürməsi və ehtiyat nüsxələrin çıxarılması kimi tapşırıqları çətinlik çəkmədən yerinə yetirərək daha ağıllı iş və əyləncə təcrübəsindən həzz alın. Təfərrüatlar üçün %1$s bölməsinə istinad edin.</string>
    <string name="md_func_tip3">Mobil videoları kompüterinizdə yayımlayın və heç bir detalı qaçırmayın.</string>
    <string name="md_func_tip5">Oyun vaxtı WhatsApp-da söhbət etmək üçün çoxtətbiqli pəncərədən istifadə edin.</string>
    <string name="md_func_tip7">Faylları ötürmək üçün asanlıqla sürükləyin və buraxın. Məzmunu bir cihazda kopiyalayın və digər cihazda yapışdırın.</string>
    <string name="md_func_tip8">Telefon məzmununa daha böyük ekranda baxın və telefonunuzu birbaşa planşetdən idarə edin.</string>
    <string name="md_func_tip9">Telefon və planşetiniz bir-birinə qoşulduqdan sonra mətni bir cihazdan digərinə kopiyalayıb yapışdıra bilərsiniz. \nMəzmunu bir cihazda kopiyalayın və dərhal digər cihazda yapışdırın.</string>
    <string name="md_function">Qarşılıqlı Əlaqə Xüsusiyyətləri</string>
    <string name="md_know">Anladım</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Əks etdirmə və ötürmə jestləri</string>
    <string name="md_multi_connect">Çoxekranlı bağlantı</string>
    <string name="md_multi_phone">Çoxekranlı bağlantı</string>
    <string name="md_not_trust_device">Heç bir etibarlı cihaz hələ ki əlavə edilməyib</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Cihazlararası kopiyala və yapışdır</string>
    <string name="md_phone_extend">Telefon ekranının genişləndirilməsi</string>
    <string name="md_screen_extend">Ekranın genişləndirilməsi</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Böyük ekranda əhatəedici baxış üçün Telefon Ekranının Genişləndirilməsi funksiyasını aktiv edin. Telefondakı digər tapşırıqların yerinə yetirilməsi genişləndirilmiş displeyə mane olmayacaq.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Çox Cihazlı Bağlantı &gt; Çoxekranlı Bağlantı</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Telefon və planşet və ya kompüter arasında ekranın ötürülməsi və genişləndirilməsi, məlumat mübadiləsi və s.</string>
    <string name="md_share_call">Gələn zəngləri paylaşın</string>
    <string name="md_share_call_tip">Telefonunuza gələn zənglərə kompüterinizdə və ya planşetinizdə cavab verə və zəng edə bilərsiniz.</string>
    <string name="md_share_network">Şəbəkə paylaşımı</string>
    <string name="md_share_noti">Bildiriş paylaşımı</string>
    <string name="md_share_sms">SMS paylaşın</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Kompüterinizdə və ya planşetinizdə telefonunuzdakı mesajlara baxa və onlara cavab verə bilərsiniz.</string>
    <string name="md_share_to_device">Buraya paylaşın: %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">İndi sınayın</string>
    <string name="md_transfer_fail">Göndərmək mümkün olmadı</string>
    <string name="md_transfer_success">Uğurla göndərildi</string>
    <string name="md_transfer_tip">Cihazlar arasında mətn, şəkil və sairəni kopiyalayın və yapışdırın.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Seçilmiş faylları göndərmək üçün 3 barmaqla sağa sürüşdürün</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Şəkil, video, fayl və sairəni kompüterinizə ötürün. Böyük faylları data istifadə etmədən sürətlə ötürün.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Kompüterin mübadilə buferinə kopiyalamaq üçün 3 barmaqla iki dəfə toxunun</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Şəkil, video, fayl və sairə məzmunu kompüterin mübadilə buferinə kopiyalayaraq qoşulmuş kompüterlərdə çətinlik çəkmədən yapışdırın.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Cihazlararası xəbərdarlıqların müntəzəmliyini təmin etmək üçün telefon bildirişlərini birbaşa kompüterinizdə və ya planşetinizdə qəbul edin, nəzərdən keçirin və idarə edin.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Qoşulmuş cihazlara bu cihazın mobil data şəbəkəsindən istifadə etməyə icazə verin.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Jest idarəetmələrindən istifadə edərək ekran əksetdirməsi, cihazlararası kopiyalama, fayl ötürməsi və sairəni sürətlə başladın.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Əksetdirməni sürətlə başlatmaq üçün üç barmağınızı ekran üzərində birləşdirin və sürüşdürün</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Jest idarəetmələrindən istifadə edərək telefonunuzun ekranını sürətlə kompüterdə əks etdirin.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">Buraya göndərin: %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Göndərilir… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Yalnız Etibar edilən Cihazlar</string>
    <string name="md_trust_device2">Etibar edilən cihazlar</string>
    <string name="md_trust_device3">Etibar edilən cihazlar və eyni hesaba daxil olmuş cihazlar</string>
    <string name="md_trust_device6">%1$s etibar edilən cihaz kimi silinsin?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Bu cihazla qoşulduqda yenidən soruşmağa ehtiyac yoxdur.</string>
    <string name="md_use_show">İstifadəçi Təlimatı</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Datadan istifadə etmədən daha böyük ekrana baxmaq və faylları sürətli ötürmək üçün telefonu kompüterə əks etdirin. Yalnız lazım olan funksionallıq üçün olan aşağıdakı icazələrə razılıq tələb olunur.</string>
    <string name="module_pc_accept">Qəbul edin</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Bildirişlərə Daxil Ol</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Yalnız bildirişləri telefonunuzdan kompüterinizə sinxronlaşdırmaq və onları serverə yükləmək üçün istifadə edilir.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Siz şəkilləri, videoları, mətnləri və s.-ni kompüterinizin mübadilə buferinə köçürə və birbaşa olaraq kompüterinizdən yapışdıra bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Siz şəkilləri, videoları və digər faylları kompüterinizin mübadilə buferinə köçürə və birbaşa olaraq kompüterinizdən yapışdıra bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Kompüterin mübadilə buferinə köçürmək üçün 3 barmaqla iki dəfə toxunun</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">FK-yə sürətli ötürmə</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Siz həmçinin telefonunuzdan kompüterinizə şəkillər, videolar, fayllar və s. ötürə bilərsiniz. Bundan əlavə, kompüterinizdə telefon əksetdirməsini aça bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Siz kompüterinizə şəkilləri, videoları, faylları və s.-ni ötürə bilərsiniz. İri faylların sürətli və datasız ötürülməsi də dəstəklənir.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Seçilmiş faylları ötürmək üçün 3 barmaqla sağa sürüşdürün</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Siz jestlər ilə telefonunuzdan bir çox şəkilləri, videoları və s.-ni köçürə bilərsiniz. İri faylların sürətli və datasız ötürülməsi də dəstəklənir.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Əksetdirmə başlanılır...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Lütfən, kompüterinizdə bağlantı statusunu yoxlayın</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Lütfən, Qaynar Nöqtəni söndürün və qoşun</string>
    <string name="module_pc_connect">Kompüterlə Bağlantı</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Cihaza qoşulmaq mümkün deyil</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Lütfən, kompüterdə QR kodu səhifəsini açın.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Bağlantı qurmaq üçün QR kodunu skanlayın.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Bağlantı alınmadı</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Bağlantı vaxtı bitdi. Lütfən, %1$s-nın kompüterinizdə quraşdırılmasını təmin edin</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Telefonunuzu &lt;b&gt;kompüterinizə yaxın&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Əmin olun ki, &lt;b&gt;Bluetooth və Wi-Fi&lt;/b&gt; kompüterinizdə aktivdir.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Əmin olun ki, &lt;b&gt;Bluetooth və Wi-Fi&lt;/b&gt; telefonunuzda aktivdir.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Gözlənilir</string>
    <string name="module_pc_connected">Kompüterə qoşulub</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Bağlantının vaxtı bitdi</string>
    <string name="module_pc_connecting">Qoşulur…</string>
    <string name="module_pc_decline">Rədd edin</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" telefona bağlantıya imtina edib. Yenidən qoşulun.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Bağlantı kəsilir...</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Qoşulub</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Paylaşılan link mübadilə buferinə köçürülüb.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\", \"%2$s\" istifadə etməkdən imtina edib</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Kompüter ekranı uzantısı funksiyası</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Bir çox ekranlarda səmərəli işləmək üçün telefonunuzu kompüteriniz üçün uzantı ekranı kimi istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Bir çox ekranlarda səmərəli işləmək üçün telefonunuzu kompüteriniz üçün uzantı ekranı kimi istifadə edin. Bluetooth və Wi-Fi-ın telefon və kompüterinizdə aktiv olduğuna əmin olun. Bu funksiya üçün hər hansı data sərf olunmur.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Fayl ötürməsi uğursuz oldu</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">Növbədədir, ötürülmək üzrədir...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Datasız</string>
    <string name="module_pc_function_description">Bağlantıdan sonra Ekran Əksetdirmə və Fayl Ötürməsi kimi müxtəlif cihazlarda əməkdaşlıq funksiyalarından istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">%1$s-dan çıxın və yenidən cəhd edin</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Əks etdirilir...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">%1$s-dan çıxın və yenidən cəhd edin</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Ekranı tez bir zamanda kompüterə əks etdirmək üçün jestlərdən istifadə edin.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Əksetdirməni tez bir zamanda aktiv etmək üçün içəriyə doğru çimdikləyin və 3 barmaqla sağa sürüşdürün</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Telefon ekranını kompüterinizə əks etdirmək üçün çimdikləyin və 3 barmaqla sürüşdürün.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Kompüter Əksetdirmə Jesti</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Ən son klienti əldə etmək üçün kompüterinizdə %1$s-a baş çəkə bilərsiniz</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Link Mübadilə buferinə kopiyalanıb</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Bütün İcazələri Ver</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">NFC Bağlantısı</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Lütfən, bağlantı qurmaq üçün telefonu bu funksiyanı dəstəkləyən kompüterin NFC çipinin üzərinə qoyun.\nLütfən, ilk öncə telefonun NFC-ni dəstəkləyib-dəstəkləmədiyini yoxlayın.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Bağlantıdan öncə hazırlıq</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">%1$s-dan istifadə etməklə cihazı əlaqələndirmək üçün ilk öncə kompüter klientini açmalı, telefonunuz və kompüterinizdə Wi-Fi və Bluetooth-u işlək etməli, ekranı yanılı və kilidsiz saxlamalısınız.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">Ən yeni klienti əldə etmək üçün kompüterinizdə %1$s-a keçə bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">QR Kodu ilə bağlantı</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. QR kodu əldə etmək məqsədilə kompüter klientinə qoşulmaq üçün \"Skanla\"ya toxunun.\n2. İdarəetmə Mərkəzinə daxil olmaq üçün telefonun yuxarı sağ tərəfindən aşağı sürüşdürüb Ağıllı Skaneri seçin, qoşulmaq üçün kompüterinizdə QR kodunu skanlayın.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Naqilsiz Bağlantı</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. İdarəetmə Mərkəzinə daxil olmaq üçün telefonunuzun yuxarı sağ tərəfindən aşağı sürüşdürüb kompüter bağlantısını seçin.\n2. Ekrana çıxan pəncərədə qoşulmaq istədiyiniz cihazı seçin.\n3. Kompüterdə \"Bağlantıya İcazə Ver\"i seçin.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Bağlantı Metodları</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Naqilli Bağlantı</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Telefonu və kompüteri əlaqələndirmək üçün standart data kabelindən istifadə edin.\n2. Ekrana çıxan pəncərədə \"kompüter bağlantısı\"nı seçin.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Yetərsiz yaddaş</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">\"%1$s\" tərəfindən göndərilmiş qoşulma sorğusu qəbul edilsin?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Kompüterinizin Wi-Fi və Bluetooth-nun bu funksiyadan istifadə üçün işə salındığına əmin olun.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">NFC Bağlantısı</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Lütfən, %1$s-dən istifadə etmək üçün telefonu açın</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s ləğv edilib</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s Qoşulma Sorğusu</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Telefon Ekranını Əksetdirmə</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Klientin %1$s səhifəsini açaraq qoşulmaq üçün QR kodunu skanlayın.</string>
    <string name="module_pc_recent">Bu yaxınlarda qoşulub</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Bu kompüter yadda saxlanılsın</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Qoşulmaq üçün skanlayın</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Bağlantı qurmaq istədiyiniz cihazı burada görmədiniz?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Lütfən, cəhd edin: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">Bağlantıdan sonra Ekran Əksetdirmə və Fayl Ötürməsi kimi funksiyalardan data sərfiyyatı olmadan istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Lütfən, qoşulmaq istədiyiniz kompüterin Wi-Fi və Bluetooth-nu işə salın və sonra kompüter klientini açın.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Klienti endirmək üçün %1$s-a keçə bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">Bağlantıdan sonra Ekran Əksetdirmə və Fayl Ötürməsi kimi müxtəlif cihazlarda əməkdaşlıq funksiyalarından istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Rədd edin</string>
    <string name="module_pc_state_off">Sönülü</string>
    <string name="module_pc_state_on">Yanılı</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">Sürətli Kopiyalama</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">Kompüterin mübadilə buferinə köçürüldü</string>
    <string name="module_pc_swift_send">Sürətli Göndərmə</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Uğurla göndərildi</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">%1$d fayl bu qəbuledənə göndərilir: \"%2$s\"</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">1 fayl bu qəbuledənə göndərilir: \"%1$s\"</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Hal-hazırda qoşulmuş cihaz bu funksiyanı dəstəkləmir</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Bağlantı vaxtı bitdi: Lütfən, kompüter klientinin quraşdırılmasını təmin edin</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Endirmək və quraşdırmaq üçün www.pcconnection.online səhifəsinə gedə bilərsiniz</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Bağlantı vaxtı bitdi. Lütfən, bildirildiyi şəkildə cihaza yenidən qoşulun.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Bağlantı vaxtı bitdi. Lütfən, ilk öncə kompüter klientini quraşdırın</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" uğurla qoşuldu</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Hazırlanır…</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Qoşulub</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">\"%1$s\"a telefonunuza qoşulmağa imkan verilsin? Kompüterinizdən mobil telefonunuzu işlətmək və faylları ötürmək üçün \"icazə ver\"ə toxunun.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Rədd edin</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">Gözlənilir…</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">%1$s xüsusiyyətinin normal işləməsi üçün Bluetooth və Wi-Fi-ı yanılı saxlayın</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s, %2$s dəqiqədən sonra avtomatik deaktiv ediləcək</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">%1$s və ya %2$s istifadə edə bilmək üçün müvafiq kompüter klientinin %3$s-dən endirilməsini və quraşdırılmasını təmin edin.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">%1$s istifadə edə bilmək üçün kompüter klientinin %2$s-dən endirilməsini və quraşdırılmasını təmin edin.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">Qoşulduqdan sonra Ekran Əksetdirmədən istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Siz mobil datadan istifadə etmədən kompüteriniz və telefonunuz arasında faylları ötürə bilərsiniz.</string>
    <string name="module_this_pc_using">İstifadə olunur</string>
    <string name="nfc_connection">NFC Bağlantısı</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Əvvəlcə mobil cihazınızın NFC-ni dəstəkləyib-dəstəkləmədiyini yoxlayın.\nQoşulmaq üçün mobil cihazı bu funksiyanı dəstəkləyən kompüterin NFC çipinə yerləşdirin.</string>
    <string name="no_tip">Bildirilməsin</string>
    <string name="nov">Noy.</string>
    <string name="oct">Okt.</string>
    <string name="only_cast_tip">Yalnız yayım zamanı bildirilsin</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Kompüter müştəri versiyasında \"Qoşulmaq üçün skan edin\" səhifəsini açın.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Təzələmək üçün aşağı çəkin</string>
    <string name="os_dampingl_loading">Daha çox yüklənir</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Təzələmə tamamlandı</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Təzələnir</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Təzələmək üçün buraxın</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Gələcəkdəki vaxtı seçin</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Səhv qiymət</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Keçmişdəki vaxtı seçin</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Etibarlı vaxt seçin</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Simvol limitinə çatdı</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Daha çoxu</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">Ləğv edin</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">OK</string>
    <string name="pad_cancel">Ləğv edin</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Hazırda başqa cihaza qoşulub. Telefon Əməkdaşlığı funksiyasını aktiv etməyə davam etsəniz, həmin cihazla bağlantı kəsiləcək.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s cihazına qoşulub</string>
    <string name="pad_connect_fail">Qoşulmaq mümkün olmadı</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Qoşulmaq alınmadı. Yenidən cəhd edin.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Telefona qoşulun</string>
    <string name="pad_connect_tip">%1$s ilə ekran paylaşılır</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Telefonunuzun İdarəetmə Mərkəzində Skanerə toxunun və planşetə qoşulmaq üçün yuxarıdakı QR kodunu skan edin.</string>
    <string name="pad_connected">Qoşulub</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Əks etdirilir</string>
    <string name="pad_continue">Davam edin</string>
    <string name="pad_disconnect">Bağlantını kəsin</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Yalnız planşetlərə və ya kompüterlərə qoşulmaq üçün istifadə edilir.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Kamera</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Yalnız QR kodun skan edilməsi yolu ilə cihazlara qoşulmaq üçün istifadə edilir.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Ləğv edin</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">%1$s tətbiqinə xoş gəlmisiniz! Qoşulduqdan sonra planşetiniz kompüteriniz üçün genişləndirilmiş ekran rolunu oynaya bilər və beləliklə, mobil datadan istifadə etmədən səmərəli ikili ekran işi və cihazlar arası kopiyala və yapışdır funksiyalarından faydalana bilərsiniz. Aşağıdakı icazələri tələb edəcəyik:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Yaxınlıqdakı Cihazlar</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Yalnız yaxınlıqdakı kompüterlərin axtarılması üçün istifadə edilir.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Bildirişlər</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Yalnız bağlantı statusunu göstərmək üçün istifadə edilir.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">İcazə verin</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">İstifadəçi bildirişi</string>
    <string name="pad_func_tip">Telefonunuzun ekranını planşetlə paylaşın və planşetdə ekran əksetdirmə pəncərəsini açın.</string>
    <string name="pad_next">Növbəti</string>
    <string name="pad_not_connect">Qoşulmayıb</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Telefonunuzu və %1$s cihazını eyni şəbəkəyə qoşun, sonra yenidən işə salın.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Eyni şəbəkəyə qoşulmayıb</string>
    <string name="pad_pad_connect">Planşet bağlantısı</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Telefon Əməkdaşlığı</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Telefon Ekranını Əksetdirmə</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Telefon Yayımı</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Böyük ekran təcrübəsi üçün telefon ekranınızı planşetdə yayımlayn. Telefonunuzu mobil datadan istifadə etmədən birbaşa planşetdən idarə edin. Aşağıdakı icazələr tələb olunur və onlardan yalnız funksiyanı aktiv etmək üçün istifadə olunacaq.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Tətbiqin aşağıdakı icazələrdən istifadə etməsinə yalnız planşetləri tapmaq, onlara qoşulmaq və əlaqə statusunu göstərmək üçün icazə verin.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Cihaz bağlantısı və telefon yayımı</string>
    <string name="pad_reset">Təkrar cəhd edin</string>
    <string name="pad_setting_desc">Qoşulduqdan sonra Kompüter Alt-Ekranı əlçatan olur və siz planşetinizi kompüteriniz üçün genişləndirilmiş ekran kimi istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Telefonunuzda \"Zəng paylaşımına icazə verin\" funksiyası söndürüldü. Zəng bildirişlərini qəbul etmək üçün Parametrlər &gt; Çox Cihazlı Bağlantı &gt; Çoxekranlı bağlantı bölməsinə keçib, onu işə salın.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Paylaşılan Mübadilə buferi</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Telefon və planşetiniz bir-birinə qoşulduqda, mətni bir cihazdan başqa cihaza kopiyalayıb yapışdıra bilərsiniz. Məzmunu bir cihazda kopiyalayın və birbaşa digərinə yapışdırın.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Dəstəklənən Cihazlar</string>
    <string name="pad_tip">Qeyd</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">Kompüterlə Bağlantı (Ekran Əksetdirmə və Fayl Ötürməsi)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Ekranı genişləndirmək üçün %1$s xüsusiyyətindən istifadə etməzdən əvvəl %2$s klientin kompüterdə quraşdırıldığından əmin olun. Klienti endirmək üçün %3$s ünvanına daxil olun.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Aktivləşdirildikdə, mobil cihazlar kompüter tərəfindən tapıla və qoşula bilər.</string>
    <string name="pc_connection_function">Qoşulduqdan sonra %1$s əlçatan olur və siz planşetinizi kompüteriniz üçün genişləndirilmiş ekran kimi istifadə edə və daha çox əməliyyat icra edə bilərsiniz.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">Cihazları qoşmaq üçün %3$s xüsusiyyətindən istifadə etmək məqsədilə Wi-Fi və Bluetooth-u aktiv etməli və kompüterdə %1$s klienti açmalı, mobil cihazda %2$s xüsusiyyətini aktivləşdirməli və mobil cihazın ekranını kilidsiz və aktiv saxlamalısınız.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">Aşağıdakı funksiyalardan istifadə etmək üçün siz kompüterdə Wi-Fi və Bluetooth-u aktiv etməli və %1$s klienti açmalısınız. Bu klient kompüterdə quraşdırılmayıbsa, onu endirmək və quraşdırmaq üçün %2$s ünvanına daxil olun.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Ləğv edin</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Təkrar cəhd edin</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Lütfən, davam etmək üçün kompüter Klientində bağlantıya icazə verin.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Qoşulmaq üçün skanlayın</string>
    <string name="pc_module_research">Yenidən axtarın</string>
    <string name="pc_screen_mode">Planşetinizi kompüteriniz üçün genişləndirilmiş ekran kimi istifadə edin. İstənilən vaxt, istənilən yerdə iki ekranda işləyin və səmərəliliyinizi artırın. Planşet və kompüter mübadilə buferini paylaşır, birində kopiyalayır, digərində yapışdırır.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Planşetinizi kompüteriniz üçün genişləndirilmiş ekran kimi istifadə edin. İstənilən vaxt, istənilən yerdə iki ekranda işləyin və səmərəliliyinizi artırın. Planşet və kompüter mübadilə buferini paylaşır, birində kopiyalayır, digərində yapışdırır.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Yalnız yaxınlıqdakı cihazları tapmaq və onlara qoşulmaq üçün istifadə edilir.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Lütfən, Kompüterlə Bağlantıdan istifadə etmək üçün bütün icazələri verin.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Kompüterlə Bağlantı funksiyasından istifadə etmək üçün bütün icazələri verin.</string>
    <string name="permission_camera">Kamera</string>
    <string name="permission_cancel">Ləğv edin</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Parametrlər</string>
    <string name="permission_guide_desc">Bu tətbiqə aşağıdakı icazələrdən istifadə etməyə icazə verin (Kompüterlə Bağlantı, fayl ötürməsi və yalnız ötürmə gedişatının göstərilməsi üçün).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">İcazələrə daxildir:</string>
    <string name="permission_guide_title">Cihazları qoşun və faylları ötürün</string>
    <string name="permission_microphone">Mikrofon</string>
    <string name="permission_nearby">Yaxınlıqdakı cihazlar</string>
    <string name="permission_notifications">Bildirişlər</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Fotolar və videolar</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Yalnız fayl ötürməsinin gedişini göstərmək üçün istifadə edilir.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Xarici Yaddaşdan Oxu</string>
    <string name="permission_storage">Bütün fayllara giriş</string>
    <string name="phone_func_tip">Telefondakı hərəkətlər ekran yayımını dayandırmayacaq.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Maraqlı böyük ekran təcrübəsi üçün %1$s aktiv edin. Telefondakı digər tapşırıqlar yayımı dayandırmayacaq.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Geniş ekran genişlənməsi</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Telefon Ekranını Əksetdirmə</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Planşetdə ekran əksetdirmə pəncərəsini açın.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Matter cihazınızı qoşalaşdırmaq məqsədilə lütfən, ilk öncə qoşalaşdırma kodunu əldə etmək üçün skanlayın.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Bu cihaz indi dəstəklənmir</string>
    <string name="scan_connection">QR kodunu skanlayın</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. QR kodunu əks etdirmək üçün kompüter klientində Qoşulmaq üçün skanlayın üzərinə vurun.\n2. İdarəetmə Mərkəzini açmaq üçün mobil cihazın yuxarı sağ tərəfindən aşağı sürüşdürün, %1$s səhifəsinə keçmək üçün %1$s (planşetlər üçün %2$s) üzərinə uzunmüddətli basqı tətbiq edin, yuxarı sağ küncdəki Skanlayın düyməsinə vurun və qoşulmaq üçün QR kodunu skanlayın.</string>
    <string name="scan_instruction">%1$s klientində %2$s &gt; Qoşulmaq üçün skanlayın seçin və skanlamaq üçün QR kodunu çərçivəyə yerləşdirin.</string>
    <string name="sep">Sen.</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Bölünmüş Ekran funksiyası ilə eyni vaxtda söhbət edin və videolara baxın.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Ləğv edin</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Sürətli Kopiyalama jesti işə salındı. Kompüterinizə qoşulmaq üçün %1$s bölməsinə keçin, siz birbaşa kompüterdə əlavə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Əks etdirmə jesti işə salındı. Kompüterinizə qoşulmaq üçün %1$s bölməsinə keçin, telefonunuzun ekranı kompüterdə əks olunacaq, beləliklə bu, cihazlar arasında məlumat mübadiləsinə imkan verəcək.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Sürətli Göndərmə jesti işə salındı. Kompüterinizə qoşulmaq və seçilmiş faylları ötürməyə başlamaq üçün %1$s bölməsinə keçin.</string>
    <string name="tcircle_connect">Qo oyunu</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Heç bir cihaz qoşulmayıb</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Üç barmaq ilə iki dəfə klikləməklə tez kopiyalayıb kompüterə yapışdırın.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Üç barmaq ilə Sürətli Paylaşım</string>
    <string name="three_finger_paste">Üç barmaq ilə Yapışdırma</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Seçilmiş faylları qoşulmuş kompüterə sürətlə göndərmək üçün üç barmağınızla yana sürüşdürün.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Lütfən, ilk öncə kompüter klientini quraşdırın</string>
    <string name="url_copied">URL kopiyalandı. Kompüterdə daxil olun və endirin.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">PC tətbiqinin kompüterdə quraşdırıldığından əmin olun, sonra kabeli yenidən qoşun. Endirmə linki: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">2,4GHs Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulduqda, %1$s-dan istifadə ləngiməyə səbəb ola bilər. Performansı yaxşılaşdırmaq üçün Wi-Fi-ı 5GHs diapazonuna keçirin və ya Wi-Fi-dan çıxın (Wi-Fi düyməsini yanılı saxlayaraq).</string>
    <string name="wifi_tip">Eyni Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulduqda effektivdir</string>
</resources>
