<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_call_tip">Огоҳиномаҳои занги телефонро иҷозат диҳед</string>
    <string name="allow_sms_tip">Огоҳиҳои СМС-ро иҷозат диҳед</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">Ҳангоми раванди нусхабардории захиравӣ, лутфан дастгоҳро ба таври муқаррарӣ пайвастшуда нигоҳ доред, нуқтаи дастрасии шахсиро истифода набаред ва Wi-Fi -ро фаъол нигоҳ доред. Ҳолати дастгоҳро санҷед ва дубора кӯшиш кунед.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">Нусхабардории захиравии Галереяи Зеҳни Сунъӣ барои дастгоҳи \"%1$s\" анҷом нашуд. Дастгоҳро ҷудо кардан?</string>
    <string name="bkp_backuping">Нусхабардории захиравӣ дар ҷараён… (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Бекор кардан</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Нусхаи захиравии Галереяи Зеҳни Сунъӣ</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">Нусхабардории захиравии Галереяи Зеҳни Сунъӣ бекор карда шуд</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">Нусхабардории захиравии Галереяи Зеҳни Сунъӣ ноком шуд</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">Нусхабардории захиравии Галереяи Зеҳни Сунъӣ анҷом ёфт</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">Нусхабардории захиравии Галереяи Зеҳни Сунъӣ қатъ шуд</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Нусхабардории захиравии Галереяи Зеҳни Сунъӣ муваффақона анҷом ёфт</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Қатъ кардан</string>
    <string name="bkp_sure">OK</string>
    <string name="bkp_tip">Эзоҳ</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Бекор кардан</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">Хусусияти %2$s дуруст истифода бурда намешавад. Барои зеркашии нусхаи нави тақсимотии %1$s дар компютери худ ба сомонаи %3$s-ро гузаред (нусхабардорӣ карда, гузоред).</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Нусхабардории истинод</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">%1$s версия кӯҳна шудааст</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Видеоҳои мобилиро ба компютери худ интиқол диҳед ва ҳар як ҷузъиётро аз даст надиҳед.</string>
    <string name="connect_fail_desc">%1$s -ро дар компютери шахсии худ интихоб кунед, то QR-код оварда шавад.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">QR Кодро Скан Кардан</string>
    <string name="connect_tip">Пас аз пайвастшавӣ огоҳ кардан</string>
    <string name="connect_tips">Лутфан Wi-Fi ва Bluetooth-и КШ-и, ки мехоҳед ба он пайваст шавед, фаъол ва Муштарии КШ-ро кушоед. Барои зеркашии муштарӣ, метавонед ба %1$s муроҷиат кунед.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Пайвастшавӣ ноком шуд. Лутфан бо сими USB дубора кӯшиш кунед.</string>
    <string name="connection_preparation">Тайёршавӣ пеш аз Пайвастшавӣ</string>
    <string name="data_cable_connection">Бо Кабели Маълумот Пайваст Шавед</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Барои пайваст кардани дастгоҳи мобилӣ ва КШ аз кабели стандартии маълумот истифода баред.\n2. Дар равзанаи ҷаҳанда %1$s -ро интихоб кунед.</string>
    <string name="dec">Дек</string>
    <string name="device_connect">Пайвастшавии Дастгоҳ</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Каст ва Интиқол</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">Фаҳмо</string>
    <string name="download_latest_client">Барои ба даст овардани муштарии охирин, шумо метавонед %2$s-ро дар КШ -и худ боздид кунед.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Назорати мулти-равзанаи осон, бардоштани телефон лозим нест</string>
    <string name="expand_screen">Намоишгари Компютери Шахсӣ</string>
    <string name="feb">Феврал</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Мубодилаи файлҳои кашолакунӣ дар якҷоягӣ бо синхронизатсияи буфери байни дастгоҳҳо меояд.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Интиқоли фаврии файл</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Барои интиқоли файл байни телефони худ ва компютери шахсии худ онро нигоҳ доред ва кашола кунед.\n*Дар телефонҳо ин хусусият барои Галереяи Зеҳни Сунъӣ ва Менеҷери файл дастгирӣ карда мешавад.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Барои Интиқол кашола кунед</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Якчанд барномаҳо дар як вақт каст диҳед, то шумо тавонед, масалан, ҳангоми тамошои видеоҳоро сӯҳбат кунед.\n*Дастгирӣ карда мешавад дар баъзе компютерҳои шахсӣ фақат.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Чандин Тирезаҳои Барнома</string>
    <string name="function_guide_next">Оянда</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Скриншотҳо ё суратҳое, ки шумо дар телефони худ мегиред, бо компютери шахсии шумо ҳамоҳанг хоҳад карда шуд.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Амалиёт дар телефони шумо ба компютери шахсии шумо ҳамоҳанг хоҳад карда шуд ва аз қадамҳои такрорӣ канорагирӣ мекунад.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Синхронизатсияро акс кардан</string>
    <string name="function_guide_start">Оғози Истифода</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Файлро интихоб кунед ва бо 3 ангушт ба рост лағжонед, ба осонӣ ва зуд интиқол додани онро ба компютери шахсии худ.\n*Дар телефонҳо ин хусусият барои Галереяи Зеҳни Сунъӣ ва Менеҷери файл дастгирӣ карда мешавад.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">PC SwiftTransfer</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Матне, шумо дар телефони худ нусхабардорӣ мекунед ба компютери шахсии шумо бевосита часпондан мумкин аст.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Нусхабардори ва Часпонидани Байни-Дастгоҳ</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Экрани телефонатонро ба компютер ё планшет оина кунед ва нусхабардорӣ-чуққондани беифтҳо, интиқоли файлҳо ва нусхахобонии барои таҷрибаи корӣ ва танаввули муфассал тавассути дастгоҳҳои гуногунро дарёфта кунед.</string>
    <string name="jan">Янв</string>
    <string name="large_screen_viewing">Аз видеоҳои мобилӣ дар экрани калонтар лаззат баред</string>
    <string name="md_all_device">Ҳама дастгоҳҳо</string>
    <string name="md_allow_find">Дастгоҳҳои дастрас</string>
    <string name="md_allow_find2">Дастгоҳҳоеро интихоб кунед, ки метавонанд ин дастгоҳро пайдо кунанд.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Пайваст шудан ба Дастгоҳҳо</string>
    <string name="md_connect_tip3">Пайвастшавии мулти-экран бо %1$s фаъол аст.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s пайваст шудааст</string>
    <string name="md_connected2">Пайваст шуд</string>
    <string name="md_connected_deivice">Дастгоҳҳои пайвастшуда</string>
    <string name="md_copy">Нусхабардорӣ шуд</string>
    <string name="md_copy_fail">Нусхабардорӣ нашуд</string>
    <string name="md_copy_success">Бо муваффақият нусхабардорӣ карда шуд</string>
    <string name="md_copying">Нусхабардорӣ шуда истодааст… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Нусхабардории сеангушта</string>
    <string name="md_func_tip10">Экрани телефони худро ба планшет барои намоиши васеъ инъикос кунед. Шумо метавонед истифодаи телефони худро бе қатъ кардани инъикос идома диҳед.</string>
    <string name="md_func_tip14">Экрани телефонатонро ба компютер ё планшет оина кунед ва нусхабардорӣ-чуққондани беифтҳо, интиқоли файлҳо ва нусхахобонии барои таҷрибаи корӣ ва танаввули муфассал тавассути дастгоҳҳои гуногунро дарёфта кунед. Подробиятро ба %1$s муроҷиат кунед.</string>
    <string name="md_func_tip3">Видеоҳои мобилиро ба компютери худ интиқол диҳед ва ҳар як ҷузъиётро аз даст надиҳед.</string>
    <string name="md_func_tip5">Оинaҳои мулти-барномавиро истифода баред, то дар давоми бозӣ дар WhatsApp сӯҳбат намоед.</string>
    <string name="md_func_tip7">Файлоҳоро барои интиқол осон кашида ва гузоред. Мундариҷаи як дастгоҳро нусхабардорӣ кунед ва дар дастгоҳи дигар гузоред.</string>
    <string name="md_func_tip8">Дидани мундариҷаи телефон дар экрани калонтар ва идора кардани телефони худ бевосита аз планшет.</string>
    <string name="md_func_tip9">Пас аз пайвастшавии телефон ва планшет, шумо метавонед матнҳоро байни онҳо нусхабардорӣ ва гузоред. \nМундариҷаи як дастгоҳро нусхабардорӣ кунед ва онро дар дастгоҳи дигар фавран гузоред.</string>
    <string name="md_function">Хусусиятҳои пайвастшавӣ</string>
    <string name="md_know">Фаҳмо</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Ҳаракатҳои оинасозӣ ва интиқол</string>
    <string name="md_multi_connect">Пайвастшавии мулти-экрана</string>
    <string name="md_multi_phone">Пайвастшавии мулти-экран</string>
    <string name="md_not_trust_device">Ҳанӯз ягон дастгоҳи боэътимод илова нашудааст</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Нусхабардорӣ ва гузоштан дар дастгоҳҳои гуногун</string>
    <string name="md_phone_extend">Васеъшавии экрани телефон</string>
    <string name="md_screen_extend">Васеъшавии экран</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Васеъшавии экрани телефонро барои таҷрибаи тамошои ҳамаҷониба ва экрани калон фаъол кунед. Иҷрои дигар вазифаҳо дар телефон ба намоиши васеъшуда халал намерасонад.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Пайвастшавии якчанд дастгоҳ &gt; Пайвастшавии мулти-экрана</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Инъикоси экран ва густариш, мубодилаи маълумот ва ғайра байни телефонҳо, планшетҳо ва компютерҳо.</string>
    <string name="md_share_call">Мубодилаи зангҳои воридотӣ</string>
    <string name="md_share_call_tip">Шумо метавонед ба зангҳо дар компютер ё планшет ҷавоб диҳед ва аз он занг занед, вақте телефони шумо занг мегирад.</string>
    <string name="md_share_network">Мубодилаи шабака</string>
    <string name="md_share_noti">Тақсимоти огоҳиномаҳо</string>
    <string name="md_share_sms">Мубодилаи SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Шумо метавонед паёмҳоро аз телефони худ дар компютер ё планшети худ бинед ва ба онҳо ҷавоб диҳед.</string>
    <string name="md_share_to_device">Мубодила бо %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Ҳозир санҷед</string>
    <string name="md_transfer_fail">Фиристода нашуд</string>
    <string name="md_transfer_success">Бомуваффақият фиристода шуд</string>
    <string name="md_transfer_tip">Матнҳоро, тасвирҳо ва дигар мундариҷаро дар дастгоҳҳо нусхабардорӣ ва гузоред.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Барои интиқоли файлҳои интихобшуда бо се ангушт каш кунед</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Тасвирҳо, видеоҳо, файлҳо ва мундариҷаи бештарро ба компютери худ интиқол диҳед. Файлҳои калонро бе истифодаи маълумот зуд интиқол диҳед.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Барои нусхабардорӣ ба буфер дар компютер, се ангуштро ду маротиба пахш кунед</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Тасвирҳо, видеоҳо, файлҳо ва дигар мундариҷаро ба буфери компютер нусхабардорӣ кунед, то дар дастгоҳҳои пайвастшуда чуққондани силиқи дастгоҳҳои гуногунро дарёбед.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Огоҳиномаҳои телефонро дар компютер ё планшети худ дарёфта кунед, намоиш диҳед ва онҳоро бо ҳамкории беифтҳои дастгоҳҳои гуногун идора кунед.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Иҷозат диҳед, ки дастгоҳҳои пайвастшуда шабакаи маълумоти мобилии ин дастгоҳро истифода баранд.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Оина кардани экрани, нусхабардории дастгоҳҳои гуногун, интиқоли файл ва дигар вазифаҳоро бо ёрии назорати имову ишора дарҳол фаъол кунед.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Барои оғози оина кардан бо се ангушт фишор диҳед ва кашонед</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Оина кардани экрани телефонатонро бо ёрии назорати имову ишора ба компютер дарҳол анҷом диҳед.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">Ирсол кардан ба %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Ирсолкунӣ… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Танҳо дастгоҳи боэътимод</string>
    <string name="md_trust_device2">Дастгоҳи боэътимод</string>
    <string name="md_trust_device3">Дастгоҳи боэътимод ва дастгоҳҳои бо ҳамон ҳисоби корбарӣ воридшуда</string>
    <string name="md_trust_device6">%1$s-ро аз дастгоҳи боэътимод хориҷ кардан?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Ҳангоми пайваст кардани ин дастгоҳ дубора пурсидан лозим нест.</string>
    <string name="md_use_show">Дастури истифодабаранда</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Барои дидани экрани калон ва интиқоли босуръати файл бидуни истифодаи маълумот, телефонро ба компютер инъикос кунед. Розигӣ ба иҷозатҳои зерин лозим аст, ки танҳо барои функсияи зарурӣ мебошад.</string>
    <string name="module_pc_accept">Қабул кардан</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Дастрасӣ ба Огоҳиҳо</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Танҳо барои синхронизатсияи огоҳиҳо аз телефон бо компютери шумо истифода мешавад, на барои бор кардани онҳо ба сервер.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Шумо метавонед тасвирҳо, видеоҳо, матн ва ғайраро ба буфери компютери худ нусхабардори кунед ва онҳоро мустиқиман аз компютери худ гузоред.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Шумо метавонед тасвирҳо, видеоҳо ва дигар ҳуҷатҳоро ба буфери компютери худ нусхабардори кунед ва онҳоро мустиқиман аз компютери худ гузоред.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Барои нусхабардорӣ ба буфери компютери худ бо се ангушт ду маротиба зер кунед</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">PC SwiftTransfer</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Шумо метавонед тасвирҳо, видеоҳо ва ғайраро аз телефонатон ба роёнаатон интиқол диҳед. Ва ҳам, шумо метавонед равзанаи инъикоси телефонатонро дар роёнаатон кушоед.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Шумо метавонед тасвирҳо, видеоҳо ва ғайраро ба компютератон интиқол диҳед. Интиқоли зуд ва бидуни маълумот барои ҳуҷҷатҳои калонҳаҷм ҳам дастгирӣ мешавад.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Барои интиқол додани файлҳои интихобшуда бо 3 ангушт ба рост лағжед</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Шумо метавонед тасвирҳо, видеоҳо ва ғайраро аз телефонатон ба роёнаатон бо имову ишора интиқол диҳед. Интиқоли зуд ва бемаълумот барои ҳуҷҷатҳои калонҳаҷм ҳам дастгирӣ мешавад.</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Лутфан ҳолатҳои пайвастшавиро дар компютери худ тафтиш кунед</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Лутфан нуқтаи дастрасиро хомӯш карда пайваст шавед</string>
    <string name="module_pc_connect">Пайвастшавӣ ба компютери шахсӣ</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Ба дастгоҳ пайваст шудан ғайриимкон аст</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Лутфан саҳифаи QR-кодро дар компютер кушоед.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Барои пайваст шудан ин QR кодро скан кунед.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Пайвастшавӣ ноком шуд</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Вақти пайвастшавӣ тамом шуд. Лутфан боварӣ ҳосил кунед, ки дар компютери шумо %1$s насб шудааст</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Телефонатонро &lt;b&gt;ба компютератон наздик нигоҳ доред&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Мутмаин бошед, ки &lt;b&gt;Bluetooth ва Wi-Fi&lt;/b&gt; дар компютератон фаъол аст.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Мутмаин бошед ки &lt;b&gt;Bluetooth ва Wi-Fi&lt;/b&gt; дар телефонатон фаъол аст.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Интизорӣ</string>
    <string name="module_pc_connected">Пайваст шудааст ба компютери</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Вақти пайвастшавӣ тамом шуд</string>
    <string name="module_pc_decline">Рад кардан</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" пайвастшавӣ ба телефонро рад кард. Лутфан дубора пайваст шавед.</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">Намоишгари компютер</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Пайваст шуд</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Истиноди муштарак ба буфер нусхабардорӣ карда шуд.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" истифодаи %2$s-ро рад кард</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Функсияи густариши экрани компютери фардӣ</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Телефони худро ҳамчун экрани васеъ барои компютери худ истифода баред, то таҷрибаи кории муасир дар экранҳои гуногун ба даст оред.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Телефони худро ҳамчун экрани васеъ барои компютери худ истифода баред, то таҷрибаи кориро дар экранҳои гуногун ба даст оред. Мутмаин бошед ки Bluetooth ва Wi-Fi дар компютератон фаъол аст. Ин функсия ягон маълумотро истеъмол намекунад.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Интиқоли файл ноком шуд</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Бе маълумот</string>
    <string name="module_pc_function_description">Пас аз пайвастшавӣ, шумо метавонед имконоти ҳамкории якчанд дастгоҳ аз қабили \"Оинаи экран\"ва \"Интиқоли файл\"-ро истифода баред.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Аз %1$s бароед ва дубора кӯшиш кунед</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Аз %1$s бароед ва дубора кӯшиш кунед</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Барои иҷозат додани оинасозии зуди экран ба компютер аз имову ишораро истифода кунед.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Барои зуд фаъол кардани Оинакорӣ, бо се ангушт ба самти рост бикашед</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Барои инъикоси экрани телефон ба компютери худ бо гузоштани 3 ангушт задан рӯи телефонд онро лағжонед.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Ишораи Оинасозии Компютер</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Шумо метавонед дар компютери худ ба %1$s гузаред, то муштарии охиринро гиред</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Пайванд ба буфер нусхабардорӣ карда шуд</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_www">www.pcconnection.online</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Ҳама иҷозатҳоро фаъол созед</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">Пайвастшавии NFC</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Телефонро рӯйи тарошаи NFC -и компютери шахсӣ ки аз ин хусусият пуштибонӣ мекунад барои иттисол гузоред.\nЛутфани аввал санҷед, ки оё телефон аз NFC пуштибонӣ мекунад ё не.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Тайёршавӣ пеш аз пайвастшавӣ</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">Барои пайваст кардани дастгоҳ бо истифода аз %1$s, шумо бояд муштарии компютерро кушоед, боварӣ ҳосил кунед, ки Wi-Fi ва Bluetooth дар телефон ва компютер фаъоланд ва экранро фаъол ва кушода нигоҳ доред.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">Барои ба даст овардани муштарии охирин, шумо метавонед %1$s-ро дар компютер худ боздид кунед.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Пайвастшавӣ тавассути QR-код</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Барои кушодани QR-код дар мизоҷи компютери шахсӣ Скан барои пайвастшавиро пахш кунед.\n2. Барои дастрасӣ ба Маркази идоракунӣ аз кунҷи рости болои телефон кашед, барои ба саҳифаи Пайвастшавӣ ба компютери шахсӣ гузаштан ба тугмаи Пайвастшавӣ ба компютери шахсӣ пахш карда, нигоҳ доред, барои скан кардани QR-код барои Пайвастшавӣ дар кунҷи рости боло тугмаи Скан карданро пахш кунед.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Пайвастшавии бесим</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Барои дастрасӣ ба Маркази идоракунӣ аз кунҷи рости болои телефон кашед ва Пайвастшавӣ ба компютери шахсиро интихоб намоед.\n2. Дар равзанаи пайдошуда дастгоҳи пайвастшавиро интихоб намоед.\n3. Иҷозати пайвастшавӣ ба компютери шахсиро интихоб намоед.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Усулҳои пайвастшавӣ</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Пайвастшаии симдор</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Барои пайваст кардани телефон ва компютер аз кабели стандартии пайвасти маълумотҳо истифода баред.\n2.Дар равзанаи пайдошуда Пайвастшавӣ ба компютери шахсиро интихоб намоед.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Хотираи нокифоя</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">Мехоҳед дархости ҷуфтшавиро аз \"%1$s\" қабул намоед?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Лутфан боври ҳосил кунед, ки компютери Wi-Fi ва Bluetooth фаъол ҳастанд, то аз ин хусусият истифода баред.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">Пайвастшавии NFC</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s бекор карда шудааст</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s Дархости ҷуфтшавӣ</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Оинакории экрани телефон</string>
    <string name="module_pc_recent">Ба наздикӣ пайвастшуда</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Дар хотир доштани ин компютер</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Барои пайваст шудан скан кунед</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Оё дастгоҳеро, ки ба он пайваст шудан мехоҳед, дар ин ҷо намебинед?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Лутфан бисанҷед: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">Пас аз пайвастшавӣ, шумо метавонед имконоти аз қабили \"Оинаи экран\"ва \"Интиқоли файл\"-ро бе сарфи маълумот истифода баред.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Барои зеркашии муштарӣ ба %1$s муроҷиат кунед.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">Пас аз пайвастшавӣ, шумо метавонед имконоти ҳамкории якчанд дастгоҳ аз қабили \"Оинаи экран\"ва \"Интиқоли файл\"-ро истифода баред.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Рад кардан</string>
    <string name="module_pc_state_off">Хомӯш</string>
    <string name="module_pc_state_on">Фаъол</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">Копияи Тез</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">Ба буфери компютер нусхабардорӣ карда шуд</string>
    <string name="module_pc_swift_send">Фирсондани Тез</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Бо муваффақият фиристода шуд</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Фиристодани %1$d файл ба \"%2$s\"</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Фиристодани 1 файл ба \"%1$s\"</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Дастгоҳи ҷории пайвастшуда ин хусусиятро дастгирӣ намекунад</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Вақти пайвастшавӣ: Лутфан боварӣ ҳосил кунед, ки муштарии компютер насб шудааст</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Шумо метавонед ба www.pcconnection.online барои зеркашӣ ва насб кардан гузаред</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Вақти пайвастшавӣ тамом шуд. Лутфан мувофиқи дархост дубора ба дастгоҳ пайваст шавед.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Вақти пайвастшавӣ тамом шуд. Лутфан аввал муштарии компютерро насб кунед</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" бомуваффақият пайваст шуд</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Пайваст шуд</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Рад кардан</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Лутфан Bluetooth ва Wi-Fi -ро барои фаъолияти муқарарии %1$s фаъол нигоҳ доред</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s пас аз %2$s дақиқа ба таври худкор хомӯш карда мешавад</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">Барои истифодаи %1$s ё %2$s, лутфан бовари ҳосил кунед, ки муштарии мувофиқи компютер аз %3$s зеркашӣ ва насб карда шудааст.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">Барои истифодаи %1$s, лутфан бовари ҳосил кунед, ки муштарии компютер аз %2$s зеркашӣ ва насб карда шудааст.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">Пас аз пайвастшавӣ, шумо метавонед Screen Mirroring истифода баред.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Шумо метавонед ҳуҷҷатҳоро байни роёна ва телефонатон бе маълумоти мобилӣ интиқол дииҳед.</string>
    <string name="module_this_pc_using">Дар истифода</string>
    <string name="nfc_connection">Пайвастшавии NFC</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Лутфан аввал бисанҷед, ки оё дастгоҳи мобилии шумо NFC -ро дастгирӣ мекунад.\nДастгоҳи мобилиро ба чипи NFC -и КШ, ки ин хусусиятро барои пайвастшавӣ дастгирӣ мекунад, гузоред.</string>
    <string name="no_tip">Огоҳ накунед</string>
    <string name="nov">Ноябр</string>
    <string name="oct">Окт</string>
    <string name="only_cast_tip">Танҳо ҳангоми оинакорӣ огоҳ кунед</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Барои навсозӣ ба поён кашед</string>
    <string name="os_dampingl_loading">Боргузории бештар</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Навсозӣ анҷом ёфт</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Навсозӣ</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Барои навсозӣ сар диҳед</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Лутфан вақти ояндаро интихоб кунед</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Арзиши нодуруст</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Лутфан вақти гузаштаро интихоб кунед</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Лутфан вақти дурустро интихоб кунед</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Лимити аломатҳо ба охир расид</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Бештар</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">Бекор кардан</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">OK</string>
    <string name="pad_cancel">Бекор кардан</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Дар айни замон ба дастгоҳи дигар пайваст шуд. Агар шумо фаъолсозии \"Кори якҷояи телефон\"-ро идома диҳед, пайвастшавӣ бо он дастгоҳ қатъ мешавад.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s пайвастшудааст</string>
    <string name="pad_connect_fail">Пайваст нашуд</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Пайваст карда нашуд. Лутфан дубора кӯшиш кунед.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Пайваст шудан ба телефон</string>
    <string name="pad_connect_tip">Мубодилаи экран бо %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Дар Маркази идоракунии телефони худ Сканерро пахш намоед ва QR-кодро дар боло скан кунед, то ба планшет пайваст шавед.</string>
    <string name="pad_connected">Пайваст шуд</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Оинасозӣ</string>
    <string name="pad_continue">Идома додан</string>
    <string name="pad_disconnect">Қатъ кардан</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Танҳо барои пайвастшавӣ ба планшетҳо ё компютерҳо истифода мешавад.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Камера</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Танҳо барои пайвастшавӣ ба дастгоҳҳо тавассути сканеркунии QR Код истифода мешавад.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Бекор кардан</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">Ба %1$s хуш омадед! Вақте як маротиба пайваст мешавад, планшети шумо метавонад ҳамчун экрани васеъшуда барои компютери шахсии шумо хизмат намуда, кори босамари ду экран ва функсияҳои нусхабардорӣ ва гузоштани байни дастгоҳҳоро фаъол кунад, ҳамааш бидуни истифодаи маълумоти мобилӣ. Мо иҷозатҳои зеринро дархост хоҳем кард:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Дастгоҳҳои наздик</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Танҳо барои ҷустуҷӯи компютерҳои наздики барои пайвастшавӣ дастрас истифода мешавад.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Огоҳиҳо</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Танҳо барои намоиш додани ҳолати пайвастшавӣ истифода мешавад.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">Иҷозат додан</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Огоҳии истифодабаранда</string>
    <string name="pad_func_tip">Экрани телефони худро бо планшет мубодила кунед ва равзанаи оинаи экранро дар планшет кушоед.</string>
    <string name="pad_next">Оянда</string>
    <string name="pad_not_connect">Пайваст нест</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Лутфан, телефони худро ва %1$s-ро ба як шабака пайваст кунед, пас аз нав оғоз кунед.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Ба ҳамон шабака пайваст нест</string>
    <string name="pad_pad_connect">Пайвастшавӣ ба планшет</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Кори якҷояи телефон</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Инъикоси экрани телефон</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Кастинги телефон</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Барои тамошои экрани калон экрани телефони худро ба планшет фиристед. Телефони худро мустақиман аз планшет бидуни истифодаи маълумоти мобилӣ идора кунед. Иҷозатҳои зерин талаб карда мешаванд ва танҳо барои фаъол кардани ин хусусият истифода мешаванд.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Ба барнома иҷозат диҳед, ки иҷозатҳои зеринро танҳо барои пайдокунӣ ва пайвастшавӣ ба планшетҳо ва намоиши ҳолати пайвастшавӣ истифода барад.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Пайвастшавии дастгоҳ ва интиқоли телефон</string>
    <string name="pad_reset">Такрор кардан</string>
    <string name="pad_setting_desc">Пас аз пайвастшавӣ, Намоишгари Компютери Шахсӣ дастрас аст ва шумо метавонед планшетатонро ҳамчун экрани густаришёфта барои КШ -и худ истифода баред.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Хусусияти \"Иҷозати мубодилаи занг\" дар телефони шумо хомӯш карда шудааст. Лутфан ба Танзимот &gt; Пайвастшавии якчанд дастгоҳ &gt; Пайвастшавии мулти-экрана гузаред, то онро барои қабул кардани огоҳиҳои занг фаъол кунед.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Буфери мубодилашуда</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Вақте телефон ва планшети шумо пайваст мешаванд, метавонед матнро дар дастгоҳҳо нусхабардорӣ ва гузоред. Мазмунро дар як дастгоҳ нусхабардорӣ кунед ва мустақиман ба дигараш часпонед.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Дастгоҳҳои дастгиришаванда</string>
    <string name="pad_tip">Ёддошт</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">Пайвастшавӣ ба компютери шахсӣ (Пахш ва Интиқол)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Пеш аз истифодаи %1$s барои густариши экран, лутфан бовари ҳосил кунед, ки муштарии %2$s дар КШ насб шудааст. Барои зеркашии муштарӣ ба %3$s муроҷиат кунед.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Вақте ки он фаъол аст, дастгоҳҳои мобилӣ метавонанд тавассути КШ пайдо ва пайваст карда шаванд.</string>
    <string name="pc_connection_function">Пас аз пайвастшавӣ, %1$s дастрас аст ва шумо метавонед планшетатонро ҳамчун экрани густаришёфта барои КШ -и худ истифода баред ва бештареро анҷом диҳед.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">Барои истифодаи %3$s барои пайваст кардани дастгоҳҳо, шумо бояд Wi-Fi ва Bluetooth -ро фаъол созед ва муштарии %1$s -ро дар КШ кушоед, %2$s -ро дар дастгоҳи мобилӣ фаъол созед ва экрани дастгоҳи мобилиро кушода ва фаъол нигоҳ доред.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">Барои истифодаи хусусиятҳои зерин, шумо бояд Wi-Fi ва Bluetooth-ро дар КШ фаъол кунед ва муштарии %1$s -ро кушоед. Агар ин муштарӣ дар КШ насб нашудааст, ба %2$s муроҷиат кунед, то онро зеркашӣ ва насб кунед.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Дархост рад шуд</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Бекор кардан</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Такрор кардан</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">Вақти интизорӣ бар хилофи чашмдошт зиёдтар аст. Шумо метавонед интизориро давом диҳед ё усули дигари пайвастшавиро санҷед.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Барои идома додан лутфан пайвастшавиро дар муштарии компютер иҷозат диҳед.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Барои пайваст шудан скан кунед</string>
    <string name="pc_module_research">Ҷустуҷӯи Такрорӣ</string>
    <string name="pc_screen_mode">Планшетатонро ҳамчун экрани густаришёфта барои PC -и худ истифода баред. Барои беҳтар намудани самаранокии худ, дар ду экран ҳамавақт, ҳамаҷо кор кунед. Планшет ва PC буферро мубодила мекунанд, дар яке нусхабардорӣ мекунанд ва ба дигараш часпонда истодаанд.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Планшетатонро ҳамчун экрани густаришёфта барои PC -и худ истифода баред. Барои беҳтар намудани самаранокии худ, дар ду экран ҳамавақт, ҳамаҷо кор кунед. Планшет ва PC буферро мубодила мекунанд, дар яке нусхабардорӣ мекунанд ва ба дигараш часпонда истодаанд.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Танҳо барои дарёфт ва пайваст шудан ба дастгоҳҳои наздик истифода мешавад.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Лутфан ҳамаи иҷозатҳоро барои истифодаи Пайвастшавӣ ба компютери шахсӣ иҷозат диҳед.</string>
    <string name="permission_camera">Камера</string>
    <string name="permission_cancel">Бекор кардан</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Танзимот</string>
    <string name="permission_guide_desc">Ба ин барнома иҷозат диҳед, ки иҷозатҳои зеринро истифода барад (барои Пайванди компютери шахсӣ, интиқоли файл ва танҳо намоиши ҷараёни интиқол).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Иҷозатҳо дар бар мегиранд:</string>
    <string name="permission_guide_title">Дастгоҳҳоро пайваст кунед ва файлҳоро интиқол диҳед</string>
    <string name="permission_microphone">Микрофон</string>
    <string name="permission_nearby">Дастгоҳҳои наздик</string>
    <string name="permission_notifications">Огоҳиҳо</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Суратҳо ва видеоҳо</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Танҳо барои нишон додани пешрафти интиқоли файлҳо истифода мешавад.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Хониш аз Маҳзани беруна</string>
    <string name="permission_storage">Ҳамаи файлҳо дастрас</string>
    <string name="phone_func_tip">Амалҳо дар телефон ба интиқоли экран халал намерасонанд.</string>
    <string name="phone_func_tip2">%1$s-ро барои таҷрибаи фароғатии экрани калон фаъол кунед. Дигар вазифаҳо дар телефон ба кастинг халал намерасонанд.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Васеъ кардани экрани васеъ</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Инъикоси экрани телефон</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Равзанаи инъикоси экранро дар планшет кушоед.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Барои ҷуфт кардани дастгоҳи Matter, лутфан барои гирифтани коди ҷуфтшавӣ аввал скан кунед.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Ин дастгоҳ айни замон дастгирӣ карда намешавад</string>
    <string name="scan_connection">QR Кодро Скан Кардан</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Барои овардани QR код дар муштарии КШ Барои пайваст шудан скан кунед -ро ламс кунед.\n2. Барои овардани Маркази Идоракунӣ аз тарафи рости болоии дастгоҳи мобилӣ ба поён лағжонед, %1$s -ро (%2$s барои планшетҳо) пахши дароз кунед, то ба саҳифаи %1$s гузаред, тугмаи Скан кардан -ро дар кунҷи рости боло пахш кунед ва барои пайвастшавӣ QR код -ро скан кунед.</string>
    <string name="scan_instruction">%2$s &gt; Барои пайваст шудан скан кунед -ро дар %1$s интихоб кунед ва QR код -ро дар чаҳорчӯба барои скан ҷойгир кунед.</string>
    <string name="sep">Сентябр</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Ҳамзамон бо функсияи экрани тақсимшуда сӯҳбат кунед ва видеоҳоро тамошо кунед.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Бекор кардан</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Аломати Нусхабардории Тез фаъол карда шуд. Ба %1$s равед, то ба компютери худ пайваст шавед, ва шумо метавонед мустақиман дар компютери худ гузоред.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Аломати оинакорӣ фаъол карда шуд. Ба %1$s равед, то ба компютери худ пайваст шавед ва экрани телефони шумо ба компютер оина карда шавад, ки мубодилаи маълумотро байни дастгоҳҳо имконпазир месозад.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Аломати Фиристодани Тез фаъол карда шуд. Барои пайваст шудан ба компютери худ ва оғоз кардани интиқоли файлҳои интихобшуда ба %1$s равед.</string>
    <string name="tcircle_connect">Гузаштан</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Ягон дастгоҳ пайваст нест</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Бо пахши дукаратаи се ангушт ба компютер зуд нусхабардорӣ ва часбонед.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Мубодилаи зуд бо се ангушт</string>
    <string name="three_finger_paste">Гузоштан бо се ангушт</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Бо се ангушт ба паҳлӯ лағжонед, то файлҳои интихобшударо ба компютери пайваст зуд ирсол кунед.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Лутфан аввал муштарии компютерро насб кунед</string>
    <string name="url_copied">URL нусхабардорӣ карда шуд. Лутфан боздид кунед ва дар компютер зеркашӣ кунед.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Лутфан боварӣ ҳосил намоед, ки муштарии компютери шахсӣ дар компютер насб карда шудааст, пас кабелро дубора пайваст кунед. Истиноди зеркашӣ: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">Ҳангоми пайваст шудан ба шабакаи Wi-Fi 2,4 ГГс, истифодаи %1$s метавонад боиси таъхир гардад. Тавсия дода мешавад, ки Wi-Fi-ро ба басомади 5 ГГс гузаред ё аз Wi-Fi (ҳангоми фаъол нигоҳ доштани Wi-Fi) барои беҳтар кардани самаранокӣ ҷудо кунед.</string>
    <string name="wifi_tip">Самаранок аст, вақте ба ҳамон шабакаи Wi-Fi пайваст аст</string>
</resources>
