<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Дозволи известувања за телефонски повици</string>
    <string name="allow_sms_tip">Дозволи известувања за SMS</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">Во текот на процесот на правење резервна копија, уредот треба да биде поврзан нормално, не треба да користите лична пристапна точка и Wi-Fi треба да биде вклучено. Проверете го статусот на уредот и обидете се повторно.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">Правењето резервна копија од Галерија со вештачка интелигенција од уредот „%1$s“ не е завршено. Да се прекине врската со уредот?</string>
    <string name="bkp_backuping">Правењето резервна копија е во тек… (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Откажи</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Резервна копија на Галерија со вештачка интелигенција</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">Правењето резервна копија од Галерија со вештачка интелигенција е откажано</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">Правењето резервна копија од Галерија со вештачка интелигенција не успеа</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">Правењето резервна копија од Галерија со вештачка интелигенција заврши</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">Правењето резервна копија од Галерија со вештачка интелигенција е прекинато</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Правењето резервна копија од Галерија со вештачка интелигенција успеа</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Прекини ја врската</string>
    <string name="bkp_sure">ОК</string>
    <string name="bkp_tip">Белешка</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Откажи</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">Карактеристиката %2$s не може да се користи правилно. Посетете ја %3$s (копирајте и залепете) на вашиот компјутер за да ја преземете најновата верзија на клиентот %1$s.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Копирајте ја врската</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">Верзијата на %1$s е застарена</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Префрлете мобилни видеа на компјутерот и не пропуштајте ниту еден детаљ.</string>
    <string name="connect_fail_desc">Изберете %1$s на компјутерот за да се прикаже QR-кодот.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">Скенирајте QR-код</string>
    <string name="connect_tip">Извести откако ќе се поврзе</string>
    <string name="connect_tips">Вклучете Wi-Fi и Bluetooth на компјутерот на којшто сакате да се поврзете и отворете го клиентот на компјутерот. Може да одите до %1$s за да го преземете клиентот.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Вклучете Wi-Fi и Bluetooth на компјутерот. По поврзувањето, можете лесно да го пресликате екранот на телефонот или да пренесувате датотеки. За компјутерите Infinix, Infinix Поврзување со компјутер е претходно инсталирана со кратенка на работната површина. За компјутери од други брендови, посетете ја %1$s за лесно да го преземете клиентот за компјутер.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Вклучете Wi-Fi и Bluetooth на компјутерот. По поврзувањето, можете лесно да го пресликате екранот на телефонот или да пренесувате датотеки. За компјутери TECNO, PC Manager или OneLeap е претходно инсталирана со кратенка на работната површина. За компјутери од други брендови, посетете ја %1$s за лесно да го преземете клиентот за компјутер.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Поврзувањето не успеа. Обидете се повторно со USB-кабел.</string>
    <string name="connection_preparation">Подготовка пред поврзување</string>
    <string name="data_cable_connection">Поврзете со податочен кабел</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Користете стандарден податочен кабел за да ги поврзете мобилниот уред и компјутерот.\n2. Изберете %1$s во скок-прозорецот.</string>
    <string name="dec">Дек</string>
    <string name="device_connect">Поврзување на уредот</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Префрлање и пренос</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">Разбрав</string>
    <string name="download_latest_client">За да го добиете најновиот клиент, може да ја посетите веб-локацијата %2$s на компјутерот.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Контрола на Повеќе прозорци без напор, нема потреба да го кревате телефонот</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Контрола на Повеќе прозорци без напор, нема потреба да го кревате телефонот</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">Овозможете Wi-Fi и Bluetooth на компјутерот и стартувајте ја Администратор на компјутерот или One Leap на компјутерите TECNO. За компјутери од други производители, можете брзо да го преземете клиентот од www.pcconnection.online.</string>
    <string name="expand_screen">Емитување на екранот на компјутер</string>
    <string name="feb">Фев</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Споделувањето датотеки со повлекување и спуштање доаѓа со синхронизацијата на складот со исечоци меѓу уредите.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Брз пренос на датотеки</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Задржете и повлечете датотека за да ја пренесете помеѓу телефонот и компјутерот.\n*На телефоните, оваа функција е поддржана за Галерија со вештачка интелигенција и Управник со датотеки.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Повлечете за да пренесете</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Префрлете повеќе апликации во исто време, на пример, за да можете да разговарате додека гледате видеа.\n*Поддржано само на некои компјутери.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Прозорци за повеќе апликации</string>
    <string name="function_guide_next">Следно</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Кадрите од екранот или фотографиите што ги создавате на телефонот ќе се синхронизираат со компјутерот.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Работата на телефонот ќе се синхронизира со компјутерот за да се избегне повторување на чекорите.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Брза синхронизација</string>
    <string name="function_guide_start">Започнете со користење</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Изберете датотека и поминете надесно со 3 прсти за лесно и брзо да ја пренесете на компјутерот.\n*На телефоните, оваа функција е поддржана за Галерија со вештачка интелигенција и Управник со датотеки.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">Брз пренос на компјутер</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Текстот што го копирате на телефонот може да се залепи директно на компјутерот.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Копирање и лепење на повеќе уреди</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Пресликајте го телефонот на компјутер или на таблет и уживајте во лесно копирање и лепење меѓу уреди, пренос на датотеки и резервни копии за попаметно искуство при работа и забава.</string>
    <string name="jan">Јан</string>
    <string name="large_screen_viewing">Уживајте во мобилни видеа на поголем екран</string>
    <string name="md_all_device">Сите уреди</string>
    <string name="md_allow_find">Достапни уреди</string>
    <string name="md_allow_find2">Одберете ги уредите што можат да го пронајдат овој уред.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Поврзување со уреди</string>
    <string name="md_connect_tip3">Поврзувањето на повеќе екрани е активно со %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s е поврзан</string>
    <string name="md_connected2">Поврзано</string>
    <string name="md_connected_deivice">Поврзани уреди</string>
    <string name="md_copy">Копирано</string>
    <string name="md_copy_fail">Копирањето не успеа</string>
    <string name="md_copy_success">Успешно копирано</string>
    <string name="md_copying">Се копира… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Копирање со три прсти</string>
    <string name="md_func_tip10">Префрлете го телефонот на таблетот за приказ на широк екран. Може да продолжите да го користите телефонот без да го прекинете префрлањето.</string>
    <string name="md_func_tip14">Пресликајте го телефонот на компјутер или на таблет и уживајте во лесно копирање и лепење меѓу уреди, пренос на датотеки и резервни копии за попаметно искуство при работа и забава. За подетални информации, видете во %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">Префрлете мобилни видеа на компјутерот и не пропуштајте ниту еден детаљ.</string>
    <string name="md_func_tip5">Користете Повеќе прозорци за апликација за да разговарате преку WhatsApp додека играте игра.</string>
    <string name="md_func_tip7">Лесно повлечете и спуштете датотеки за да ги пренесете. Копирајте содржина на еден уред и залепете ја на друг.</string>
    <string name="md_func_tip8">Гледајте содржина од телефонот на поголем екран и контролирајте го телефонот директно од таблетот.</string>
    <string name="md_func_tip9">Откако телефонот и таблетот ќе се поврзат, можете да копирате и лепите текст меѓу нив. \nКопирајте содржина на еден уред и веднаш залепете ја на другиот.</string>
    <string name="md_function">Карактеристики за меѓусебно поврзување</string>
    <string name="md_know">Разбрав</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Гестови за пресликување и пренос</string>
    <string name="md_multi_connect">Поврзување на повеќе екрани</string>
    <string name="md_multi_phone">Поврзување на повеќе екрани</string>
    <string name="md_not_trust_device">Сè уште не се додадени доверливи уреди</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Копирање и лепење меѓу уреди</string>
    <string name="md_phone_extend">Проширување на екранот на телефонот</string>
    <string name="md_screen_extend">Проширување на екранот</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Овозможете Проширување на екранот на телефонот за целосно искуство при гледање на голем екран. Извршувањето други задачи на телефонот нема да го прекине проширениот приказ.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Поврзување на повеќе уреди &gt; Поврзување на повеќе екрани</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Проекција и проширување на екранот, споделување податоци и сл. помеѓу вашиот телефон и таблет или компјутер.</string>
    <string name="md_share_call">Сподели дојдовни повици</string>
    <string name="md_share_call_tip">Можете да одговарате и да упатувате повици на вашиот компјутер или таблет кога вашиот телефон прима повик.</string>
    <string name="md_share_network">Споделување мрежа</string>
    <string name="md_share_noti">Споделување известувања</string>
    <string name="md_share_sms">Споделете SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Можете да прегледувате и да одговарате на пораки од вашиот телефон на компјутерот или таблетот.</string>
    <string name="md_share_to_device">Сподели со %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Обиди се сега</string>
    <string name="md_transfer_fail">Испраќањето не успеа</string>
    <string name="md_transfer_success">Испраќањето успеа</string>
    <string name="md_transfer_tip">Копирајте и лепете текст, слики и друго помеѓу уредите.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Поминете надесно со 3 прсти за да ги испратите избраните датотеки</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Пренесете слики, видеа, датотеки и друго на компјутерот. Брзо пренесете големи датотеки без користење податоци.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Потчукнете двапати со 3 прсти за да копирате во складот со исечоци на компјутерот</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Копирајте слики, видеа, датотеки и друго во складот со исечоци на компјутерот за лесно лепење меѓу поврзаните компјутери.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Примајте, прегледувајте и управувајте со известувањата од телефонот директно на компјутерот или таблетот за беспрекорно известување меѓу уреди.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Дозволете поврзаните уреди да ја користат мобилната податочна мрежа на овој уред.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Брзо активирајте пресликување на екранот, копирање меѓу уреди, пренос на датотеки и друго преку контроли со гестови.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Составете ги прстите на екранот и поминете со 3 прста за брзо да започнете пресликување</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Брзо пресликајте го екранот од телефонот на компјутерот со користење контроли со гестови.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">Испрати до %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Се испраќа… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Само доверливи уреди</string>
    <string name="md_trust_device2">Доверливи уреди</string>
    <string name="md_trust_device3">Доверливи уреди и уреди кои се најавени на истата сметка</string>
    <string name="md_trust_device6">Да се отстрани %1$s од доверливите уреди?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Нема потреба повторно да се прашува при поврзување на овој уред.</string>
    <string name="md_use_show">Водич за корисници</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Пресликајте го телефонот на компјутер за гледање на поголем екран и брз пренос на датотеки без користење податоци. Потребна е согласност за следниве дозволи, што се само за функционалноста што е потребна.</string>
    <string name="module_pc_accept">Прифати</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Пристап до известувања</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Се користи само за синхронизација на известувањата од телефонот со компјутерот, а не за да се постават на серверот.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Може да копирате слики, видеа, текст и друго во складот со исечоци на компјутерот и да ги лепите директно од компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Може да копирате слики, видеа и други датотеки во складот со исечоци на компјутерот и да ги лепите директно од компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Потчукнете двапати со 3 прсти за да копирате во складот со исечоци на компјутерот</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">Брз пренос на компјутер</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Може да пренесувате слики, видеа, датотеки и друго од телефонот на компјутерот. Исто така, може да го отворите прозорецот во којшто е пресликан телефонот на компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Може да пренесувате слики, видеа датотеки и друго на компјутерот. Поддржан е и многу брз пренос на големи датотеки без користење мобилни податоци.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Поминете надесно со 3 прсти за да ги пренесете избраните датотеки</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Може да пренесувате слики, видеа и друго од телефонот на компјутерот со гестови. Поддржан е и многу брз пренос на големи датотеки без користење мобилни податоци.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Започнува пресликувањето…</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Проверете го статусот на поврзувањето на компјутерот</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Исклучете ја пристапната точка и поврзете се</string>
    <string name="module_pc_connect">Поврзување со компјутер</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Не може да се поврзе со уредот</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Отворете ја страницата од QR-кодот на компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Скенирајте го QR-кодот за да се поврзете.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Неуспешно поврзување</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Времето на поврзувањето измина. Уверете се дека %1$s е инсталирана на компјутерот</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Држете го телефонот &lt;b&gt;во близина на компјутерот&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Уверете се дека &lt;b&gt;Bluetooth и Wi-Fi&lt;/b&gt; се овозможени на компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Уверете се дека &lt;b&gt;Bluetooth и Wi-Fi&lt;/b&gt; се овозможени на телефонот.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Се чека</string>
    <string name="module_pc_connected">Поврзано со компјутер</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Времето за поврзување измина</string>
    <string name="module_pc_connecting">Се поврзува...</string>
    <string name="module_pc_decline">Одбијте</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">„%1$s“ го одби поврзувањето со телефонот. Поврзете повторно.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Се исклучува врската…</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">Емитување на екранот на компјутер</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Поврзано</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Споделената врска е копирана во складот со исечоци.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">„%1$s“ одби да користи %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Функција за проширување на екранот на компјутерот</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Може да го користите телефонот како проширен екран за компјутерот за да работите поефикасно на повеќе екрани.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Користете го телефонот како проширен екран за компјутерот за да работите поефикасно на повеќе екрани. Bluetooth и Wi-Fi треба да бидат овозможени и на телефонот и на компјутерот. Оваа функција воопшто не троши податоци.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Преносот на датотеките не успеа</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">Се подредува, наскоро ќе се пренесе…</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Без податоци</string>
    <string name="module_pc_function_description">По поврзувањето, може да ги користите карактеристиките за соработка на повеќе уреди, како што се Пресликување на екранот и Пренос на датотеки.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Излезете од %1$s и обидете се повторно</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Се пресликува…</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Излезете од %1$s и обидете се повторно</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Користете гестови за да дозволите брзо пресликување на екранот на компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Притиснете или поминете надесно со 3 прсти за брзо да овозможите Пресликување</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Составете 3 прсти и поминете за да го пресликате екранот од телефонот на компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Гест за пресликување на компјутерот</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Може да ја посетите веб-локацијата %1$s на компјутерот за да го преземете најновиот клиент</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Врската е копирана во Складот</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Доделете ги сите дозволи</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">NFC-поврзување</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Ставете го телефонот на чипот за NFC на компјутерот што ја поддржува оваа карактеристика за да се поврзете.\nПрво проверете дали телефонот поддржува NFC.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Подготовка пред поврзување</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">За да поврзете уред со користење на %1$s, треба да го отворите клиентот на компјутерот, да се уверите дека Wi-Fi и Bluetooth се овозможени на телефонот и на компјутерот е дека екранот е постојано вклучен и отклучен.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">За да го добиете најновиот клиент, може да ја посетите веб-локацијата %1$s на компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Поврзување преку QR-код</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Допрете Скенирајте за да се поврзете на клиентот на компјутерот за да се прикаже QR-кодот.\n2. Поминете надолу од горната десна страна на екранот од телефонот за да пристапите до Центар за контрола, долго притиснете на Поврзување со компјутер за да се префрлите на страницата за Поврзување со компјутер и допрете го копчето Скенирајте во горниот десен агол за да го скенирате QR-кодот за да се поврзете.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Безжично поврзување</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Поминете надолу од горната десна страна на телефонот за да пристапите до Контролниот центар и изберете Поврзување со компјутер.\n2. Изберете го уредот на којшто сакате да се поврзете во скок-прозорецот.\n3. Изберете Дозволи поврзување на компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Начини на поврзување</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Жичено поврзување</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Користете го стандардниот податочен кабел за да ги поврзете телефонот и компјутерот.\n2. Изберете Поврзување со компјутер во скок-прозорецот.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Недоволна меморија</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">Да се прифати барањето за спарување од „%1$s“?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Уверете се дека Wi-Fi и Bluetooth на компјутерот се вклучени за да ја користите оваа карактеристика.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">NFC-поврзување</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Отворете го телефонот за да го користите %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s е откажано</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s барање за спарување</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Отсликување на екранот на телефонот</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Отворете ја страницата %1$s на клиентот на компјутерот и скенирајте го QR-кодот за да се поврзете.</string>
    <string name="module_pc_recent">Неодамна поврзано</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Запомни го овој компјутер</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Скенирајте за да се поврзете</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Не го гледате уредот со којшто сакате да се поврзете овде?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Обидете се со следново: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">По поврзувањето, може да користите карактеристики како што се Пресликување на екранот и Пренос на датотеки без да се трошат податоци.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Вклучете Wi-Fi и Bluetooth на компјутерот на којшто сакате да се поврзете и отворете го клиентот на компјутерот.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Може да одите до %1$s за да го преземете клиентот.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">По поврзувањето, може да ги користите карактеристиките за соработка на повеќе уреди, како што се Пресликување на екранот и Пренос на датотеки.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Одбијте</string>
    <string name="module_pc_state_off">Исклучи</string>
    <string name="module_pc_state_on">Вклучи</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">Брзо копирање</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">Копирано во складот со исечоци на компјутерот</string>
    <string name="module_pc_swift_send">Брзо испраќање</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Успешно праќање</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Се праќаат %1$d датотеки до „%2$s“</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Се праќа 1 датотека до „%1$s“</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Уредот што е поврзан во моментов не ја поддржува оваа карактеристика</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Времето на поврзувањето измина: Уверете се дека Клиентот за компјутер е инсталиран</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Може да одите до www.pcconnection.online за да го преземете и инсталирате</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Времето на поврзувањето измина. Поврзете го уредот повторно кога ќе се побара.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Времето на поврзувањето измина. Прво инсталирајте го клиентот за компјутерот</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">„%1$s“ е поврзан успешно</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Се подготвува...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Поврзано</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">Да се дозволи „%1$s“ да се поврзе со овој телефон? Допрете „Дозволи“ за да управувате со мобилниот телефон преку компјутерот и да пренесувате датотеки.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Одбијте</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">Се чека...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Bluetooth и Wi-Fi нека останат вклучени за нормално функционирање на %1$s</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s ќе се оневозможи автоматски по %2$s минута(и)</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">За да користите %1$s или %2$s, уверете се дека соодветниот клиент за компјутерот е преземен од %3$s и инсталиран.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">За да користите %1$s, уверете се дека клиентот за компјутерот е преземен од %2$s и инсталиран.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">По поврзувањето.Може да користите Отсликување на екранот.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Може да пренесувате датотеки помеѓу компјутерот и телефонот без користење мобилни податоци.</string>
    <string name="module_this_pc_using">Се користи</string>
    <string name="nfc_connection">NFC-поврзување</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Прво проверете дали мобилниот уред поддржува NFC.\nСтавете го мобилниот уред на чипот за NFC на компјутерот што ја поддржува оваа карактеристика за да се поврзете.</string>
    <string name="no_tip">Не известувај</string>
    <string name="nov">Ное</string>
    <string name="oct">Окт</string>
    <string name="only_cast_tip">Известување само при префрлање</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Отворете ја страницата „Скенирајте за да се поврзете“ на клиентот на компјутерот.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Повлечете надолу за освежување</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Освежувањето заврши</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Се освежува</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Отпуштете за освежување</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Изберете време во иднина</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Неважечка вредност</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Изберете минато време</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Изберете важечко време</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Достигнато е ограничувањето на бројот на знаци</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Повеќе</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">ОТКАЖИ</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">ОК</string>
    <string name="pad_cancel">Откажи</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Во моментов сте поврзани со друг уред. Ако продолжите со овозможување на Соработка со телефон, поврзувањето со тој уред ќе се прекине.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s е поврзан</string>
    <string name="pad_connect_fail">Поврзувањето не успеа</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Поврзувањето не успеа. Обидете се повторно.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Поврзете се со телефон</string>
    <string name="pad_connect_tip">Се споделува екранот со %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Допрете Скенер во Центар за контрола на телефонот и скенирајте го QR-кодот погоре за да се поврзете со таблетот.</string>
    <string name="pad_connected">Поврзано</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Се пресликува</string>
    <string name="pad_continue">Продолжи</string>
    <string name="pad_disconnect">Прекини го поврзувањето</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Се користи само за поврзување со таблети или компјутери.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Камера</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Се користи само за поврзување со уреди преку скенирање QR-код.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Откажи</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">Добре дојдовте во %1$s! Откако ќе се поврзе, таблетот може да служи како проширен екран за вашиот компјутер, овозможувајќи ефикасна работа на два екрана и функционалност за копирање и лепење на повеќе уреди, а сето тоа без да се користат мобилни податоци. Ќе ги побараме следниве дозволи:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Уреди во близина</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Се користи само за пребарување на блиски компјутери што се достапни за поврзување.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Известувања</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Се користи само за прикажување на статусот на поврзувањето.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">Дозволи</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Известување за корисникот</string>
    <string name="pad_func_tip">Споделете го екранот од телефонот со таблетот и отворете го прозорецот за пресликување на екранот на таблетот.</string>
    <string name="pad_next">Следно</string>
    <string name="pad_not_connect">Не е поврзан</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Поврзете ги вашиот телефон и %1$s на истата мрежа, потоа вклучете го повторно.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Не се поврзани на истата мрежа</string>
    <string name="pad_pad_connect">Поврзување со таблет</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Соработка со телефон</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Отсликување на екранот на телефонот</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Префрлање на телефонот</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Префрлете го екранот од телефонот на таблет за гледање на голем екран. Ракувајте со телефонот директно од таблетот без воопшто да користите мобилни податоци. Потребни се следниве дозволи и ќе се користат само за да се овозможи карактеристиката.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Дозволете апликацијата да ги користи следниве дозволи само за откривање и поврзување со таблети и прикажување на статусот на поврзувањето.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Поврзување на уредот и префрлање на телефонот</string>
    <string name="pad_reset">Обиди се повторно</string>
    <string name="pad_setting_desc">По поврзувањето, Емитување на екранот на компјутер е достапна, а вие може да го користите таблетот како проширен екран за компјутерот и да работите повеќе.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Карактеристиката Дозволи споделување повици е исклучена на вашиот телефон. Одете до Поставки &gt; Поврзување на повеќе уреди &gt; Поврзување на повеќе екрани за да ја вклучите и да примате известувања за повици.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Споделен склад со исечоци</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Кога телефонот и таблетот се поврзани, може да копирате и да лепите текст меѓу уредите. Копирајте содржина на едниот уред и директно залепете ја на другиот.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Поддржани уреди</string>
    <string name="pad_tip">Белешка</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">Поврзување со компјутер (Пресликување на екранот и пренос на датотеки)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Пред да ја користите %1$s за да го проширите екранот, уверете се дека е инсталиран клиентот за %2$s на компјутерот. За да го преземете клиентот, посетете ја веб-локацијата %3$s.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Кога е овозможен, компјутерот може да ги најде и да се поврзе со мобилните уреди.</string>
    <string name="pc_connection_function">По поврзувањето, %1$s е достапна, а вие може да го користите таблетот како проширен екран за компјутерот и да работите повеќе.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">За да ја користите %3$s за да поврзувате уреди, треба да овозможите Wi-Fi и Bluetooth и да го отворите клиентот за %1$s на компјутерот, овозможете %2$s на мобилниот уред и оставете го екранот од мобилниот уред отклучен и вклучен.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">За да ги користите следниве карактеристики, треба да овозможите Wi-Fi и Bluetooth на компјутерот и да го отворите клиентот за %1$s. Ако овој клиент не е инсталиран на компјутерот, посетете ја веб-локацијата %2$s за да го преземете и да го инсталирате.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Барањето е одбиено</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Откажи</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Обиди се повторно</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">Се поврзува, почекајте…</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">Времето на чекање е подолго од очекуваното. Може да продолжите да чекате или да се обидете да се поврзете на друг начин.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Дозволете го поврзувањето на компјутерот-клиент за да продолжите.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Скенирајте за да се поврзете</string>
    <string name="pc_module_research">Пребарај повторно</string>
    <string name="pc_screen_mode">Користете го таблетот како проширен екран за компјутерот. Работете на два екрана секаде и во секое време за подобра ефикасност. Таблетот и компјутерот го споделуваат складот со исечоци, така што може да се копира на едниот, а да се залепи на другиот уред.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Користете го таблетот како проширен екран за компјутерот. Работете на два екрана секаде и во секое време за подобра ефикасност. Таблетот и компјутерот го споделуваат складот со исечоци, така што може да се копира на едниот, а да се залепи на другиот уред.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Се користи само за пронаоѓање и поврзување со уреди во близина.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Доделете ги сите дозволи за да користите Поврзување со компјутер.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Доделете ги сите дозволи за да користите Поврзување со компјутер.</string>
    <string name="permission_camera">Камера</string>
    <string name="permission_cancel">Откажи</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Поставки</string>
    <string name="permission_guide_desc">Дозволете оваа апликација да ги користи следниве дозволи (само за поврзување со компјутер, пренос на датотеки и приказ на напредокот на преносот).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Меѓу дозволите спаѓаат:</string>
    <string name="permission_guide_title">Поврзете уреди и пренесувајте датотеки</string>
    <string name="permission_microphone">Микрофон</string>
    <string name="permission_nearby">Уреди во близина</string>
    <string name="permission_notifications">Известувања</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Фотографии и видеа</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Се користи само за да се прикаже напредокот на преносот на датотеките.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Читање од надворешната меморија</string>
    <string name="permission_storage">Пристап до сите датотеки</string>
    <string name="phone_func_tip">Дејствата на телефонот нема да го прекинат префрлањето на екранот.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Овозможете %1$s за сеопфатно искуство на голем екран. Другите задачи на телефонот нема да го прекинат префрлањето.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Проширување на широк екран</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Отсликување на екранот на телефонот</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Отворете го прозорецот за пресликување на екранот на таблетот.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">За да спарите уред Matter, прво скенирајте за да ја добиете шифрата за спарување.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Овој ред не е поддржан во моментов</string>
    <string name="scan_connection">Скенирајте QR-код</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Допрете Скенирајте за да се поврзете на клиентот на компјутерот за да се прикаже QR-кодот.\n2. Поминете надолу од горната десна страна на мобилниот уред за да се прикаже Центар за контрола, долго притиснете %1$s (%2$s за таблети) за да одите до страницата за %1$s, допрете го копчето Скенирај во горниот десен агол и скенирајте го QR-кодот за да се поврзете.</string>
    <string name="scan_instruction">Изберете %2$s &gt; Скенирајте за да се поврзете во %1$s и поставете го QR-кодот во рамката за да го скенирате.</string>
    <string name="sep">Сеп</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Разговарајте и гледајте видеа истовремено со функционалноста на поделен екран.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Откажи</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Гестот за Брзо копирање е активиран. Одете до %1$s за да се поврзете со вашиот компјутер и ќе можете да лепите директно на вашиот компјутер.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Гестот за пресликување е активиран. Одете до %1$s за да се поврзете со вашиот компјутер и екранот на вашиот телефон ќе биде пресликан на компјутерот, овозможувајќи споделување податоци помеѓу уредите.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Гестот за Брзо испраќање е активиран. Одете до %1$s за да се поврзете со вашиот компјутер и започнете со пренос на избраните датотеки.</string>
    <string name="tcircle_connect">Оди</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Нема поврзан уред</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Брзо копирајте и лепете на компјутер со двојно потчукнување со три прсти.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Брзо споделување со три прсти</string>
    <string name="three_finger_paste">Зелепи со три прсти</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Поминете на страна со три прсти за брзо да ги испратите избрани датотеки на поврзан компјутер.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Прво инсталирајте го клиентот за компјутерот</string>
    <string name="url_copied">URL-адресата е копирана.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Уверете се дека клиентот за компјутер е инсталиран на компјутерот, па повторно поврзете го кабелот. Врска за преземање: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">Кога е поврзан со мрежа Wi-Fi на 2,4 GHz, користењето на %1$s може да предизвика доцнење. Се препорачува да се префрлите на мрежа Wi-Fi на опсег од 5 GHz или да го прекинете поврзувањето со Wi-Fi (додека прекинувачот за Wi-Fi и понатаму е вклучен) за да се подобрат перформансите.</string>
    <string name="wifi_tip">Важи кога е поврзано на истата мрежа Wi-Fi</string>
</resources>
