<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Να επιτρέπονται γνωστοποιήσεις τηλεφωνικών κλήσεων</string>
    <string name="allow_sms_tip">Να επιτρέπονται γνωστοποιήσεις SMS</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">Κατά τη διάρκεια της διαδικασίας δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας, διατηρείτε σωστά συνδεδεμένη τη συσκευή, μην χρησιμοποιείτε προσωπικό hotspot και έχετε ενεργοποιημένο το Wi-Fi. Ελέγξτε την κατάσταση συσκευής και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">Η δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας AI Συλλογής της συσκευής «%1$s» δεν ολοκληρώθηκε. Αποσύνδεση της συσκευής;</string>
    <string name="bkp_backuping">Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας σε εξέλιξη... (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Δημιουργία Αντιγράφου Ασφαλείας AI Συλλογής</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">Ακύρωση δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας AI Συλλογής</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">Αποτυχία δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας AI Συλλογής</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">Ολοκλήρωση δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας AI Συλλογής</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">Διακοπή δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας AI Συλλογής</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Επιτυχής δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας AI Συλλογής</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Αποσύνδεση</string>
    <string name="bkp_sure">Ικανοποιητικό</string>
    <string name="bkp_tip">Σημείωση</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">Η δυνατότητα %2$s δεν μπορεί να χρησιμοποιηθεί σωστά. Επισκεφθείτε τη διεύθυνση %3$s (αντιγραφή και επικόλληση) στον υπολογιστή σας για να κάνετε λήψη της τελευταίας έκδοσης της εφαρμογής του %1$s πελάτη.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Αντιγραφή συνδέσμου</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">Η έκδοση %1$s είναι παρωχημένη</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Μοιραστείτε βίντεο του κινητού στον υπολογιστή σας και μην χάσετε καμία λεπτομέρεια.</string>
    <string name="connect_fail_desc">Επιλέξτε %1$s στον υπολογιστή σας για να εμφανίσετε τον κωδικό QR.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">Σάρωση κωδικού QR</string>
    <string name="connect_tip">Γνωστοποίηση μετά τη σύνδεση</string>
    <string name="connect_tips">Ενεργοποιήστε Wi-Fi και Bluetooth του υπολογιστή που θέλετε να συνδέσετε και ανοίξτε τον υπολογιστή πελάτη. Μπορείτε να επισκεφθείτε το %1$s για λήψη πελάτη.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Ενεργοποιήστε Wi-Fi και Bluetooth στον υπολογιστή. Μετά τη σύνδεση, μπορείτε εύκολα να διανείμετε την οθόνη τηλεφώνου σας ή να μεταφέρετε αρχεία. Για υπολογιστές Infinix, προεγκαθίσταται Infinix Σύνδεση υπολογιστή με συντόμευση στην επιφάνεια εργασίας. Για υπολογιστές άλλων επωνυμιών, επισκεφθείτε την %1$s για εύκολη λήψη του υπολογιστή πελάτη.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Ενεργοποιήστε Wi-Fi και Bluetooth στον υπολογιστή. Μετά τη σύνδεση, μπορείτε εύκολα να διανείμετε την οθόνη τηλεφώνου σας ή να μεταφέρετε αρχεία. Για υπολογιστές TECNO, προεγκαθίσταται Διαχειριστής Υπολογιστή ή OneLeap με συντόμευση στην επιφάνεια εργασίας. Για υπολογιστές άλλων επωνυμιών, επισκεφθείτε την %1$s για εύκολη λήψη του υπολογιστή πελάτη.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Η σύνδεση απέτυχε. Δοκιμάστε ξανά με καλώδιο USB.</string>
    <string name="connection_preparation">Προετοιμασία πριν τη Σύνδεση</string>
    <string name="data_cable_connection">Σύνδεση με Καλώδιο Δεδομένων</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Χρησιμοποιήστε τυπικό καλώδιο δεδομένων για να συνδέσετε την κινητή συσκευή και τον υπολογιστή.\n2. Επιλέξτε %1$s στο αναδυόμενο παράθυρο.</string>
    <string name="dec">Δεκ</string>
    <string name="device_connect">Σύνδεση Συσκευής</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Διανομή και Μεταφορά</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">Το κατάλαβα</string>
    <string name="download_latest_client">Για να λάβετε τον πιο πρόσφατο πελάτη, μπορείτε να επισκεφθείτε το %2$s στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Εύκολος έλεγχος Πολλαπλών παραθύρων. Δεν χρειάζεται να σηκώσετε το Τηλέφωνο</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Εύκολος έλεγχος Πολλαπλών παραθύρων. Δεν χρειάζεται να σηκώσετε το Τηλέφωνο</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">Ενεργοποιήστε Wi-Fi και Bluetooth στον υπολογιστή και παρουσιάστε Διαχειριστή υπολογιστή ή One Leap στους υπολογιστές TECNO. Για υπολογιστές τρίτων μερών, μπορείτε να κάνετε γρήγορη λήψη του πελάτη στo www.pcconnection.online.</string>
    <string name="expand_screen">Υπο-οθόνη Υπολογιστή</string>
    <string name="feb">Φεβ</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Η κοινή χρήση σύροντας και αφήνοντας αρχείο συμβαδίζει με τον συγχρονισμό προχείρου μεταξύ συσκευών.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Γρήγορη Μεταφορά αρχείου</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Πατήστε και σύρετε ένα αρχείο για να το μεταφέρετε μεταξύ του τηλεφώνου και του υπολογιστή σας.\n*Στα τηλέφωνα, αυτή η δυνατότητα υποστηρίζεται για την AI Συλλογή και τον Διαχειριστή Αρχείου.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Σύρετε για μεταφορά</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Διανομή πολλαπλών εφαρμογών ταυτόχρονα, ώστε, για παράδειγμα, να συνομιλείτε ενώ παρακολουθείτε βίντεο.\n*Υποστηρίζεται μόνο σε κάποιους υπολογιστές.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Πολλαπλά Παράθυρα Εφαρμογών</string>
    <string name="function_guide_next">Επόμενο</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Τα στιγμιότυπα οθόνης ή οι φωτογραφίες που λαμβάνετε στο τηλέφωνό σας θα συγχρονιστούν στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Η λειτουργία στο τηλέφωνό σας θα συγχρονιστεί με τον υπολογιστή σας, αποφεύγοντας επαναληπτικά βήματα.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Στιγμιότυπο Συγχρονισμού</string>
    <string name="function_guide_start">Έναρξη χρήσης</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Επιλέξτε ένα αρχείο και σαρώστε δεξιά με 3 δάχτυλα για εύκολη και γρήγορη μεταφορά του αρχείου στον υπολογιστή σας.\n*Στα τηλέφωνα, αυτή η δυνατότητα υποστηρίζεται για την AI Συλλογή και τον Διαχειριστή Αρχείου.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">Μεταφορά Swift υπολογιστή</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Κείμενο που αντιγράφετε στο τηλέφωνό σας μπορεί να επικολληθεί άμεσα στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Αντιγραφή και Επικόλληση μεταξύ συσκευών</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Κατοπτρίστε το τηλέφωνό σας σε υπολογιστή ή τάμπλετ και απολαύστε άψογη αντιγραφή-επικόλληση, μεταφορά αρχείων και δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας μεταξύ συσκευών για πιο έξυπνη εργασία και ψυχαγωγία.</string>
    <string name="jan">Ιαν</string>
    <string name="large_screen_viewing">Απολαύστε Βίντεο στο κινητό σε Μεγαλύτερη οθόνη</string>
    <string name="md_all_device">Όλες οι Συσκευές</string>
    <string name="md_allow_find">Προσβάσιμες Συσκευές</string>
    <string name="md_allow_find2">Επιλέξτε τις συσκευές που μπορούν να βρουν αυτήν τη συσκευή.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Σύνδεση με Συσκευές</string>
    <string name="md_connect_tip3">Ενεργή Σύνδεση Πολλαπλής Οθόνης με %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s συνδέθηκε</string>
    <string name="md_connected2">Συνδέθηκε</string>
    <string name="md_connected_deivice">Συνδεδεμένες Συσκευές</string>
    <string name="md_copy">Αντιγράφηκε</string>
    <string name="md_copy_fail">Αποτυχία αντιγραφής</string>
    <string name="md_copy_success">Αντιγράφηκε με επιτυχία</string>
    <string name="md_copying">Αντιγραφή… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Αντιγραφή με τρία δάχτυλα</string>
    <string name="md_func_tip10">Μεταδώστε το τηλέφωνό σας σε τάμπλετ για προβολή σε ευρεία οθόνη. Μπορείτε να συνεχίσετε να χρησιμοποιείτε το τηλέφωνό σας χωρίς να διακόψετε τη μετάδοση.</string>
    <string name="md_func_tip14">Κατοπτρίστε το τηλέφωνό σας σε υπολογιστή ή τάμπλετ και απολαύστε άψογη αντιγραφή-επικόλληση, μεταφορά αρχείων και δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας μεταξύ συσκευών για πιο έξυπνη εργασία και ψυχαγωγία. Για λεπτομέρειες, ανατρέξτε στο %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">Μοιραστείτε βίντεο του κινητού στον υπολογιστή σας και μην χάσετε καμία λεπτομέρεια.</string>
    <string name="md_func_tip5">Χρησιμοποιήστε τα Πολλαπλά Παράθυρα Εφαρμογών για να συνομιλείτε στο WhatsApp κατά τη διάρκεια του παιχνιδιού.</string>
    <string name="md_func_tip7">Εύκολη μεταφορά και απόθεση για μεταφορά. Αντιγράψτε περιεχόμενο σε μια συσκευή και επικολλήστε σε άλλη.</string>
    <string name="md_func_tip8">Προβολή περιεχομένου τηλεφώνου σε μεγαλύτερη οθόνη και έλεγχος του τηλεφώνου σας απευθείας από το τάμπλετ.</string>
    <string name="md_func_tip9">Μόλις το τηλέφωνο και το τάμπλετ σας συνδεθούν, μπορείτε να αντιγράφετε και να επικολλάτε κείμενο μεταξύ τους. \nΑντιγράψτε το περιεχόμενο σε μια συσκευή και επικολλήστε το αμέσως στην άλλη.</string>
    <string name="md_function">Δυνατότητες Διασύνδεσης</string>
    <string name="md_know">Το κατάλαβα</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Κατοπτρισμός και Χειρονομίες Μεταφοράς</string>
    <string name="md_multi_connect">Σύνδεση Πολλαπλής Οθόνης</string>
    <string name="md_multi_phone">Συνδεσιμότητα Πολλαπλής Οθόνης</string>
    <string name="md_not_trust_device">Δεν έχουν προστεθεί ακόμα αξιόπιστες συσκευές</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Αντιγραφή και Επικόλληση Μεταξύ Συσκευών</string>
    <string name="md_phone_extend">Επέκταση Οθόνης Τηλεφώνου</string>
    <string name="md_screen_extend">Επέκταση Οθόνης</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Ενεργοποιήστε την επέκταση οθόνης τηλεφώνου για καθηλωτική προβολή σε μεγάλη οθόνη. Ο χειρισμός άλλων εργασιών στο τηλέφωνο δεν θα διακόψει την εκτεταμένη οθόνη.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Σύνδεση πολλαπλών συσκευών &gt; Σύνδεση Πολλαπλής Οθόνης</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Μετάδοση και επέκταση οθόνης, κοινή χρήση δεδομένων κ.λπ. μεταξύ τηλεφώνου και τάμπλετ ή υπολογιστή.</string>
    <string name="md_share_call">Κοινή Χρήση Εισερχόμενων Κλήσεων</string>
    <string name="md_share_call_tip">Μπορείτε να απαντάτε και να πραγματοποιείτε κλήσεις στον υπολογιστή ή το τάμπλετ σας όταν το τηλέφωνό σας λαμβάνει μια κλήση.</string>
    <string name="md_share_network">Κοινή Χρήση Δικτύου</string>
    <string name="md_share_noti">Κοινή Χρήση Γνωστοποίησης</string>
    <string name="md_share_sms">Κοινή Χρήση SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Μπορείτε να δείτε και να απαντήσετε σε μηνύματα από το τηλέφωνό σας στον υπολογιστή ή το τάμπλετ σας.</string>
    <string name="md_share_to_device">Κοινή χρήση σε %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Δοκιμή Τώρα</string>
    <string name="md_transfer_fail">Αποτυχία αποστολής</string>
    <string name="md_transfer_success">Επιτυχής αποστολή</string>
    <string name="md_transfer_tip">Αντιγράψτε και επικολλήστε κείμενο, εικόνες και άλλα περιεχόμενα μεταξύ συσκευών.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Σύρετε προς τα Δεξιά με 3 Δάκτυλα για να Στείλετε Επιλεγμένα Αρχεία</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Μεταφέρετε εικόνες, βίντεο, αρχεία και άλλα στον υπολογιστή σας. Μεταφέρετε μεγάλα αρχεία γρήγορα χωρίς να χρησιμοποιείτε δεδομένα.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Διπλό πάτημα με 3 Δάκτυλα για Αντιγραφή στο Πρόχειρο Υπολογιστή</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Αντιγράψτε εικόνες, βίντεο, αρχεία και άλλα στο πρόχειρο του υπολογιστή για ομαλή επικόλληση σε συνδεδεμένους υπολογιστές.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Λαμβάνετε, προβάλετε και διαχειρίζεστε γνωστοποιήσεις τηλεφώνου απευθείας στον υπολογιστή ή το τάμπλετ σας για αδιάλειπτες ειδοποιήσεις μεταξύ συσκευών.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Να επιτρέπεται σε συνδεδεμένες συσκευές να χρησιμοποιούν το δίκτυο δεδομένων κινητής τηλεφωνίας αυτής της συσκευής.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Ενεργοποιήστε γρήγορα τον κατοπτρισμό οθόνης, την αντιγραφή μεταξύ συσκευών, τη μεταφορά αρχείων και περισσότερα χρησιμοποιώντας ελέγχους χειρονομίας.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Τσιμπήστε και σύρετε με 3 δάχτυλα για γρήγορη εκκίνηση του κατοπτρισμού</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Αντικατοπτρίστε γρήγορα την οθόνη του τηλεφώνου σας στον υπολογιστή χρησιμοποιώντας τα στοιχεία ελέγχου χειρονομιών.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">Αποστολή σε %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Αποστολή… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Μόνο Αξιόπιστες Συσκευές</string>
    <string name="md_trust_device2">Αξιόπιστες Συσκευές</string>
    <string name="md_trust_device3">Αξιόπιστες συσκευές και συσκευές που έχουν συνδεθεί στον ίδιο λογαριασμό</string>
    <string name="md_trust_device6">Αφαίρεση %1$s από αξιόπιστες συσκευές;</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Δεν χρειάζεται να ρωτήσετε ξανά κατά τη σύνδεση αυτής της συσκευής.</string>
    <string name="md_use_show">Οδηγός Χρήσης</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Αντικατοπτρίστε το τηλέφωνο σε έναν υπολογιστή για προβολή σε μεγαλύτερη οθόνη και γρήγορη μεταφορά αρχείων χωρίς χρήση δεδομένων. Απαιτείται η συγκατάθεσή σας για τις ακόλουθες άδειες, οι οποίες απαιτούνται αποκλειστικά για λόγους λειτουργικότητας.</string>
    <string name="module_pc_accept">Αποδοχή</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Πρόσβαση γνωστοποιήσεων</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Χρησιμοποιείται μόνο για γνωστοποιήσεις συγχρονισμού από το τηλέφωνο στον υπολογιστή σας και να μην φορτώνονται στον διακομιστή.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Μπορείτε να αντιγράψετε εικόνες, βίντεο, κείμενο κ.λπ. στο πρόχειρο του υπολογιστή σας και να τα επικολλήσετε απευθείας από τον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Μπορείτε να αντιγράψετε εικόνες, βίντεο και άλλα αρχεία στο πρόχειρο του υπολογιστή σας και να τα επικολλήσετε απευθείας από τον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Πατήστε δύο φορές με 3 δάχτυλα για Αντιγραφή στο Πρόχειρο του υπολογιστή</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">Μεταφορά Swift υπολογιστή</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Μπορείτε να μεταφέρετε εικόνες, βίντεο, αρχεία κ.λπ. από το τηλέφωνό σας στον υπολογιστή σας. Επίσης, μπορείτε να ανοίξετε το παράθυρο κατοπτρισμού του τηλεφώνου στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Μπορείτε να μεταφέρετε εικόνες, βίντεο, αρχεία κ.λπ. στον υπολογιστή σας. Υποστηρίζεται επίσης η ταχεία και χωρίς δεδομένα μεταφορά μεγάλων αρχείων.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Σαρώστε δεξιά με 3 δάχτυλα για Μεταφορά Επιλεγμένων Αρχείων</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Μπορείτε να μεταφέρετε εικόνες, βίντεο κ.λπ. από το τηλέφωνό σας στον υπολογιστή σας με χειρονομίες. Υποστηρίζεται επίσης η ταχεία και χωρίς δεδομένα μεταφορά μεγάλων αρχείων.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Ξεκινά ο κατοπτρισμός...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Ελέγξτε την κατάσταση σύνδεσης στον υπολογιστή σας</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Απενεργοποιήστε το hotspot και συνδεθείτε</string>
    <string name="module_pc_connect">Σύνδεση PC</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Αδύνατη η σύνδεση στη συσκευή</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Ανοίξτε τη σελίδα του κωδικού QR στον υπολογιστή.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Σαρώστε τον κωδικό QR για σύνδεση.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Ανεπιτυχής σύνδεση</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Λήξη χρόνου σύνδεσης. Βεβαιωθείτε ότι το %1$s έχει εγκατασταθεί στον υπολογιστή σας</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Κρατήστε το τηλέφωνό σας &lt;b&gt; κοντά στο PC σας &lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Βεβαιωθείτε ότι &lt;b&gt;Bluetooth και Wi-Fi&lt;/b&gt; είναι ενεργοποιημένα στο PC σας.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Βεβαιωθείτε ότι &lt;b&gt;Bluetooth και Wi-Fi&lt;/b&gt; είναι ενεργοποιημένα στο τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Αναμονή</string>
    <string name="module_pc_connected">Συνδέθηκε με τον υπολογιστή</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Λήξη χρονικού ορίου σύνδεσης</string>
    <string name="module_pc_connecting">Σύνδεση...</string>
    <string name="module_pc_decline">Απόρριψη</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">Το «%1$s» απέρριψε τη σύνδεση στο τηλέφωνο. Επανασυνδεθείτε.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Γίνεται αποσύνδεση...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">Υπο-οθόνη υπολογιστή</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Συνδέθηκε</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Ο κοινόχρηστος σύνδεσμος αντιγράφηκε στο πρόχειρο.</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">Η «%1$s» απέρριψε τη χρήση %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Λειτουργία επέκτασης οθόνης υπολογιστή</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το τηλέφωνό σας ως εκτεταμένη οθόνη για τον υπολογιστή σας για να εξασφαλίσετε αποδοτική εμπειρία εργασίας σε πολλαπλές οθόνες.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Χρησιμοποιήστε το τηλέφωνό σας ως εκτεταμένη οθόνη για τον υπολογιστή σας για να εξασφαλίσετε αποδοτική εμπειρία εργασίας σε πολλαπλές οθόνες. Βεβαιωθείτε ότι το Bluetooth και το Wi-Fi είναι ενεργοποιημένα στο τηλέφωνο και τον υπολογιστή σας. Αυτή η λειτουργία δεν καταναλώνει δεδομένα.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Η μεταφορά αρχείου απέτυχε</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">Στην ουρά, πρόκειται να γίνει μεταφορά...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Χωρίς δεδομένα</string>
    <string name="module_pc_function_description">Μετά τη σύνδεση, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε συνδυασμό δυνατοτήτων από πολλαπλές συσκευές, όπως Κατοπτρισμός Οθόνης και Μεταφορά Αρχείου.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Κάντε έξοδο από την %1$s και δοκιμάστε ξανά</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Κατοπτρισμός...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Κάντε έξοδο από την %1$s και δοκιμάστε ξανά</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Χρησιμοποιήστε χειρονομίες για να επιτρέπεται ο εύκολος κατοπτρισμός οθόνης στον υπολογιστή.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Τσιμπήστε και σαρώστε δεξιά με 3 δάχτυλα για Γρήγορη Ενεργοποίηση Κατοπτρισμού</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Τσιμπήστε και σαρώστε με 3 δάχτυλα για κατοπτρισμό της οθόνης τηλεφώνου στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Χειρονομία Κατοπτρισμού Υπολογιστή</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Μπορείτε να επισκεφθείτε την %1$s στον υπολογιστή σας για να λάβετε τον πιο πρόσφατο πελάτη</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Ο σύνδεσμος αντιγράφτηκε στο Πρόχειρο</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Χορήγηση Όλων των Αδειών</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">Σύνδεση NFC</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Τοποθετήστε το τηλέφωνο στο τσιπ NFC του υπολογιστή που υποστηρίζει αυτήν τη δυνατότητα για να συνδεθείτε.\nΕλέγξτε πρώτα εάν το τηλέφωνο υποστηρίζει το NFC.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Προετοιμασία πριν τη σύνδεση</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">Για σύνδεση μιας συσκευής χρησιμοποιώντας %1$s, πρέπει να ανοίξετε το PC πελάτη, να βεβαιωθείτε ότι Wi-Fi και Bluetooth είναι ενεργοποιημένα στο τηλέφωνο και τον υπολογιστή και να διατηρήσετε την οθόνη ενεργή και ξεκλειδωμένη.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">Για να λάβετε τον πιο πρόσφατο πελάτη, μπορείτε να επισκεφθείτε την %1$s στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Σύνδεση μέσω κωδικού QR</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Πατήστε Σάρωση για Σύνδεση στο PC πελάτη για να εμφανίσετε τον κωδικό QR.\n2. Σαρώστε προς τα κάτω από την επάνω δεξιά πλευρά της οθόνης τηλεφώνου για πρόσβαση στο Κέντρο Ελέγχου, πατήστε παρατεταμένα στην Σύνδεση PC για να μεταβείτε στη σελίδα Σύνδεση PC και πατήστε το κουμπί Σάρωση στην επάνω δεξιά γωνία για να σαρώσετε τον κωδικό QR και να συνδεθείτε.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Ασύρματη σύνδεση</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Σαρώστε προς τα κάτω από την πάνω δεξιά πλευρά του τηλεφώνου για πρόσβαση στο Κέντρο ελέγχου και επιλέξτε Σύνδεση PC.\n2. Επιλέξτε τη συσκευή που θέλετε να συνδέσετε στο αναδυόμενο παράθυρο.\n3. Επιλέξτε Να επιτρέπεται Σύνδεση στον Υπολογιστή.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Μέθοδοι σύνδεσης</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Ενσύρματη σύνδεση</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Χρησιμοποιήστε το τυπικό καλώδιο δεδομένων για να συνδέσετε το τηλέφωνο και τον υπολογιστή.\n2. Επιλέξτε Σύνδεση PC στο αναδυόμενο παράθυρο.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Ανεπαρκής μνήμη</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">Αποδοχή αιτήματος ζεύξης από «%1$s»;</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Βεβαιωθείτε ότι το Wi-Fi και το Bluetooth του υπολογιστή είναι ενεργά για να χρησιμοποιήσετε αυτήν τη δυνατότητα.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">Σύνδεση NFC</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Ανοίξτε το τηλέφωνο για χρήση %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">Το %1$s ακυρώθηκε</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">Αίτημα ζεύξης %1$s</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Κατοπτρισμός οθόνης τηλεφώνου</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Ανοίξτε τη σελίδα %1$s του PC πελάτη και σαρώστε τον κωδικό QR για σύνδεση.</string>
    <string name="module_pc_recent">Συνδέθηκε πρόσφατα</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Απομνημόνευση αυτού του υπολογιστή</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Σαρώστε για σύνδεση</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Δεν βλέπετε τη συσκευή που θέλετε να συνδέσετε εδώ;</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Δοκιμάστε: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">Μετά τη σύνδεση, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε δυνατότητες όπως ο Κατοπτρισμός Οθόνης και η Μεταφορά Αρχείων χωρίς κατανάλωση δεδομένων.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Ενεργοποιήστε Wi-Fi και Bluetooth του υπολογιστή που θέλετε να συνδέσετε και ανοίξτε το PC πελάτη.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Μπορείτε να μεταβείτε στην %1$s για λήψη πελάτη.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">Μετά τη σύνδεση, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε συνδυασμό δυνατοτήτων από πολλαπλές συσκευές, όπως Κατοπτρισμός Οθόνης και Μεταφορά Αρχείων.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Απόρριψη</string>
    <string name="module_pc_state_off">Ανενεργό</string>
    <string name="module_pc_state_on">Ενεργή</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">Αντιγραφή Swift</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">Αντιγράφηκε στο πρόχειρο του υπολογιστή</string>
    <string name="module_pc_swift_send">Αποστολή Swift</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Έγινε επιτυχής αποστολή</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Γίνεται αποστολή %1$d αρχείων στο «%2$s»</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Γίνεται αποστολή 1 αρχείου στο «%1$s»</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Αυτή τη στιγμή η συνδεδεμένη συσκευή δεν υποστηρίζει αυτή τη δυνατότητα</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Λήξη χρόνου σύνδεσης: Βεβαιωθείτε ότι έχει εγκατασταθεί το PC πελάτη</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Μπορείτε να μεταβείτε στο www.pcconnection.online για λήψη και εγκατάσταση</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Λήξη χρόνου σύνδεσης. Συνδεθείτε ξανά με τη συσκευή, όπως υποδεικνύεται.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Λήξη χρόνου σύνδεσης. Εγκαταστήστε πρώτα το PC πελάτη</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">Το «%1$s» συνδέθηκε με επιτυχία</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Προετοιμασία...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Συνδέθηκε</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">Να επιτρέπεται στο «%1$s» να συνδεθεί σε αυτό το τηλέφωνο; Πατήστε «Να επιτρέπεται» για να λειτουργήσει το κινητό σας τηλέφωνο από το PC σας και να μεταφέρετε αρχεία.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Απόρριψη</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">Αναμονή...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Κρατήστε ενεργοποιημένα Bluetooth και Wi-Fi για φυσιολογική λειτουργία του %1$s</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">Η %1$s θα απενεργοποιηθεί αυτόματα σε %2$s λεπτό/ά</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">Για χρήση %1$s ή %2$s, βεβαιωθείτε ότι έχει γίνει λήψη και εγκατάσταση του αντίστοιχου πελάτη υπολογιστή από το %3$s.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">Για χρήση %1$s, βεβαιωθείτε ότι έχει γίνει λήψη και εγκατάσταση του πελάτη υπολογιστή από το %2$s.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">Μόλις γίνει σύνδεση, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τον Κατοπτρισμό Οθόνης.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Μπορείτε να μεταφέρετε αρχεία μεταξύ του PC και του τηλεφώνου σας χωρίς τη χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας.</string>
    <string name="module_this_pc_using">Σε χρήση</string>
    <string name="nfc_connection">Σύνδεση NFC</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Ελέγξτε πρώτα αν η κινητή συσκευή σας υποστηρίζει NFC.\nΤοποθετήστε την κινητή συσκευή στο τσιπ NFC του υπολογιστή που υποστηρίζει αυτήν τη δυνατότητα για να συνδεθείτε.</string>
    <string name="no_tip">Να μην γίνεται κοινοποίηση</string>
    <string name="nov">Νοέ</string>
    <string name="oct">Οκτ</string>
    <string name="only_cast_tip">Ειδοποίηση μόνο κατά τη διανομή</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Ανοίξτε τη σελίδα «Σαρώστε για σύνδεση» στον υπολογιστή πελάτη.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Πτυσσόμενο στοιχείο για ανανέωση</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Η ανανέωση ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Γίνεται ανανέωση</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Αφήστε για ανανέωση</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Επιλέξτε μελλοντική ώρα</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Μη έγκυρη τιμή</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Επιλέξτε μια προηγούμενη χρονική στιγμή</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Επιλέξτε μια έγκυρη ώρα</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Συμπληρώθηκε το όριο χαρακτήρων</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Περισσότερα</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">Ακύρωση</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">Ικανοποιητικό</string>
    <string name="pad_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Αυτή τη στιγμή υπάρχει σύνδεση σε άλλη συσκευή. Αν συνεχίσετε να ενεργοποιείτε τη Συνεργασία Τηλεφώνου, η σύνδεση με αυτή τη συσκευή θα αποσυνδεθεί.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s συνδέθηκε</string>
    <string name="pad_connect_fail">Αποτυχία Σύνδεσης</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Αποτυχία σύνδεσης. Δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Σύνδεση σε Τηλέφωνο</string>
    <string name="pad_connect_tip">Γίνεται κοινή χρήση οθόνης με %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Πατήστε Σαρωτή στο Κέντρο Ελέγχου του τηλεφώνου σας και σαρώστε τον παραπάνω Κωδικό QR για σύνδεση στο τάμπλετ.</string>
    <string name="pad_connected">Συνδέθηκε</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Κατοπτρισμός</string>
    <string name="pad_continue">Συνέχεια</string>
    <string name="pad_disconnect">Αποσύνδεση</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Χρησιμοποιείται μόνο για σύνδεση με τάμπλετ ή υπολογιστές.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Κάμερα</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Χρησιμοποιείται μόνο για τη σύνδεση με συσκευές μέσω σάρωσης κωδικού QR.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">Καλώς ήρθατε στο %1$s! Μόλις συνδεθείτε, το τάμπλετ σας μπορεί να λειτουργήσει ως εκτεταμένη οθόνη για τον υπολογιστή σας, επιτρέποντας αποτελεσματική εργασία με δύο οθόνες και λειτουργία αντιγραφής-επικόλλησης μεταξύ συσκευών, χωρίς τη χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας. Θα ζητήσουμε τις ακόλουθες άδειες:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Κοντινές Συσκευές</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Χρησιμοποιείται μόνο για την αναζήτηση κοντινών υπολογιστών που είναι διαθέσιμοι για σύνδεση.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Γνωστοποιήσεις</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Χρησιμοποιείται μόνο για την εμφάνιση της κατάστασης σύνδεσης.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">Να επιτρέπεται</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Ειδοποίηση Χρήστη</string>
    <string name="pad_func_tip">Κάντε κοινή χρήση της οθόνης τηλεφώνου σας με το τάμπλετ και ανοίξτε το παράθυρο κατοπτρισμού οθόνης στο τάμπλετ.</string>
    <string name="pad_next">Επόμενο</string>
    <string name="pad_not_connect">Δεν συνδέθηκε</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Συνδέστε το τηλέφωνό και τη συσκευή %1$s στο ίδιο δίκτυο και στη συνέχεια ενεργοποιήστε ξανά.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Δεν συνδέθηκαν στο ίδιο δίκτυο</string>
    <string name="pad_pad_connect">Σύνδεση Τάμπλετ</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Συνεργασία Τηλεφώνου</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Κατοπτρισμός Οθόνης Τηλεφώνου</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Τηλεφωνική Διανομή</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Προβάλετε την οθόνη του τηλεφώνου σας σε τάμπλετ για εμπειρία θέασης σε μεγάλη οθόνη. Χειριστείτε το τηλέφωνό σας απευθείας από το τάμπλετ, όλα χωρίς να χρησιμοποιείτε δεδομένα κινητής τηλεφωνίας. Οι ακόλουθες άδειες απαιτούνται και θα χρησιμοποιηθούν μόνο για να ενεργοποιήσουν τη δυνατότητα.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Επιτρέψτε στην εφαρμογή να χρησιμοποιήσει τις ακόλουθες άδειες αποκλειστικά για να ανακαλύπτει και να συνδέεται σε τάμπλετ και να εμφανίζει την κατάσταση σύνδεσης.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Σύνδεση Συσκευής και Casting Τηλεφώνου</string>
    <string name="pad_reset">Νέα Προσπάθεια</string>
    <string name="pad_setting_desc">Μετά τη σύνδεση, η Υπο-οθόνη υπολογιστή είναι διαθέσιμη και μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το τάμπλετ σας ως εκτεταμένη οθόνη για τον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Η δυνατότητα Να επιτρέπεται κοινή χρήση κλήσεων έχει απενεργοποιηθεί στο τηλέφωνό σας. Μεταβείτε στις Ρυθμίσεις &gt; Σύνδεση πολλαπλών συσκευών &gt; Σύνδεση πολλαπλών οθονών για ενεργοποίηση ώστε να λαμβάνετε ειδοποιήσεις κλήσεων.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Πρόχειρο Κοινής Χρήσης</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Όταν συνδέονται το τηλέφωνό σας και το τάμπλετ, μπορείτε να αντιγράψετε και να επικολλήσετε κείμενο μεταξύ των συσκευών. Αντιγράψτε περιεχόμενο σε μία συσκευή και επικολλήστε αμέσως σε άλλη.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Υποστηριζόμενες Συσκευές</string>
    <string name="pad_tip">Σημείωση</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">Σύνδεση υπολογιστή (Κατοπτρισμός Οθόνης και Μεταφορά αρχείου)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Πριν τη χρήση %1$s για επέκταση οθόνης, βεβαιωθείτε ότι το %2$s πελάτη εγκαταστάθηκε στον υπολογιστή. Επισκεφθείτε το %3$s για λήψη του πελάτη.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Όταν είναι ενεργό, μπορούν να βρεθούν κινητές συσκευές και να συνδεθούν από τον υπολογιστή.</string>
    <string name="pc_connection_function">Μετά τη σύνδεση, το %1$s είναι διαθέσιμο και μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το τάμπλετ σας ως εκτεταμένη οθόνη για τον υπολογιστή σας και να κάνετε περισσότερα.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">Για χρήση %3$s σε συσκευές σύνδεσης, πρέπει να ενεργοποιήσετε Wi-Fi και Bluetooth και να ανοίξετε το %1$s πελάτη στον υπολογιστή, να ενεργοποιήσετε το %2$s στην κινητή συσκευή και να κρατήσετε ξεκλειδωμένη και ενεργοποιημένη την οθόνη κινητής συσκευής.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">Για χρήση των ακόλουθων δυνατοτήτων, πρέπει να ενεργοποιηθούν Wi-Fi και Bluetooth στον υπολογιστή και να ανοίξει το %1$s πελάτη. Αν αυτός ο πελάτης δεν εγκαταστάθηκε στον υπολογιστή επισκεφθείτε το %2$s για λήψη και εγκατάσταση.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Το αίτημα απορρίφθηκε</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Νέα προσπάθεια</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">Γίνεται σύνδεση, αναμείνατε...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">Ο χρόνος αναμονής είναι μεγαλύτερος από τον αναμενόμενο. Μπορείτε να συνεχίσετε να περιμένετε ή να δοκιμάσετε άλλον τρόπο σύνδεσης.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Να επιτρέπεται η σύνδεση στον πελάτη υπολογιστή για συνέχεια.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Σαρώστε για σύνδεση</string>
    <string name="pc_module_research">Αναζήτηση ξανά</string>
    <string name="pc_screen_mode">Χρησιμοποιήστε το τάμπλετ σας ως εκτεταμένη οθόνη για τον υπολογιστή σας. Εργαστείτε σε δύο οθόνες οποιαδήποτε στιγμή, οπουδήποτε, βελτιώνοντας την αποδοτικότητά σας. Το τάμπλετ και ο υπολογιστής κάνουν κοινή χρήση του προχείρου, αντιγράφοντας και επικολλώντας το ένα στο άλλο.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Χρησιμοποιήστε το τάμπλετ σας ως εκτεταμένη οθόνη για τον υπολογιστή σας. Εργαστείτε σε δύο οθόνες οποιαδήποτε στιγμή, οπουδήποτε, βελτιώνοντας την αποδοτικότητά σας. Το τάμπλετ και ο υπολογιστής κάνουν κοινή χρήση του προχείρου, αντιγράφοντας και επικολλώντας το ένα στο άλλο.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Χρησιμοποιείται μόνο για εύρεση και σύνδεση με κοντινές συσκευές.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Χορηγήστε όλες τις άδειες για χρήση Σύνδεσης υπολογιστή.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Χορηγήστε όλες τις άδειες για χρήση Σύνδεσης υπολογιστή.</string>
    <string name="permission_camera">Κάμερα</string>
    <string name="permission_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="permission_guide_desc">Να επιτρέπεται σε αυτή την εφαρμογή να χρησιμοποιεί τις ακόλουθες άδειες (για σύνδεση υπολογιστή, μεταφορά αρχείου και εμφάνιση μόνο της εξέλιξης μεταφοράς).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Οι άδειες περιλαμβάνουν:</string>
    <string name="permission_guide_title">Σύνδεση συσκευών και Μεταφορά αρχείων</string>
    <string name="permission_microphone">Μικρόφωνο</string>
    <string name="permission_nearby">Κοντινές συσκευές</string>
    <string name="permission_notifications">Γνωστοποιήσεις</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Φωτογραφίες και βίντεο</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Χρησιμοποιείται για εμφάνιση της προόδου της μεταφοράς αρχείου.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Ανάγνωση από Εξωτερικό Χώρο Αποθήκευσης</string>
    <string name="permission_storage">Πρόσβαση όλων των αρχείων</string>
    <string name="phone_func_tip">Οι ενέργειες στο τηλέφωνο δεν θα διακόψουν τη ροή της οθόνης.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Ενεργοποιήστε τη λειτουργία %1$s για μια καθηλωτική εμπειρία οθόνης μεγάλου μεγέθους. Οι άλλες εργασίες στο τηλέφωνο δεν θα διακόψουν τη ροή.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Επέκταση Ευρείας Οθόνης</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Κατοπτρισμός Οθόνης Τηλεφώνου</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Ανοίξτε το παράθυρο κατοπτρισμού οθόνης στο τάμπλετ.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Για ζεύξη της συσκευής Matter, σαρώστε για να λάβετε πρώτα τον κωδικό ζεύξης.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Αυτή η συσκευή δεν υποστηρίζεται προς το παρόν</string>
    <string name="scan_connection">Σάρωση Κωδικού QR</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Πατήστε Σαρώστε για σύνδεση στον πελάτη υπολογιστή για να εμφανίσετε τον κωδικό QR.\n2. Σαρώστε προς τα κάτω από την επάνω δεξιά πλευρά στην κινητή συσκευή για εμφάνιση του Κέντρου Ελέγχου, πατήστε παρατεταμένα %1$s (%2$s για τάμπλετ) για να μεταβείτε στην %1$s σελίδα, πατήστε το κουμπί Σάρωση στην επάνω δεξιά γωνία και σαρώστε τον κωδικό QR για σύνδεση.</string>
    <string name="scan_instruction">Επιλέξτε %2$s &gt; Σαρώστε για σύνδεση σε %1$s, και τοποθετήστε τον κωδικό QR εντός του πλαισίου για σάρωση.</string>
    <string name="sep">Σεπ</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Μιλήστε και παρακολουθήστε βίντεο ταυτόχρονα με τη λειτουργία διαιρεμένης οθόνης.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Η χειρονομία Αντιγραφής Swift ενεργοποιήθηκε. Μεταβείτε στο %1$s για να συνδεθείτε στον υπολογιστή σας, και μπορείτε να επικολλήσετε απευθείας στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Έχει ενεργοποιηθεί η χειρονομία Κατοπτρισμού. Μεταβείτε στο %1$s για να συνδεθείτε στον υπολογιστή σας, και η οθόνη του τηλεφώνου σας θα αντικατοπτριστεί στον υπολογιστή, επιτρέποντας την ανταλλαγή δεδομένων μεταξύ των συσκευών.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Η χειρονομία Αποστολής Swift ενεργοποιήθηκε. Μεταβείτε στο %1$s για να συνδεθείτε στον υπολογιστή σας και να ξεκινήσετε τη μεταφορά των επιλεγμένων αρχείων.</string>
    <string name="tcircle_connect">Εμπρός</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Δεν υπάρχει συνδεδεμένη συσκευή</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Γρήγορη αντιγραφή και επικόλληση σε υπολογιστή με διπλό πάτημα τριών δαχτύλων.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Γρήγορη Κοινή χρήση με τρία δάχτυλα</string>
    <string name="three_finger_paste">Επικόλληση με τρία δάχτυλα</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Σύρετε προς το πλάι με τρία δάχτυλα για γρήγορη αποστολή επιλεγμένων αρχείων σε συνδεδεμένο υπολογιστή.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Εγκαταστήστε πρώτα τον υπολογιστή πελάτη</string>
    <string name="url_copied">Αντιγράφηκε URL.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Βεβαιωθείτε ότι το πρόγραμμα πελάτη-υπολογιστή έχει εγκατασταθεί στον υπολογιστή, στη συνέχεια συνδέστε ξανά το καλώδιο. Σύνδεσμος λήψης: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">Όταν είστε συνδεδεμένοι σε δίκτυο Wi-Fi 2.4GHz, η χρήση %1$s μπορεί να προκαλέσει καθυστέρηση. Συνιστάται να μεταβείτε στη ζώνη Wi-Fi 5GHz ή να αποσυνδεθείτε από το Wi-Fi (διατηρώντας τον διακόπτη Wi-Fi ενεργοποιημένο) για βελτίωση της απόδοσης.</string>
    <string name="wifi_tip">Αποτελεσματικό όταν είστε συνδεδεμένοι στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi</string>
</resources>
