<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Dovoli obvestila o telefonskih klicih</string>
    <string name="allow_sms_tip">Omogoči obvestila SMS</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">Med postopkom varnostnega kopiranja naj bo naprava povezana na običajen način, ne uporabljajte osebne dostopne točke, omrežje Wi-Fi pa naj ostane vklopljeno. Preverite stanje naprave in poskusite znova.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">Varnostno kopiranje aplikacije AI Galerija v napravi »%1$s« ni dokončano. Ali želite prekiniti povezavo z napravo?</string>
    <string name="bkp_backuping">Varnostno kopiranje poteka ... (%1$s/%2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Prekliči</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Varnostno kopiranje aplikacije AI Galerija</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">Varnostno kopiranje aplikacije AI Galerija je preklicano</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">Neuspešno varnostno kopiranje aplikacije AI Galerija</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">Varnostno kopiranje aplikacije AI Galerija je končano</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">Varnostno kopiranje aplikacije AI Galerija je prekinjeno</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Uspešno varnostno kopiranje aplikacije AI Galerija</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Prekini povezavo</string>
    <string name="bkp_sure">V redu</string>
    <string name="bkp_tip">Zabeležka</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Prekliči</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">Funkcija %2$s se ne more uporabljati pravilno. Obiščite %3$s (kopirajte in prilepite) na svojem računalniku, da prenesete najnovejšo različico odjemalca %1$s.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Kopiraj povezavo</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">Različica %1$s je zastarela</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Mobilne videoposnetke lahko oddajate v računalniku, da vam ne uide prav nobena podrobnost.</string>
    <string name="connect_fail_desc">V svojem računalniku izberite funkcijo %1$s, da prikažete QR-kodo.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">Skeniraj kodo QR</string>
    <string name="connect_tip">Obvesti ob vzpostavitvi povezave</string>
    <string name="connect_tips">Vklopite Wi-Fi in Bluetooth računalnika, s katerim želite vzpostaviti povezavo, in odprite odjemalca računalnika. Obiščete lahko %1$s, če želite prenesti odjemalca.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Vklopite povezavi Wi-Fi in Bluetooth v osebnem računalniku. Po vzpostavitvi povezave lahko enostavno oddajate zaslon telefona ali prenašate datoteke. V osebnih računalnikih Infinix je že nameščena programska oprema Infinix Povezava z računalnikom, ki ima bližnjico na namizju. V osebnih računalnikih drugih blagovnih znamk obiščite %1$s za enostaven prenos odjemalca za osebne računalnike.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Vklopite povezavi Wi-Fi in Bluetooth v osebnem računalniku. Po vzpostavitvi povezave lahko enostavno oddajate zaslon telefona ali prenašate datoteke. V osebnih računalnikih TECNO je že nameščena programska oprema Upravitelj računalnika ali OneLeap, ki ima bližnjico na namizju. V osebnih računalnikih drugih blagovnih znamk obiščite %1$s za enostaven prenos odjemalca za osebne računalnike.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Povezave ni bilo mogoče vzpostaviti. Uporabite kabel USB in poskusite znova.</string>
    <string name="connection_preparation">Priprava pred vzpostavitvijo povezave</string>
    <string name="data_cable_connection">Vzpostavitev povezave s podatkovnim kablom</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Za vzpostavitev povezave med mobilnim telefonom in računalnikom uporabite standardni podatkovni kabel.\n2. V pojavnem oknu izberite možnost %1$s.</string>
    <string name="dec">Dec</string>
    <string name="device_connect">Povezovanje naprav</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Oddaj in prenesi</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">Razumem</string>
    <string name="download_latest_client">Najnovejši odjemalec je na voljo na naslovu %2$s, ki ga lahko obiščete iz računalnika.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Preprosto upravljanje več oken, pri katerem vam telefona sploh ni treba vzeti v roke</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Preprosto upravljanje več oken, pri katerem vam telefona sploh ni treba vzeti v roke</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">V računalniku omogočite funkciji Wi-Fi in Bluetooth ter zaženite program Upravitelj računalnika ali One Leap v računalnikih TECNO. Pri računalnikih drugih proizvajalcev lahko odjemalca hitro prenesete s spletnega mesta www.pcconnection.online.</string>
    <string name="expand_screen">Dodatni zaslon računalnika</string>
    <string name="feb">Feb</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Skupna raba datotek po načelu »povleci in spusti« vključuje sinhronizacijo odložišča med napravami.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Hiter prenos datotek</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Če želite datoteko prenesti med telefonom in računalnikom, jo pridržite in jo povlecite.\n*Ta funkcija je v telefonih podprta za UI galerijo in upravitelja datotek.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Povlecite za prenos</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Istočasno oddajte več aplikacij, da lahko na primer klepetate med gledanjem videoposnetkov.\n*Podprto samo v nekaterih osebnih računalnikih.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Okna z več aplikacijami</string>
    <string name="function_guide_next">Naprej</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Posnetki zaslona ali fotografije, ki jih posnamete v telefonu, se sinhronizirajo z računalnikom.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Postopki v telefonu bodo sinhronizirani z računalnikom, da se izognete ponavljajočim se korakom.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Sinhronizacija posnetka</string>
    <string name="function_guide_start">Začnite uporabljati</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Izberite datoteko in s tremi prsti podrsajte v desno, da jo preprosto in hitro prenesete v računalnik.\n*Ta funkcija je v telefonih podprta za UI galerijo in upravitelja datotek.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">HitriPrenos v računalnik</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Besedilo, ki ga kopirate v telefonu, lahko prilepite neposredno v računalnik.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Kopiranje in lepljenje med napravami</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Telefon zrcalite v osebni ali tablični računalnik in uživajte v brezhibnem kopiranju lepljenju med napravami, prenosu datotek ter varnostnem kopiranju za pametnejšo izkušnjo dela in zabave.</string>
    <string name="jan">Jan</string>
    <string name="large_screen_viewing">Gledanje mobilnih videoposnetkov na večjem zaslonu</string>
    <string name="md_all_device">Vse naprave</string>
    <string name="md_allow_find">Dosegljive naprave</string>
    <string name="md_allow_find2">Izberite naprave, ki lahko najdejo to napravo.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Vzpostavi povezavo z napravami</string>
    <string name="md_connect_tip3">Povezava z več zasloni je dejavna z %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">Vzpostavljena povezava z napravo %1$s</string>
    <string name="md_connected2">Povezano</string>
    <string name="md_connected_deivice">Povezane naprave</string>
    <string name="md_copy">Kopirano</string>
    <string name="md_copy_fail">Neuspešno kopiranje</string>
    <string name="md_copy_success">Uspešno kopirano</string>
    <string name="md_copying">Kopiranje ... %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Kopiranje s tremi prsti</string>
    <string name="md_func_tip10">Oddajajte zaslon telefona v tablični računalnik za širokozaslonski prikaz. Telefon lahko še naprej uporabljate, ne da bi prekinili oddajanje.</string>
    <string name="md_func_tip14">Telefon zrcalite v osebni ali tablični računalnik in uživajte v brezhibnem kopiranju lepljenju med napravami, prenosu datotek ter varnostnem kopiranju za pametnejšo izkušnjo dela in zabave. Za podrobnosti glejte %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">Mobilne videoposnetke lahko oddajate v računalnik, da vam ne bo ušla prav nobena podrobnost.</string>
    <string name="md_func_tip5">Uporabite več oken v aplikaciji ter med igranjem klepetajte v WhatsAppu.</string>
    <string name="md_func_tip7">Preprosto povlecite in spustite datoteke za prenos. Vsebino kopirajte v eni napravi in prilepite v drugi.</string>
    <string name="md_func_tip8">Vsebino telefona si lahko ogledate na večjem zaslonu in upravljate svoj telefon neposredno iz tabličnega računalnika.</string>
    <string name="md_func_tip9">Ko je med telefonom in računalnikom vzpostavljena povezava, lahko kopirate in lepite besedila med njima. \nVsebino kopirajte v eni napravi in jo takoj prilepite v drugo.</string>
    <string name="md_function">Funkcije medsebojne povezljivosti</string>
    <string name="md_know">Razumem</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Geste zrcaljenja in prenosa</string>
    <string name="md_multi_connect">Povezava z več zasloni</string>
    <string name="md_multi_phone">Povezava z več zasloni</string>
    <string name="md_not_trust_device">Zaupanja vredne naprave še niso dodane</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Kopiranje in lepljenje med napravami</string>
    <string name="md_phone_extend">Razširitev zaslona telefona</string>
    <string name="md_screen_extend">Razširitev zaslona</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Omogočite Razširitev zaslona telefona za imerziven ogled na velikem zaslonu. Z izvajanjem drugih nalog v telefonu ne prekinete razširjenega prikaza.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Povezava več naprav &gt; Povezava z več zasloni</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Oddajanje in razširitev zaslona, skupna raba podatkov ipd. med telefonom in tabličnim računalnikom ali osebnim računalnikom.</string>
    <string name="md_share_call">Dajte dohodne klice v skupno rabo</string>
    <string name="md_share_call_tip">Klice, ki jih prejme vaš telefon, lahko sprejmete in opravite v svojem računalniku ali tabličnem računalniku.</string>
    <string name="md_share_network">Dajanje omrežja v skupno rabo</string>
    <string name="md_share_noti">Skupna raba obvestil</string>
    <string name="md_share_sms">Dajte SMS v skupno rabo</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Sporočila iz telefona si lahko ogledate in nanje odgovarjate v računalniku ali tabličnem računalniku.</string>
    <string name="md_share_to_device">Skupna raba z napravo %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Preizkusi zdaj</string>
    <string name="md_transfer_fail">Pošiljanje ni bilo uspešno</string>
    <string name="md_transfer_success">Uspešno poslano</string>
    <string name="md_transfer_tip">Kopirajte in lepite tekst, slike in druge vsebine med napravami.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Podrsajte v desno s tremi prsti, da pošljete izbrane datoteke</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Slike, videoposnetke, datoteke in več prenesite v svoj računalnik. Hitro prenesite velike datoteke brez uporabe mobilnih podatkov.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Dvotapnite s 3 prsti za kopiranje v odložišče računalnika</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Kopirajte slike, videoposnetke, datoteke in več v odložišče računalnika za preprosto lepljenje med napravami na povezanih računalnikih.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Prejmite, preglejte in upravljajte obvestila telefona neposredno prek osebnega ali tabličnega računalnika za neprekinjena opozorila med napravami.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Povezanim napravam dovolite uporabo mobilne podatkovne mreže te naprave.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Hitro sprožite zrcaljenje zaslona, kopiranje med napravami, prenos datotek in več s pomočjo nadzora z gibi.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Stisnite skupaj in podrsajte s 3 prsti za hiter začetek zrcaljenja</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Hitro zrcalite zaslon svojega telefona v osebnem računalniku prek nadzora z gibi.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">Pošlji v napravo %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Pošiljanje ... %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Samo zaupanja vredne naprave</string>
    <string name="md_trust_device2">Zaupanja vredne naprave</string>
    <string name="md_trust_device3">Zaupanja vredne naprave in naprave, prijavljene v isti račun</string>
    <string name="md_trust_device6">Ali želite odstraniti %1$s s seznama zaupanja vrednih naprav?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Ni treba znova vprašati ob povezovanju te naprave.</string>
    <string name="md_use_show">Uporabniški vodič</string>
    <string name="mirror_screen_permission">Zrcalite telefon v računalnik za ogled na večjem zaslonu in hiter prenos datotek brez uporabe podatkov. Potrebno je soglasje za naslednja dovoljenja, ki veljajo izključno za potrebne funkcije.</string>
    <string name="module_pc_accept">Sprejmi</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Dostop do obvestil</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Uporablja se samo za sinhronizacijo obvestil iz telefona v osebni računalnik in ne za njihovo nalaganje v strežnik.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">V odložišče računalnika lahko neposredno kopirate slike, videoposnetke, besedilo ipd. in jih prilepite neposredno iz računalnika.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">V odložišče računalnika lahko neposredno kopirate slike, videoposnetke in druge datoteke in jih prilepite neposredno iz računalnika.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Dvotapnite s 3 prsti, da kopirate v odložišče računalnika</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">HitriPrenos v računalnik</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Slike, videoposnetke ipd. lahko iz svojega telefona z gestami prenesete v osebni računalnik. Prav tako lahko v računalniku odprete okno za zrcaljenje telefona.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">V računalnik lahko prenašate slike, videoposnetke, datoteke ipd. Podprto je tudi hitro prenašanje velikih datotek brez porabe podatkov.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">S 3 prsti podrsajte v desno, da prenesete izbrane datoteke</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Slike, videoposnetke ipd. lahko iz svojega telefona z gestami prenesete v osebni računalnik. Podprto je tudi hitro prenašanje velikih datotek brez porabe podatkov.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Začenjanje zrcaljenja ...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Preverite status povezave v računalniku</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Izklopite dostopno točko in vzpostavite povezavo</string>
    <string name="module_pc_connect">Povezava z računalnikom</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Ni mogoče vzpostaviti povezave z napravo</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Odprite stran s kodo QR v računalniku.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Skenirajte kodo QR za vzpostavitev povezave.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Povezava ni uspela</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Časovna omejitev povezave. Zagotovite, da je %1$s nameščena v računalniku</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip1">Svoj telefon držite &lt;b&gt;v bližini osebnega računalnika&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip2">Prepričajte se, da sta &lt;b&gt;Bluetooth in Wi-Fi&lt;/b&gt; omogočena v vašem osebnem računalniku.</string>
    <string name="module_pc_connect_timeout_tip3">Prepričajte se, da sta &lt;b&gt;Bluetooth in Wi-Fi&lt;/b&gt; omogočena v vašem telefonu.</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Čakanje</string>
    <string name="module_pc_connected">Vzpostavljena povezava z računalnikom</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Časovna omejitev povezave je potekla</string>
    <string name="module_pc_connecting">Vzpostavljanje povezave...</string>
    <string name="module_pc_decline">Zavrni</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">»%1$s« je zavrnil povezavo s telefonom. Znova vzpostavite povezavo.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Prekinjanje povezave ...</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">Dodatni zaslon računalnika</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Povezano</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Povezava v skupni rabi je kopirana v odložišče</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">»%1$s« je zavrnil uporabo %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Funkcija razširitve računalniškega zaslona</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Telefon lahko uporabite kot razširjen zaslon za svoj osebni računalnik, da dobite učinkovito izkušnjo dela na več zaslonih.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">Telefon uporabite kot razširjen zaslon za svoj osebni računalnik, da dobite učinkovito izkušnjo dela na več zaslonih. Prepričajte se, da sta povezavi Bluetooth in Wi-Fi omogočeni tako v vašem telefonu kot osebnem računalniku. Ta funkcija ne porablja podatkov.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Neuspešen prenos datotek</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">Postavitev v vrsto, pravkar se bo začel prenos ...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Brez podatkov</string>
    <string name="module_pc_function_description">Po vzpostavitvi povezave lahko uporabljate funkcije za sodelovanje več naprav, kot je zrcaljenje zaslona in prenos datotek.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Zaprite %1$s in poskusite znova</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Zrcaljenje ...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Zaprite %1$s in poskusite znova</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">S potezami lahko dovolite hitro zrcaljenje zaslona v računalnik.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">3 prste približajte skupaj in podrsajte v desno, da hitro omogočite zrcaljenje</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Stisnite in podrsajte s 3 prsti, da zaslon telefona prezrcalite v svoj računalnik.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Poteza za zrcaljenje v računalnik</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Če želite prejeti najnovejšega odjemalca, lahko na osebnem računalniku obiščete %1$s</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Povezava je bila kopirana v odložišče</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Podeli vsa dovoljenja</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">Povezava NFC</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Telefon postavite na čip NFC računalnika, ki podpira to funkcijo, da vzpostavite povezavo.\nNajprej preverite, ali telefon podpira NFC.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Priprava pred povezovanjem</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">Če želite napravo povezati z %1$s, morate odpreti odjemalca računalnika, se prepričati, da sta Wi-Fi in Bluetooth v telefonu in računalniku omogočena, zaslon pa mora biti vklopljen in odklenjen.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">Če želite pridobiti zadnjega odjemalca, lahko odprete %1$s na računalniku.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Povezava prek kode QR</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Tapnite Skeniraj za vzpostavitev povezave v računalniškem odjemalcu ali prikažite QR-kodo.\n2. Podrsajte navzdol z zgornje desne strani zaslona telefona za dostop do središča za nadzor, dolgo pritisnite Povezava z računalnikom, da skočite na stran Povezava z računalnikom, nato pa tapnite gumb Skeniraj v zgornjem desnem kotu, da skenirate QR-kodo in vzpostavite povezavo.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Brezžična povezava</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Podrsnite navzdol z zgornje desne strani telefona, da odprete nadzorno središče in izberete povezavo z računalnikom.\n2. V pojavnem oknu izberite napravo, s katero želite vzpostaviti povezavo.\n3. Izberite Dovoli povezavo v računalniku.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Metode povezave</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Žična povezava</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Telefon in računalnik povežite s standardnim podatkovnim kablom.\n2. V pojavnem oknu izberite Povezava z računalnikom.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Premalo pomnilnika</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">Želite sprejeti zahtevo za seznanitev od \"%1$s\"?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Za uporabo te funkcije zagotovite, da sta vklopljeni povezavi Wi-Fi in Bluetooth v računalniku.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">Povezava NFC</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Odprite telefon, da uporabite %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s preklican</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">%1$s Zahteva za seznanitev</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Zrcaljenje zaslona telefona</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Odprite stran %1$s v odjemalcu računalnika in skenirajte QR-kodo, da vzpostavite povezavo.</string>
    <string name="module_pc_recent">Nedavno povezano</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Zapomni si ta računalnik</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Skeniraj za vzpostavitev povezave</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Tukaj ne vidite naprave, s katero želite vzpostavite povezavo?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Poskusite: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">Po vzpostavitvi povezave lahko funkcije, kot sta Zrcaljenje zaslona in Prenos datotek, uporabljate, ne da bi pri tem porabljali podatke.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Vklopite Wi-Fi in Bluetooth računalnika, s katerim želite vzpostaviti povezavo, in odprite odjemalca računalnika.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Za prenos odjemalca odprite %1$s .</string>
    <string name="module_pc_setting_des">Po vzpostavitvi povezave lahko uporabljate funkcije za sodelovanje več naprav, kot je zrcaljenje zaslona in prenos datotek.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Zavrni</string>
    <string name="module_pc_state_off">Izklop</string>
    <string name="module_pc_state_on">Vklop</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">HitroKopiranje</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">Kopirano v odložišče računalnika</string>
    <string name="module_pc_swift_send">HitroPošiljanje</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Uspešno poslano</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Pošiljanje toliko datotek: %1$d prejemniku »%2$s«</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Pošiljanje 1 datoteke prejemniku »%1$s«</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Trenutno povezana naprava ne podpira te funkcije</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Časovna omejitev povezave: Zagotovite, da je nameščen odjemalec za osebni računalnik:</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Za prenos in namestitev lahko greste na www.pcconnection.online</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Časovna omejitev povezave. Znova vzpostavite povezavo z napravo ob pozivu.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Časovna omejitev povezave. Najprej namestite odjemalca za osebni računalnik</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" uspešno povezan</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Pripravljanje...</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Povezano</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">Želite »%1$s« dovoliti vzpostavitev povezave s tem telefonom? Tapnite »Dovoli«, če želite svoj mobilni telefon upravljati prek svojega računalnika in prenašati datoteke.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Zavrni</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">Čakanje ...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Bluetooth in Wi-Fi morata biti omogočena za normalno delovanje %1$s</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">Funkcija %1$s bo samodejno onemogočena čez %2$s minut</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">Če želite uporabiti %1$s ali %2$s, se prepričajte, da z %3$s prenesete ustreznega računalniškega odjemalca in ga namestite.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">Če želite uporabiti %1$s, se prepričajte, da z %2$s prenesete računalniškega odjemalca in ga namestite.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">Ko je vzpostavljena povezava.Uporabite lahko zrcaljenje zaslona.</string>
    <string name="module_pc_you_can_transfer">Datoteke med osebnim računalnikom in telefonom lahko prenašate brez uporabe mobilnih podatkov.</string>
    <string name="module_this_pc_using">V uporabi</string>
    <string name="nfc_connection">Povezava NFC</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Najprej preverite, ali mobilni telefon podpira povezavo NFC.\nZa vzpostavitev povezave mobilni telefon postavite na čip NFC računalnika, ki podpira to funkcijo.</string>
    <string name="no_tip">Brez obvestil</string>
    <string name="nov">Nov</string>
    <string name="oct">Okt</string>
    <string name="only_cast_tip">Obvesti samo ob oddajanju</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Odprite stran \"Poišči za povezovanje\" v odjemalcu računalnika.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Povlecite navzdol za osvežitev</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Osvežitev dokončana</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Osveževanje</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Spustite za osvežitev</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Izberite čas v prihodnosti</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Neveljavna vrednost</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Izberite čas v preteklosti</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Izberite veljaven čas</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Dosežena je omejitev števila znakov</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Več</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">Prekliči</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">V redu</string>
    <string name="pad_cancel">Prekliči</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Trenutno povezano z drugo napravo. Če nadaljujete omogočanje Sodelovanja s telefonom, bo prekinjena povezava s to napravo.</string>
    <string name="pad_connect_device">Naprava %1$s je povezana</string>
    <string name="pad_connect_fail">Povezave ni bilo mogoče vzpostaviti</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Povezave ni bilo mogoče vzpostaviti. Poskusite znova.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Povezovanje s telefonom</string>
    <string name="pad_connect_tip">Skupna raba zaslona z napravo %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Tapnite »Optično branje« v središču za nadzor telefona in optično preberite zgornjo QR-kodo, da vzpostavite povezavo s tabličnim računalnikom.</string>
    <string name="pad_connected">Povezano</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Zrcaljenje</string>
    <string name="pad_continue">Nadaljuj</string>
    <string name="pad_disconnect">Prekini povezavo</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetooth</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Uporablja se samo za povezavo s tabličnimi ali osebnimi računalniki.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Kamera</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Uporablja se samo za povezovanje z napravami prek skeniranja QR-kode.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Prekliči</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">Dobrodošli na %1$s! Po vzpostavitvi povezave lahko tablični računalnik uporabljate kot razširjeni zaslon računalnika, kar omogoča učinkovito delo na dveh zaslonih ter funkcijo kopiranja in lepljenja med različnimi napravami brez porabe mobilnih podatkov. Zahtevali bomo naslednja dovoljenja:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Naprave v bližini</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Uporablja se samo za iskanje računalnikov, ki so v bližini na voljo za povezavo.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Obvestila</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Uporablja se samo za prikaz stanja povezave.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">Dovoli</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Obvestilo za uporabnika</string>
    <string name="pad_func_tip">Zaslon telefona dajte v skupno rabo s tabličnim računalnikom in v tabličnem računalniku odprite okno za zrcaljenje zaslona.</string>
    <string name="pad_next">Naprej</string>
    <string name="pad_not_connect">Ni povezano</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Svoj telefon in napravo %1$s povežite v isto omrežje, nato znova vklopite.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Ni povezano z istim omrežjem</string>
    <string name="pad_pad_connect">Povezava s tabličnim računalnikom</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Sodelovanje s telefonom</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Zrcaljenje zaslona telefona</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Oddajanje telefona</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Zaslon svojega telefona oddajajte v tablični računalnik za izkušnjo gledanja na velikem zaslonu. Telefon uporabljajte neposredno prek tabličnega računalnika brez uporabe mobilnih podatkov. Zahtevana so naslednja dovoljenja in bodo uporabljena samo za omogočanje funkcije.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">Aplikaciji dovolite uporabo naslednjih dovoljenj zgolj z namenom odkrivanja tabličnih računalnikov, povezovanja z njimi in prikazovanja statusa povezave.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Povezovanje naprav in oddajanje telefona</string>
    <string name="pad_reset">Znova poskusi</string>
    <string name="pad_setting_desc">Ko vzpostavite povezavo, je na voljo Dodatni zaslon računalnika, tablični računalnik pa lahko uporabljate kot razširjeni zaslon za računalnik.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Funkcija skupne rabe klicev je izklopljena v vašem telefonu. Pojdite v Nastavitve &gt; Povezava več naprav &gt; Povezava z več zasloni, da jo vklopite za prejemanje obvestil o klicih.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Odložišče v skupni rabi</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Ko je vzpostavljena povezava med vašim tabličnim računalnikom in osebnim računalnikom, boste besedilo lahko kopirali in lepili med napravama. Vsebino kopirajte v eni napravi in jo neposredno prilepite v drugo.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Podprte naprave</string>
    <string name="pad_tip">Zabeležka</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">Povezava z računalnikom (zrcaljenje zaslona in prenos datotek)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Preden uporabite funkcijo %1$s, da razširite zaslon, preverite, ali je v računalniku nameščen odjemalec %2$s. Če želite prenesti odjemalca, obiščite %3$s.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Ko je omogočeno, lahko računalnik poišče mobilne naprave in vzpostavi povezavo z njimi.</string>
    <string name="pc_connection_function">Ko vzpostavite povezavo, je na voljo %1$s, tablični računalnik pa lahko uporabljate kot razširjeni zaslon za računalnik in počnete še več.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">Če želite za vzpostavitev povezave z napravami uporabljati %3$s, morate omogočiti Wi-Fi in Bluetooth ter odpreti odjemalca %1$s v računalniku, v mobilni napravi omogočiti %2$s, zaslon mobilne naprave pa mora biti odklenjen in vklopljen.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">Če želite uporabljati naslednje funkcije, morate v računalniku omogočiti Wi-Fi in Bluetooth ter odpreti odjemalca %1$s. Če ta odjemalec ni nameščen v računalniku, obiščite %2$s ter ga prenesite in namestite.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Zahteva je zavrnjena</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Prekliči</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Znova poskusi</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">Vzpostavljanje povezave. Prosimo, počakajte ...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">Čakalni čas je daljši, kot je pričakovano. Lahko še naprej čakate ali poskusite drug način za vzpostavitev povezave.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Za nadaljevanje dovolite povezavo na odjemalcu za osebni računalnik.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Skeniraj za vzpostavitev povezave</string>
    <string name="pc_module_research">Išči znova</string>
    <string name="pc_screen_mode">Tablični računalnik uporabite kot razširjeni zaslon za osebni računalnik. Kjerkoli in kadarkoli uporabljajte dva zaslona ter izboljšajte svojo učinkovitost. Tablični in osebni računalnik si delita odložišče, kar pomeni, da lahko karkoli kopirate v enem in nato prilepite v drugega.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">Tablični računalnik uporabite kot razširjeni zaslon za osebni računalnik. Kjerkoli in kadarkoli uporabljajte dva zaslona ter izboljšajte svojo učinkovitost. Tablični in osebni računalnik si delita odložišče, kar pomeni, da lahko karkoli kopirate v enem in nato prilepite v drugega.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Uporablja se samo za iskanje naprav v bližini in povezovanje z njimi.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Odobrite vsa dovoljenja, da bo mogoče uporabljati funkcijo Povezava z računalnikom.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Odobrite vsa dovoljenja, da bo mogoče uporabljati funkcijo Povezava z računalnikom.</string>
    <string name="permission_camera">Kamera</string>
    <string name="permission_cancel">Prekliči</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Nastavitve</string>
    <string name="permission_guide_desc">Tej aplikaciji dovolite uporabo naslednjih dovoljenj (samo za povezavo računalnika, prenos datotek in napredek prenosa).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Vključena dovoljenja:</string>
    <string name="permission_guide_title">Povezane naprave in prenos datotek</string>
    <string name="permission_microphone">Mikrofon</string>
    <string name="permission_nearby">Naprave v bližini</string>
    <string name="permission_notifications">Obvestila</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Fotografije in video posnetki</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Uporablja se samo za prikaz napredka prenosa datotek.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Preberi iz zunanje hrambe</string>
    <string name="permission_storage">Dostop do vseh datotek</string>
    <string name="phone_func_tip">Dejanja v telefonu ne bodo prekinila zrcaljenja zaslona.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Za pristno izkušnjo na velikem zaslonu omogočite funkcijo %1$s. Druga opravila na telefonu ne bodo prekinila oddajanja.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Razširitev širokega zaslona</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Zrcaljenje zaslona telefona</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Odpri okno za zrcaljenje zaslona na tabličnem računalniku.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Za seznanitev naprave Matter jo najprej skenirajte, da pridobite kodo za seznanjanje.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Ta naprava trenutno ni podprta</string>
    <string name="scan_connection">Skeniraj kodo QR</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Tapnite Skeniraj za vzpostavitev povezave v računalniškem odjemalcu ali prikažite QR-kodo.\n2. Podrsajte navzdol z zgornje desne strani mobilne naprave, da prikažete Središče za nadzor, pritisnite in pridržite %1$s (%2$s za tablične računalnike), da obiščete stran %1$s, tapnite gumb Skeniraj v zgornjem desnem kotu in skenirajte QR-kodo, da vzpostavite povezavo.</string>
    <string name="scan_instruction">Izberite %2$s &gt; Skeniraj za vzpostavitev povezave v %1$s in postavite kodo QR v okvir za skeniranje.</string>
    <string name="sep">Sep</string>
    <string name="split_screen_chat_video">S funkcijo razdeljenega zaslona lahko hkrati klepetate in gledate videoposnetke.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Prekliči</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Gesta HitroKopiranje je bila sprožena. Pojdite na %1$s, da vzpostavite povezavo z računalnikom, in lahko boste lepili neposredno v računalnik.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Sprožena je gesta zrcaljenja. Pojdite na %1$s, da vzpostavite povezavo z računalnikom. Zaslon vašega telefona bo zrcaljen na računalnik, kar omogoči skupno rabo podatkov med napravami.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Gesta HitroPošiljanje je bila sprožena. Pojdite na %1$s za vzpostavitev povezave z računalnikom in začnite prenašati izbrane datoteke.</string>
    <string name="tcircle_connect">Pojdi</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Ni povezane naprave</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Hitro kopirajte in prilepite v računalnik tako, da dvotapnete s tremi prsti.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">Hitra skupna raba s tremi prsti</string>
    <string name="three_finger_paste">Lepljenje s tremi prsti</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">S tremi prsti podrsajte vstran in hitro pošljite izbrane datoteke v povezan računalnik.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Najprej namestite odjemalca za osebni računalnik</string>
    <string name="url_copied">Naslov URL je kopiran.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Poskrbite, da je odjemalec za osebne računalnike nameščen v računalniku, nato pa znova priključite kabel. Povezava za prenos: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">Če imate vzpostavljeno povezavo z 2,4-GHz omrežjem Wi-Fi, bo morda prišlo do zamikov med uporabo funkcije %1$s. Za izboljšanje delovanja priporočamo uporabo 5-GHz frekvenčnega pasu omrežja Wi-Fi ali prekinitev povezave Wi-Fi (pri čemer naj gumb za preklop omrežja Wi-Fi ostane vklopljen).</string>
    <string name="wifi_tip">Velja, ko je povezano z istim omrežjem Wi-Fi</string>
</resources>
