<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="air_pc_extension">%1$s, %2$s</string>
    <string name="allow_call_tip">Ogolaaw Ogeysiinta Wacitaanka Telefoonka</string>
    <string name="allow_sms_tip">Ogolaaw Ogeysiisyada SMS</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_desc">Inta lagu jiro habka kaydinta, fadlan qalabka si caadi ah ugu xir, ha isticmaalin intarneedka taleefanka shaqsiyeed, oo hubi in Wi-Fi uu shidan yahay. Hubi xaaladda qalabka oo iskuday mar kale.</string>
    <string name="bkp_backup_interrupt_sure">Kaydinta AI Galka ee qalabka \"%1$s\" lama dhamaystirin. Xidhiidhka ka saar aaladda?</string>
    <string name="bkp_backuping">Kaydinta ayaa socota… (%1$s / %2$s)</string>
    <string name="bkp_cancel">Jooji</string>
    <string name="bkp_gallery_backup">Kaydinta AI Galka</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_cancel">Kaydinta AI Galka waa la joojiyay</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_fail">Kaydinta AI Galka waa ku guul darreysatay</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_finish">Kaydinta AI Galka waa la dhammeeyay</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_interrupt">Kaydinta AI Galka ayaa la hakiyay</string>
    <string name="bkp_gallery_backup_success">Kaydinta AI Galka ayaa si guul leh u dhacday</string>
    <string name="bkp_interrupt_connection">Kajar</string>
    <string name="bkp_sure">OK</string>
    <string name="bkp_tip">Ogow</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_cancel">Jooji</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_desc">%2$s Astaantan si sax ah looma adeegsan karo. Fadlan booqo %3$s (Koobi oo dhaji) kombiyuutarkaaga si aad u soo dejiso nooca ugu dambeeya ee %1$s macmiilka.</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_ok">Nuqul Isku xirka</string>
    <string name="capability_not_support_dialog_title">%1$s Noocan waa duugoobay</string>
    <string name="cast_phone_video_detailed_viewing">Ku tuur fidiyowyada mobaylka kombuyutarkaaga, oo ha moogaan faahfaahin kasta.</string>
    <string name="connect_fail_desc">Dooro %1$s Kumbuyuutarkaaga si aad u soo qaadato koodhka QR.</string>
    <string name="connect_fail_qr_scan">Iskaan Baaqsirta QR</string>
    <string name="connect_tip">Ogeysii marka lagu xidho</string>
    <string name="connect_tips">Fadlan daar Wi-Fi iyo Bluetoothka Koombiyuutarka aad rabto inaad ku xidho, oo fur Koombiyuutarka macmiilka. Waad booqan kartaa %1$s si aad u soo dejiso macaamiisha.</string>
    <string name="connect_tips_infinix">Daar Wi-Fi iyo Bluetoothka kombayutarka. Xidhiidhka ka dib, waxaad si fudud u tuuri kartaa shaashada telefoonkaaga ama aad wareejin kartaa faylasha. Kumbuyuutarrada Infinix, Infinix Ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka waxaa horay loogu sii rakibay jid gaaban ee shaashadda kore. Noocyada kale ee Kombayutarada, booqo %1$s si fudud loo soodejiyo macmiilka Kombiyuutarka.</string>
    <string name="connect_tips_tecno">Daar Wi-Fi iyo Bluetoothka kombayutarka. Xidhiidhka ka dib, waxaad si fudud u tuuri kartaa shaashada telefoonkaaga ama aad wareejin kartaa faylasha. Kumbuyuutarrada TECNO, Maamulaha Kombiyuutarka ama OneLeap waxaa horay loogu rakibay jid-gaaban ee shaashadda kore. Noocyada kale ee Kombayutarada, booqo %1$s si fudud loo soodejiyo macmiilka Kombiyuutarka.</string>
    <string name="connection_failed_try_cable">Xidhiidhku wuu fashilmay. Fadlan isku day fiilada USB.</string>
    <string name="connection_preparation">Diyaarinta kahor Xidhiidhinta</string>
    <string name="data_cable_connection">Ku xir kaboolka Xogta</string>
    <string name="data_cable_connection_steps">1. Isticmaal fiilo xog caadi ah si aad ugu xirto qalabka moobaylka iyo kumbuyuutarka.\n2. Dooro %1$s daaqada soo booda.</string>
    <string name="dec">Dis</string>
    <string name="device_connect">Xiriirinta Aaladda</string>
    <string name="dialog_cast_transfer">Jiid &amp; Wareejin</string>
    <string name="dialog_connect_fail_confirm">U helay</string>
    <string name="download_latest_client">Si aad u hesho macaamiishii u dambaysay, waxaad ku booqan kartaa %2$s Koombiyuutarkaaga.</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation">Xakamaynta daaqadaha badan ee aan dadaalka lahayn, Looma baahna in la soo qaado telefoonka</string>
    <string name="easy_multiwindow_operation_more">Xakamaynta daaqadaha badan ee aan dadaalka lahayn, Looma baahna in la soo qaado telefoonka</string>
    <string name="enable_wifi_bluetooth">Daar Wi-Fi iyo Bluetoothka kombayutarka, oo billow Maamulaha PC ama One Leap daar kombayuutarrada TECNO. Kumbuyuutarrada qolo saddexaad, waxaad si degdeg ah ugala soo degsan kartaa macmiilka www.pcconnection.online.</string>
    <string name="expand_screen">Shaashad-hoosaadka Kombiyuutarka Shakhsiyeed</string>
    <string name="feb">Feb</string>
    <string name="file_drag_drop_clipboard_sharing">Jiid-iyo-jiid wadaagista faylka waxay la socotaa isku-tallaabta qalabka boodhka koobiga.</string>
    <string name="file_fast_transfer">Wareeji Faylka Degdega ah</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_desc">Qabo oo jiid fayl si aad ugu kala wareejiso telefoonkaaga iyo kombiyuutarkaaga.\n*Taleefannada, sifadan waxa lagu taageeraa Galka AI-ga iyo Maamulaha Faylka.</string>
    <string name="function_guide_file_transfer_title">Jiid wareejinta</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_desc">Tuur barnaamijyada abka badan isku mar, si aad, tusaale ahaan, u sheekeysato markaad daawato fidiyowgyada.\n*Lagu taageeray kombuyuutarrada qaarkood oo keliya.</string>
    <string name="function_guide_mul_windows_title">Daaqadaha Abka Badan</string>
    <string name="function_guide_next">Xiga</string>
    <string name="function_guide_photo_sync_desc">Sawirida Shaashada ama sawirada aad ku qaadatid telefoonkaaga waxaa lagu dhejin doonaa PC-gaaga.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_desc">Hawlgalka telefoonkaaga waxaa lagu dhejin doonaa Kombiyuutarka, iyada oo laga fogaanayo tallaabooyinka soo noqnoqda.</string>
    <string name="function_guide_snap_sync_title">Snap Sync</string>
    <string name="function_guide_start">Bilaw Isticmaalka</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_desc">Dooro fayl oo midig u mari 3 farood si aad si fudud oo degdeg ah ugu wareejiso kombayutarkaga.\n*Taleefannada, sifadan waxa lagu taageeraa Galka AI-ga iyo Maamulaha Faylka.</string>
    <string name="function_guide_swift_transfer_title">PC Wareejin Degdeg</string>
    <string name="function_guide_text_copy_desc">Qoraalka aad ku koobiyayso telefoonkaaga si toos ah ayaa loogu dhejin karaa Kombiyuutarkaaga.</string>
    <string name="function_guide_text_copy_title">Koobiga-qalabka Koobi &amp; Dheji</string>
    <string name="intro_unsupport_tip">Ku sawir taleefankaaga kombuyuutar ama taableedka oo ku raaxayso koobi-koobi-qalabka-qalabka-isku-tallaabta-la\'aanta ah, wareeji faylka, iyo kaydinta shaqada iyo madadaalada oo caqli badan.</string>
    <string name="jan">Jan</string>
    <string name="large_screen_viewing">Ku raaxayso Fidiyowyada Mobilka Shaashada Weyn</string>
    <string name="md_all_device">Dhammaan Aaladaha</string>
    <string name="md_allow_find">Qalabka la gaari karo</string>
    <string name="md_allow_find2">Dooro qalabka heli kara qalabkan.</string>
    <string name="md_connect_device_title">Ku xir Aaladaha</string>
    <string name="md_connect_tip3">Isku xirka shaashado badan oo firfircoon oo leh %1$s.</string>
    <string name="md_connect_title">%1$s ku xiran</string>
    <string name="md_connected2">Ku xiran</string>
    <string name="md_connected_deivice">Aalahadaha ku xiran</string>
    <string name="md_copy">Nuquliyay</string>
    <string name="md_copy_fail">Ku guuldareystay in lanuqliyo</string>
    <string name="md_copy_success">Si guul leh loo guuriyay</string>
    <string name="md_copying">koobiyaynaya… %1$s</string>
    <string name="md_finger_copy">Nuqul saddex-farood ah</string>
    <string name="md_func_tip10">Taleefankaaga ku tuur kiniin si aad u aragto shaashad ballaaran. Waad sii wadi kartaa isticmaalka taleefankaaga adigoon carqaladeyn jilayaasha.</string>
    <string name="md_func_tip14">Ku sawir taleefankaaga kombuyuutar ama taableedka oo ku raaxayso koobi-koobi-qalabka-qalabka-isku-tallaabta-la\'aanta ah, wareeji faylka, iyo kaydinta shaqada iyo madadaalada oo caqli badan. Faahfaahinta, tixraac %1$s.</string>
    <string name="md_func_tip3">Ku tuur fidiyowyada mobaylka kombuyutarkaaga, oo ha moogaan faahfaahin kasta.</string>
    <string name="md_func_tip5">Isticmaal Daaqadaha Abka ee Badan si aad WhatsApp uga sheekaysato inta aad ciyaarta ku jirto.</string>
    <string name="md_func_tip7">Si sahal ah u jiid oo dhig faylasha si aad u wareejiso. Ku koobbi waxa ku jira hal qalab oo ku dheji mid kale.</string>
    <string name="md_func_tip8">Ka daawo macluumaadka telefoonka shaashad weyn oo si toos ah telefoonkaaga uga maamul kiniinka.</string>
    <string name="md_func_tip9">Marka telefoonkaaga iyo taableedkaaga isku xidhmaan, waad koobi kartaa oo qoraal ku dhejin kartaa dushooda. \nKu koobbi waxa ku jira hal qalab oo isla markiiba ku dheji kan kale.</string>
    <string name="md_function">Astaamaha Isku Xidhka</string>
    <string name="md_know">U helay</string>
    <string name="md_mirror_and_gesture">Muraayad &amp; Tilmaamaha wareejinta</string>
    <string name="md_multi_connect">Isku xidhka Shaashado badan</string>
    <string name="md_multi_phone">Isku xirnaanta Shaashado badan</string>
    <string name="md_not_trust_device">Weli ma jiraan qalab la aamini karo oo lagu daray</string>
    <string name="md_paste_from_other_device">Koobiga-qalabka nuqul oo dheji</string>
    <string name="md_phone_extend">Balaarinta Shaashada Telefoonka</string>
    <string name="md_screen_extend">Balaarinta Shaashada</string>
    <string name="md_screen_extend_subtitle">Hawlgelinta Balaarinta Shaashada Telefoonka si aad u aragto muuqaal weyn oo qoto dheer. Hawlgelinta hawlaha kale ee telefoonka ma joojin doonto shaashadda la ballaariyey.</string>
    <string name="md_search_subtitle">Isku xirka Qalab badan &gt; Isku xidhka Shaashado badan</string>
    <string name="md_settings_subtitle">Shaashadda iyo kordhinta, wadaagista xogta, iwm. u dhexeeya telefoonkaaga iyo tabletkaaga ama PC-gaaga.</string>
    <string name="md_share_call">La wadaag Wicitaannada soo socda</string>
    <string name="md_share_call_tip">Waxaad ka jawaabi kartaa oo aad wici kartaa kombiyuutarkaaga ama taableedkaaga marka telefoonkaaga helo wicitaan.</string>
    <string name="md_share_network">Wadaagista Shabakadda</string>
    <string name="md_share_noti">Wadaagista Ogeysiinta</string>
    <string name="md_share_sms">La wadaag SMS</string>
    <string name="md_share_sms_tip">Waxaad ka arki kartaa oo aad uga jawaabi kartaa fariimaha telefoonkaaga Kobiyuutarkaaga ama taableedkaaga.</string>
    <string name="md_share_to_device">La wadaag %1$s</string>
    <string name="md_taste_now">Isku day hadda</string>
    <string name="md_transfer_fail">Ku guuldareystay in la diro</string>
    <string name="md_transfer_success">Si guul eh ayaa loo diray</string>
    <string name="md_transfer_tip">Nuqul oo dheji qoraalka, sawirada, iyo in ka badan oo dhan qalabka.</string>
    <string name="md_transfer_tip10">Midig ku dhufo 3 farood si aad u dirto faylasha la xushay</string>
    <string name="md_transfer_tip11">Ku wareeji sawirada, fiidyaha, faylasha, iyo in ka badan kombiyuutarkaaga. Si degdeg ah u wareeji faylasha waaweyn adoon isticmaalin xogta.</string>
    <string name="md_transfer_tip3">Laba jeer ku dhufo 3 farood si aad ugu koobbi Gareso Kombiyuutarka Boodhka koobiga</string>
    <string name="md_transfer_tip4">Ku koobbi sawirada, fiidyowyada, faylalka, iyo wax badan oo ka mid ah boodhka koobiga kombiyuutarka si loogu dhejiyo qalab iskutallaab ah oo siman oo ku saabsan kombuyuutarrada ku xiran.</string>
    <string name="md_transfer_tip5">Si toos ah u hel, u arag oo u maamul ogeysiisyada telefoonka kombiyuutarkaaga ama taableedkaaga si aad u hesho digniinaha iskutallaabta ee aan kala go\'a lahayn.</string>
    <string name="md_transfer_tip6">Oggolow qalabka ku xidhan inay isticmaalaan shabakada khadka mobaylka ee qalabkan.</string>
    <string name="md_transfer_tip7">Si degdeg ah u kici muraayada shaashada, nuqul ka samaynta aaladda, wareeji faylka, iyo in ka badan iyadoo la isticmaalayo xakamaynta dhaqdhaqaaqa.</string>
    <string name="md_transfer_tip8">Ku dheji oo ku mari 3 farood si aad si dhakhso ah u bilowdo muraayad</string>
    <string name="md_transfer_tip9">Si degdeg ah u muraayadda shaashadda telefoonkaaga kombiyuutarka adigoo isticmaalaya xakamaynta dhaqdhaqaaqa.</string>
    <string name="md_transfer_to_device">U dir %1$s</string>
    <string name="md_transfering">Diraya… %1$s</string>
    <string name="md_trust_device">Aaladaha La Aaminsanyahay Kaliya</string>
    <string name="md_trust_device2">Aaladaha lagu kalsoon yahay</string>
    <string name="md_trust_device3">Qalab iyo aalado la aamini karo ayaa lagu soo galay isla akoon</string>
    <string name="md_trust_device6">Ka saar %1$s laga keenay aaladaha la aamini karo?</string>
    <string name="md_trust_subtitle">Looma baahna in la waydiiyo mar kale marka la isku xidho qalabkan.</string>
    <string name="md_use_show">Isticmaalaha Tilmaamaha</string>
    <string name="mirror_screen_permission">U miiri telefoonka PC si aad u daawato shaashada weyn iyo wareeji faylka degdega ah adiga oo aan isticmaalin xogta. Oggolaanshaha rukhsadaha soo socda ayaa loo baahan yahay, kuwaas oo kaliya loogu talagalay shaqeynta loo baahan yahay.</string>
    <string name="module_pc_accept">Aqbal</string>
    <string name="module_pc_access_notifications">Ogeysiinta Helitaanka</string>
    <string name="module_pc_access_notifications_desc">Waxa kaliya oo loo isticmaalaa in lagu xidhiidhiyo ogeysiisyada telefoonkaaga Kombiyuutarkaaga, iyo in aan lagu dhejin kaydiya.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc">Waxaad nuqul ka samayn kartaa sawirro, fidiyowyada, qoraal,iwm. Sida PC kaag asabuuradda oo si toos ah uga dheji PC kaaga.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_desc_without_text">Waxaad nuqulka kartaa sawirada, fidiyowyada, iyo faylalka kale sabuuradda PC IYo si toos ah uga dheji PC kaaga.</string>
    <string name="module_pc_air_copy_intro_title">Laba jeer ku dhufo 3 farood si aad ugu nuqlin karto Kuqabsho PC</string>
    <string name="module_pc_air_transfer">PC Wareejin Degdeg</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_desc">Waxaad ka wareejin kartaa sawirada, fiidiyowyada, faylasha, iwm. taleefankaaga PC kaaga. Sidoo kale, waxaad furi kartaa daaqadda muraayadda teleefonka ee PC kaaga.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_desc">Waxaad ka wareejin kartaa sawirada, fiidyaha, iyo iwm. PC kaaga. Degdeg ah iyo wareejinta xog la\'aanta ah ee faylalka waaweyn sidoo kale waa la taageerayaa.</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_intro_title">Midig ku dhufo 3 farood si aad ugu Wareejiso faylasha Ladoortay</string>
    <string name="module_pc_air_transfer_short_desc">Waxaad ka wareejin kartaa sawirada, fiidyaha, iyo iwm teleefonkaaga una gudbisa PC dhaqdhaqaaqyo. Degdeg ah iyo wareejinta xog la\'aanta ah ee faylalka waaweyn sidoo kale waa la taageerayaa.</string>
    <string name="module_pc_cast_opening">Bilaabida muraayada...</string>
    <string name="module_pc_check_pc_status">Fadlan hubi heerka xiriirka ee PC kaaga</string>
    <string name="module_pc_close_hotspot_conn_toast">Fadlan dami Meelkulul iyo kuxir</string>
    <string name="module_pc_connect">Ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka</string>
    <string name="module_pc_connect_fail">Ma awoodo in ay ku xir to qalabka</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_desc">Fadlan fur bogga QR koodhka ee Koombiyuutarka.</string>
    <string name="module_pc_connect_fail_scan_qr">Sawir koodhka QR si aad ugu xidhiidhiso.</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out">Xiriirka guldareystay</string>
    <string name="module_pc_connect_time_out_download">Wakhtiga xirirku wuu dhamaaday. Fadlan hubi in %1$s lagu rakibay PC kaaga</string>
    <string name="module_pc_connect_waiting">Sugitaanka</string>
    <string name="module_pc_connected">Ku xiran PC</string>
    <string name="module_pc_connected_timeout">Xiriirka wuu dhamaaday</string>
    <string name="module_pc_connecting">Isku xirka...</string>
    <string name="module_pc_decline">Hoos u dhac</string>
    <string name="module_pc_decline_mobile_connect">\"%1$s\" wuu diiday xiriirka telefoonka. Fadlan dib isugu xir.</string>
    <string name="module_pc_disconnecting">Ka jarmaya…</string>
    <string name="module_pc_expand_screen_title">Bandhiga Hoosaadka PC</string>
    <string name="module_pc_expanded_connected">Ku xiran</string>
    <string name="module_pc_expanded_copy_link">Xiriirka la wadaago waxa lagu koobiyeeyay sabuuradda</string>
    <string name="module_pc_expanded_decline_request">\"%1$s\" diiday in la isticmaalo %2$s</string>
    <string name="module_pc_expanded_function">Shaqada fidinta shaashadda PC</string>
    <string name="module_pc_expanded_screen_tips">Waxaad u isticmaali kartaa teleefonkaaga sidii shaashad fidsan oo PC kaaga ah si aad u hesho khibrad shaqo oo hufan oo ku saabsan shaashado badan.</string>
    <string name="module_pc_expanded_setting_description">U isticmaal teleefonkaaga sidii shaash la dheereeyey PC kaaga si aad khibrad shaqo oo hufan ugu hesho shaashado badan.Fadlan hubi in Bluetoothka iyo Wi-Fi ay ka shidmeen teleefonkaaga iyo kombuyutarka labadaba. Shaqadani ma isticmaasho wax xog ah.</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_fail">Wareejinta faylka waa guuldareystay</string>
    <string name="module_pc_file_transfer_queueing">Saf ku jira, ku saabsan wareejinta...</string>
    <string name="module_pc_free_stream">Xogta-bilaash ah</string>
    <string name="module_pc_function_description">Xiriirka ka dib, waxaad isticmaali kartaa sifooyinka iskaashiga aaladda badan sida Muraayada Shaashada iyo Wareejinta Faylka.</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_expanding_pls_close_and_retry">Ka bax %1$s iyo isku day markale</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_in_mirroring">Muraayada...</string>
    <string name="module_pc_gesture_hint_pls_close_and_retry">Ka bax %1$s iyo isku day markale</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_desc">Isticmaal dhaqdhaqaaqyo si aad ugu oggolaato Muraayada Shaashada si dhaqso ah ee kombiyuutarka.</string>
    <string name="module_pc_gesture_intro_title">Kudhigi Gudaha iyo Kudhugo Midig leh 3 farood si aad si dhakhsa ah ugu suurtageliso muraayadaynta</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_desc">Ku dheji iyo ku dhufo 3 farood si aad muraayadda telefoonka ugu sawirto PC-Kaaga.</string>
    <string name="module_pc_gesture_switch_title">Tilmaamaha Muraayada PC</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_client">Waxaad ku booqan kartaa %1$skombuyutarkaaga si aad u hesho macmiilka ugu dambeeyay</string>
    <string name="module_pc_get_our_pc_connect_url_clip">Isku xirka waxa la koobiyeeyay Kilibboodhka</string>
    <string name="module_pc_grant_all_permissions">Bixi Dhammaan Oggolaanshaha</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect">Isku xirka NFC</string>
    <string name="module_pc_helper_nfc_connect_desc">Moobilka dul dhig Koombiyuutarka jibka NFC caawinaya hawshan si ay ugu xidhiidhiso.\nFadlan hubi haddii taleefoonku marka hore taageerayo NFC.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client">Diyaarinta kahor Xidhiidhinta</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_desc">Si aad ugu xidhiidhiso %1$s, waxaad u baahan tahay inaad furto Koombiyuutarka macmiilka, hubi in Wi-Fi-ga iyo Bluetooth-ku ay ku shaqaynayaan talefanka iyo Koombiyuutarka, oo shaashadda shid oo fur.</string>
    <string name="module_pc_helper_pc_client_download">Si aad u hesho macaamiishii u dambaysay, waxaad ku booqan kartaa %1$sKoombiyuutarkaaga.</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect">Khadka iyadoo loo marayo Koodhka QR</string>
    <string name="module_pc_helper_qr_connect_desc">1. Taabo Iskaan si looga xiro Kombiyuutarka macmiilka oo aad u hesho koodhka QR.\n2. Hoos uga jiid dhinaca midigta sare ee talefoonka si aad u gasho Xarunta Xakamaynta, aad u taabo Ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka si aad u boodo bogga ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka, oo taabo badhanka Iskaanka ee geeska midig ee sare si aad u Iskaanka gareso koodhka QR si aad ugu xir to.</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect">Khadka Bilaa Xadhiga ah</string>
    <string name="module_pc_helper_scan_connect_desc">1. Hoos usoo dhaqaaq adigoo ka imanaya xaga sare ee telefoonka si aad u gasho Xarunta Xakamaynta oo dooro Ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka\n2. Dooro aalada aad doonayso inaad ku xidhiidhiso daaqada xayaysiiska.\n3. Dooro Oggolow Khadka Koombiyuutarka.</string>
    <string name="module_pc_helper_title">Nidaamyada Xidhiidhinta</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect">Khadka Xadhiga lagu xidhiidhinayo</string>
    <string name="module_pc_helper_usb_connect_desc">1. Isticmaal xadhiga xogta ee caadiga ah si aad isugu xidho telefoonka iyo Koombiyuutarka\n2. Dooro Ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka ee daaqada xayaysiiska.</string>
    <string name="module_pc_insufficient_memory">Xusuusin ku filan</string>
    <string name="module_pc_is_accept_match_request">Aqbal codsiga lammaanaynta laga bilaawo \"%1$s\"?</string>
    <string name="module_pc_makesure_pc_status">Fadlan hubi PC kaaga Wi-Fi iyo Bluetoothka loo daaray si ay u isticmaalaan sifadan.</string>
    <string name="module_pc_nfc_touch">Isku xirka NFC</string>
    <string name="module_pc_open_fold_screen_desc">Fadlan fur teleefonka si aad u isticmaasho %1$s</string>
    <string name="module_pc_operation_canceled">%1$s joojiyay</string>
    <string name="module_pc_pc_match_request">Codsiga lammaane %1$s</string>
    <string name="module_pc_phone_mirroe">Muraayada Shaashada Telefoonka</string>
    <string name="module_pc_qr_tips">Waxaad furta %1$s bogga macmiilka Kombuyutarka, oo sawir koodhka QR si aad ugu xiro.</string>
    <string name="module_pc_recent">Dhawaan La Xiriiray</string>
    <string name="module_pc_remember_this_pc">Xusuusnow kombiyutarkan</string>
    <string name="module_pc_scan_title">Iskaan si looga xiro</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint1">Ma arkaysid aalada aad rabto inaad ku xidho halkan?</string>
    <string name="module_pc_search_bottom_hint2">Fadlan iskuday: %1$s.</string>
    <string name="module_pc_search_des_first">Xiriirka ka dib, waxaad isticmaali kartaa sifooyinka sida Muraayada Shaashada iyo Wareeji Faylka iyada oo aan isticmaalka xogta.</string>
    <string name="module_pc_search_tips1">Fadlan daar Wi-Fi iyo Bluetoothka Koombiyuutarka aad rabto inaad ku xidho, oo fur Koombiyuutarka macmiilka.</string>
    <string name="module_pc_search_tips2">Waxaad tagi kartaa %1$s qaybta dajinta ee macmiilka.</string>
    <string name="module_pc_setting_des">Xiriirka ka dib, waxaad isticmaali kartaa sifooyinka iskaashiga aaladda badan sida Muraayada Shaashadaiyo Wareejinta Faylka.</string>
    <string name="module_pc_share_accept_no">Hoos u dhac</string>
    <string name="module_pc_state_off">Dami</string>
    <string name="module_pc_state_on">Shid</string>
    <string name="module_pc_swift_copy">Nuqul Degdeg ah</string>
    <string name="module_pc_swift_copy_success">Waxaa la soo nuqliyay PC kaaga kudhaji</string>
    <string name="module_pc_swift_send">Degdeg Dir</string>
    <string name="module_pc_swift_send_success">Si guul leh u dirtay</string>
    <string name="module_pc_swift_sending">Diraya %1$d faylasha sida \"%2$s\"</string>
    <string name="module_pc_swift_sending_one_file">Diraya 1 faylka sida \"%1$s\"</string>
    <string name="module_pc_the_device_not_suppot">Qalabka hadda ku xiran ma taageerayo noocan</string>
    <string name="module_pc_timeout_dialog_tiltle">Wakhtiga Xiriirka wuu dhamaaday: Fadlan Hubi in Macmiilka PC uu Rakiban yahay</string>
    <string name="module_pc_timeout_download_link">Waxaad tagi kartaa www.pcconnection.online si aad u soo dejiso iyo u rakibto</string>
    <string name="module_pc_timeout_reconnect">Wakhtiga xirirka wuu dhamaaday. Fadlan ku xir aalada marlabaad sidii laguu soo jeediyay.</string>
    <string name="module_pc_timeout_toast">Wakhtiga Xiriirka wuu dhamaaday. Fadlan marka hore rakib macmiilka PC</string>
    <string name="module_pc_toast_connect_success">\"%1$s\" ayaa si guul leh ugu xiran</string>
    <string name="module_pc_toast_preparing">Diyaarinaayo…</string>
    <string name="module_pc_tranfer_connected">Ku xiran</string>
    <string name="module_pc_transfer_allow_description">Oggolow \"%1$s\" in lagu xiro telefoonkan? Taabo \"Oggolow\" si aad telefoonkaaga mobaylka ugala shaqeyso PC-gaaga oo aad u gudbiso faylasha.</string>
    <string name="module_pc_transfer_decline">Hoos u dhac</string>
    <string name="module_pc_transfer_waiting">Sugitaanka...</string>
    <string name="module_pc_wifi_ble_state_tip">Fadlan ku daa Bluetoothka iyo Wi-Fi inay daaranyahay shaqada caadiga ah ee %1$s</string>
    <string name="module_pc_will_disconnect">%1$s si toos ah ayaa loo awoodi doonaa %2$s daqiiqo gudaheed</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_first">Si aad u isticmaasho %1$s ama %2$s, fadlan hubi in macmiilka PC ee u dhigma laga soo dejiyay %3$s lana rakibay.</string>
    <string name="module_pc_wired_remind_second">Si aad u isticmaasho %1$s, fadlan hubi in macmiilka PC laga soo dejiyay %2$s lana rakibay.</string>
    <string name="module_pc_you_can_also_play">Marka la isku xiro. Waxaad isticmaali kartaa Muraayada Shaashada.</string>
    <string name="module_this_pc_using">Isticmaal gudaha</string>
    <string name="nfc_connection">Isku xirka NFC</string>
    <string name="nfc_connection_steps">Fadlan hubi in qalabkaaga gacanta uu marka hore taageerayo NFC.\nDhig aaladda moobilka jibka NFC ee PC-ga ee taageera sifadan si loogu xidhmo.</string>
    <string name="no_tip">Ha Ogeysiinin</string>
    <string name="nov">Nov</string>
    <string name="oct">Okt</string>
    <string name="only_cast_tip">Ogeysiiso Kaliya marka la Daabacayo</string>
    <string name="open_pc_qrcode_page">Fadlan ka fur bogga “Iskaan si looga xiro” ee macmiilka Kombiyuutarka.</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">Hoos u dhig sida cusboneysiin</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">Cubooneysiinta dhamaadka</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">Cusbooneysiin</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">Sii daa sida cusboneysii</string>
    <string name="os_date_time_future_limit">Fadlan dooro waqtiga mustaqbalka</string>
    <string name="os_date_time_invalid_value">Qiime aan sax ahayn</string>
    <string name="os_date_time_past_limit">Fadlan dooro waqti horey u dhacay</string>
    <string name="os_date_time_valid_limit">Fadlan dooro waqtiga sax ah</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">Xadka xarfaha ayaa la gaaray</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">Kabadan</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">JOOJI</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">HAYE</string>
    <string name="pad_cancel">Jooji</string>
    <string name="pad_conflict_tip">Hadda ku xiran qalab kale. Haddii aad sii waddo hawlgelinta Iskaashiga Telefoonka, xiriirka qalabkaas waa la jari doonaa.</string>
    <string name="pad_connect_device">%1$s ku xiran</string>
    <string name="pad_connect_fail">Ku guuldareystay in lagu xidho</string>
    <string name="pad_connect_fail_tips">Ku guuldarraystay isku xirka. Fadlan iskuday markale.</string>
    <string name="pad_connect_phone">Ku xir telefoonka</string>
    <string name="pad_connect_tip">La wadaaga shaashadda %1$s</string>
    <string name="pad_connect_tip2">Telefoonkaaga Xarunta Xakamaynta ka dhufo Iskaanka, ka dibna iskaan garee Koodhka QR kor ku xusan si aad ugu xirto taableedka.</string>
    <string name="pad_connected">Ku xiran</string>
    <string name="pad_connected_mirror">Muraayad</string>
    <string name="pad_continue">Sii wad</string>
    <string name="pad_disconnect">Kajar</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble">Bluetoothka</string>
    <string name="pad_extend_permission_ble_intro">Kaliya loo isticmaalo in lagu xidho taableedyada ama kombuyuutarrada.</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera">Kamarada</string>
    <string name="pad_extend_permission_camera_intro">Kaliya waxa loo isticmaalaa in lagu xidho aaladaha iyada oo loo marayo iskaanka koodhka QR.</string>
    <string name="pad_extend_permission_cancel">Jooji</string>
    <string name="pad_extend_permission_intro">Ku soo dhawaada %1$s! Marka la xidho, kaniinigaagu waxa uu u shaqayn karaa sidii shaashad la dheereeyey ee kombayutarkaga, kaas oo awood u siinaya shaqo hufan oo laba shaashad ah iyo shaqaynta koobi-koobida qalabka, dhamaantood adiga oo aan isticmaalin khadka mobaylka. Waxaan codsan doonaa oggolaanshaha soo socda:</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device">Aaladdaha u dhow</string>
    <string name="pad_extend_permission_near_device_intro">Kaliya loo isticmaalo in lagu raadiyo kombuyuutarrada dhow ee diyaar u ah isku xirka.</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice">Ogeysiisyada</string>
    <string name="pad_extend_permission_notice_intro">Kaliya loo isticmaalo in lagu muujiyo heerka xidhiidhka.</string>
    <string name="pad_extend_permission_ok">U oggolow</string>
    <string name="pad_extend_permission_should_know">Ogeysiiska Isticmaalaha</string>
    <string name="pad_func_tip">Shaashadda telefoonkaaga la wadaag taableedka oo fur daaqadda muraayada Shaashada ee taableedkaga.</string>
    <string name="pad_next">Xiga</string>
    <string name="pad_not_connect">La iskuma xirin</string>
    <string name="pad_not_same_network_message">Fadlan ku xidh telefoonkaaga iyo %1$s shabakad isku mid ah, ka dibna mar kale shid.</string>
    <string name="pad_not_same_network_title">Ma Xidhan Shabakad Isku Mid Ah</string>
    <string name="pad_pad_connect">Isku xirka kiniinka</string>
    <string name="pad_phone_cooperate">Wadashaqeynta Telefoonka</string>
    <string name="pad_phone_mirror">Muraayada Shaashada Telefoonka</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror">Shaashad Telefoonka</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_function_desc">Ku shaandhee shaashada telefoonkaaga kaniini si aad u hesho waayo-aragnimo daawasho shaashad weyn leh. Ka maamul telefoonkaaga si toos ah kaniiniga, dhammaan adigoon isticmaalin khadka mobaylka. Oggolaanshaha soo socda ayaa loo baahan yahay waxaana loo isticmaali doonaa kaliya si loo dhaqaajiyo astaantan.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_des">U oggolow abka inuu isticmaalo oggolaanshaha socda oo keliya si uu u ogaado kana xirmo kaniiniyada isla markaana u muujiyo xaaladda isku xirka.</string>
    <string name="pad_phone_screen_mirror_permission_title">Xiriirinta Aaladda iyo Gudbinta Shaashada Telefoonka</string>
    <string name="pad_reset">Isku day</string>
    <string name="pad_setting_desc">Ka dib isku xirka, Shaashad-hoosaadka Kombiyuutarka Shakhsiyeed ayaa diyaar ah, waxaadna u isticmaali kartaa taableedkaaga sidii shaashad dheeri ah oo Kumbuyuutarkaaga Shakhsiyeed.</string>
    <string name="pad_share_call_off_message">Astaanta Ogolaanshaha Wadaagista Wicitaanka ayaa laga damiyay telefoonkaaga. Fadlan tag Setinka &gt; Isku xirka Qalab badan &gt; Isku xidhka Shaashado badan si aad u shido si aad u hesho ogeysiinta Wacitaanka.</string>
    <string name="pad_share_clipboard">Boodhka koobiga la wadaago</string>
    <string name="pad_share_clipboard_tip">Marka telefoonkaaga iyo taableedkaaga isku xiran yihiin, waxaad qoraalka ka koobi kartaa oo aad ku dhejin kartaa qalabka dhexdooda. Ka koobiyee waxa ku jira hal qalab, oo si toos ah ugu dheji qalabka kale.</string>
    <string name="pad_supprot_device">Aaladaha Ay Isqaadanayaan</string>
    <string name="pad_tip">Ogow</string>
    <string name="pc_connect_screen_transfer">Ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka (Muraayada Shaashada &amp; Wareeji Faylka)</string>
    <string name="pc_connection">%1$s - %2$s</string>
    <string name="pc_connection_description">Kahor intaadan isticmaalin %1$s si loo kordhiyo shaashada, fadlan hubi in %2$s Macmiilka waxaa lagu rakibay kumbuyuutarka. Si aad u soo dejiso macmiilka, booqo %3$s.</string>
    <string name="pc_connection_discovery">Marka la awoodsiiyo, qalabka moobaylka waxaa lagu heli karaa oo lagu xiriirin karaa kumbuyuutarka.</string>
    <string name="pc_connection_function">Xidhiidhka ka dib, %1$s waa la heli karaa, waxaadna u isticmaali kartaa taableedkaaga sidii shaashada dheeriga ah ee kumbuyuutarkaaga oo sameyn kartaa waxyaabo dheeraad ah.</string>
    <string name="pc_connection_preparation">Si aad u isticmaasho %3$s si aad isugu xidho aaladaha, waxa aad u baahantahay in aad awood u yeelato Wi-Fi iyo Bluetoothka oo aad furto %1$s macmiilka Kombiyuutarka, daar %2$s Qalabka moobaylka, oo hayso shaashada moobaylka furan oo aan la xirin.</string>
    <string name="pc_connection_requirements">Si aad u isticmaasho sifooyinka soo socda, waa inaad awoodsiisaa Wi-Fi iyo Bluetoothka kumbuyuutarka oo aad furto %1$s macmiilka. Haddii macmiilkan aan lagu rakibin kumbuyuutarka, booqo %2$s Si aad u soodejiso oo u rakibto.</string>
    <string name="pc_manager">PC Manager</string>
    <string name="pc_module_application_rejected">Codsiga waa la diiday</string>
    <string name="pc_module_botton_cancel">Jooji</string>
    <string name="pc_module_botton_retry">Isku day</string>
    <string name="pc_module_connecting_waiting">Isku xidhmaya, fadlan sug...</string>
    <string name="pc_module_longer_expect_time">Waqtiga sugitaanka ayaa ka badan intii la filayay. Waad sugi kartaa ama waxaad isku dayi kartaa hab kale oo aad ku xirto.</string>
    <string name="pc_module_pc_client_accept">Fadlan u ogolow xidhiidhka macmiilka PC inuu sii socdo.</string>
    <string name="pc_module_qrscan_connect">Iskaan si looga xiro</string>
    <string name="pc_module_research">Dib u raadi</string>
    <string name="pc_screen_mode">U isticmaal taabledkaaga sida shaashada dheeriga ah ee Kombiyuutarkaaga Shakhsiyeed. Ku shaqee laba shaashadood mar kasta, meel kasta, si kor loogu qaado hufnaantaada. Taabledka iyo kombiyuutarkaaga shakhsiyeed waxay wadaagaan boodhka koobiga, nuqul ka sameynta hal iyo dhajinta midka kale.</string>
    <string name="pc_screen_mode_alt">U isticmaal taabledkaaga sida shaashada dheeriga ah ee Kombiyuutarkaaga Shakhsiyeed. Ku shaqee laba shaashadood mar kasta, meel kasta, si kor loogu qaado hufnaantaada. Taabledka iyo kombiyuutarkaaga shakhsiyeed waxay wadaagaan boodhka koobiga, nuqul ka sameynta hal iyo dhajinta midka kale.</string>
    <string name="pemission_nearby_wifi_device_desc">Kaliya loo isticmaalo in lagu helo oo lagu xidho aaladaha dhow.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission">Fadlan sii dhammaan oggolaanshaha si aad u isticmaasho Ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka.</string>
    <string name="permission_agree_all_permission_more">Fadlan sii dhammaan oggolaanshaha si aad u isticmaasho Ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka.</string>
    <string name="permission_camera">Kamarada</string>
    <string name="permission_cancel">Jooji</string>
    <string name="permission_go_to_setting">Setinka</string>
    <string name="permission_guide_desc">U oggolow abkan inuu isticmaalo oggolaanshaha soo socda (Ku Xiriiriyaha Kombiyuutarka, wareeji faylka, iyo muujinta horumarka wareejinta oo keliya).</string>
    <string name="permission_guide_introduce">Oggolaanshaha waxaa ka mid ah:</string>
    <string name="permission_guide_title">Ku xir Aaladaha oo Wareejinta Faylasha</string>
    <string name="permission_microphone">Makarafoon</string>
    <string name="permission_nearby">Aaladdaha u dhow</string>
    <string name="permission_notifications">Ogeysiisyada</string>
    <string name="permission_photos_and_videos">Sawiro iyo muuqaalo</string>
    <string name="permission_post_notification_desc">Kaliya loo isticmaalo si loo muujiyo horumarka wareeji faylka.</string>
    <string name="permission_read_external_storage">Ka akhri Kaydinta Dibedda</string>
    <string name="permission_storage">Dhammaan faylasha helitaanka</string>
    <string name="phone_func_tip">Ficillada lagu sameeyo telefoonka ma carqaladeyn doonaan shaashad-dirka.</string>
    <string name="phone_func_tip2">Daae %1$s si aad u hesho waayo-aragnimo shaashad-wayn oo qoto dheer. Hawlaha kale ee telefoonka laguma carqaladeyn doono shaashad-dirka.</string>
    <string name="phone_phone_extend">Ballaadhinta Shaashada Balaadhan</string>
    <string name="phone_phone_mirror">Muraayada Shaashada Telefoonka</string>
    <string name="phone_statrt_tip">Fur Muraayada Shaashada ee taableedka.</string>
    <string name="qr_scan_matter_tips">Si aad iskugu xidho aalada, fadlan sawir si aad marka hore u hesho koodhka isku xidhista.</string>
    <string name="qr_scan_not_support">Aaladu hadda ma shaqaynayso</string>
    <string name="scan_connection">Iskaan Baaqsirta QR</string>
    <string name="scan_connection_steps">1. Taabo Iskaan si looga xiro Kombiyuutarka macmiilka oo aad u hesho koodhka QR.\n2. Hoos uga soo jiid dhanka sare ee midig ee aaladda gacanta si aad u soo qaadatid Xarunta Xakamaynta, aad uriix %1$s (%2$s loogu talagalay taableedyada) si aad u tagto %1$s bogga, taabo batoonka Iskaanka ee ku yaal geeska kore ee midig, oo iskaanka kaqaad koodhka QR si aad ugu xidho.</string>
    <string name="scan_instruction">Dooro %2$s &gt; Iskaan si looga xiro %1$s, oo dhig koodhka QR gudaha si aad u saarto iskaanka.</string>
    <string name="sep">Seb</string>
    <string name="split_screen_chat_video">Wada hadal oo daawado fidyowyada isku mar oo leh shaqeynta shaashadda kala qeybsan.</string>
    <string name="tcircle_cancel">Jooji</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_air_copy">Tilmaanta Nuqul Degdeg ah waa la kiciyay. Tag %1$s si aad ugu xidhid kombayutarkaga, oo aad si toos ah ugu dhejin kartaa kombayutarkaga.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_mirror">Tilmaanta muraayadda waa la kiciyay. Tag %1$s si aad ugu xidhid kombayutarkaga, shaashada telefoonkaaga waxa ay noqon doonta mid la shaabadaysanaysa kombuyutarka, taas oo awood u siinaysa in la wadaago xogta aaladaha.</string>
    <string name="tcircle_confirm_dialog_swift_send">Tilmaanta Degdeg Dir waa la kiciyay. Tag %1$s si aad ugu xidhid kombayutarkaga oo aad bilowdo wareejinta faylasha la doortay.</string>
    <string name="tcircle_connect">Tag</string>
    <string name="tcircle_connect_title">Qalab ku xidhan ma jiro</string>
    <string name="three_finger_doubletap_fast_copy_paste">Si dhakhso leh u koobi oo ku dheji kombuyuutar leh saddex-farood oo laba-laab ah.</string>
    <string name="three_finger_fast_transfer">La wadaag Degdeg ah oo Saddex-far ah</string>
    <string name="three_finger_paste">Ku dheji saddex-farood</string>
    <string name="three_finger_swipe_file_transfer">Dhinac dhinac u mari saddex farood si aad si degdeg ah ugu dirto faylasha la doortay kombuyuutar ku xiran.</string>
    <string name="toast_usb_connect_fail">Fadlan marka hore rakib macmiilka Kombiyuutarka</string>
    <string name="url_copied">URL waa la guuriyay. Fadlan booqo oo kala soodeg Kombayutarka.</string>
    <string name="usb_connect_fail_text">Fadlan hubi in barnaamijka macmiilka kombiyuutarka lagu rakibay kombiyuutarka, ka dibna dib ugu xiro fiilada. Soodejin xidhiidhka: %1$s</string>
    <string name="wifi_connection_suggestion">Marka lagu xiran yahay shabakadda Wi-Fi-ga ee 2.4GHz, isticmaalka %1$s Waxay keeni kartaa dib-u-dhac. Waxaa lagu talinayaa in aad u beddesho Wi-Fi-ga barta 5GHz ama aad ka goyso Wi-Fi-ga (adigoo Wi-Fi-ga daaran haynaya) si aad u hagaajiso waxqabadka.</string>
    <string name="wifi_tip">Waxay shaqaynaysaa marka lagu xiro isla shabakadda Wi-Fi-ga</string>
</resources>
